{"id": "1438682749607587841", "text": "Estamos frente a una gran estafa electoral. Quienes nos gobiernan hicieron una alianza para cubrir sus necesidades y no las de los argentinos. A pesar de su enemistad, se juntaron con el objetivo de resolver las cuestiones judiciales de CFK y el lawfare. El pueblo no les importa. https://t.co/UHuxGujvJ5", "screen_name": "PatoBullrich", "retweet_count": 3580, "favorite_count": 10076, "language": "es"}
{"id": "1438589796063002629", "text": "Antanas Mockus y Navarro Wolff rechazan alianza con Petro para las presidenciales. https://t.co/oTcNNqbtYM", "screen_name": "RevistaSemana", "retweet_count": 308, "favorite_count": 1126, "language": "es"}
{"id": "1438897350076928006", "text": "El @PartidoVerdeCoL fue fundado con la personer\u00eda jur\u00eddica de la Alianza Democr\u00e1tica M-19 y posteriormente se fusion\u00f3 con el Movimiento Progresistas, negar su tendencia de izquierda es una barbaridad. Desconocer a Carlos Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez ni se diga. Apoyo total a su fundador.", "screen_name": "MafeCarrascal", "retweet_count": 487, "favorite_count": 1959, "language": "es"}
{"id": "1438981693206106112", "text": "@manuel94c @Marthiny @sondatos_noop Esto es con segunda para los hinchas de alianza? \ud83d\ude02", "screen_name": "Azaero951", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438981689875828741", "text": "@LuisLettona Porque Alianza Lima vende y decir \u201chinchas\u201d de AL les hace el negocio.", "screen_name": "imgerstone", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438981689565384705", "text": "\u00a1GOL DE ALIANZA LIMA!\u2620\ufe0f\ud83d\udc99\nTras una mano dentro del \u00e1rea por parte del central de Cusco, Figueroa, Hern\u00e1n Barcos \u2620\ufe0f fue el encargado de ejecutar el penal y convertirlo en el primer gol blanquiazul con una definici\u00f3n de CATEGOR\u00cdA, como lo caracteriza\n@alianzahistory \n#AlianzaEnVivo https://t.co/oUQWrnqpie", "screen_name": "alianzahistory", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438981688336527360", "text": "Vamooooos Alianza \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "screen_name": "Jacquelinevas31", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438981676248469504", "text": "\u00a1GOLEADA CELESTE! Sporting Cristal volvi\u00f3 a su nivel de la fase 1 y gole\u00f3 sin problemas a UTC. Goles repartidos en los cerveceros: \u00c1vila, Calcaterra, Canchita, Riquelme y Liza anotaron. Descont\u00f3 Blanco de penal. Cristal suma 21 puntos, a 3 de Alianza que est\u00e1 por jugar. https://t.co/QHMgpu2bba", "screen_name": "TelloCE22", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438981661786578949", "text": "Queremos agradecer a @ElMundoSV  y a Jessica Merlos por la nota publicada en el peri\u00f3dico sobre la 5\u00b0 edici\u00f3n del Festival Nenemi. Puedes leerla en el siguiente link: https://t.co/awHVQQpn3c \n\nTe esperamos ma\u00f1ana s\u00e1bado 18 de septiembre, a partir de las 9am en la AF.", "screen_name": "afelsalvador", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438981650231275525", "text": "Mora libre. Innegociable su presencia en el once. Es quien mejor ataca las zonas vulnerables en Alianza Lima. Gol de Barcos. Premio para el mejor de la cancha. Empez\u00f3 muy distinto el segundo tiempo Alianza.", "screen_name": "Mauricioldm1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438981635442192388", "text": "@JD19241995 Ya depende de Alianza el liquidar el partido.", "screen_name": "maranon_2020", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438981616395763718", "text": "Felicito a las y los integrantes de la @CNAgronomica por los primeros 100 a\u00f1os de trabajar por y para el campo.\n\nSon 100 a\u00f1os, de una historia que han escrito grandes mujeres y hombres que aman a M\u00e9xico.\n\nLa alianza hist\u00f3rica entre la Agron\u00f3mica y la @CNC_CEN se fortalece. https://t.co/JQv6FDrovv", "screen_name": "hernandezderas", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438981608304951297", "text": "El @PartidoVerdeCoL fue fundado con la personer\u00eda jur\u00eddica de la Alianza Democr\u00e1tica M-19 y posteriormente se fusion\u00f3 con el Movimiento Progresistas, negar su tendencia de izquierda es una barbaridad. Desconocer a Carlos Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez ni se diga. Apoyo total a su fundador.", "screen_name": "Oscagosa", "retweet_count": 487, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438981599383724034", "text": "#Venezuela promueve desarrollo tur\u00edstico en alianza con Rusia https://t.co/g2CgGNiyce", "screen_name": "Yesse46553884", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438981594581188608", "text": "GOOL DO(A) Alianza Lima!\nCusco [0] x [1] Alianza Lima\nCampeonato Peruano Cl. - 2021 - 11\u00aa Rodada\n\n50 minuto(s)\n\nhttps://t.co/2Od7X1rprs", "screen_name": "palpitesfutbol", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589763104165888", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "_Noelle7_", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589762659667974", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Pitufin19694364", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589756812976128", "text": "#AmoryAmistad es una fecha especial para celebrar con los que m\u00e1s queremos y con el #Men\u00faEspecial de \n@bombaylounge93\n\n :\n\n- Show de baile\n- Coctel de bienvenida\n- Detalle especial\n- Cena completa\n.\nValor Men\u00fa especial: $79.900\nReservas #WhatsApp 317 8892323\n\u00a1Cupos limitados! https://t.co/51yUWF4DKH", "screen_name": "Alianza_Gourmet", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589755902496768", "text": "#EnEstreno|| La Serie #Animada #GoAstroBoyGo, un cl\u00e1sico que une generaciones, Astro el ni\u00f1o robot con superpoderes, vuelve para luchar contra el mal, y junto a Kitty y Suzu, ense\u00f1arnos el valor de la amistad.\n#VALETV, en alianza con Fundaci\u00f3n Jap\u00f3n, LUN-VIER 10:30AM y 4:30PM. https://t.co/VB9afb4NKi", "screen_name": "ValeTVCanal5", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438589750076661765", "text": "_\n\n@samuel_garcias haciendo alianza con McAllen para que puedan vacunar ni\u00f1os de 12 a 17 a\u00f1os all\u00e1.\n\nSolo d\u00e9jenlo jalar, solo eso !\n\n_", "screen_name": "javimerla", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589734394155013", "text": "\u2139\ufe0f Unha ducia de escolas que a emigraci\u00f3n americana abriu en Galicia\n\n\u25b6\ufe0f A Alianza Aresana de Instrucci\u00f3n, que foi pioneira en toda Galicia, forma parte xunto coa Escola da Tenencia en Redes desta escolma que afonda no noso patrimonio cultural!\n\nhttps://t.co/P02o9tMc2I", "screen_name": "ConcellodeAres", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438589733932871681", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "pesadaypasada", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589727679057920", "text": "@AntanasMockus @navarrowolff @PartidoVerdeCoL Muy bien por los dos copresidentes que dan la ruta a seguir del partido,no se debe permitir que la extrema izquierda junto  con sus aliados que son minoria en el verde @MirandaBogota @intiasprilla @LinaGarciaSi @CamiloRomero  se tomen la Alianza V\ud83d\udc9a.", "screen_name": "kbtolopez01", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438589718942343170", "text": "@CFKArgentina este Gobierno es peor al de la Alianza de 1999, un rejunte para fanar pero sin IDEAS", "screen_name": "ecebeaz", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589716992036871", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "riveraalzate", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589700177072132", "text": "#ClassInforma #16Sep//Candidato a la Alcald\u00eda del municipio Tinaquillo por la Alianza Democr\u00e1tica, Juan Carlos Villegas junto a la aspirante a la Gobernaci\u00f3n de #Cojedes, Dennis Fern\u00e1ndez, recorrieron varias comunidades de la jurisdicci\u00f3n, de cara a las megaelecciones del #21Nov. https://t.co/iYj7Fvh9GE", "screen_name": "juancavillegas", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589696574099464", "text": "@rmcardenas Revisen el programa, el equipo de Boric, su alianza con el PC y va a entender porque es tan peligrosa su candidatura.Luego vea si \u00e9l tiene la experiencia y la capacidad de gobernar. Saque entonces sus conclusiones", "screen_name": "RNapG8", "retweet_count": 12, "favorite_count": 28, "language": "es"}
{"id": "1438589684888834054", "text": "#Noticia  Delcy Rodr\u00edguez repudi\u00f3 alianza entre Duque y Guaid\u00f3 para despojar a Venezuela de Mon\u00f3meros #LaPatriaSeDefiende #15Sep  https://t.co/4Z5C1awJbl", "screen_name": "DianaE2021", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589681508233218", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "JLMLSenpai", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589677641080839", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "BeatrizPerles", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589667553722371", "text": "Expulsan de la Alianza Joven Lista 20 a Ra\u00fal Job Szaran, quien estaba candidatado a concejal de Villa Elisa y fue denunciado por supuesta estafa, confirm\u00f3 la diputada @KattyaGonzalez9 \n\n\"Dijimos que nunca \u00edbamos a apa\u00f1ar ning\u00fan hecho que atente contra la ciudadan\u00eda\", dijo #1020AM https://t.co/7kINiAwLCL", "screen_name": "ElRolfi_Py", "retweet_count": 23, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589662554099717", "text": "Hoy @MongabayLatam presenta el panel 'Delitos que cruzan fronteras: periodismo colaborativo para investigar la Amazon\u00eda', en alianza con @GlobalLF\nTodos los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/zN0avVmTIb https://t.co/eURdUfVlLd", "screen_name": "daliavictoriam", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438589638537621511", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "exelion_", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589598360391681", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Cris_Llana", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589591594930179", "text": "\u00bfCu\u00e1ntas derrotas m\u00e1s frente al Tribunal del Deporte (TAS) se necesita para que @FIFAcom intervenga la FPF? Caso Alianza, caso Estatutos y ahora caso elecciones. Siguen perdiendo los intereses vitalicios de Agust\u00edn Lozano y leuleyadas de \u00d3scar Chiri.", "screen_name": "DanielLauroRoca", "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589589392871424", "text": "Dicen Jes\u00fas Zambrano y Alejandro Moreno que la invitaci\u00f3n de nuestro presidente a los ex gobernadores busca \"desmadrar\" la alianza.. En su momento se los coment\u00e9 pero no encontr\u00e9 tan fina expresi\u00f3n para decircelos..", "screen_name": "jfconcal", "retweet_count": 169, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589560456458243", "text": "Hoy firm\u00e9 un compromiso para reafirmar que en la Alianza Asunci\u00f3n Para Todos pondremos como prioridad la salud en nuestra agenda. Los municipios tienen el compromiso de promover el acceso a la salud y prevenir enfermedades. \ud83e\ude7a\ud83d\udc9c\n#Lista4 #Asunci\u00f3nParaTODOS https://t.co/Ld4FvfZ034", "screen_name": "HenriQFB", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589547395289088", "text": "@BandaIntima @JoseSuarez206 @marisella_joya 1 Coincidimos que decir \"haz tu tarea\" no suma? \n2 Algunos prestan atenci\u00f3n solo porque es Alianza, s\u00ed, y precisamente apoyan sin analizar.\n3 Otros prestamos atenci\u00f3n porque implica a la selecci\u00f3n.\n4 A\u00fan no esclarecen real motivo. Ah\u00ed valorar\u00e9.\n5 y finalizo, humildad, por favor!", "screen_name": "RodPere93630568", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589534846001170", "text": "Hoy inici\u00f3 1ra jornada de nuestro taller de realizaci\u00f3n audiovisual con dispositivos m\u00f3viles por @javivaldivieso en la vereda El Caucho de Barichara, en alianza con @MinTIC_responde y @CanalTreceCO #SomosLoQueHacemos https://t.co/wpVVQpj6gD", "screen_name": "Toto_Vega", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589529783472138", "text": "\u00bfCu\u00e1ntas derrotas m\u00e1s frente al Tribunal del Deporte (TAS) se necesita para que @FIFAcom intervenga la FPF? Caso Alianza, caso Estatutos y ahora caso elecciones. Siguen perdiendo los intereses vitalicios de Agust\u00edn Lozano y leuleyadas de \u00d3scar Chiri.", "screen_name": "ivanlazomejia", "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589518450397189", "text": "Donde alguna vez salieron productos petroqu\u00edmicos y hasta veh\u00edculos, ahora desde los puertos sale, por partes, una industria que produce poco. Para conocer detalles lea el pr\u00f3ximo #16Sep el reportaje realizado por @DiarioTalCual en alianza con @ICFJ y @ConnectasOrg. https://t.co/f3pdczSV8N", "screen_name": "CarlosFarleo", "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589515023663106", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "laofendidita", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589514541305860", "text": "Ma\u00f1ana en alianza con @unisabana EL PAPEL DEL AUDIOVISUAL FRENTE A LOS RETOS MEDIOAMBIENTALES \n#SomosLoQueHacemos\nhttps://t.co/LQDSzUKL4K https://t.co/Akp4O8vpoX", "screen_name": "Toto_Vega", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589503346720769", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "raleexz", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589495268552705", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "beadelrincon", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589477610532868", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "usobici1", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589466143338499", "text": "@AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL Y cuales son las propuestas de pa\u00eds del @PartidoVerdeCoL o #Coalici\u00f3nEsperanza que difieren del #PactoHistorico, en donde se pueden analizar?, para solicitar una alianza entre una supuesta pluralidad de proyectos?", "screen_name": "tragaentero", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589455477190661", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "tony_clau", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589453954654212", "text": "Mis horchateros...\n\nRenovamos alianza de publicidad en septiembre, con nuestros amigos de @Funny_MXXX y tenemos 5 cortes\u00edas, por d\u00eda para que conozcan el lugar.\n\nEnt\u00e9rate de todo en el chat:\n\nhttps://t.co/I4mRIGLQLt\n\n#cruisingm\u00e9xico https://t.co/lxJ0UQoess", "screen_name": "Funny_MXXX", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589453296152584", "text": "@alferdez este Gobierno es peor al de la Alianza del a\u00f1o 1999", "screen_name": "ecebeaz", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589452859883524", "text": "Delcy Rodr\u00edguez repudi\u00f3 alianza entre Duque y Guaid\u00f3 para despojar a Venezuela de Mon\u00f3meros https://t.co/WddTNbYYkk @NICOLASMADURO @NicolasMaduro", "screen_name": "jeancarlos282", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589451035418630", "text": "Alianza gole\u00f3 de visita a Santa Tecla que suma su segunda derrota consecutiva, \u00bfPodr\u00e1 levantar los pericos? https://t.co/vgWA3EFM1j", "screen_name": "Fanaticos21", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438589433998106630", "text": "Ma\u00f1ana CINE SUSTENTABLE - PRODUCIR EN VERDE en alianza con @MinTIC_responde @CanalTreceCO #SomosLoQueHacemos\nhttps://t.co/iUol6Kfzcj https://t.co/KgayPTxYtZ", "screen_name": "Toto_Vega", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589427954163715", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Quetavian", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589417929822212", "text": "Ma\u00f1ana TALLER DE EFECTOS SONOROS (FOLEY, AMBIENTES Y SFX) en alianza con @CAudiovisualMed e #Immersive https://t.co/1XiuxJ3Bs4\n#SomosLoQueHacemos https://t.co/iTah7HWZrs", "screen_name": "Toto_Vega", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589417317453826", "text": "@elmundoes \ud83c\uddfa\ud83c\uddf221:00-Blinken reafirma su compromiso con Australia.\nEl secretario de Estado de los Estados Unidos,Blinken, reafirm\u00f3 en\u00e9rgicamente el compromiso de EEUU con su alianza con Australia en un discurso.Hablando en el contexto de la asociaci\u00f3n de defensa AUKUS recientemente anunciada. https://t.co/o9B6dsBkXY", "screen_name": "tortura131", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438589415832625158", "text": "\u201cLo primero que dir\u00e9 es que valoramos nuestra alianza con Francia\u201d. La portavoz de la Casa Blanca responde a Par\u00eds. Dice que no ven el pacto como una divisi\u00f3n regional y que Francia supo de ello con antelaci\u00f3n. https://t.co/yrAqcISbcN", "screen_name": "DoriToribio", "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438589406596804613", "text": "Vallejos , Cristina era la due\u00f1a del 30% de los votos , eso lo sabemos todos.  Si no hubiera habido alianza con Massa hoy estar\u00eda gobernado Macri. No discutamos pelotudeces", "screen_name": "andres_cozza", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438589400242397184", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "_manxam_", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589394059939841", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "OscarIvanQ", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589388112470019", "text": "\ud83d\udd0a\u00a1Atenci\u00f3n Emprendedor!\nParticipa en esta incre\u00edble iniciativa que trae la @UniversidadEan en alianza con @sicsuper:\n\u2705Identifica tus activos intangibles susceptibles de protecci\u00f3n\n\u2705Aprende acerca de la Propiedad Industrial y sus beneficios\n\nPost\u00falate \u27a1\ufe0fhttps://t.co/i2lQXCQF4R https://t.co/uDu4Uh62hd", "screen_name": "jennydanna1", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589375525367814", "text": "Ma\u00f1ana JUNTANZAS DE CAMPO Y CIUDAD en alianza con @UniversidadEan Modera  @Brigittelgb https://t.co/nJQW46Zhx1\n#SomosLoQueHacemos https://t.co/59vmIi58j0", "screen_name": "Toto_Vega", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589333691379713", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "claudiaed98", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589325084667905", "text": "ESTA TARDE #ESTRENO|| A la crisis pol\u00edtica en #Afganist\u00e1n sigue una crisis migratoria que afecta a diversos pa\u00edses de la regi\u00f3n. La esperanza de estos refugiados depende de diferentes pol\u00edticas nacionales. \n#ReporterosEnElMundo,#VALETV, en alianza con @dw_espanol,6:30PM. https://t.co/e8OmHyzVZq", "screen_name": "soriccc8", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589324614897671", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "ARivillos10", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589316129771522", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Ryuka_Lizardon", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589286694203400", "text": "La Escuela de Lectores de @BibloRedBogota, en alianza con la licenciatura en educaci\u00f3n biling\u00fce de la@Unimonserrate, invita a ni\u00f1os y ni\u00f1as entre los 7 y 12 a\u00f1os a participar en los clubes gratuitos de ingl\u00e9s on-line: https://t.co/qKcOHXhlYk\n\nV\u00eda @Bogota", "screen_name": "maggie_kaulitz", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589278586560512", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Karolina_Burgos", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589275591827458", "text": "Igualmente, queremos informarles que estamos evaluando la opci\u00f3n de hacer m\u00f3dulos adicionales solo de Medicina Legal en alianza con Asociaci\u00f3n Colombiana de Medicina Legal y Ciencias Forenses\n\u00bfQu\u00e9 si vale la pena afiliarse a ANIR? Por supuesto.", "screen_name": "ANIRNACIONAL", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589271229730827", "text": "Sabemos que muchos de los internos pr\u00f3ximos a iniciar su experiencia rural NO tuvieron la formaci\u00f3n suficiente de MEDICINA LEGAL. En alianza con la Asociaci\u00f3n Colombiana de Medicina Legal y Ciencias Forenses les traemos esta propuesta de educaci\u00f3n continua 1/3 https://t.co/QMikLcOSeu", "screen_name": "ANIRNACIONAL", "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438589267597570048", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "FelipeBonillaR", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589261775732738", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "juancarperez", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589261201252356", "text": "Desde el puerto de Guanta salen barcos con toneladas de material ferroso. Han ocurrido al menos 40 env\u00edos hacia varios pa\u00edses. \u00bfDe d\u00f3nde sale esa chatarra? Un reportaje de @DiarioTalCual y @ConnectasOrg con el apoyo de @ICFJ lo revela. https://t.co/dAEuZFLKMI https://t.co/FKIJcvC1eI", "screen_name": "IlVolo66", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589257023688713", "text": "Agradezco al @PTrabajoC por este acuerdo pol\u00edtico, esta alianza por la defensa de la vida, de lass v\u00edctimas, de lo p\u00fablico, de la tierra. @PactoHistorico @UPantioquia @ColombiaHumana_ @petrogustavo https://t.co/CSt1nnwBQb", "screen_name": "lucho_salcedo", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589234047340551", "text": "@larryportera Y q credibilidad tiene un fracasado q llevo al DESCENSO A ALIANZA LIMA Q SOLO FUE UN MEDIOCRE COMO ARQUERO(PELOTER)", "screen_name": "HugoRojo19", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589210190098439", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "carlosportero_7", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589200400588804", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "HoracioBrieva", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589197695213571", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "javibarrerab", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589191097626632", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "gkarlondo", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589176811642880", "text": "#UnD\u00edaComoHoy en 1989. Por el partido de ida de las Semifinales del Torneo Pl\u00e1cido Galindo, en el Estadio de Matute, el Club @Universitario de Deportes derrot\u00f3 por 2 a 0 a Alianza Lima. Marcaron para la U Fidel Su\u00e1rez y Jes\u00fas Torrealva.\n\n#LaHistoriaDeLaU https://t.co/E5FwnnpzPP", "screen_name": "ilcassana", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589161246703617", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Sitovalle", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589157153071106", "text": "\"Maxima tensi\u00f3n en Casa Rosada\" dice el z\u00f3calo de C5N \n\nEl mejor aliado de la Alianza Neoliberal Conservadora es la obstinaci\u00f3n de algunos/as.\n\n\"No hay internas para fortalecer la unidad\" y ahora saltan con esto...si no fuera tr\u00e1gico en lo colectivo ser\u00eda para cagarse de risa.", "screen_name": "Johana09_NV", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589151369179143", "text": "Esta jornada nos permite verificar en cada territorio los ciclos de distribuci\u00f3n del servicio de GAS! \n\ny gracias a la Alianza entre #GasComunal y #MirandaGas estamos dando pasos agigantados en la tranquilidad de todo nuestro PUEBLO. \n\n\u00a1SEGUIMOS AVANZANDO! https://t.co/HNHHvPcpA5", "screen_name": "DelamoElojo", "retweet_count": 46, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589130427052036", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "fokkenlarney_", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589123514802184", "text": "Mientras las due\u00f1as dl partido alianza biche sigan siendo Ang\u00e9lica Lozano y Claudia L\u00f3pez, ese grupo no dejar\u00e1 d tener problemas, d generar divisiones.", "screen_name": "Jacs_MIL", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589116598325254", "text": "El Gobierno del Ecuador dona 336 mil dosis de la vacuna AstraZeneca a Per\u00fa en el marco de las excelentes relaciones entre ambos pa\u00edses, en las que priman los objetivos comunes de desarrollo y bienestar de las poblaciones de frontera \u27a1\ufe0f https://t.co/7O2D2oZg3S\n\n#ElCambioYaSeSiente https://t.co/YcAOyALb0C", "screen_name": "bayas_grace", "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589110545944588", "text": "@ATENEAZAMBRANO2 @CamiloRomero @PartidoVerdeCoL @esmeherz @Julianitra @Margaritarosadf @DanielSamperO @DCoronell @Santialarconu @JulianRoman @LuisCarlosLealA @MafeCarrascal @alianza_verdeco Le recuerdo que quienes de roban los recursos de la salud, fueron los mismos que estuvieron a favor de la ley 100", "screen_name": "AngelTique7", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589096851615750", "text": "Un saludo para las que todav\u00eda defienden la alianza del Pacto Hist\u00f3rico con este tipo. https://t.co/wv7EDL2nnS", "screen_name": "jhestradam", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589081936613376", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "compromisociu", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589057156722694", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "disfrutalacienc", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589037938413579", "text": "@AccidentalSutep Cada vez peor este gil que se orino en el descenso de Alianza que verguenza que sea un referente deportivo del equipo del pueblo.", "screen_name": "josdarmas", "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "language": "es"}
{"id": "1438589035027521542", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "DuarteAkemy", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589008695730184", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "JosNiet25432367", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438589005315153923", "text": "@DavidGu09006976 @intimoelemento Eso sin duda, Hern\u00e1n Barcos es lo mejor que le ha pasado a Alianza Lima en mucho tiempo.", "screen_name": "Carloscerv79", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588998751039494", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "MolinaJeysson", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588996481916933", "text": "@rmartinelli Y Acu\u00e9rdese que Ud en la elecci\u00f3n en que fue Presidente ; En los \u00faltimos momentos,  estando Ud sobrado hizo Alianza con ese hombre, si puede nombrarse as\u00ed, porque ha sido una maldici\u00f3n  para Ud mismo, el pueblo que lo tuvo que soportar y a\u00fan lo soporta con el q hay.", "screen_name": "EstercitaFulita", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438588982481367044", "text": "Jajaj si te hubieses despertado y comprometido Alianza no hubiese bajado a segunda, campe\u00f3n https://t.co/c5IvcZAJyB", "screen_name": "frusceci", "retweet_count": 377, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588979243257859", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "jfglezglez", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588978211393554", "text": "Trabajadores del sector industrial venezolano denuncian que equipos en buen estado son v\u00edctimas de un #desguace para hacerlos pasar como #chatarra y as\u00ed venderlos en el exterior. Lea m\u00e1s en la investigaci\u00f3n de @DiarioTalCual con @ICFJ y @ConnectasOrg. https://t.co/ikYFDyOIVe https://t.co/XmXWSjYRpr", "screen_name": "ligiavargas08", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588958393393156", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "cesar606", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588950369603589", "text": "Que buen discurso de Diaz Canel, y sentido de alianza geopol\u00edtica entre Mx y Cuba, bastante moderno, sin matices ideol\u00f3gicos pero muy eficaz para el siglo XXI.", "screen_name": "Joel_FM_", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438588934116806657", "text": "\ud83d\udce2Nos vemos en el lanzamiento del 'Curso de #Garant\u00edasMobiliarias', un programa de @MincomercioCo, @Col_Productiva, @IFC_LAC y @Confecamaras, en alianza con @Bancoldex y @BOportunidades, que apoya el crecimiento empresarial y la #Inclusi\u00f3nFinanciera.\n\n\ud83c\udfa5https://t.co/JFnZqW6q6W https://t.co/Bj12phLUjZ", "screen_name": "BOportunidades", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438588925145239559", "text": "Una f\u00e1brica de generar #\ufe0f\u20e3 los de la Alianza de Cambiemos. Est\u00e1n cagados @riellodecba https://t.co/p5B4QJ0vyF", "screen_name": "victorincoco", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588923152896009", "text": "Esta jornada nos permite verificar en cada territorio los ciclos de distribuci\u00f3n del servicio de GAS! \n\ny gracias a la Alianza entre #GasComunal y #MirandaGas estamos dando pasos agigantados en la tranquilidad de todo nuestro PUEBLO. \n\n\u00a1SEGUIMOS AVANZANDO! https://t.co/HNHHvPcpA5", "screen_name": "AgarraLaPerlita", "retweet_count": 46, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588922632851463", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "macarena_guapi", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588911308189696", "text": "El canciller de #Francia, Jean-Yves Le Drian, critico la decisi\u00f3n de #Australia de rescindir el programa de suministro de submarinos motivada por la creaci\u00f3n de la alianza trilateral de seguridad en el Indo-Pac\u00edfico AUKUS, en la que participar\u00e1n EE.UU., Reino Unido y Australia. https://t.co/2IAZlaNVZl", "screen_name": "radio580nic", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588901237592065", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "ByronBerrio", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588895717953545", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "_teaminca", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588883067883525", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Moniizetaa", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588878563258371", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "R4is4ever", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588878466822144", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "trenodio", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588845579247626", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "braimovictor", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588843557535746", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "PomGroguet", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588833403187205", "text": "@MovistarDeporPe Alianza 2 Cienciano 0", "screen_name": "Davikon", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588831876493316", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "santidmp", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588827354939398", "text": "Error profesor @AntanasMockus!  El #PactoHistorico no es una alianza (entre iguales) es un pacto (acuerdo).\n\n\"Poco nuevo aportar\u00edamos sum\u00e1ndonos a ella (a la izquierda)\" \n    - El \"centro-izquierda\" \ud83d\ude42 https://t.co/CFJtw95Wst", "screen_name": "nubesuavecita", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588822862897156", "text": "@albertoaznartra @manolomata Mientras tanto en el resto del mundo....\n\nhttps://t.co/3pIhQBoFDL", "screen_name": "ViizZ16", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588818496663555", "text": "\ud83d\udd37 ALIANZA FC SIGUE COMO LIDER AP 2021\nSe Conpleto la Jornada 9 y el equipo Albo suma 20 puntos y mantiene el liderato \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/rkT7E63RKx", "screen_name": "Charly50207335", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588797533442049", "text": "El Gobierno Local del Ayuntamiento de Le\u00f3n ha aprobado la firma del manifiesto \u2018Alianza de ciudades contra la obesidad\u2019 propuesto por @sociedadSEEN para potenciar el conocimiento de la obesidad, educaci\u00f3n alimentaria y pr\u00e1ctica de deporte\u27a1\ufe0f\nV\u00eda @ahora_leon https://t.co/t98BRVdIsk https://t.co/h7DWHdqdrX", "screen_name": "mdballesteros", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588796233207808", "text": "Una f\u00e1brica de generar #\ufe0f\u20e3 los de la Alianza de Cambiemos. Est\u00e1n cagados @riellodecba https://t.co/p5B4QJ0vyF", "screen_name": "pamemar1", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588793590800391", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "VeRoNiCa_KaWaii", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588773592338436", "text": "#WQNoticias \ud83d\udd34 | China ha reaccionado con ira al anuncio de la nueva alianza de seguridad entre Estados Unidos, el Reino Unido y Australia, que dotar\u00e1 a este \u00faltimo pa\u00eds de submarinos nucleares. \n#China #Armas #Alianza #WQRadio https://t.co/skoqVqVpE3", "screen_name": "WQRadio_EC", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588763844775937", "text": "Un saludo para las que todav\u00eda defienden la alianza del Pacto Hist\u00f3rico con este tipo. https://t.co/wv7EDL2nnS", "screen_name": "plateaconriver", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588760384475140", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "madrequepais", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588750318247936", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "La_Norx", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588740016955394", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "EduardBernstei1", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588739421413384", "text": "Llevamos a\u00f1os revelando los negocios que Alex Saab recibi\u00f3, discrecionalmente, del gobierno y que lo consagraron como contratista favorito del chavismo. En este video animado de @elamplipuntocom en alianza con @ArmandoInfo contamos su historia. https://t.co/aPFKTo39wJ", "screen_name": "javabotta", "retweet_count": 1236, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588736485351431", "text": "@WalhallaMann No seas injusto de olvidarte del estratega maestro de Eduardo Vald\u00e9s.  Arquitecto de la alianza imposible.", "screen_name": "AlexDEL17343929", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438588718215049217", "text": "Luego de una multitudinaria ovaci\u00f3n al candidato de la Alianza Democr\u00e1tica @OrtaGobernador en la manga de coleo Monumental Lairet Flores en San Juan de Los Morros, el gobernador del PSUV orden\u00f3 suspender el evento deportivo que all\u00ed se desarrollaba. El miedo es libre https://t.co/ZlYGPgNxqM", "screen_name": "alvarez1950", "retweet_count": 55, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588717610975241", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "rakelaqueen", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588713005682691", "text": "Esta jornada nos permite verificar en cada territorio los ciclos de distribuci\u00f3n del servicio de GAS! \n\ny gracias a la Alianza entre #GasComunal y #MirandaGas estamos dando pasos agigantados en la tranquilidad de todo nuestro PUEBLO. \n\n\u00a1SEGUIMOS AVANZANDO! https://t.co/HNHHvPcpA5", "screen_name": "TomaTuBombazo", "retweet_count": 46, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588706303139853", "text": "El coronel Luis Piligra, en cuya presidencia Bolipuertos otorg\u00f3 una \u201calianza estrat\u00e9gica\u201d por diez a\u00f1os a una empresa del Ej\u00e9rcito, fue arrestado en mayo pasado bajo acusaciones de irregularidades en su gesti\u00f3n en L\u00e1cteos Los Andes https://t.co/iT3igk9nLm https://t.co/cj5KCad6k1", "screen_name": "goaudax", "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588690352295938", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "AlvaroCastr0", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588687231692801", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "FavioPaz", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588667270995969", "text": "\ud83d\uded1Carta P\u00fablica @SofiaAlmeidaEc |Exigimos del @CpccsEc un proceso transparente de selecci\u00f3n, tanto para la persona encargada de manera temporal, como de su titular definitivo.\n@EFEnoticias @AFPespanol @elmercurioec  @ecuainm_oficial \n\nMayor informaci\u00f3n\ud83d\udc47 https://t.co/pBIiFkAmll https://t.co/OLISJIScXA", "screen_name": "DDHH_Alianza", "retweet_count": 9, "favorite_count": 17, "language": "es"}
{"id": "1438588664444080135", "text": "En Teatrina de Casa de la Provincia se socializa propuesta a la ley  de la  interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo por violaci\u00f3n; participamos con la Direcci\u00f3n de Equidad y G\u00e9nero; Alianza por los Derechos Humanos, Cabildo de Mujeres de Cuenca, Las Comadres, Defensor\u00eda del Pueblo. https://t.co/HStJOtQSYQ", "screen_name": "AgroAzuayGPA", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588646081318915", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "Esteban68168764", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588628540796929", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "pilihermosso", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588626498166788", "text": "Josep Borrell, ha reconocido su sorpresa con la alianza militar y de seguridad anunciada este mi\u00e9rcoles por Estados Unidos, Reino Unido y Australia, presentada como forma de combatir el dominio de China en la regi\u00f3n del Indo-Pac\u00edfico.h\nhttps://t.co/EnrMoi6LpW", "screen_name": "GerardoSuarezA1", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588563046735873", "text": "Nunca hubo estrategia de gobierno, nunca hubo plan de gesti\u00f3n. El objetivo siempre fue el poder. Esto no deja de ser una pelea interna, de una alianza debilitada por una derrota.", "screen_name": "LilianaMandari2", "retweet_count": 698, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588548001767438", "text": "Una f\u00e1brica de generar #\ufe0f\u20e3 los de la Alianza de Cambiemos. Est\u00e1n cagados @riellodecba https://t.co/p5B4QJ0vyF", "screen_name": "cmonta02", "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438588545011224576", "text": "Trabajadores del sector industrial venezolano denuncian que equipos en buen estado son v\u00edctimas de un #desguace para hacerlos pasar como #chatarra y as\u00ed venderlos en el exterior. Lea m\u00e1s en la investigaci\u00f3n de @DiarioTalCual con @ICFJ y @ConnectasOrg. https://t.co/ikYFDyOIVe https://t.co/XmXWSjYRpr", "screen_name": "HENRYRAFAEL13", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588514959077380", "text": "Luego de una multitudinaria ovaci\u00f3n al candidato de la Alianza Democr\u00e1tica @OrtaGobernador en la manga de coleo Monumental Lairet Flores en San Juan de Los Morros, el gobernador del PSUV orden\u00f3 suspender el evento deportivo que all\u00ed se desarrollaba. El miedo es libre https://t.co/ZlYGPgNxqM", "screen_name": "cbprogresista", "retweet_count": 55, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588507904221191", "text": "\ud83d\udd11#DFFull | Las medidas que acordaron la FNE con Latam y Delta para viabilizar alianza estrat\u00e9gica https://t.co/YssBM4EKaw https://t.co/FQmsd5BDi6", "screen_name": "DFinanciero", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438588497628041224", "text": "#AVESSOC realiz\u00f3 jornadas de #salud en alianza con M\u00e9dicos del Mundo en T\u00e1chira y Apure. \n\nhttps://t.co/A2ZOLu4ioi https://t.co/eaTIARiQK5", "screen_name": "avessoc", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438588486974689285", "text": "Esta jornada nos permite verificar en cada territorio los ciclos de distribuci\u00f3n del servicio de GAS! \n\ny gracias a la Alianza entre #GasComunal y #MirandaGas estamos dando pasos agigantados en la tranquilidad de todo nuestro PUEBLO. \n\n\u00a1SEGUIMOS AVANZANDO! https://t.co/HNHHvPcpA5", "screen_name": "DulceYAmargo20", "retweet_count": 46, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588477910786056", "text": "La Alianza Verde es crucial para construir el verdadero centro pol\u00edtico de Colombia. Esta declaraci\u00f3n de Antanas Mockus y Antonio Navarro es un muestra de sensatez y seriedad. Vamos a cambiar a Colombia con la coalici\u00f3n de la esperanza. https://t.co/19UjLTd3BZ", "screen_name": "sergio_fajardo", "retweet_count": 193, "favorite_count": 918, "language": "es"}
{"id": "1438588471225069569", "text": "\u00a1\u00a1Se hizo justicia!! \n\nEl Estafador Ra\u00fal Job Szaran ser\u00e1 expulsado del partido @HagamosParaguay y de la Alianza Joven de Villa Elisa! \u00a1No podr\u00e1 ser candidato a concejal!\n\nGracias @esteficc @KattyaGonzalez9 @sebavillarejo \n\u00a1Es lo que correspond\u00eda! https://t.co/0srPh7jVn9", "screen_name": "alvarollinga", "retweet_count": 91, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588458990280711", "text": "#VIDEO La alianza de Biden con Australia y Reino Unido que no le gust\u00f3 a Francia ni a China. https://t.co/pPe4L6Wqbe https://t.co/MZcCfpg9O6", "screen_name": "BlancaGTorresM1", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588453587914752", "text": "Trabajadores del sector industrial venezolano denuncian que equipos en buen estado son v\u00edctimas de un #desguace para hacerlos pasar como #chatarra y as\u00ed venderlos en el exterior. Lea m\u00e1s en la investigaci\u00f3n de @DiarioTalCual con @ICFJ y @ConnectasOrg. https://t.co/ikYFDyOIVe https://t.co/XmXWSjYRpr", "screen_name": "hdelia458", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588439125970946", "text": "\u201cYa existe una alianza de izquierda que es el Pacto Hist\u00f3rico, poco aportar\u00edamos sum\u00e1ndonos a ella\u201d: con esta frase @AntanasMockus y @navarrowolff cierran la posibilidad de unirse con @petrogustavo y plantean consolidar el centro. \u00bfLos apoyar\u00e1n todos en @PartidoVerdeCoL? https://t.co/bAvrr9gwug", "screen_name": "Jaimedevargass", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588418993311749", "text": "TAS  acept\u00f3 la medida cautelar contra el proceso eleccionario de la FPF solicitada por Alianza Lima, Sporting Cristal, Universitario, Huaral, Cienciano, Melgar y Coopsol. Elecciones no podr\u00e1n llevarse a cabo antes del 30 de noviembre @DeportesLR https://t.co/OW8KrNhbqR", "screen_name": "mcassana", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588393118707715", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Pedofredo8", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588385963266048", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "REYNALDOCESPEDE", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588353188966401", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "RojaygualdaSi", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588351813148672", "text": "El Sr. Raul Szaran ha sido expulsado de la Alianza Joven Lista 20.\n\nSiempre dijimos que nunca \u00edbamos a apa\u00f1ar ning\u00fan hecho que atente contra la ciudadan\u00eda: Lo cumplimos.\n\nSomos diferentes y nuestras acciones lo demuestran. https://t.co/0UugtR8wyb", "screen_name": "alvarollinga", "retweet_count": 107, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588350676484102", "text": "Aqu\u00ed pueden leer el trabajo completo. \nEstas embarcaciones ilegales contin\u00faan saliendo de las costas venezolanas, cada vez m\u00e1s nombres engrosan las largas listas de desaparecidos y son muchos los familiares que esperan un milagro.\nhttps://t.co/1vomKCkI9m", "screen_name": "Ori_Granado", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588344909320194", "text": "@gabrielboric Sali\u00f3 el ni\u00f1o de kinder con sus prioridades de bebe de 5 a\u00f1os... Ponte serio... La gente est\u00e1 sufriendo esta cuesti\u00f3n no es buscar votos para la alianza del curso Boric... Termina con tus  tonteras. Como vas a sacar al pa\u00eds del Hoyo de corrupci\u00f3n y Saqueo que hay.. Como", "screen_name": "dinamo2580", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588340681510919", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Lluisdemont", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588333945462789", "text": "@LeonardoJaquez El iba como candidato por el PRD y por la alianza apoy\u00f3 a Danilo.\nEse muerto es de Miguel Vargas", "screen_name": "DereckA49371130", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588320209113102", "text": "#16Sep | @INCESCOJEDES realia talleres de formaci\u00f3n a  Madres y Padres, elaboradoras y elaboradores de alimentos de las Casas de Alimentaci\u00f3n en el Municipio Tinaco en alianza con Fundaproal \n\n#LaFormaci\u00f3nT\u00e9cnicaEsAhora \n#SomosPuebloDePaz https://t.co/v0D20oIMfV", "screen_name": "Giuseppina666fe", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588286637940738", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "tiguermissu", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588285023096833", "text": "Milei dijo en Rivadavia que le gustar\u00eda juntarse a hablar con Macri y formar parte de una alianza para ganarle a los Kirchos siempre cuando no incluya a Larreta porque tiene las mismas ideas de los K. \u00bfQu\u00e9 pensas?", "screen_name": "Marite40538164", "retweet_count": 747, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588284419117056", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "PaquitoRoig", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588279083970562", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Thor3306", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588259584647170", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "AltaPK", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588226789326857", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Molia2010", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588182543618055", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "lugetorres12", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588170036207623", "text": "La alianza de Dios con el hombre no se rompe nunca. Es amor eterno https://t.co/GK4W0M6Qhb", "screen_name": "kktuen", "retweet_count": 3, "favorite_count": 21, "language": "es"}
{"id": "1438588158984265728", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "irirarara", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588156828393477", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "CurlyAntifa", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588145663152133", "text": "Gracias Gustavo, hemos insistido en la necesidad de una alianza amplia, diversa y plural,que impulse una agenda territorial, que direccione la transformaci\u00f3n y el desarrollo integral del Cesar, es momento de trabajar por los Cesarenses y su bienestar. https://t.co/Ep6Acx434s", "screen_name": "RiosJusta", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588144799166468", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "antomica68", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588136431529990", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Majoo92", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588133982019593", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "mgl_rod98", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588130345594883", "text": "Luego de una multitudinaria ovaci\u00f3n al candidato de la Alianza Democr\u00e1tica @OrtaGobernador en la manga de coleo Monumental Lairet Flores en San Juan de Los Morros, el gobernador del PSUV orden\u00f3 suspender el evento deportivo que all\u00ed se desarrollaba. El miedo es libre https://t.co/ZlYGPgNxqM", "screen_name": "LOMBARDIBOSCAN", "retweet_count": 55, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588087253221380", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "anonimo19143792", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588080974438404", "text": "RT cubadebatecu: Josep Borrell, ha reconocido su sorpresa con la alianza militar y de seguridad anunciada este mi\u00e9rcoles por Estados Unido\u2026#Cuba", "screen_name": "yosoycamilom", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588079963574279", "text": "Mi primer edit para toda la familia blanquiazul\n\nArriba alianza!!!\n\n#Alianza #AlianzaLima #ElCorazonDelPueblo #ArribaAlianza #Blanquiazul #Lima #Peru #Futbol #FutbolPeruano #Liga https://t.co/DZxyZH7kVH", "screen_name": "el_blanquiazul_", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588069851058176", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "sizzi58", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588066109825027", "text": "Desde el puerto de Guanta salen barcos con toneladas de material ferroso. Han ocurrido al menos 40 env\u00edos hacia varios pa\u00edses. \u00bfDe d\u00f3nde sale esa chatarra? Un reportaje de @DiarioTalCual y @ConnectasOrg con el apoyo de @ICFJ lo revela. https://t.co/dAEuZFLKMI https://t.co/FKIJcvC1eI", "screen_name": "yasmalg", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588061563203586", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "jgarcialomas", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588059637846018", "text": "Jennie de @BLACKPINK y su alianza con la marca son un diez \ud83e\udd29\nhttps://t.co/R7Eun2vadY", "screen_name": "Soyaaaaaa121", "retweet_count": 51, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588034774183938", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "natbanon", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588021239173126", "text": "\u00bfCu\u00e1ntas derrotas m\u00e1s frente al Tribunal del Deporte (TAS) se necesita para que @FIFAcom intervenga la FPF? Caso Alianza, caso Estatutos y ahora caso elecciones. Siguen perdiendo los intereses vitalicios de Agust\u00edn Lozano y leuleyadas de \u00d3scar Chiri.", "screen_name": "Carlos_ACornejo", "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438588013009948674", "text": "EEUU acuerda con Reino Unido y Australia conformar la alianza Aukus frente a los inter\u00e9s imperialistas de China.\nhttps://t.co/8Z3voIwzjU", "screen_name": "Ese_de_ahi", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587995758673920", "text": "\"Maxima tensi\u00f3n en Casa Rosada\" dice el z\u00f3calo de C5N \n\nEl mejor aliado de la Alianza Neoliberal Conservadora es la obstinaci\u00f3n de algunos/as.\n\n\"No hay internas para fortalecer la unidad\" y ahora saltan con esto...si no fuera tr\u00e1gico en lo colectivo ser\u00eda para cagarse de risa.", "screen_name": "Lau_Rubinetti", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587965685522438", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Gracia_Moreno", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587939567587334", "text": "\ud83e\udd73\u00a1FELIZ ANIVERSARIO, BARRA BRAVA 9\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3!\ud83e\udd41\ud83c\udfba\ud83d\udc18 @BarraBrava_AFC \n\nPor sus 10 a\u00f1os poniendo el carnaval en todas partes. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\nGracias por ser parte de Alianza y su historia. \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\n#AlianzaFC \ud83c\udd70\ufe0f https://t.co/jRB6DT9AWK", "screen_name": "sinlunares", "retweet_count": 39, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587927341281288", "text": "No s\u00e9 cu\u00e1ndo habr\u00e1n camisetas de Alianza para beb\u00e9s o ni\u00f1os de 1 a 3 a\u00f1os?! \ud83d\ude44\ud83d\ude44", "screen_name": "NicoleOrtegaI", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438587919648886785", "text": "La nueva alianza de San Cosme sigue presentando sus propuestas en diferentes  barrios y compa\u00f1\u00edas \n\nLa nueva alianza que propone a F\u00e9lix Trinidad como Intendente Municipal de San Cosme y Dami\u00e1n se sigue fortaleciendo a semanas de las elecciones municipales de octubre pr\u00f3ximo. https://t.co/8Gh0UlDysP", "screen_name": "enlinea_py", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587891618394126", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "marcabrerah", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587891043667971", "text": "Claro Colombia y la C\u00e1mara de Comercio de Bogot\u00e1 hicieron una alianza por medio de la cual implementaron el programa de Desarrollo de Proveedores, para apoyar el proceso de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica y mejorar la gesti\u00f3n empresarial.\nhttps://t.co/GeNnjUTVlC https://t.co/y1gxhFDPBD", "screen_name": "abcpublicitario", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587881140981761", "text": "El chavismo es m\u00e1s del mismo desastre. El G$ es m\u00e1s de lo mismo, pero con el riesgo de que no sabes en qu\u00e9 momento se retirar\u00e1n, porque todo depende de lo que guisen en M\u00e9xico.\nMe quedo con la Alianza Democr\u00e1tica #ADecoVotaBlanco", "screen_name": "G_PaezGarcia", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587873926782976", "text": "Jan-Yves Le Drian, ministro de exteriores de Francia, acus\u00f3 a Joe Biden de \"actuar de manera parecida a Donald Trump\", luego de que se anunciara una alianza entre EUA y Australia que supone romper un contrato de venta de submarinos franceses. https://t.co/q9Fk8WajLR https://t.co/M0bJ3GiR1b", "screen_name": "politicomx", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438587865466867717", "text": "Hoy a las 2\u20e3p. m. @Bancolombia_Inv  y nuestro gerente de Estrategia, Fusiones y Adquisiciones, Felipe Aristiz\u00e1bal hablan sobre @SomosOdinsa y la alianza con @Macquarie, una apuesta para el desarrollo de la infraestructura en la regi\u00f3n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4. \u00a1Con\u00e9ctate! \u27a1\ufe0fhttps://t.co/72mq8ULx1A", "screen_name": "franklinlithgow", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587859947167745", "text": "La Fundaci\u00f3n Big Data y Social Dinapp firmando una alianza de colaboraci\u00f3n con el fin de contribuir al desarrollo comunitario y prevenci\u00f3n del deterioro social en nuestro pa\u00eds y en LATAM, especialmente en Colombia. #innovacionsocial #tecnolog\u00edasocial https://t.co/yZhCvnPxew", "screen_name": "Socialdinapp", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438587841093722112", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "readiq1", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587828464726018", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "VecinaAbajo", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587802661310465", "text": "La Escuela de Lectores de @BibloRedBogota, en alianza con la licenciatura en educaci\u00f3n biling\u00fce de la@Unimonserrate, invita a ni\u00f1os y ni\u00f1as entre los 7 y 12 a\u00f1os a participar en los clubes gratuitos de ingl\u00e9s on-line: https://t.co/qKcOHXhlYk\n\nV\u00eda @Bogota", "screen_name": "BibloRedBogota", "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438587799217836034", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Desesperanzadoy", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587785577893888", "text": "@AProgresista_ @AntanasMockus @navarrowolff @PartidoVerdeCoL Alianza Petrista: En 2018 se dio lo que se sab\u00eda, tristemente para el pa\u00eds. Quiz\u00e1 en 2022 cambie la ecuaci\u00f3n desde el Verde, que en segunda acord\u00f3 sumarse s\u00ed o s\u00ed. Pero si su YA definido candidato otra vez no es capaz de aglutinar para vencer al uribismo, culpa de terceros no es.", "screen_name": "eldesdibujado", "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438587780796502020", "text": "Gracias a nuestra alianza con  @Deporte_Libre el Jard\u00edn infantil Canta Cuentos de @painepurochile contar\u00e1 con un #patiolibre. Los ni\u00f1@s podr\u00e1n desarrollar sus habilidades, con \u00e1reas que les permitan trabajar la agilidad y fuerza.\n#primerainfancia \n#UnidosPorLaPrimeraInfancia https://t.co/IN3RPMQqv6", "screen_name": "UnitedWay_Chile", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438587778506403842", "text": "\u00bfCu\u00e1ntas derrotas m\u00e1s frente al Tribunal del Deporte (TAS) se necesita para que @FIFAcom intervenga la FPF? Caso Alianza, caso Estatutos y ahora caso elecciones. Siguen perdiendo los intereses vitalicios de Agust\u00edn Lozano y leuleyadas de \u00d3scar Chiri.", "screen_name": "walkerrojas", "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587713427488770", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Jorgeme1989", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587674290438147", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "sanfreebird72", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587635904258049", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Marichegr", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587629537214469", "text": "Milei dijo en Rivadavia que le gustar\u00eda juntarse a hablar con Macri y formar parte de una alianza para ganarle a los Kirchos siempre cuando no incluya a Larreta porque tiene las mismas ideas de los K. \u00bfQu\u00e9 pensas?", "screen_name": "marck136", "retweet_count": 747, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587621396074514", "text": "Trabajadores del sector industrial venezolano denuncian que equipos en buen estado son v\u00edctimas de un #desguace para hacerlos pasar como #chatarra y as\u00ed venderlos en el exterior. Lea m\u00e1s en la investigaci\u00f3n de @DiarioTalCual con @ICFJ y @ConnectasOrg. https://t.co/ikYFDyOIVe https://t.co/XmXWSjYRpr", "screen_name": "GalueAlejandro", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587582091251713", "text": "Luego de una multitudinaria ovaci\u00f3n al candidato de la Alianza Democr\u00e1tica @OrtaGobernador en la manga de coleo Monumental Lairet Flores en San Juan de Los Morros, el gobernador del PSUV orden\u00f3 suspender el evento deportivo que all\u00ed se desarrollaba. El miedo es libre https://t.co/ZlYGPgNxqM", "screen_name": "frrodriguezc", "retweet_count": 55, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587571706245131", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Johann_de_Meh", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587569072132097", "text": "@taiocampo @livmediapy As\u00ed mismo, permanece en lista y puede ser votado, todos los dirigentes de esa Alianza hacen mucho show de que lo expulsan pero no explican que en la realidad seguir\u00e1 como candidato.", "screen_name": "gyudice", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438587560914300931", "text": "El Sr. Raul Szaran ha sido expulsado de la Alianza Joven Lista 20.\n\nSiempre dijimos que nunca \u00edbamos a apa\u00f1ar ning\u00fan hecho que atente contra la ciudadan\u00eda: Lo cumplimos.\n\nSomos diferentes y nuestras acciones lo demuestran. https://t.co/0UugtR8wyb", "screen_name": "Danielsanta10", "retweet_count": 107, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587550394900483", "text": "\ud83e\udd73\u00a1FELIZ ANIVERSARIO, BARRA BRAVA 9\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3!\ud83e\udd41\ud83c\udfba\ud83d\udc18 @BarraBrava_AFC \n\nPor sus 10 a\u00f1os poniendo el carnaval en todas partes. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\nGracias por ser parte de Alianza y su historia. \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\n#AlianzaFC \ud83c\udd70\ufe0f https://t.co/jRB6DT9AWK", "screen_name": "fsjavier17", "retweet_count": 39, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587536461475841", "text": "Un recorrido a Guanta llev\u00f3 a David Villarroel, trabajador de Sidor, a entender qu\u00e9 ocurre con los materiales que son llevados desde la empresa hasta los puertos. Lea en el reportaje de @DiarioTalCual con @ICFJ y @ConnectasOrg qu\u00e9 fue lo que descubri\u00f3. https://t.co/ikYFDz6jMM https://t.co/SlupqvTO9C", "screen_name": "GalueAlejandro", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587509332656129", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Aurealmadrid", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587498922397698", "text": "Jajaj si te hubieses despertado y comprometido Alianza no hubiese bajado a segunda, campe\u00f3n https://t.co/c5IvcZAJyB", "screen_name": "JAthaualpa", "retweet_count": 377, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587483814567940", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "lilipiedadvalle", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587465372164101", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "MARIA05571674", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587448389419008", "text": "Trabajadores del sector industrial venezolano denuncian que equipos en buen estado son v\u00edctimas de un #desguace para hacerlos pasar como #chatarra y as\u00ed venderlos en el exterior. Lea m\u00e1s en la investigaci\u00f3n de @DiarioTalCual con @ICFJ y @ConnectasOrg. https://t.co/ikYFDyOIVe https://t.co/Z3mxYKFNK8", "screen_name": "GalueAlejandro", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587425186582529", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "NienteSawyer", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587393729249283", "text": "Un recorrido a Guanta llev\u00f3 a David Villarroel, trabajador de Sidor, a entender qu\u00e9 ocurre con los materiales que son llevados desde la empresa hasta los puertos. Lea en el reportaje de @DiarioTalCual con @ICFJ y @ConnectasOrg qu\u00e9 fue lo que descubri\u00f3. https://t.co/ikYFDz6jMM https://t.co/1GH4Fa9ID6", "screen_name": "GalueAlejandro", "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587385927933957", "text": "El Sr. Raul Szaran ha sido expulsado de la Alianza Joven Lista 20.\n\nSiempre dijimos que nunca \u00edbamos a apa\u00f1ar ning\u00fan hecho que atente contra la ciudadan\u00eda: Lo cumplimos.\n\nSomos diferentes y nuestras acciones lo demuestran. https://t.co/0UugtR8wyb", "screen_name": "marcelo59808976", "retweet_count": 107, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587366537580547", "text": "#Ibagu\u00e9 #Econom\u00eda @ccdeibague firm\u00f3 alianza con @Alcaldiaibague para avanzar en un programa de formalizaci\u00f3n \n\nhttps://t.co/ziz46mXwyp", "screen_name": "ccdeibague", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587334799278084", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "UrCap2", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587324410077187", "text": "El Se\u00f1or hizo con \u00e9l una alianza de paz, lo puso al frente de su pueblo y lo constituy\u00f3 sacerdote para siempre.\n\n#ORACI\u00d3NCOLECTA\n\nDios nuestro, que en los santos Cornelio y Cipriano diste a tu pueblo pastores llenos de celo y m\u00e1rtires victoriosos, conc\u00e9denos, por su https://t.co/Ne5Ocq5FE9", "screen_name": "ingenieriasn", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587300577951748", "text": "@eeduardo_c @TeamSsanta_SRdL Te parece raro? Ah si, es que sos del alianza, te explico que otra forma de comer es trabajando, no solo robando.", "screen_name": "dev_0010_", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587297818103815", "text": "Australia es fundamental para Estados Unidos en esta alianza por el tema de la Miner\u00eda y el Litio con el que USA pretende fortalecer su posici\u00f3n en la producci\u00f3n de veh\u00edculos el\u00e9ctricos. https://t.co/HucrbYrix8", "screen_name": "MetricaReports", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438587223767752706", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Amaia03681753", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587221163102210", "text": "@estudianteslp10 @ivancarrino @FortuneSoldier2 1) aborto\n2) con liberales como este qu\u00e9 ganas vas a tener de hacer una alianza", "screen_name": "LibrePortacion", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587171083071490", "text": "Una tarde como ninguna. Con el bueno de @DaxAim #lordasala #justyn30 porque hemos dado buenos palos hoy. Un fof en happy hour con una alianza de dos balandros y un bergantin y un balandro extra que vino a ver si robaba y un condenados contra una crew con el #palochola y su crew. https://t.co/QxCu6gi2pS", "screen_name": "DaxAim", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587155094376455", "text": "@Anavlisq No metan al club Alianza en el mismo saco de Butr\u00f3n. Mezclar futbol con politica deberia ser profano y lo hemos hecho.", "screen_name": "PaquitoFlorez", "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438587149834760198", "text": "Trabajadores del sector industrial venezolano denuncian que equipos en buen estado son v\u00edctimas de un #desguace para hacerlos pasar como #chatarra y as\u00ed venderlos en el exterior. Lea m\u00e1s en la investigaci\u00f3n de @DiarioTalCual con @ICFJ y @ConnectasOrg. https://t.co/ikYFDyOIVe https://t.co/XmXWSjYRpr", "screen_name": "venezolanocomum", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587098911711232", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "bearngofourhrts", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587095828807686", "text": "\"En el @SENA_RValle estamos comprometidos con el avance del Departamento, en esta ocasi\u00f3n en compa\u00f1\u00eda de la @GobValle en la Capacitaci\u00f3n para el Empleo y el TEDx \u2018Valle INN\u2019, una iniciativa que impulsar\u00e1 la \u2018Gran Alianza por la Reactivaci\u00f3n del Valle\u2019\". @fjmurielandrade https://t.co/ansJxlbtIk", "screen_name": "p3bravo", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587092548919300", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Adri_Supr_Emo", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587046768021506", "text": "Renacer Bagre\u00f1o, nuestra exposici\u00f3n en alianza con la @AlcaldiaElBagre, fue construida con y para la comunidad. \n\nServio Urzola, l\u00edder de v\u00edctimas del municipio, explica por qu\u00e9 es un aporte a la reparaci\u00f3n integral. https://t.co/lgpRNlAMnk", "screen_name": "JELOZANOO", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587042674495491", "text": "Yo todavia no puedo creer que me estoy comiendo un cachito de la alianza\u2026devu\u00e9lvanme un ratico a bqto \ud83e\udd7a", "screen_name": "livpeluso", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438587028195758082", "text": "\ud83c\udf0d #AUKUS, la nueva alianza militar de Biden que cay\u00f3 muy mal en China, y desat\u00f3 la furia de Francia, el aliado m\u00e1s antiguo de Estados Unidos. En @LANACION \nhttps://t.co/VKHex94dne", "screen_name": "rmathus", "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438587027277103110", "text": "El estratega de Alianza Lima alista una modificaci\u00f3n en la defensa considerando la bolsa de minutos. \nhttps://t.co/3ezQoCOept", "screen_name": "ESPNPeru", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438587023779061760", "text": "Desde @MagdalenaGober y en alianza con el Instituto Alberto Merani dirigido por el profesor @juliandezubiria, llevaremos a cabo una estrategia de transformaci\u00f3n pedag\u00f3gica que impulsar\u00e1 los indicadores educativos del Magdalena, capacitando a m\u00e1s de 5mil docentes y 450 directivos. https://t.co/ZFwyomWvdU", "screen_name": "JuanSeb96189097", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438587003042422794", "text": "#Francia se quej\u00f3 de una alianza entre #EEUU, Reino Unido y #Australia que frustra la venta de submarinos franceses a Camberra.\n\n\"No hay una ruptura regional que separe los intereses de nuestros socios del Atl\u00e1ntico y el Pac\u00edfico\", declar\u00f3 Blinken. /rr\nhttps://t.co/u0Gjixlolr", "screen_name": "samoreno_104", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586995358371847", "text": "@EstulinDaniel \ud83d\uded1\"Alianza de los 5 ojos\" EEUU, UK, Australia, Nueva Zelanda, Canad\u00e1...... Jap\u00f3n??? Aqu\u00ed lo explica \ud83d\udc49https://t.co/moG6AgfNXk", "screen_name": "claudia54095106", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586988114989058", "text": "Trabajadores del sector industrial venezolano denuncian que equipos en buen estado son v\u00edctimas de un #desguace para hacerlos pasar como #chatarra y as\u00ed venderlos en el exterior. Lea m\u00e1s en la investigaci\u00f3n de @DiarioTalCual con @ICFJ y @ConnectasOrg. https://t.co/ikYFDyOIVe https://t.co/XmXWSjYRpr", "screen_name": "DiarioTalCual", "retweet_count": 13, "favorite_count": 6, "language": "es"}
{"id": "1438586987179659264", "text": "@sargentppr998 @patybegas @Concepc16355329 @CarMar0611 Siempre dije que Alianza debi\u00f3 jugar en segunda, lo que no se gana en cancha no puedes ganarlo e  mesa, as\u00ed de simple y sencillo.", "screen_name": "LuisEdu1010", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586965746667523", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "aagtrinity", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586958876450819", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Sofia60099528", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586957056126977", "text": "ESTA TARDE #ESTRENO|| A la crisis pol\u00edtica en #Afganist\u00e1n sigue una crisis migratoria que afecta a diversos pa\u00edses de la regi\u00f3n. La esperanza de estos refugiados depende de diferentes pol\u00edticas nacionales. \n#ReporterosEnElMundo,#VALETV, en alianza con @dw_espanol,6:30PM. https://t.co/e8OmHyzVZq", "screen_name": "Un7Azul", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586939456765952", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "arturogolfpro", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586929973432321", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "LaPatri25969428", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586912458084352", "text": "@Reidvan16 @DiarioLaGaceta @reina70777324 A que horas se pronunciar\u00e1 el Alianza anunciando que se desligan del este criminal", "screen_name": "Alonso_NI_52954", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438586898654679041", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "crismachi", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586890337366023", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "IngloriusLibris", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586876407988226", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "kalimann56", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586876093476870", "text": "Avelino Guillen cuadra al terrorista Alberto Fujimori: \"...ustedes no vencieron al terrorismo, eso es una falacia\".\n\nNorma Yarrow | Inaceptable | Sigrid | Alianza Lima | Tio Wanka | Pucallpa https://t.co/V8LmCHzfa5", "screen_name": "ohuertas", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586851921743872", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "norma9s", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586811073404938", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Ocam__Sun", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586806161788928", "text": "Google m\u00e1s cerca del mundo \"cripto\": alianza con empresa de NFT y juegos blockchain https://t.co/qXwGJfQUfL", "screen_name": "gabymenta", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586796309372939", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "jarrizabalaga", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586795386675216", "text": "@miguezpablo6 @ClubALoficial @Hernanbarcos @RPuyen @Jairoconcha_10 esto es alianza", "screen_name": "ginodt23", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438586774540931080", "text": "La Alianza por la Primera Infancia, liderada por @Eurochild_org, @platdeinfancia y otras organizaciones, lanzamos la campa\u00f1a #PrioridadPrimeraInfancia, donde pedimos priorizar a la primera infancia en las pol\u00edticas nacionales y europeas. #FirstYearsFirstPriority https://t.co/3C29dIhUHN", "screen_name": "BoadiceaBcn", "retweet_count": 34, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586770677972999", "text": "Hoy recordamos en #memoriasALpapel \ud83d\udcf0\ud83d\udc99 que hace 6 A\u00d1OS\ud83d\udcc5 Alianza Lima\u26aa\ud83d\udd35 gole\u00f3 por 3-0 a Sport Huancayo \ud83e\udd81 por el T. Clausura \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udfc6\nNoche donde L. Trujillo, @miguezpablo6 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe y M. Araujo anotaron los goles aliancistas \u26bd\ud83d\udc99 https://t.co/Nv4G79QwMy", "screen_name": "miguezpablo6", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586751782633477", "text": "40) Uno de los flecos o derivadas m\u00e1s interesantes de #AUKUS tendr\u00e1 que ver con #Canada. Como sabemos, ha quedado fuera de la alianza, pero es un pa\u00eds que recientemente se ha decantado por las Type 26 y que se est\u00e1 planteando el relevo de su clase Victoria, incluso con SSN. https://t.co/j5fOFmiu76", "screen_name": "EnHipy", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586736653778954", "text": "Estados Unidos, Reino Unido y Australia anuncian una nueva alianza militar y tecnol\u00f3gica\nEs un nuevo pacto especial de seguridad para compartir tecnolog\u00eda avanzada de defensa, incluida la necesaria para la fabricaci\u00f3n de submarinos de propulsi\u00f3n nuclear para la flota australiana. https://t.co/ENvlfiCEPq", "screen_name": "Omaira91625245", "retweet_count": 42, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586734489579522", "text": "Un saludo para las que todav\u00eda defienden la alianza del Pacto Hist\u00f3rico con este tipo. https://t.co/wv7EDL2nnS", "screen_name": "miapelaez", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586719893344267", "text": "@One_Alex_ @EgoOcn @walditocardenas @EncuestasFutPer 1. Alianza, tiene la mejor racha de (equipos peruanos) partidos ganados en torneos internacionales.\n2. En 2010 creo que Alianza, estuvo ubicado en un mejor puesto.\n3. Alianza, tiene m\u00e1s t\u00edtulos", "screen_name": "One_Alex_", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586710741430273", "text": "@ilusion015 @MikeiBRU14 @Andy87907848 @trolldelcaat @rdmcuervo @ChilbitaSoyYO @danythomas15 @mcmarlyncris @ame2246 @tererua @chester_bosch @AdrianPerasso @Bichuok1 @adlerwappen @SoyClaudel68 @Lautiroman1995 @Lina05489679 @hemera133 @MyriamEspindola Y tal hecho tendr\u00e1 un gran potencial de acabar o dejar herido de muerte a Cambiemos como pas\u00f3 con la Alianza. A diferencia de la opini\u00f3n de muchos,es mucho m\u00e1s f\u00e1cil acabar con un partido nuevo que con uno que,con sus idas y vueltas,tiene las d\u00e9cadas del peronismo.", "screen_name": "Atavus13", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586667401633793", "text": "Luego de una multitudinaria ovaci\u00f3n al candidato de la Alianza Democr\u00e1tica @OrtaGobernador en la manga de coleo Monumental Lairet Flores en San Juan de Los Morros, el gobernador del PSUV orden\u00f3 suspender el evento deportivo que all\u00ed se desarrollaba. El miedo es libre https://t.co/ZlYGPgNxqM", "screen_name": "proguayana", "retweet_count": 55, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586630688972806", "text": "Luego de una multitudinaria ovaci\u00f3n al candidato de la Alianza Democr\u00e1tica @OrtaGobernador en la manga de coleo Monumental Lairet Flores en San Juan de Los Morros, el gobernador del PSUV orden\u00f3 suspender el evento deportivo que all\u00ed se desarrollaba. El miedo es libre https://t.co/ZlYGPgNxqM", "screen_name": "GabyMrtz20", "retweet_count": 55, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586619758616581", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "14_meyy", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586603220447233", "text": "La Alianza Bolivariana para los Pueblos de Nuestra Am\u00e9rica-Tratado de Comercio de los Pueblos (ALBA-TCP) presentar\u00e1 ante foros internacionales un informe sobre las crisis derivadas del neoliberalismo, inform\u00f3 el secretario ejecutivo Sacha Llorenti.\nhttps://t.co/C4l75zXOQR https://t.co/CdpEgaJVc1", "screen_name": "AnaAlme32387582", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586602515750919", "text": "\u00a1\u00a1Se hizo justicia!! \n\nEl Estafador Ra\u00fal Job Szaran ser\u00e1 expulsado del partido @HagamosParaguay y de la Alianza Joven de Villa Elisa! \u00a1No podr\u00e1 ser candidato a concejal!\n\nGracias @esteficc @KattyaGonzalez9 @sebavillarejo \n\u00a1Es lo que correspond\u00eda! https://t.co/0srPh7jVn9", "screen_name": "FerGaona13", "retweet_count": 91, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586583893127180", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Javier41059431", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586577383530496", "text": "Luego de una multitudinaria ovaci\u00f3n al candidato de la Alianza Democr\u00e1tica @OrtaGobernador en la manga de coleo Monumental Lairet Flores en San Juan de Los Morros, el gobernador del PSUV orden\u00f3 suspender el evento deportivo que all\u00ed se desarrollaba. El miedo es libre https://t.co/ZlYGPgNxqM", "screen_name": "AvanzadaP_Sucre", "retweet_count": 55, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586558924394502", "text": "Un saludo para las que todav\u00eda defienden la alianza del Pacto Hist\u00f3rico con este tipo. https://t.co/wv7EDL2nnS", "screen_name": "MaisAngel", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586554331639810", "text": "El pa\u00eds no lo salvar\u00e1 el PRM; \nEl pa\u00eds no lo salvar\u00e1 la Fuerza del Pueblo; \nEl pa\u00eds no lo salvar\u00e1 el PLD;\nEl pa\u00eds no lo salvar\u00e1 Alianza Pa\u00eds;  \n\nEl pa\u00eds \"se salvar\u00e1\" cu\u00e1ndo los dominicanos empecemos a hacer las cosas diferentes y cambiemos el chip de [inserte palabra]", "screen_name": "Enmanueldc_", "retweet_count": 56, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586535725707265", "text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa #IMPORTANTE Esta noche Joe Biden ha anunciado la creaci\u00f3n de una importante alianza militar entre Reino Unido, Australia y #EEUU. \n\n\"AUKUS\" proteger\u00e1 las rutas mar\u00edtimas del Indo-Pac\u00edfico, por eso han hecho hincapi\u00e9 en dotar a Australia de submarinos de propulsi\u00f3n nuclear. https://t.co/3qC6XKbcZ0", "screen_name": "Madridelcielo", "retweet_count": 31, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586530344411148", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "Alexrod29104925", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586520240279552", "text": "@AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL Ay me encanta, \"la Alianza Verde tiene vocaci\u00f3n de gobierno\". Despu\u00e9s de derrotar a los extremos y llegar al segundo cargo de elecci\u00f3n popular del pa\u00eds, est\u00e1 colectividad no puede perder el rumbo, \u00a1con toda Senadora, pa' lante!", "screen_name": "erijozata", "retweet_count": 0, "favorite_count": 18, "language": "es"}
{"id": "1438586480683884547", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "jesus_lmr", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586456155598852", "text": "#EnMinutos \n\nEl @pnud\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 y el @TSEBolivia renuevan la alianza en el marco del proyecto \u201cCultura de paz y fortalecimiento del \u00d3rgano Electoral Plurinacional en Bolivia\u201d. \n\n\ud83d\udd34 Sigue #EnVivo: https://t.co/cevnZAZfMr https://t.co/Rsj4L9h6vW", "screen_name": "EmbajadaEspLPaz", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586455912296458", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "iguanabronco", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586455228616711", "text": "\"Maxima tensi\u00f3n en Casa Rosada\" dice el z\u00f3calo de C5N \n\nEl mejor aliado de la Alianza Neoliberal Conservadora es la obstinaci\u00f3n de algunos/as.\n\n\"No hay internas para fortalecer la unidad\" y ahora saltan con esto...si no fuera tr\u00e1gico en lo colectivo ser\u00eda para cagarse de risa.", "screen_name": "NildaAmaya2", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586422089367556", "text": "#Francia se quej\u00f3 de una alianza entre #EEUU, Reino Unido y #Australia que frustra la venta de submarinos franceses a Camberra.\n\n\"No hay una ruptura regional que separe los intereses de nuestros socios del Atl\u00e1ntico y el Pac\u00edfico\", declar\u00f3 Blinken. /rr\nhttps://t.co/u0Gjixlolr", "screen_name": "Eduardo34288406", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586417278500865", "text": "Jajaj si te hubieses despertado y comprometido Alianza no hubiese bajado a segunda, campe\u00f3n https://t.co/c5IvcZAJyB", "screen_name": "elm3lvin", "retweet_count": 377, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586406239145985", "text": "Para combatir la inminente alianza Larreta-Massa har\u00e1 falta una alianza: Macri-Espert-Milei-Bullrich. De esta manera no solo nos sacamos de encima al socialismo hard, sino tambi\u00e9n al soft.", "screen_name": "lppately", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586404318162947", "text": "Hoy, hace 22 a\u00f1os asesinaron al periodista Guzm\u00e1n Quintero, luego de que la fuerza p\u00fablica y un dirigente de turno pactaran una alianza criminal para determinar el silencio sepulcral de la voz que le daba vida a la verdad. @FLIP_org @HELIODOPTERO #Sigue\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/q0qlJG2awU", "screen_name": "Gabriel44024633", "retweet_count": 128, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586404007649280", "text": "AMLO se ali\u00f3 con el narcotraficante Ovidio Guzm\u00e1n y su C\u00e1rtel para ganar las elecciones intermedias; con la alianza que suscribi\u00f3 hoy @lopezobrador_ con el dictador @DiazCanelB pretende cimentar su gobierno y minar la democracia mexicana; \u00bfle conviene al gobierno de @JoeBiden ?", "screen_name": "clavijon", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586401965199368", "text": "Mientras las due\u00f1as dl partido alianza biche sigan siendo Ang\u00e9lica Lozano y Claudia L\u00f3pez, ese grupo no dejar\u00e1 d tener problemas, d generar divisiones.", "screen_name": "lupamic71", "retweet_count": 14, "favorite_count": 28, "language": "es"}
{"id": "1438586394524491779", "text": "\u00bfCu\u00e1ntas derrotas m\u00e1s frente al Tribunal del Deporte (TAS) se necesita para que @FIFAcom intervenga la FPF? Caso Alianza, caso Estatutos y ahora caso elecciones. Siguen perdiendo los intereses vitalicios de Agust\u00edn Lozano y leuleyadas de \u00d3scar Chiri.", "screen_name": "alias_elmonooo", "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586386752344070", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "c_rivillas", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586383678021637", "text": "\u00bfCu\u00e1ntas derrotas m\u00e1s frente al Tribunal del Deporte (TAS) se necesita para que @FIFAcom intervenga la FPF? Caso Alianza, caso Estatutos y ahora caso elecciones. Siguen perdiendo los intereses vitalicios de Agust\u00edn Lozano y leuleyadas de \u00d3scar Chiri.", "screen_name": "oclaros06", "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586375209725953", "text": "Hoy firm\u00e9 un compromiso para reafirmar que en la Alianza Asunci\u00f3n Para Todos pondremos como prioridad la salud en nuestra agenda. Los municipios tienen el compromiso de promover el acceso a la salud y prevenir enfermedades. \ud83e\ude7a\ud83d\udc9c\n#Lista4 #Asunci\u00f3nParaTODOS https://t.co/Ld4FvfZ034", "screen_name": "cristyam901", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586359787278349", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "mamentido", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586347091075086", "text": "La Uni\u00f3n Europea se queda fuera de la alianza militar entre USA, UK y Australia. Es lo normal viendo la deriva Marxista de la @eu_comission con \u00darsula Von Der Pollen como sacerdotisa", "screen_name": "nafasaro1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586332264255501", "text": "La alianza de gob., intendentes, no responde 100% a #albertofernandez responden a #Maximo y a #Massa, ese es el n\u00facleo. La intenci\u00f3n es cuidar los votos de cara al 2023, por eso el enojo por pol\u00edticas divorciadas de la urgencia de la #pandemia #Alberto es un pasajero en transito.", "screen_name": "AdrianFalco1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438586328774594560", "text": "@Margaritarosadf En el Partido Verde y la Coalici\u00f3n de la Esperanza hay personajes de la derecha que no permitir\u00e1n una alianza con el Pacto Hist\u00f3rico. Es como tratar de mezclar aceite con agua.", "screen_name": "CesarAugustoRe3", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586321543569410", "text": "Los europeos llevan m\u00e1s de 500 d\u00edas con la entrada prohibida a Estados Unidos, al margen de si est\u00e1n vacunados o de si las cifras de contagio son menores a las de este pa\u00eds. Mientras, pa\u00edses como M\u00e9xico o Colombia no tienen ninguna restricci\u00f3n. El cuento de la \u201calianza atl\u00e1ntica\u201d", "screen_name": "Calpe19", "retweet_count": 86, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586297111752714", "text": "El Gobierno Local del Ayuntamiento de Le\u00f3n ha aprobado la firma del manifiesto \u2018Alianza de ciudades contra la obesidad\u2019 propuesto por @sociedadSEEN para potenciar el conocimiento de la obesidad, educaci\u00f3n alimentaria y pr\u00e1ctica de deporte\u27a1\ufe0f\nV\u00eda @ahora_leon https://t.co/t98BRVdIsk https://t.co/h7DWHdqdrX", "screen_name": "AlbertofdezEndo", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586285615206406", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "rinconme79", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586283337658369", "text": "\u00bfCu\u00e1ntas derrotas m\u00e1s frente al Tribunal del Deporte (TAS) se necesita para que @FIFAcom intervenga la FPF? Caso Alianza, caso Estatutos y ahora caso elecciones. Siguen perdiendo los intereses vitalicios de Agust\u00edn Lozano y leuleyadas de \u00d3scar Chiri.", "screen_name": "pierobrandes", "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586281605349382", "text": "Luego de una multitudinaria ovaci\u00f3n al candidato de la Alianza Democr\u00e1tica @OrtaGobernador en la manga de coleo Monumental Lairet Flores en San Juan de Los Morros, el gobernador del PSUV orden\u00f3 suspender el evento deportivo que all\u00ed se desarrollaba. El miedo es libre https://t.co/ZlYGPgNxqM", "screen_name": "HenryArteagaR1", "retweet_count": 55, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586271845191684", "text": "@JhonatanOre_10 @Gronedekokoro @JuanCarlos_0603 @sondatos_noop @Universitario Eso es porque Alianza va a Libertadores casi todos los a\u00f1os y ustedes con suerte van 1 cada 5 a\u00f1os.\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b https://t.co/dVCh1u5HFt", "screen_name": "kevinhugo_22", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586269236449291", "text": "Milei dijo en Rivadavia que le gustar\u00eda juntarse a hablar con Macri y formar parte de una alianza para ganarle a los Kirchos siempre cuando no incluya a Larreta porque tiene las mismas ideas de los K. \u00bfQu\u00e9 pensas?", "screen_name": "MOLINAGABRIEL6", "retweet_count": 747, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586265075654663", "text": "#EnMinutos \n\nEl @pnud\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 y el @TSEBolivia renuevan la alianza en el marco del proyecto \u201cCultura de paz y fortalecimiento del \u00d3rgano Electoral Plurinacional en Bolivia\u201d. \n\n\ud83d\udd34 Sigue #EnVivo: https://t.co/cevnZAZfMr https://t.co/Rsj4L9h6vW", "screen_name": "ONUBolivia", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586264958218247", "text": "La Guerra de la Triple Alianza - Tutorial - KludiK https://t.co/cWeXZKT3ba a trav\u00e9s de @YouTube https://t.co/dQgQBL8A79", "screen_name": "Hethwill_Khan", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586238773219336", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "nodoycrdito1", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586221484204035", "text": "#Futbol #LMF\nEl incre\u00edble autogol del uruguayo Fabricio Silva, el 0-3 para Alianza \nV\u00eda @Canal4TCS \nhttps://t.co/gQKmSScgMN", "screen_name": "gersoncast96", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586219198361601", "text": "Amparo Mateo Donet, ha publicado con  @ALIANZA un ensayo introductorio sobre los gladiadores \"Gladiadores una breve introducci\u00f3n\". Conjunta el conocimiento  riguroso con un af\u00e1n narrativo que hace accesible su lectura a cualquier p\u00fablico.\nhttps://t.co/lYxmKsCqm5 https://t.co/GQCQgfkOFk", "screen_name": "eramos_pobres", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586211724038152", "text": "En la sede de @AVAVIT1 firmamos convenio de alianza para la utilizaci\u00f3n de la herramienta tecnol\u00f3gica Agilecheck para la implementaci\u00f3n de la Res 020 de Mintur. Normativa sobre la administraci\u00f3n y fiscalizaci\u00f3n d riesgos relacionados con los delitos de legitimaci\u00f3n de capitales https://t.co/TUU8YnBcIO", "screen_name": "ELICALLASPO", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586189561405446", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "anntartica", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586175552380933", "text": "\"Maxima tensi\u00f3n en Casa Rosada\" dice el z\u00f3calo de C5N \n\nEl mejor aliado de la Alianza Neoliberal Conservadora es la obstinaci\u00f3n de algunos/as.\n\n\"No hay internas para fortalecer la unidad\" y ahora saltan con esto...si no fuera tr\u00e1gico en lo colectivo ser\u00eda para cagarse de risa.", "screen_name": "Tano2412", "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "language": "es"}
{"id": "1438586169609134080", "text": "El coronel Luis Piligra, en cuya presidencia Bolipuertos otorg\u00f3 una \u201calianza estrat\u00e9gica\u201d por diez a\u00f1os a una empresa del Ej\u00e9rcito, fue arrestado en mayo pasado bajo acusaciones de irregularidades en su gesti\u00f3n en L\u00e1cteos Los Andes https://t.co/iT3igk9nLm https://t.co/cj5KCad6k1", "screen_name": "LidiceRODRIGU14", "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586155256135684", "text": "@AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL Y cuales son las propuestas de pa\u00eds del @PartidoVerdeCoL o #Coalici\u00f3nEsperanza que difieren del #PactoHistorico, en donde se pueden analizar?, para solicitar una alianza entre una supuesta pluralidad de proyectos?", "screen_name": "nubesuavecita", "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438586116475703298", "text": "Biden anuncia alianza con Australia y Reino Unido para frenar a China https://t.co/NSQ6bpVX00 a trav\u00e9s de @diario_octubre", "screen_name": "jopela2", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586107231363073", "text": "#Francia se quej\u00f3 de una alianza entre #EEUU, Reino Unido y #Australia que frustra la venta de submarinos franceses a Camberra.\n\n\"No hay una ruptura regional que separe los intereses de nuestros socios del Atl\u00e1ntico y el Pac\u00edfico\", declar\u00f3 Blinken. /rr\nhttps://t.co/u0Gjixlolr", "screen_name": "dw_espanol", "retweet_count": 10, "favorite_count": 28, "language": "es"}
{"id": "1438586104819732480", "text": "Desde el puerto de Guanta salen barcos con toneladas de material ferroso. Han ocurrido al menos 40 env\u00edos hacia varios pa\u00edses. \u00bfDe d\u00f3nde sale esa chatarra? Un reportaje de @DiarioTalCual y @ConnectasOrg con el apoyo de @ICFJ lo revela. https://t.co/dAEuZFLKMI https://t.co/FKIJcvC1eI", "screen_name": "paraulatar", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586093222469641", "text": "Bogot\u00e1 est\u00e1 invadida de milicianos y primera l\u00ednea terrorista urbana.A la otrora Atenas Suramericana se la tom\u00f3 la izquierda ignorante que solo llega a destruir y no construir.Por desgracia, la inepta y lenguaraz @claudialopez  alcaldesa del partido comunista M19 @alianza_verdeco https://t.co/Cg15AEwgHr", "screen_name": "RuthDeisy1", "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438586052302737412", "text": "Un saludo para las que todav\u00eda defienden la alianza del Pacto Hist\u00f3rico con este tipo. https://t.co/wv7EDL2nnS", "screen_name": "anacrisrestrepo", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585997067948041", "text": "Luego de una multitudinaria ovaci\u00f3n al candidato de la Alianza Democr\u00e1tica @OrtaGobernador en la manga de coleo Monumental Lairet Flores en San Juan de Los Morros, el gobernador del PSUV orden\u00f3 suspender el evento deportivo que all\u00ed se desarrollaba. El miedo es libre https://t.co/ZlYGPgNxqM", "screen_name": "AavanzadaPZulia", "retweet_count": 55, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585981234565129", "text": "En este mes de Amor y Amistad, disfruta de nuestros especiales hechos con amor. \u2764\ufe0f \u00a1Te esperamos en La Bonga del Sin\u00fa! #labongadelsinu #colombia #bogota #domicilios #hamburguesas #asados #parrilla #restaurante #amoryamistad\n\nV\u00eda @LaBongaDelSinu_ https://t.co/cLY1n7cQdX", "screen_name": "Alianza_Gourmet", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585977279295492", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "MaceroChaves", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585972006993926", "text": "Pensar que por estar en una alianza no vas a tener diferencias (te vas a reputear, estar en desacuerdo, etc) es medio de Disney.", "screen_name": "FuriaChann", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585966923599873", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "AsunToldra", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585965141008387", "text": "Platiqu\u00e9 con @fisgonmonero sobre la alianza de Vox con el PAN para este video que resume c\u00f3mo se anda moviendo la ultraderecha en M\u00e9xico. Le agradezco por su tiempo para esta amena charla. \n\nhttps://t.co/nG26IL1jdp", "screen_name": "tepozan3", "retweet_count": 117, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585964507578368", "text": "La Alianza surge como prevenci\u00f3n a ese flagelo que nos estremece a los colombianos, como lo es la violaci\u00f3n de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes. #EsHoraDeCambiar y no permitir que les roben su felicidad y sus sue\u00f1os, que lo lograremos juntos y, principalmente, con apoyo de la familia. https://t.co/7DiGoZSt7z", "screen_name": "Abigailm2021", "retweet_count": 46, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585960963452935", "text": "@spitta1969 @ChikiRodri Para los Longobardi y  Rossi Lanata que dec\u00edan que volv\u00edan mejor. Alianza para defender a la jefa de la banda. TODEs c\u00f3mplices", "screen_name": "argentina202010", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585957930971142", "text": "ALianza Lima de que a\u00f1o es .?\nY a quienes reconoces en esta foto . ? https://t.co/lOrHu3pcQt", "screen_name": "bboydarwin", "retweet_count": 34, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585933926912003", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Rinonsol", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585899651043328", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "irecoyote", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585885432426501", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "luissolersoler", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585870416764934", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "HgCira", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585852083515395", "text": "Biden anuncia alianza con Australia y Reino Unido para frenar a China https://t.co/NSQ6bpVX00 a trav\u00e9s de @diario_octubre", "screen_name": "JuanRaeiros", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438585823654465543", "text": "@rainrhod Volumen 3. Obras completas Albert Camus. Alianza Editorial. 1996", "screen_name": "DoctoraGlas", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585812413779974", "text": "Tras la derrota electoral en las PASO que deton\u00f3 la interna dentro de la alianza del Frente de Todos y dispar\u00f3 la presentaci\u00f3n de sus renuncias, a disposici\u00f3n del Presidente, de medio gabinete y varios otros funcionarios que responden a Cristina Kirchner. https://t.co/Su8g0Y3xxz", "screen_name": "larepoficial", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585811906203651", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "gazmonito", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585797389787143", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Miniikaty", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585790339092485", "text": "@john_doe_2010 @silvinamarq Cual ser\u00eda un sentido m\u00e1s o menos sensato como para que sea una opereta?  Perder m\u00e1s votos a\u00fan? Romper la alianza de mentira en un todos pierden? Seguir adelante con una fractura expuesta como si se pudiera?", "screen_name": "FabianFerrante", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585781791117312", "text": "El coronel Luis Piligra, en cuya presidencia Bolipuertos otorg\u00f3 una \u201calianza estrat\u00e9gica\u201d por diez a\u00f1os a una empresa del Ej\u00e9rcito, fue arrestado en mayo pasado bajo acusaciones de irregularidades en su gesti\u00f3n en L\u00e1cteos Los Andes https://t.co/iT3igk9nLm https://t.co/cj5KCad6k1", "screen_name": "Romuloarteaga2", "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585781724098567", "text": "@AntiNefastosSV Porque solo en ALIANZA los protegen https://t.co/ARJsedwmX0", "screen_name": "LERMA2U", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585762463764488", "text": "Sobre la cautelar presentada por Alianza, Cristal, Universitario, Huaral, Cienciano, Melgar y Coopsol en el TAS por las elecciones en la FPF, el tribunal suizo le acaba de dar la raz\u00f3n a los clubes mencionados.", "screen_name": "david_acho", "retweet_count": 62, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585747330719748", "text": "M\u00e1s claro, imposible: @lorenagpeam y @PortilloCuadra sellaron ayer su alianza y coordinaron todas las acciones violentas contra el pueblo salvadore\u00f1o y sus intereses. \u00bfA\u00fan dudan que no son un binomio perverso que hasta traiciona sus principios en af\u00e1n de estar vigentes ? https://t.co/HkuZUEWqqu", "screen_name": "RoMorales505", "retweet_count": 113, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585715995119616", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Pepeyoso", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585700077670403", "text": "Este a\u00f1o el curso-taller ser\u00e1 en Popay\u00e1n en alianza con @CensatAguaViva @BoellColombia @RedNACC @unicauca  https://t.co/yaH0iz57nG", "screen_name": "LLibremente", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585690707607556", "text": "En nuestro podcast 'Parir no es un juego de ni\u00f1as' un contenido de #MAREA\ud83d\udc9ahablamos de la importancia de la despenalizaci\u00f3n del aborto para las ni\u00f1as.  \n#AbortolibreYA\n\nhttps://t.co/ycweshvPO0 \n\nEste podcast se hizo en alianza con @cerosetenta y @causajustaco https://t.co/jFIqHSL3VY", "screen_name": "LehidyHernandz", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585689780666369", "text": "La Administraci\u00f3n Distrital de #Tumaco a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Agricultura, Pesca y Desarrollo Econ\u00f3mico, estuvo presente en el desayuno de lanzamiento del ChocoFest 4; festival que nace a partir de una alianza interinstitucional, dedicada al fortalecimiento cacaotero. https://t.co/yf3HlF3YVY", "screen_name": "AlcaldiaTumaco", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585675411075078", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "mariomelianhdz", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585672424726528", "text": "@DiarioTalCual Desde el puerto de Guanta salen barcos con toneladas de material ferroso. Han ocurrido al menos 40 env\u00edos hacia varios pa\u00edses. \u00bfDe d\u00f3nde sale esa chatarra?Reportaje de @DiarioTalCual y @ConnectasOrg con apoyo de @ICFJ https://t.co/OpmhKjoNld https://t.co/f842YNmUrh", "screen_name": "GalueAlejandro", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585651318906884", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "ChicleBoyacense", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585568749883392", "text": "ESTA TARDE #ESTRENO|| A la crisis pol\u00edtica en #Afganist\u00e1n sigue una crisis migratoria que afecta a diversos pa\u00edses de la regi\u00f3n. La esperanza de estos refugiados depende de diferentes pol\u00edticas nacionales. \n#ReporterosEnElMundo,#VALETV, en alianza con @dw_espanol,6:30PM. https://t.co/e8OmHyzVZq", "screen_name": "ValeTVCanal5", "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438585561762209792", "text": "#SePuede solo una alianza entre el centro y el centroderecha le dar\u00e1 a Chile gobernabilidad, reformas y democracia. Libertad, solidaridad, desconcentraci\u00f3n, regionalismo. Recambio. https://t.co/PwiJVLExGk", "screen_name": "Zophye", "retweet_count": 64, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585551658131456", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "BaTuSaO", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585550039142408", "text": "Un saludo para las que todav\u00eda defienden la alianza del Pacto Hist\u00f3rico con este tipo. https://t.co/wv7EDL2nnS", "screen_name": "andresbedoyaq", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585543042998272", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "ladilladisima77", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585542275473415", "text": "Se les comunica a los tibios y otros que andan denigrando de Petro porque hizo alianza con los cristianos, que ahora, se une Piedad C\u00f3rdoba. Ahora que van a decir?", "screen_name": "JuanSeb96189097", "retweet_count": 235, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585529679896583", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "mapope60", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585528333619207", "text": "Un recorrido a Guanta llev\u00f3 a David Villarroel, trabajador de Sidor, a entender qu\u00e9 ocurre con los materiales que son llevados desde la empresa hasta los puertos. Lea en el reportaje de @DiarioTalCual con @ICFJ y @ConnectasOrg qu\u00e9 fue lo que descubri\u00f3. https://t.co/ikYFDz6jMM https://t.co/SlupqvTO9C", "screen_name": "LinoLopezlino3", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585517268930565", "text": "Qui\u00e9n tiene m\u00e1s finales perdidas, la FPF o alianza? Horribles.", "screen_name": "dahil28", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585513485770755", "text": "Comunicado a la Opini\u00f3n P\u00fablica-Alianza Villa Elisa. Ante la denuncia realizada por un ciudadano, cuya familia y vivienda fueron afectadas por acciones de la empresa del candidato Raul Szar\u00e1n, representante de Hagamos en la Lista 20 Alianza Joven comunicamos (abro hilo)", "screen_name": "Danielsanta10", "retweet_count": 183, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585510818103301", "text": "Tras la derrota electoral en las PASO que deton\u00f3 la interna dentro de la alianza del Frente de Todos y dispar\u00f3 la presentaci\u00f3n de sus renuncias, a disposici\u00f3n del Presidente, de medio gabinete y varios otros funcionarios que responden a Cristina Kirchner. https://t.co/Su8g0Y3xxz", "screen_name": "tecnoalex28", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585505206226946", "text": "Hoy, hace 22 a\u00f1os asesinaron al periodista Guzm\u00e1n Quintero, luego de que la fuerza p\u00fablica y un dirigente de turno pactaran una alianza criminal para determinar el silencio sepulcral de la voz que le daba vida a la verdad. @FLIP_org @HELIODOPTERO #Sigue\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/q0qlJG2awU", "screen_name": "franck_ram", "retweet_count": 128, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585479612538883", "text": "Alianza Verde: \u00bfhoy m\u00e1s cerca de Gustavo Petro?  https://t.co/G4iv4snGL6", "screen_name": "andresestradas", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585475737047046", "text": "Con el fin de incrementar los conocimientos de agricultura ecol\u00f3gica de nuestros soldados del #Batall\u00f3nASPC8, por medio de una alianza con el @SENAQuindio, reciben capacitaci\u00f3n que les permite aprender sobre el cuidado del medio ambiente.\n#CustodiosDelMedioAmbiente #OctavaBrigada https://t.co/gJD1K1zpmx", "screen_name": "olgavelca", "retweet_count": 44, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585459744153601", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Goodfellas91JV", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585455575015424", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "True345", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585426990747652", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "mdc947", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585389594386439", "text": "40) Uno de los flecos o derivadas m\u00e1s interesantes de #AUKUS tendr\u00e1 que ver con #Canada. Como sabemos, ha quedado fuera de la alianza, pero es un pa\u00eds que recientemente se ha decantado por las Type 26 y que se est\u00e1 planteando el relevo de su clase Victoria, incluso con SSN. https://t.co/j5fOFmiu76", "screen_name": "REjercitos", "retweet_count": 2, "favorite_count": 20, "language": "es"}
{"id": "1438585382967390220", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "bernat_imma", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585368308330503", "text": "@buhocabron @ivancarrino lo bueno es que a pesar de ellos en caba hicimos una alianza entre liberales y conservadores y le fue muy bien, para que carrino y antonella marty la miren por tv. y les vamos a dedicar el ingreso de villarruel al congreso.", "screen_name": "mileilohizo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "language": "es"}
{"id": "1438585363174465546", "text": "\u00a1Es HOOOY!\n\nLleg\u00f3 el d\u00eda de hablar sobre cambio clim\u00e1tico con expertos. Desde la Alianza Verde, estamos seguros que hace falta \u00a1VOLUNTAD POL\u00cdTICA! para poder mitigar los efectos del cambio clim\u00e1tico.\n\n#PensamientoVerde \ud83e\udde0\ud83c\udf3b\n\nCon\u00e9ctate: https://t.co/bP53mF9lNc https://t.co/nsocVo53rD", "screen_name": "aethcolombia", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585348750196738", "text": "RT para que Menchu recupere la alianza. Zona San Sebasti\u00e1n de los Reyes. Muchas gracias por adelantado \ud83d\udc9c https://t.co/ZvOdvff4XC", "screen_name": "Loligaitansanto", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585345420009472", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "arisca_la", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585344253992967", "text": "Ma\u00f1ana TALLER DE EFECTOS SONOROS (FOLEY, AMBIENTES Y SFX) en alianza con @CAudiovisualMed e #Immersive https://t.co/1XiuxJ3Bs4\n#SomosLoQueHacemos https://t.co/iTah7HWZrs", "screen_name": "magno_________", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585343658315780", "text": "Jajaj si te hubieses despertado y comprometido Alianza no hubiese bajado a segunda, campe\u00f3n https://t.co/c5IvcZAJyB", "screen_name": "Alberto32748764", "retweet_count": 377, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585339501846530", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "JoanGmezMartn1", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585334770642952", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "rockofelix", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585330123350019", "text": "Helena Storm, embajadora de Suecia en Colombia, afirm\u00f3 que se debe trabajar de forma conjunta para combatir el cambio clim\u00e1tico. https://t.co/HsKQPuIcbL @MinAmbienteCo @CarlosECorreaE https://t.co/Dy3iWdX9zc", "screen_name": "ATLinnovacion", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585321508196359", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "exposevilla", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585317934735362", "text": "La casi paralizada industria sider\u00fargica venezolana est\u00e1 siendo picada y vendida por pedazos como chatarra a pa\u00edses aliados de Maduro, para alimentar las escasas divisas del pa\u00eds. El #16Sep @DiarioTalCual en alianza con @ICFJ y @ConnectasOrg ofrece m\u00e1s detalles. https://t.co/EXkaVfvzRc", "screen_name": "PabloSilvaFerr4", "retweet_count": 41, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585293163147270", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Elvira65018798", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585290029944843", "text": "Josep Borrell, ha reconocido su sorpresa con la alianza militar y de seguridad anunciada este mi\u00e9rcoles por Estados Unidos, Reino Unido y Australia, presentada como forma de combatir el dominio de China en la regi\u00f3n del Indo-Pac\u00edfico.h\nhttps://t.co/EnrMoi6LpW", "screen_name": "cubadebatecu", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585247705321475", "text": "Con este alianza las Asociaciones Sectoriales y Regionales miembros de Conseturismo, podr\u00e1n contar con condiciones especiales en la contrataci\u00f3n d la herramienta tecnol\u00f3gica en la implementaci\u00f3n de las normas y procedimientos relacionados con la materia d obligatorio cumplimiento https://t.co/kwiUvrikYL", "screen_name": "CONSETURISMO", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585240944054283", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "polvorilla002", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585236342853632", "text": "Injusto fue gobernar, con la deuda de la alianza, y ahora con la deuda de ustedes sorete.- https://t.co/3mA893ucNi", "screen_name": "franco80lp", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438585235722100738", "text": "En la sede de @AVAVIT1 firmamos convenio de alianza para la utilizaci\u00f3n de la herramienta tecnol\u00f3gica Agilecheck para la implementaci\u00f3n de la Res 020 de Mintur. Normativa sobre la administraci\u00f3n y fiscalizaci\u00f3n d riesgos relacionados con los delitos de legitimaci\u00f3n de capitales https://t.co/TUU8YnBcIO", "screen_name": "CONSETURISMO", "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "language": "es"}
{"id": "1438585227476193287", "text": "\ud83e\udd8e\ud83d\udce3 Hoy, a las 5:00 p.m. (Hora PER/COL), tendremos nuestro panel \u2018Delitos que cruzan fronteras: periodismo colaborativo para investigar la Amazon\u00eda', del Seminario para Periodistas organizado en alianza con @GlobalLF. \u00bfQui\u00e9nes ser\u00e1n los panelistas? \ud83e\uddf5 \n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/gEBtoU0g6Q https://t.co/c17tQ9A46Q", "screen_name": "InfoAmazoniaEsp", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585224644935682", "text": "Nunca hubo estrategia de gobierno, nunca hubo plan de gesti\u00f3n. El objetivo siempre fue el poder. Esto no deja de ser una pelea interna, de una alianza debilitada por una derrota.", "screen_name": "JuanaJu88958530", "retweet_count": 698, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585198178865154", "text": "Un recorrido a Guanta llev\u00f3 a David Villarroel, trabajador de Sidor, a entender qu\u00e9 ocurre con los materiales que son llevados desde la empresa hasta los puertos. Lea en el reportaje de @DiarioTalCual con @ICFJ y @ConnectasOrg qu\u00e9 fue lo que descubri\u00f3. https://t.co/ikYFDz6jMM https://t.co/1GH4Fa9ID6", "screen_name": "pedro1380", "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585154470088705", "text": "El coronel Luis Piligra, en cuya presidencia Bolipuertos otorg\u00f3 una \u201calianza estrat\u00e9gica\u201d por diez a\u00f1os a una empresa del Ej\u00e9rcito, fue arrestado en mayo pasado bajo acusaciones de irregularidades en su gesti\u00f3n en L\u00e1cteos Los Andes https://t.co/iT3igk9nLm https://t.co/cj5KCad6k1", "screen_name": "rluis60", "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585144990998529", "text": "Nueva evidencia de q EEUU trata a paises europeos como si fueran latinoamericanos. Los usa solo para intereses yanquis, para lo demas son invisibles. #UnblockCuba #NoMoreLies @JohanaTablada @AbelPrieto11 @iroelsanchez @mpvaldes1 \nhttps://t.co/Cpb9x8ifrc @cubadebatecu", "screen_name": "alonsofreyrevc", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438585136438816769", "text": "INDO PACIFICO\n\nEstados Unidos\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, Reino Unido\ud83c\uddec\ud83c\udde7 y Australia\ud83c\udde6\ud83c\uddfa anunciaron ayer mediante video conferencia la creaci\u00f3n de la Alianza AUKUS.\n\n+ https://t.co/zn5eEEo7oh", "screen_name": "hineraumati", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585116792655872", "text": "Hoy, hace 22 a\u00f1os asesinaron al periodista Guzm\u00e1n Quintero, luego de que la fuerza p\u00fablica y un dirigente de turno pactaran una alianza criminal para determinar el silencio sepulcral de la voz que le daba vida a la verdad. @FLIP_org @HELIODOPTERO #Sigue\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/q0qlJG2awU", "screen_name": "jdgarciac123", "retweet_count": 128, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585114313830406", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "SashaMudwalker", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585095225499653", "text": "@WendySantosB Alianza Pa\u00eds", "screen_name": "MontasTimoteo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438585061943689226", "text": "Biden desaf\u00eda a China mediante una alianza con el Reino Unido y Australia https://t.co/TX617QVomU", "screen_name": "wgoobar", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438585050191253517", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "drakulVCF", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585044021522433", "text": "#LenguasOriginarias Es falso que no hubo esterilizaciones forzadas hacia campesinas en el Per\u00fa. M\u00e1s de una instituci\u00f3n del Estado ha documentado las denuncias de personas que fueron operadas sin su permiso para no tener hijos.\ud83c\udfa7 https://t.co/kGloI5AmYB https://t.co/mXGJNkeDWd", "screen_name": "el_demandante10", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585040695402500", "text": "Gracias a #ZonaMixta estamos sorteando la camiseta morada de Alianza Lima. \u00bfC\u00f3mo ganarla? Sigue estos pasos. \u2935\ufe0f\n\n- S\u00edguenos (@MovistarDeporPe) \n- Dale like a la publicaci\u00f3n \n- Danos tu marcador del partido entre Alianza Lima vs. Cusco FC de este viernes. \n\n\u00a1Suerte a todos! \ud83d\ude4c https://t.co/R0zd2sYxEJ", "screen_name": "DiegoRivas77C", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438585015194030083", "text": "La post pandemia. El futuro se hizo presente. Alianza militar entre EE.UU, Gran Breta\u00f1a y Australia. Este pa\u00eds obtendr\u00e1  la transferencia de tecnolog\u00eda para fabricar submarinos con propulsi\u00f3n nuclear.  El objetivo. CHINA https://t.co/7ihGgIFbDk", "screen_name": "andresrepetto", "retweet_count": 4, "favorite_count": 17, "language": "es"}
{"id": "1438584988782546945", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "noelia_bq12", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584982956609541", "text": "\ud83e\udd8e\ud83d\udce3 Hoy, a las 5:00 p.m. (Hora PER/COL), tendremos nuestro panel \u2018Delitos que cruzan fronteras: periodismo colaborativo para investigar la Amazon\u00eda', del Seminario para Periodistas organizado en alianza con @GlobalLF. \u00bfQui\u00e9nes ser\u00e1n los panelistas? \ud83e\uddf5 \n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/gEBtoU0g6Q https://t.co/c17tQ9A46Q", "screen_name": "MongabayLatam", "retweet_count": 9, "favorite_count": 19, "language": "es"}
{"id": "1438584981220171782", "text": "@VivaChileTV Todas las empresas en Chile se sumaron y pactaron la alianza Agenda2030.. lacayos todos del globalismo. La ignorancia de las empresas es brutal, la oscuridad disfraza lo malo con el buenismo", "screen_name": "Crossfit_Alma", "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "language": "es"}
{"id": "1438584966389116928", "text": "@ErnestoSuidry Vaya. A saco. La alianza populista de UK y EEUU. Es historica. Su salida es de alguna manera un pe\u00f3n de EEUU contra Europa.", "screen_name": "EnkiPrometeo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438584960957440005", "text": "Damos inicio a nuestra segunda jornada del #IIIForoRegionalDelAgua \ud83d\udca7 a cargo de nuestro programa de #Ingenier\u00edaAmbiental, en alianza con la @UniCostaCOL. \ud83d\udc49 https://t.co/ma0heL3CWb \ud83d\udc48 https://t.co/NFFxWucgfg", "screen_name": "ClauMGutierrez", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584942762541066", "text": "El PSUV est\u00e1 reformando leyes en la AN chavista, y hasta ahora no he visto a esos supuestos diputados de la \"Alianza\" y alacranes realizar una declaraci\u00f3n sobre eso. \u00bfEst\u00e1n conformes y de acuerdo? \n\nPero que pregunta la mia...", "screen_name": "ecastaneda11", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584935292489739", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "josedval", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584921551953920", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "avg_83", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584921279406085", "text": "Vamos por m\u00e1s en equipo y con todas las ganas. Gracias equipo, gracias pueblo aliancista.\nEdici\u00f3n: @ipeamarketing\n\ud83d\udcf8: Willmar Monta\u00f1ez \n#Alianza #AlianzaLima #ElCorazonDelPueblo #ArribaAlianza #Blanquiazul #Lima #Peru #Futbol #FutbolPeruano #Liga #Binacional https://t.co/dYunX41D89", "screen_name": "AL1ANZACORAZON", "retweet_count": 26, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584915721850894", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "manuelito_pino", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584899313799168", "text": "Desde el puerto de Guanta salen barcos con toneladas de material ferroso. Han ocurrido al menos 40 env\u00edos hacia varios pa\u00edses. \u00bfDe d\u00f3nde sale esa chatarra? Un reportaje de @DiarioTalCual y @ConnectasOrg con el apoyo de @ICFJ lo revela. https://t.co/dAEuZFLKMI https://t.co/FKIJcvC1eI", "screen_name": "ConnectasOrg", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584872084312070", "text": "\u00a1\u00a1Se hizo justicia!! \n\nEl Estafador Ra\u00fal Job Szaran ser\u00e1 expulsado del partido @HagamosParaguay y de la Alianza Joven de Villa Elisa! \u00a1No podr\u00e1 ser candidato a concejal!\n\nGracias @esteficc @KattyaGonzalez9 @sebavillarejo \n\u00a1Es lo que correspond\u00eda! https://t.co/0srPh7jVn9", "screen_name": "joseca_01", "retweet_count": 91, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584860445184002", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "sanzapedro7", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584796159123460", "text": "Josep Borrell, ha reconocido su sorpresa con la alianza militar y de seguridad anunciada este mi\u00e9rcoles por Estados Unidos, Reino Unido y Australia, presentada como forma de combatir el dominio de China en la regi\u00f3n del Indo-Pac\u00edfico.h\nhttps://t.co/EnrMoi6LpW", "screen_name": "GarciaNiram", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584787724341254", "text": "La transparencia no era lo que defend\u00eda? https://t.co/MG992JxNeE", "screen_name": "real_alianza", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584752601243650", "text": "@samyalbiol @esteficc Creo que como lecci\u00f3n aprendida, deber\u00edan mirar los antecedentes de las personas que van a incluir en su lista o con las que har\u00e1n alianza, xq en este caso y para peor, la persona no va renunciar", "screen_name": "rodicastro84", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584749505892370", "text": "35 balazos = 35 Alianza Pa\u00eds \n\nCoincidencias, no lo creo https://t.co/hGOCJZe8d2", "screen_name": "eamayorgav", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584744195903488", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "sapphirehealer", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584734561538050", "text": "La Alianza por la Primera Infancia han lanzado la campa\u00f1a #PrioridadPrimeraInfancia con el objetivo de conseguir que la primera infancia --el per\u00edodo desde los 0 hasta los 6 a\u00f1os de vida--, sea \"una prioridad\" para todas las administraciones. \nhttps://t.co/jYo9x58Yc5", "screen_name": "EP_Social", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584718400831496", "text": "Jajaj si te hubieses despertado y comprometido Alianza no hubiese bajado a segunda, campe\u00f3n https://t.co/c5IvcZAJyB", "screen_name": "ElFer73", "retweet_count": 377, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584716857421826", "text": "La analista de proyectos @ABCgovBr, Paola Barbieri, se\u00f1al\u00f3 que la alianza con FAO en la cooperaci\u00f3n sur-sur se lleva a cabo hace 12 a\u00f1os y que unos de los temas es la alimentaci\u00f3n escolar, un tema que se fortalece significamente por medio de este proyecto. https://t.co/dmrhfj3OCH", "screen_name": "FAOBrasilCoop", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438584706275151872", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "alejandronares", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584697983053824", "text": "Macarena Ripamonti: \"Generamos una alianza estrat\u00e9gica que permitir\u00e1 tener a Vi\u00f1a en el centro de las actividades\"\nhttps://t.co/GT3e9AqMqo https://t.co/2c9Tf607yL", "screen_name": "rodaedo", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584687929307137", "text": "\"Pacto Hist\u00f3rico\"; \"Coalici\u00f3n de la Esperanza\"; \"Alianza por el Cambio\"; \"Colombia tiene Futuro\"...\n\nSi fuera s\u00f3lo por los nombres uno jurar\u00eda que en 2022 se nos va a aparecer el mism\u00edsimo Jes\u00fas, pero no: todos son los mismos bobos hijueputas de siempre.", "screen_name": "Anti_depresivo", "retweet_count": 66, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584666563416068", "text": "Dicen los copresidentes del Partido Verde:\n\n\u201cYa existe una alianza que representa el pensamiento de izquierda, ese es el Pacto Hist\u00f3rico. Poco nuevo aportar\u00edamos sum\u00e1ndonos a ella.\n\n\u2026Hay que consolidar es el centro\n\n\u2026Es hora de iniciar serenamente el cambio de Colombia\u201d https://t.co/JgU2PjS6zP", "screen_name": "HoyosAhe", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584664256663556", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "FGB73", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584662377574413", "text": "Hoy, hace 22 a\u00f1os asesinaron al periodista Guzm\u00e1n Quintero, luego de que la fuerza p\u00fablica y un dirigente de turno pactaran una alianza criminal para determinar el silencio sepulcral de la voz que le daba vida a la verdad. @FLIP_org @HELIODOPTERO #Sigue\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/q0qlJG2awU", "screen_name": "Luisalfonsobae3", "retweet_count": 128, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584644945973248", "text": "#EnMinutos \n\nEl @pnud\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 y el @TSEBolivia renuevan la alianza en el marco del proyecto \u201cCultura de paz y fortalecimiento del \u00d3rgano Electoral Plurinacional en Bolivia\u201d. \n\n\ud83d\udd34 Sigue #EnVivo: https://t.co/cevnZAZfMr https://t.co/Rsj4L9h6vW", "screen_name": "PNUDBolivia", "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "language": "es"}
{"id": "1438584618618347526", "text": "Es bueno el jovencito!! Ya har\u00e1 alianza con otro y ser\u00e1n imparables!!! https://t.co/zX0GYXe0vo", "screen_name": "HulhyaN", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438584598938755078", "text": "Con el PROGRAMA NACIONAL DE CONCERTACI\u00d3N CULTURAL 2021 financiado por el Ministerio de cultura, denominado \u201cPinocho s\u00ed va a la escuela\u201d ejecutado entre los meses de junio y septiembre, se gener\u00f3 alianza con 10 Instituciones Educativas de Medell\u00edn https://t.co/HN4YVI60V0", "screen_name": "TeatroElTrueque", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438584587899260936", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "xtianarenas", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584573437399042", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Paz58785937", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584523768352769", "text": "El Sr. Raul Szaran ha sido expulsado de la Alianza Joven Lista 20.\n\nSiempre dijimos que nunca \u00edbamos a apa\u00f1ar ning\u00fan hecho que atente contra la ciudadan\u00eda: Lo cumplimos.\n\nSomos diferentes y nuestras acciones lo demuestran. https://t.co/0UugtR8wyb", "screen_name": "GarceteCar", "retweet_count": 107, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584484614447105", "text": "Tendencias \ud83d\udca1: Ayuntamiento de Puebla consolida alianza entre CONCAMIN y TecNM - S\u00edntesis Nacional https://t.co/FIwmiEHGiH", "screen_name": "rafaecheve", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584465471725574", "text": "Parce de Izquierda est\u00e1 llena la Alianza Verde pero ese sectarismo los tiene fregados. https://t.co/2AScTTIg3W", "screen_name": "FranSerran", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584463475216391", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "pabloerguti92", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584439852969992", "text": "Desde el puerto de Guanta salen barcos con toneladas de material ferroso. Han ocurrido al menos 40 env\u00edos hacia varios pa\u00edses. \u00bfDe d\u00f3nde sale esa chatarra? Un reportaje de @DiarioTalCual y @ConnectasOrg con el apoyo de @ICFJ lo revela. https://t.co/dAEuZFLKMI https://t.co/FKIJcvC1eI", "screen_name": "auristelaanton", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584432936554501", "text": "Este a\u00f1o el curso-taller ser\u00e1 en Popay\u00e1n en alianza con @CensatAguaViva @BoellColombia @RedNACC @unicauca  https://t.co/yaH0iz57nG", "screen_name": "croa09", "retweet_count": 6, "favorite_count": 7, "language": "es"}
{"id": "1438584427743952896", "text": "M\u00e1s claro, imposible: @lorenagpeam y @PortilloCuadra sellaron ayer su alianza y coordinaron todas las acciones violentas contra el pueblo salvadore\u00f1o y sus intereses. \u00bfA\u00fan dudan que no son un binomio perverso que hasta traiciona sus principios en af\u00e1n de estar vigentes ? https://t.co/HkuZUEWqqu", "screen_name": "xochitl723", "retweet_count": 113, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584381258543107", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "bartomeusalat", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584378267930625", "text": "Conmebol Libertadores p\u00fablico un contenido donde se da a conocer que club peruano tiene m\u00e1s victorias en el certamen. Universitario\ud83c\uddf5\ud83c\uddea ocupa el primer lugar con 72 triunfos, le sigue Sporting Cristal\ud83c\uddf5\ud83c\uddea con 67, Alianza Lima\ud83c\uddf5\ud83c\uddea 37, Cienciano\ud83c\uddf5\ud83c\uddea 12 y Melgar\ud83c\uddf5\ud83c\uddea 10. https://t.co/etCFFxjH0d", "screen_name": "puellesjpa", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584374702845954", "text": "Luego de una multitudinaria ovaci\u00f3n al candidato de la Alianza Democr\u00e1tica @OrtaGobernador en la manga de coleo Monumental Lairet Flores en San Juan de Los Morros, el gobernador del PSUV orden\u00f3 suspender el evento deportivo que all\u00ed se desarrollaba. El miedo es libre https://t.co/ZlYGPgNxqM", "screen_name": "FannyR_Garcia", "retweet_count": 55, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584343866261504", "text": "Platiqu\u00e9 con @fisgonmonero sobre la alianza de Vox con el PAN para este video que resume c\u00f3mo se anda moviendo la ultraderecha en M\u00e9xico. Le agradezco por su tiempo para esta amena charla. \n\nhttps://t.co/nG26IL1jdp", "screen_name": "Monchidowshire", "retweet_count": 117, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584323620343813", "text": "Su propia investigaci\u00f3n exhaustiva muestra un importante problema de salud mental que Facebook minimiza en p\u00fablico. Un tema fruto de nuestra alianza con @WSJ\nhttps://t.co/C5rS0OHb7u", "screen_name": "llinamarti", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584323335237634", "text": "Un saludo para las que todav\u00eda defienden la alianza del Pacto Hist\u00f3rico con este tipo. https://t.co/wv7EDL2nnS", "screen_name": "sonilink", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584316074811399", "text": "Ma\u00f1ana TALLER DE EFECTOS SONOROS (FOLEY, AMBIENTES Y SFX) en alianza con @CAudiovisualMed e #Immersive https://t.co/1XiuxJ3Bs4\n#SomosLoQueHacemos https://t.co/iTah7HWZrs", "screen_name": "Noridaoficial", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584300568522755", "text": "@JaviNieves Lo mismo Menchu tiro la alianza despechada, y ahora est\u00e1 viviendo una nueva vida en Pensacola, en un rancho criando vacas, d\u00f3nde ha conocido a un antiguo veterano de guerra con el que su vida ha dado un giro de 180\u00ba, y no ser\u00eda bueno recordar errores del pasado.", "screen_name": "CagozentaA", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584297686982661", "text": "La gauche divine francesa es tan chovinista como la derecha. El titular: \u201cAlianza Estados Unifos, Reino Unido, Australia: no tan pac\u00edfica\u201d. Creer\u00e1n que China se dedica a barquitos de papel. https://t.co/CL6eax2nNE", "screen_name": "GmezMatas_P", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584248924086277", "text": "OLOV! Se trata de una iniciativa militar y tecnol\u00f3gica que unir\u00e1 las fuerzas de Estados Unidos, Reino Unido y Australia. Y aunque ninguno de los tres pa\u00edses mencion\u00f3 directamente a China, el mundo entero ha empezado a olerse las intenciones \ud83d\ude31\n\nhttps://t.co/HoShokKFky", "screen_name": "graciosarosy", "retweet_count": 25, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584246860492802", "text": "Ma\u00f1ana TALLER DE EFECTOS SONOROS (FOLEY, AMBIENTES Y SFX) en alianza con @CAudiovisualMed e #Immersive https://t.co/1XiuxJ3Bs4\n#SomosLoQueHacemos https://t.co/iTah7HWZrs", "screen_name": "FestiverCol", "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438584219840692229", "text": "Desde el puerto de Guanta salen barcos con toneladas de material ferroso. Han ocurrido al menos 40 env\u00edos hacia varios pa\u00edses. \u00bfDe d\u00f3nde sale esa chatarra? Un reportaje de @DiarioTalCual y @ConnectasOrg con el apoyo de @ICFJ lo revela. https://t.co/dAEuZFLKMI https://t.co/FKIJcvC1eI", "screen_name": "DiarioTalCual", "retweet_count": 10, "favorite_count": 5, "language": "es"}
{"id": "1438584203705262088", "text": "@gabrielboric Sali\u00f3 el ni\u00f1o de kinder con sus prioridades de bebe de 5 a\u00f1os... Ponte serio... La gente est\u00e1 sufriendo esta cuesti\u00f3n no es buscar votos para la alianza del curso Boric... Termina con tus  tonteras. Como vas a sacar al pa\u00eds del Hoyo de corrupci\u00f3n y Saqueo que hay.. Como", "screen_name": "Paulo198932", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584148550115332", "text": "Sobre las mentiras que habla @ClaudiaLopez en el tema de la alianza entre ENEL @CodensaEnergia y el Grupo de Energ\u00eda de Bogot\u00e1, deben leer esta columna de @RazonPublica\n\nhttps://t.co/qBBx4aHkab https://t.co/XaiDBJEYId", "screen_name": "Gonzale98941588", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584132397842444", "text": "La inseguridad alimentaria en el Zulia (y en toda Venezuela) causa m\u00e1s estragos cada d\u00eda. Una nueva historia publicada en @Codhez en alianza con @ElPitazoTV \ud83d\udc94\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/Ki04XVRyHc", "screen_name": "celiadao", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584105978023939", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "Manuel78400114", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584084410818561", "text": "Antes de comenzar la Sesi\u00f3n Ordinaria en el Congreso del Estado de Durango junto a mis compa\u00f1eros Diputados. \n\u00a1Fortaleciendo esta Alianza! PRI PAN PRD \ud83d\udd34\ud83d\udd35\ud83d\udfe1\n@londreshunter \n@RPachecoDgo\n@davidrz_73 https://t.co/8kWiqTj4uc", "screen_name": "MARIAJE6163", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584073170169868", "text": "@JaviNieves A todos los que pon\u00e9is cosas de estas, incluidos perros y dem\u00e1s os rogaria encarecidamente que si, en este caso, la pareja de Menchu reclama la alianza, nos lo cont\u00e9is, hombre, que nos quedamos con la duda\u2026\u2026\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "screen_name": "luflap", "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438584009886470151", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "JAntoni0604", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438584007692853262", "text": "@kelvynreyes1 @raysacruzzz @OEstap @domingo_paez @matiasboschc @Pean51059967 @SSocialDignaRD @nieves_rd @WendySantosB @FranciscoDilon5 En la romana no uvo alianza en kas elecciones pasadas a nivel congresual", "screen_name": "AneurisHernand", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438583997999763464", "text": "\u201cYa existe una alianza de izquierda que es el Pacto Hist\u00f3rico, poco aportar\u00edamos sum\u00e1ndonos a ella\u201d: con esta frase @AntanasMockus y @navarrowolff cierran la posibilidad de unirse con @petrogustavo y plantean consolidar el centro. \u00bfLos apoyar\u00e1n todos en @PartidoVerdeCoL? https://t.co/bAvrr9gwug", "screen_name": "yodiletante", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583977401520135", "text": "Un saludo para las que todav\u00eda defienden la alianza del Pacto Hist\u00f3rico con este tipo. https://t.co/wv7EDL2nnS", "screen_name": "MMMaldonadoC", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583946934169600", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "davidserracreus", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583935152361473", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "cuestionado3", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583921583742980", "text": "Joe Biden @POTUS se ha fijado el objetivo de reavivar las alianzas del #QUAD contra China, y ya ha dicho en varias ocasiones que la regi\u00f3n del Indo-Pac\u00edfico es una prioridad. https://t.co/YhaA51U943 @elOrdenMundial", "screen_name": "JRamonGonzalez_", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583916626071552", "text": "\ud83d\udc40 \u00a1Alianza y su gente armando el carnaval! \ud83d\udc18\n\n https://t.co/0AGw2RkZnr", "screen_name": "Kimmy_Trance", "retweet_count": 75, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583916022140936", "text": "Que Waldir le tire m\u00e1s barro a este Alianza que al de 2020, lo pinta de cuerpo entero. https://t.co/mvbffGAHXX", "screen_name": "S_118_1901", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438583896375967748", "text": "@renzoromero5 @contracultural es que lo es grone. es un tremeno kagon y no solo por sus opiniones politicas, igual Arriba Alianza tlv.", "screen_name": "man_dreamer7", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583886964002824", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "nroyes", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583848753844224", "text": "@gabrielboric Sali\u00f3 el ni\u00f1o de kinder con sus prioridades de bebe de 5 a\u00f1os... Ponte serio... La gente est\u00e1 sufriendo esta cuesti\u00f3n no es buscar votos para la alianza del curso Boric... Termina con tus  tonteras. Como vas a sacar al pa\u00eds del Hoyo de corrupci\u00f3n y Saqueo que hay.. Como", "screen_name": "CHITO80378986", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583848200196097", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "74P14D0R", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583833948037129", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "judithmg97", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583832169664512", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "FRANCIS95522078", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583823156006913", "text": "@juancarperez @PartidoVerdeCoL @navarrowolff @AntanasMockus El pen\u00faltimo parrafo es una invitaci\u00f3n para hacer alianza con el petrismo en segunda vuelta", "screen_name": "yoxter3423", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583787382792195", "text": "Muy bien. La alianza Verde no puede irse hacia la izquierda porque es un partido que da cabida a diferentes corrientes incluyendo centro y centro derecha https://t.co/Hwo71OYUIH", "screen_name": "acostalaverde", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438583770047733764", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "isabelgr89", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583756265332744", "text": "Estamos orgullosos porque lo estamos haciendo posible. \nLa semana pasada definimos las principales tareas del proyecto que, junto a @Gob_Huila y la uni\u00f3n temporal Alianza Energ\u00e9tica, abastecer\u00e1 de energ\u00eda a 900 familias en zonas apartadas del Huila \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n \n#Energ\u00edaQueNosConecta https://t.co/V18SJ5Xyvr", "screen_name": "IPSEnergiaZNI", "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438583746878484488", "text": "Dicen los copresidentes del Partido Verde:\n\n\u201cYa existe una alianza que representa el pensamiento de izquierda, ese es el Pacto Hist\u00f3rico. Poco nuevo aportar\u00edamos sum\u00e1ndonos a ella.\n\n\u2026Hay que consolidar es el centro\n\n\u2026Es hora de iniciar serenamente el cambio de Colombia\u201d https://t.co/JgU2PjS6zP", "screen_name": "AlvaroCastr0", "retweet_count": 7, "favorite_count": 26, "language": "es"}
{"id": "1438583724350783495", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Hispania10101", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583720701841410", "text": "@Noxyer_ Rousnl-Tv (Muerto): Como reclutador de los ahora muertos \"Los Bukaneros\", lider de la cantera y comunicador de la alianza [NAVIO] le comunico que llevamos desde abril de 2020 hundidos, no es recomendable ser un bukanero ya que morir\u00e1, podr\u00e1 ser un piratilla normal. \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83e\udd2c\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f https://t.co/P7lm1q6eFr", "screen_name": "RousNL", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438583717094645762", "text": "El Grupo de Puebla, la otra cara del narcocomunismo con el Foro Sao Paulo, est\u00e1 nervioso con VOX. Ellos, que son violencia y pobreza, solo existen gracias al dinero de la droga. El Foro de Madrid,alianza de fuerzas dignas, dem\u00f3cratas y con valores derrotar\u00e1 al comunismo criminal. https://t.co/3zP73Y0T2X", "screen_name": "1997gmart", "retweet_count": 196, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583697750495238", "text": "Un recorrido a Guanta llev\u00f3 a David Villarroel, trabajador de Sidor, a entender qu\u00e9 ocurre con los materiales que son llevados desde la empresa hasta los puertos. Lea en el reportaje de @DiarioTalCual con @ICFJ y @ConnectasOrg qu\u00e9 fue lo que descubri\u00f3. https://t.co/ikYFDz6jMM https://t.co/SlupqvTO9C", "screen_name": "Anvelas18", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583679404683265", "text": "\ud83d\uddd3 Un d\u00eda como hoy en 2009, Alianza Lima venci\u00f3 1-0 a Sport \u00c1ncash \ud83c\udfd4 en \ud83c\udfdf Matute. Claudio Vel\u00e1zquez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 marc\u00f3 el gol \u26bd\ufe0f del triunfo \u00edntimo \n\n\ud83c\udfa5 Movistar Deportes https://t.co/YPTTEs29VV", "screen_name": "josseeal", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583663340445697", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Crisalv66487820", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583643824349197", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Hrodward46260", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583638636089349", "text": "Su propia investigaci\u00f3n exhaustiva muestra un importante problema de salud mental que Facebook minimiza en p\u00fablico. Un tema fruto de nuestra alianza con @WSJ\nhttps://t.co/C5rS0OHb7u", "screen_name": "JosepBurgayaR", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583615089172481", "text": "Berrionditos, en alianza con la revista Semana vamos a ditar un curso de periodismo por tuiter. \n\nHoy: c\u00f3mo titular vergajamente. https://t.co/tCFceezgQu", "screen_name": "julianasosag", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583592041566216", "text": "Antes de iniciar el entrenamiento, Jefferson hace una transmisi\u00f3n en vivo para mostrar los trabajos de @AlianzaLimaFF que comienzan sus pr\u00e1cticas muy temprano. Luego junto a Barcos y otros del plantel entran a sacarse fotos con las chicas. Alianza Lima, una familia. https://t.co/XjR3AdQIJ6", "screen_name": "victorjuliosd", "retweet_count": 68, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583572651253760", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "LucaPrezGarca4", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583562975031297", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "JNick_GD", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583562828144643", "text": "Diplomado en Auditor\u00eda interna, en alianza con el IIA Venezuela @IIAVzla\nInicio: 28 de septiembre.\nDuraci\u00f3n: 120 horas acad\u00e9micas.\nCoordinado por: Manuel Brice\u00f1o.\nModalidad: online.\n\u00a1Inscripciones abiertas!\nConoce el contenido y otros detalles ac\u00e1 https://t.co/WeYSpwbLKa https://t.co/PvorvQ5giv", "screen_name": "Bibliocentro", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583549368623106", "text": "La SECTEI, en alianza con la Comisi\u00f3n de Derechos Humanos de la Ciudad de M\u00e9xico, te invitan a su programa de cursos en l\u00ednea sobre perspectiva de g\u00e9nero y promoci\u00f3n de los derechos humanos. \n\nReg\u00edstrate y participa.\n\n https://t.co/utP3zZCq88\n\nTienes hasta el 18 de septiembre. https://t.co/VoNeUj1wo1", "screen_name": "karmik_a", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583539138711557", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "Yavanna80", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583534323703819", "text": "Jajaj si te hubieses despertado y comprometido Alianza no hubiese bajado a segunda, campe\u00f3n https://t.co/c5IvcZAJyB", "screen_name": "allcaprist", "retweet_count": 377, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583523510718473", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "VPC911", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583512588853250", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "LaRubia46631567", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583511796129792", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "justletl0vein", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583511414415366", "text": "RT para que Menchu recupere la alianza. Zona San Sebasti\u00e1n de los Reyes. Muchas gracias por adelantado \ud83d\udc9c https://t.co/ZvOdvff4XC", "screen_name": "Yavanna80", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438583498307248133", "text": "Twitter haz tu magia!! Encontrada esta alianza en San Sebastian de los Reyes, cerca del Hospital Infanta Sof\u00eda. Ojal\u00e1 la recuperes MENCHU. La tengo bien guardada https://t.co/KzWNngTEAO", "screen_name": "javilver67", "retweet_count": 7668, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583476027019268", "text": "El resultado de las PASO dej\u00f3 una se\u00f1al clara para el Frente de Todos que deriv\u00f3 en una crisis pol\u00edtica solo comparable con la atravesada por la Alianza en 2001.\n\nLe\u00e9 la columna de Walter Brown (@wbrown71) \ud83d\udc49 https://t.co/WWyph5aU04 https://t.co/hou2iqwyyc", "screen_name": "wbrown71", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583466086572039", "text": "Trabajadores del sector industrial venezolano denuncian que equipos en buen estado son v\u00edctimas de un #desguace para hacerlos pasar como #chatarra y as\u00ed venderlos en el exterior. Lea m\u00e1s en la investigaci\u00f3n de @DiarioTalCual con @ICFJ y @ConnectasOrg. https://t.co/ikYFDyOIVe https://t.co/SGHOZ4yDjt", "screen_name": "Quijada_Cruz", "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438583465264435204", "text": "El triunfo en Misiones insin\u00faa una alianza entre Larreta y Vald\u00e9s https://t.co/5ivxRdLvf6", "screen_name": "LPOArg", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "language": "es"}
