{"id": "1439397373420228611", "text": "ULTIMO| Muere de un infarto dirigente mientras reclamaba a Sugey Herrera la candidata del chavismo a la alcald\u00eda de Barcelona. La pupila y ficha de Luis Jos\u00e9 Marcano https://t.co/TlAC4jfjey", "screen_name": "segurosybanca", "name": "Seguros y Banca.", "user_followers": 377710, "retweet_count": 909, "favorite_count": 625, "date": "2021-09-19 01:14:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439397052077821955/pu/img/qWJT90A-gksGrxUe.jpg"}
{"id": "1439599513732272137", "text": "Desde hace a\u00f1os, demasiados pol\u00edticos catalanes han venido denigrando y menospreciando p\u00fablicamente la labor de la polic\u00eda. \n\nNo me extra\u00f1a que ocurran estas cosas en Barcelona.\n\nUrge reforzar el principio de autoridad de nuestros cuerpos policiales. \n\nhttps://t.co/p5gPhVzV8s", "screen_name": "AntonioGalleg0", "name": "Antonio Gallego", "user_followers": 14339, "retweet_count": 434, "favorite_count": 771, "date": "2021-09-19 14:37:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439553240505495554/pu/img/3mX8HxJg9LDjBBO8.jpg"}
{"id": "1439577612452564993", "text": "\u00a1Hoy todos somos @mdinenno \ud83e\udd72. Te lo mereces compa\u00f1ero \ud83c\udfc6! \nCampeones del #wptbarcelonamaster \nGracias Barcelona. Gracias a todos los que siempre creyeron en nosotros \ud83d\udd25\ud83d\udcfb https://t.co/PM2H4A6dJv", "screen_name": "paquito_navarro", "name": "Paquito Navarro", "user_followers": 65881, "retweet_count": 228, "favorite_count": 2301, "date": "2021-09-19 13:10:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_poNKRWYAMTFk3.jpg"}
{"id": "1440030376705986570", "text": "Un minuto en el Camp Nou, gol del Granada, el mismo que le arruin\u00f3 la liga anterior gan\u00e1ndole tambi\u00e9n de visita. Lo del Barcelona es para para un congreso de psic\u00f3logos. @FCBarcelona 0 - @GranadaCdeF 1. https://t.co/oBNKQTP2rt", "screen_name": "JorgeBarrazaOK", "name": "Jorge Barraza", "user_followers": 24126, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 19:09:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wDe6NVEAoGJdE.jpg"}
{"id": "1440030315607560210", "text": "Minuto 2 y ya va perdiendo el #Barcelona \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#LaLiga https://t.co/zNK4KgLQKN", "screen_name": "Fabs_GK", "name": "Fabs GoalKeeper \ud83d\ude0e\u26bd", "user_followers": 2489, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 19:09:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_wD75SVEAMS7Pg.jpg"}
{"id": "1440030311396429827", "text": "#LaLiga | Glucosoral informa: Min. 2 GOOOOOOOL de Domingos Duarte\nBarcelona 0-1 Granada https://t.co/RCzphQ9O3K", "screen_name": "CAVGuatemala", "name": "Camino Al Vestuario", "user_followers": 137, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 19:09:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wD7RWVQAgORBp.jpg"}
{"id": "1440030232031883269", "text": "El Granada sorprende al Barcelona y al minuto con 25 segundo se pone al frente en el marcador\u203c\ufe0f\n#BarcelonaGranada #LaLiga #soccer\nhttps://t.co/CtQnKNAaS9", "screen_name": "HoyApuesta", "name": "ApuestaHoy", "user_followers": 8, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 19:08:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wCx7nUUAcKJR4.jpg"}
{"id": "1440030170216206343", "text": "[\u269b\ufe0f \u26bd\ufe0f \u269b\ufe0f \u26bd\ufe0f \u269b\ufe0f ]\n\nBarcelona vs Granada - Transmisi\u00f3n en vivo y listados de TV, puntajes en vivo,\n\nbarcelona vs granada\n\n VIVE aqu\u00ed === &gt;&gt;&gt; @footballlivenet\n\n Ver canal de TV en directo\n\nLa liga espa\u00f1ola\n\nEN VIVO aqu\u00ed === &gt;&gt;&gt; @bestfootballon\n\n #Barcelona\n \nMe gusta y retuitear https://t.co/ZNWohXl8jv", "screen_name": "zolafullmovie", "name": "Zola Full Movie Online And Download Free HD", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 19:08:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wDxuRUUAQqLbH.jpg"}
{"id": "1440030166361669646", "text": "\u00a1'Granadazo' en Barcelona! \ud83e\udd2f El @GranadaCdeF se adelant\u00f3 apenas a los 2 minutos de partido en Camp Nou \n\n#LaLiga https://t.co/tSKal7StJR", "screen_name": "FOXDeportes", "name": "FOX Deportes", "user_followers": 742542, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-20 19:08:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wDyCMVkAEiRm9.jpg"}
{"id": "1440030128973574155", "text": "Barcelona vs Granada EN DIRECTO\n\nLINK: https://t.co/wQ59fsYiGS https://t.co/TBAukwcxFy", "screen_name": "SeriesTVes1", "name": "SeriesTVes", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 19:08:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wDw8lUcAI656_.jpg"}
{"id": "1440030124091396103", "text": "#F\u00fatbol: #Barcelona vs. #Flamengo ser\u00e1 con p\u00fablico.\n\nSe aprob\u00f3 un aforo sugerido del 30% para el partido por la semifinal de la Copa #Libertadores, este 29 de septiembre.\n\nLos detalles en el link: https://t.co/8WuBKHSAg8 https://t.co/5lgcnfuWau", "screen_name": "Tendencias_Cuen", "name": "Tendencias", "user_followers": 154, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 19:08:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wDw_DVgAIHh6_.jpg"}
{"id": "1440030088808976390", "text": "Barcelona vs Granada EN VIVO\n\nLINK: https://t.co/wQ59fsYiGS https://t.co/t4hYfn6Uj4", "screen_name": "SeriesTVes1", "name": "SeriesTVes", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 19:08:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wDulkVQAMOEbX.jpg"}
{"id": "1440030063395840002", "text": "Granada le gana al Barcelona, con este gol de Domingos Duarte. \ud83d\udc40\ud83d\udc47\ud83c\udffc #PorLasQueMueres \u26bd\ufe0f https://t.co/DpxsfBwrdH", "screen_name": "Salcedo_Hugo", "name": "#PorLasQueMueres", "user_followers": 47734, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-20 19:08:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1440028931025870851/pu/img/aQV8Hnq8iGNaeXM5.jpg"}
{"id": "1440030050527506433", "text": "El gol de Granada ante Barcelona, antes de los 2 minutos \ud83d\ude2c #LaLiga https://t.co/gKK2ViSPv6", "screen_name": "patopeloteros", "name": "Pato Figueroa", "user_followers": 9769, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-20 19:08:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1440028931025870851/pu/img/aQV8Hnq8iGNaeXM5.jpg"}
{"id": "1440030037013458963", "text": "FC BARCELONA 0-1 GRANADA GOOOOL DE DOMINGOS DUARTE  \u00bfQUIERES ESTAR ATENTO AL PARTIDO DE AHORA? \u00a1\u00daNETE AL DIRECTO\ud83d\ude09! \u00bfA QU\u00c9 ESPERAS? #laligasantander #futbol #GranadaCF #fcbarcelona #bar\u00e7agranada #futbol #bar\u00e7a #FCBlive #Jornada5 #LaLiga #Bar\u00e7aGranada\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/440X8DRGkJ", "screen_name": "universitasport", "name": "UNIVERSITAS SPORT", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 19:08:09", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439396688263847937", "text": "Nobleza obliga reconocer el buen nivel de Jonatan \u00c1lvez, un jugador que critiqu\u00e9 en su momento, pero que a punta de goles y buenas actuaciones trabaja por y para el equipo. Poco a poco estamos viendo ese 'killer' que fue en Barcelona, Danubio, entre otros. Bien ah\u00ed yorugua. https://t.co/RwkjdtBwbO", "screen_name": "juanchoserran8", "name": "\u1d0a\u1d1c\u1d00\u0274\u1d04\u029c\u1d0f\ud83c\udfb1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "user_followers": 2471, "retweet_count": 34, "favorite_count": 727, "date": "2021-09-19 01:11:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nDTlHXMAUJGfj.jpg"}
{"id": "1439396670618361858", "text": "Durante el a\u00f1o de su fundaci\u00f3n, 1899, FC Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 jug\u00f3 sus primeros encuentros en el Vel\u00f3dromo de la Bonanova, se pueden ver las pistas de fondo y las tribunas. El primer partido, 8 de diciembre de 1899, fue contra un combinado de British Expats. Desconozco el resultado. https://t.co/0a4WH4XjnU", "screen_name": "revedemarseille", "name": "Gast\u00f8n \uea00", "user_followers": 1023, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 01:11:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nDd5mWEAEjfvc.jpg"}
{"id": "1439396490770849797", "text": "@RichardPacheBSC @xaviercoellob siempre con fe al equipo si o que.... a lo Barcelona hp https://t.co/wRLmq9uRvs", "screen_name": "patroco78", "name": "PatrocoBarce", "user_followers": 376, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 01:10:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nDewkWYAIQTQz.jpg"}
{"id": "1439396230170349571", "text": "Est\u00e1 temporada fue horrenda en todo nivel para el Barcelona, ya que no conquist\u00f3 ning\u00fan t\u00edtulo y en la Champions perdi\u00f3 8 a 2 contra el Bayern, esto hizo que explotar\u00e1 todo dentro del club. https://t.co/TfNEu18iwC", "screen_name": "alfredoogarciaa", "name": "Alfred", "user_followers": 463, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 01:09:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nDPdVWEAAqyBM.jpg"}
{"id": "1439392904594829318", "text": "@Poetics_91 @TikTokLatAM @CSEmelec @BarcelonaSC \nUN MENSAJE A LAS HINCHADAS DEL BARCELONA Y DEL EMELEC, YA DEJEMOS ESE ODIO COJUDO QUE NOS HA DEJADO MAS DE 5 A\u00d1OS DE PODER DISFRUTAR DE LA FIESTAS DE LOS CLASICOS DEL ASTILLERO,BASTA DE TANTAS CHIQUILLADAS Y COMPORTEMONOS COMO HERMANOS DEL ASTILLERO\nS.O.S. https://t.co/penfkvUsuw", "screen_name": "orionauta", "name": "ABANDONADOS.....", "user_followers": 582, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 00:56:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nAIMnXMAUT2m7.png"}
{"id": "1439391939779088391", "text": "Josep Samitier, midfielder que jug\u00f3 en Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 desde 1919 a 1932 marc\u00f3 333 goles en 454 partidos. Un promedio de 0.73 goles por partido y era mediocampista \"Ahora cualquier cacat\u00faa quiere ser Samitier\", cantaba el Zorzal (Gardel y Samitier fueron grandes compa\u00f1eros de farra) https://t.co/4kYTkkvLss", "screen_name": "revedemarseille", "name": "Gast\u00f8n \uea00", "user_followers": 1023, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 00:52:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m_JvWWYAI8FCe.jpg"}
{"id": "1439391219247943682", "text": "PUEDES RESISTIRTE A MI? TE ESPERO AQUI.. https://t.co/UKlRo0D8pK     EMITIENDO AHORA https://t.co/cc6QUW7maP", "screen_name": "ChatCumlouder", "name": "Modelos Cumlouder", "user_followers": 30338, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 00:49:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/EjD87l8XcAAZXRE.jpg"}
{"id": "1439390700936863751", "text": "\ud83e\uddd3Pedri se perfila como favorito para llevarse este galard\u00f3n porque es el que tiene m\u00e1s marketing, pero tambi\u00e9n por su importancia en el a\u00f1o calendario\n\n-Titular\u00edsimo en el Barcelona\n-Titular\u00edsimo en la Euro\n-Titular\u00edsimo en los JJOO\n\nPero Mason debe pensar en otras cosas... https://t.co/eD6jjonOMa", "screen_name": "FutDescafeinado", "name": "Futbol Descafeinado", "user_followers": 307, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:47:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439387539727691780/pu/img/rxoABpP2JvyJ7YDi.jpg"}
{"id": "1439390512201572357", "text": "En la categor\u00eda de Mejor programa de TV de Ciencias Alternativas, Misterio y/o Ufolog\u00eda, las votaciones van as\u00ed... \ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83e\udd19\nTienes tiempo a\u00fan para votar por tu favorito!!! \n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n#premiosInterestelar #MejorProgramaDeTV #nominados #votaciones #barcelona #categorias https://t.co/sZ7fA6y0CX", "screen_name": "PremiosInterest", "name": "Premios Interestelar", "user_followers": 56, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:46:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m-CtGX0AMP8Im.jpg"}
{"id": "1439388597258539011", "text": "@RonnyHC20 @DamianAzul10 Emelec es tan grande que Barcelona llega a semifinales de copa libertadores y es tendencia el. Marido emelec as\u00ed de entucados estan https://t.co/UA7LCunh2R", "screen_name": "wilsonfuel1", "name": "wilson fuel", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 00:39:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m8O4uXMAILHtV.jpg"}
{"id": "1439387282700529664", "text": "Espa\u00f1a: piden dos a\u00f1os de c\u00e1rcel para tuitera acusada de difundir desinformaci\u00f3n xen\u00f3foba https://t.co/VzFgwnZhnz #Mundo https://t.co/tGSGec5eIr", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2922, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:34:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m7Gx7VEAQ92A4.jpg"}
{"id": "1439387267357986816", "text": "#INTERNACIONAL\ud83c\udf0e | Lacalle Pou y Abdo Ben\u00edtez Encararon a Maduro en Cumbre de la Celec.\n\nLeer m\u00e1s\ud83d\uddd2\ufe0f: https://t.co/k4zuHqCmvk\n\n#Venezuela #Anzoategui #Anaco #ElTigre #Barcelona #Ptolacruz #Lecheria #Barcelona #Bolivar #AnacoLive #Noticias #Mundo #Celac #News #Prensa #Maduro https://t.co/aljF0bSak1", "screen_name": "anaco_live", "name": "Anaco Live", "user_followers": 1416, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 00:34:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m7DPTX0AAIzmp.jpg"}
{"id": "1439386852625113088", "text": "Estos son los dos nombres q suenan ahora mismo para los vestuarios blaugrana.\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n-Sterling llegar\u00eda cedido-\n-Pogba gratis-\nDos hombres q para nada disgustan a nadie para vestir la camiseta y q podr\u00edan hacer bastante en esta recuperaci\u00f3n del club. #Barcelona #FCBlive \n#Pogba https://t.co/VgPgOk2aRI", "screen_name": "NewBarcelonismo", "name": "La Nueva Era del Barcelonismo\u2764\ud83d\udc99", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:32:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m6tciXMAIzMYy.jpg"}
{"id": "1439386822979866624", "text": "Un 18 de septiembre en el deporte suced\u00eda esto\u2026  @FCBarcelona_es @CAB_oficial @afaseleccion  #barcelona #espa\u00f1a #ronaldo #brasil @Gama1490 https://t.co/4yj0j3Tccv", "screen_name": "Pique_Corto", "name": "Pique Corto", "user_followers": 22, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:32:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m6TchXoAMFCnz.jpg"}
{"id": "1439386670693068807", "text": "Rumbo a Barcelona \u2728 https://t.co/Vwvy3THSTD", "screen_name": "bime_1", "name": "Raiden's | Bime 1", "user_followers": 130, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 00:31:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m6idtWQAE4ro-.jpg"}
{"id": "1439386143208865792", "text": "El nuevo crucero m\u00e1s grande del mundo saldr\u00e1 desde Barcelona https://t.co/VTgmvxIRVU https://t.co/5bUsbNFI39", "screen_name": "AlventusViajes", "name": "Alventus Viajes", "user_followers": 555, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:29:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m6EdBVcAMyzI5.jpg"}
{"id": "1439384710334066690", "text": "MIAMI.-El cantante colombiano Fonseca, ganador de 7 premios Latin Grammy, anunci\u00f3 este viernes desde Miami una gira \u00abmuy sentida\u00bb por 10 ciudades europeas del 10 al 24 de noviembre.\n\nMadrid, Londres, Ginebra, Par\u00eds, \u00c1msterdam, Fr\u00e1ncfort, Barcelona,\n\nhttps://t.co/LAAos2GByY https://t.co/3vt1WbH687", "screen_name": "cauratv", "name": "Caura TV", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:23:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m4xCFXEAM9U3h.jpg"}
{"id": "1439384407907917826", "text": "Tambi\u00e9n te sugiero que a\u00f1adas al pokemon Dragonite como mascota oficial.\n\nTodo empez\u00f3 porque los aficionados del Barcelona, y el Athletic, siempre pitan el himno de Espa\u00f1a en la final de la Copa del Rey. Hasta que un d\u00eda alguien hizo el primer meme. https://t.co/C6KNst56BN", "screen_name": "RoiRoi1993", "name": "Roi", "user_followers": 513, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:22:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m33okWUAEK5jB.jpg"}
{"id": "1439383770050678791", "text": "Robert Moreno: \"Todo lo que sea sacar puntos del Camp Nou es positivo\" https://t.co/LZD6E6tPMC https://t.co/48hzZNRMLw", "screen_name": "sebascastrodiaz", "name": "Sebas", "user_followers": 983, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:20:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m36UUVQAQtyrC.jpg"}
{"id": "1439383760458289153", "text": "Sergi: \"Seguro que llegar\u00e1n los resultados\" https://t.co/EiLtoEx6T2 https://t.co/Z1oQGsShOF", "screen_name": "sebascastrodiaz", "name": "Sebas", "user_followers": 983, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:20:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m35wWVIAA1E6Q.jpg"}
{"id": "1439383755844554755", "text": "Memphis: \"Tenemos que remar todos en la misma direcci\u00f3n\" https://t.co/dPiFl8ih6A https://t.co/Fkc9EKJSWR", "screen_name": "MarcoCabreraDC1", "name": "Marco Cabrera DC", "user_followers": 48, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:20:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m35fjVkAMdC5G.jpg"}
{"id": "1439383751209873409", "text": "MD explica los secretos de las nuevas camisetas del Bar\u00e7a https://t.co/NiiCGQn1yw https://t.co/JpxLbjO1xW", "screen_name": "sebascastrodiaz", "name": "Sebas", "user_followers": 983, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:20:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m35OXUcAIGkaT.jpg"}
{"id": "1439382749471780867", "text": "Pr\u00f3xima parada en la  doble  titulaci\u00f3n \"M\u00e1ster de Coaching Empresarial y Liderazgo\" de la OBS Business School y de la\nUniversidad de Barcelona, buscando formaci\u00f3n de calidad y recursos para crecer y para iniciar una transformaci\u00f3n profunda de m\u00ed mismo. https://t.co/7YSAX3XY9k", "screen_name": "danidba67", "name": "Dani Blanco", "user_followers": 346, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 00:16:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mzZ2JWEAcXyC6.jpg"}
{"id": "1439382277692301314", "text": "@marinaLobL Se\u00f1ora PERIODISTA. Se trata Comisar\u00eda del CNP de V\u00eda Laietana en Barcelona. De nada \ud83d\ude0a https://t.co/thrIBGuJ7M", "screen_name": "ainerkson111", "name": "Ainerkson111\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_followers": 49, "retweet_count": 3, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 00:14:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m2agwWQAouBlM.jpg"}
{"id": "1439382250399756289", "text": "Microsoft prev\u00e9 abrir su \u00abhub\u00bb en enero en la ciudad espa\u00f1ola de Barcelona https://t.co/QPQGzqfvo7 https://t.co/y3Fca5GEtt", "screen_name": "Galeo_Ve", "name": "F\u00e9lix Dav. \u20bf", "user_followers": 96, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:14:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m2h3pVcAAffD2.jpg"}
{"id": "1439381639335927814", "text": "@Tyrexito Es la comisar\u00eda de Via Laitana de Barcelona https://t.co/F3cQSG6Eoq", "screen_name": "ainerkson111", "name": "Ainerkson111\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 00:11:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m1940XsAMS8GF.jpg"}
{"id": "1439381561489690626", "text": "\u00d1a\u00f1o de mi vida sabes cu\u00e1nto te quiero, aunque s\u00e9 que a\u00fan no est\u00e1s para celebraciones porque la partida de un hermano parte el alma, quise darte algo que te devolviera la sonrisa y era nuestro Barcelona FELIZ CUMPLE HERMANITO QUERIDO @byronqm siempre estoy y estar\u00e9 \ud83e\udd17\ud83e\udd73\ud83d\udc9b https://t.co/rFYgACo1Au", "screen_name": "JohytaMaquilonC", "name": "Johanna Maquil\u00f3n", "user_followers": 12054, "retweet_count": 8, "favorite_count": 120, "date": "2021-09-19 00:11:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m15TTWUAQIqgR.jpg"}
{"id": "1439381166331678723", "text": "Barcelona continuar\u00e1 entrenando ma\u00f1ana 08h30 en el Estadio Banco Pichincha \ud83c\udfdf\ufe0f\n\n#FlamengoBSC #ConGarraYFe \ud83d\udfe1\u26ab\ufe0f https://t.co/ejUpnuEesp", "screen_name": "BarcelonaSC", "name": "BARCELONA S.C.", "user_followers": 1277436, "retweet_count": 50, "favorite_count": 496, "date": "2021-09-19 00:09:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m1SeuWQAgdQbQ.jpg"}
{"id": "1439380705151262721", "text": "@papallaki Pero si esa foto es de Barcelona. https://t.co/pe1X7CWAfu", "screen_name": "naroh", "name": "David Fern\u00e1ndez", "user_followers": 13319, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 00:07:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m1H2yWQAEFoHr.jpg"}
{"id": "1439380381757804544", "text": "Es la V\u00eda Laietana de Barcelona. Mirad el edificio del fondo. https://t.co/GQwN6TmQ7y", "screen_name": "naroh", "name": "David Fern\u00e1ndez", "user_followers": 13319, "retweet_count": 18, "favorite_count": 66, "date": "2021-09-19 00:06:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m00_wXEAYg2MV.jpg"}
{"id": "1439379645540048898", "text": "\ud83d\udcb0\u00a1PRESUPUESTO DE 765 MILLONES DE EUROS PARA EL BARCELONA EN 2021 / 2022!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\u2705 765 MDE / Presupuesto \n\ud83d\udd3b 481 MDE / P\u00e9rdidas en 2020 https://t.co/QiDqFyk7Ob", "screen_name": "AndreMC_04", "name": "Andr\u00e9", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:03:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m0KNoXIAM_QsV.jpg"}
{"id": "1439378723963297799", "text": "\"Triste\"  (A.C. Jobim) \n@santandreujazzb es una banda de jazz de la ciudad de Barcelona, formada por j\u00f3venes (la mayor\u00eda entre 8 y 21 a\u00f1os) y bajo la direcci\u00f3n musical de @joanchamorro\nhttps://t.co/Rw5W3NxeGe https://t.co/2BSgYGj82T", "screen_name": "StandardsMich", "name": "Standards Michigan", "user_followers": 778, "retweet_count": 4, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 00:00:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mzUjQXoAAsqaV.jpg"}
{"id": "1439377109680640001", "text": "\"Yo he llevado la 10 del Barcelona, y creo que despu\u00e9s de Messi, el club deber\u00eda retirarla. Cuando Messi decida irse, que deje la 10 ah\u00ed y no la toque m\u00e1s nadie\".\n\n\u2796 RONALDINHO. https://t.co/OCG4sTfTdC", "screen_name": "MotivacionesF", "name": "Motivaciones F\u00fatbol", "user_followers": 694180, "retweet_count": 343, "favorite_count": 5002, "date": "2021-09-18 23:53:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mx2HqXsAAMqvo.jpg"}
{"id": "1439376593617629187", "text": "Un partido de f\u00fatbol en Barcelona, con la Sagrada Familia de fondo, a\u00f1o 1915. https://t.co/h0TUtq6wK1", "screen_name": "OmarBS_", "name": "Omar BS \uea00", "user_followers": 2294, "retweet_count": 18, "favorite_count": 107, "date": "2021-09-18 23:51:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mxSM0XsAAsjvY.png"}
{"id": "1439376066003546115", "text": "Yo que no conoc\u00eda a Jandro Gonz\u00e1lez, llego a la caseta de @NormaEditorial en #FLMadrid21 , me compro \"La Vampira de Barcelona\" y \"La Sombra Roja\", y me llevo una dedicatoria de lujo que me deja sin palabras. \u00a1Muy grande este chaval! https://t.co/wa6nS4cVaJ", "screen_name": "jfergon", "name": "Jorge Fern\u00e1ndez", "user_followers": 22, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 23:49:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mw4rxWEAA7Vbh.jpg"}
{"id": "1439375236718284811", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Dani Olmo - El objetivo.\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Erling Haaland - El sue\u00f1o. \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Paul Pogba - La opci\u00f3n.\n\nLa portada de Mundo Deportivo sobre los fichajes que quiere el FC Barcelona \ud83d\udc40 https://t.co/BYQgBYDv1w", "screen_name": "Futbool_Fotos", "name": "F\u00fatbol", "user_followers": 456321, "retweet_count": 4, "favorite_count": 40, "date": "2021-09-18 23:46:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mwJNXXMAIKDak.jpg"}
{"id": "1439374175072706560", "text": "@CalvoRepeto Aqu\u00ed hay falta del jugador del Barcelona, golpea en la cara-pecho y desplaza al jugador del Cuenca para ganar la posici\u00f3n!! https://t.co/GRxCZaZX16", "screen_name": "AndresS58704346", "name": "Andres Sanchez Ortiz", "user_followers": 8, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 23:42:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mvLnwVcAEjVnf.jpg"}
{"id": "1439373383179849734", "text": "Y la espa\u00f1ola la ven por el Madrid, ya ni por el Barcelona, la Italiana la ven por la Juve, la Alemana por el Bayern. la \u00fanica liga llamativa y redonda en todos aspectos es la Inglesa. el futuro es la Super liga :3 https://t.co/wUsZIGNvlP", "screen_name": "requenals2010", "name": "Carlos Requena Tvg", "user_followers": 148, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:38:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mudfvWYAEH3HV.jpg"}
{"id": "1439372742529372163", "text": "\u00a1Ya sali\u00f3 #TodoPosta!\n\nNuestro compilado semanal con las noticias reales que ponen a la redacci\u00f3n de Barcelona al borde del retiro definitivo.\n\n\u27a1 Leelo gratis ac\u00e1: https://t.co/hQzxPb47Fr\n\nY no. #As\u00edNoHayBarcelonaQueAguante. https://t.co/CFyYubNwnm", "screen_name": "revisbarcelona", "name": "Revista Barcelona", "user_followers": 829397, "retweet_count": 11, "favorite_count": 56, "date": "2021-09-18 23:36:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mtZOGX0AE4vxX.jpg"}
{"id": "1439372653530320897", "text": "Liv Ullmann, actriz noruega que encarn\u00f3 la filmograf\u00eda de Ingmar Bergman, es ahora una directora de prestigio. La Academia del Cine Europeo que en 2004 entreg\u00f3 sus galardones en Barcelona, ha reconocido con uno de estos premios el trabajo de toda una vida.\nhttps://t.co/7mUnK3wYUK https://t.co/bR3v5rHHRz", "screen_name": "piscitelli", "name": "Alejandro Piscitelli", "user_followers": 30810, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 23:35:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mtm0rWQAInH1_.jpg"}
{"id": "1439372589030334467", "text": "Los goles de Barcelona ante Deportivo Cuenca con el sonido de @Caravana750 . Relatos de Gerardo Espa\u00f1a Larreta. @NathyChong https://t.co/bW3v6Vlah0", "screen_name": "gerardo22ec", "name": "GerardoEspa\u00f1aL", "user_followers": 33145, "retweet_count": 34, "favorite_count": 113, "date": "2021-09-18 23:35:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439361415287119873/pu/img/VtuKuRKPp4pTgsdE.jpg"}
{"id": "1439372442015784960", "text": "No hag\u00e1is caso. El verdadero Christo Javancheff trabaja en Barcelona de inc\u00f3gnito... https://t.co/3WemM7wfD0", "screen_name": "argalleitor", "name": "Gabino Carballo", "user_followers": 468, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 23:35:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mtm5NXsAAVeTa.jpg"}
{"id": "1439372413288988672", "text": "Revista Barcelona, uno de los poqu\u00edsimos medios que en estos quince a\u00f1os no se olvid\u00f3 nunca de Julio L\u00f3pez. https://t.co/Hol8r4ki95", "screen_name": "LaLupaMedios", "name": "La Lupa en los Medios", "user_followers": 152, "retweet_count": 37, "favorite_count": 252, "date": "2021-09-18 23:35:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mf8_3X0AAvXV9.jpg"}
{"id": "1439372301355601924", "text": "BACK TO BASICS \n\nFiltran posible tercer uniforme del Barcelona para la pr\u00f3xima temporada.\n\n\u25aa\ufe0e Llama la atenci\u00f3n su estilo \"retro\". https://t.co/KiYpypbjhM", "screen_name": "SPORTVMX", "name": "SPORTV MX", "user_followers": 186, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:34:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mteyYXIAYMKIE.jpg"}
{"id": "1439371444970921990", "text": "Sendos macrobotellones congregan a miles de personas en universidades de Barcelona y Madrid https://t.co/FDaP5NFKDu https://t.co/0BNo4Ee6GM", "screen_name": "Vicentgv", "name": "Vicent Garcia", "user_followers": 1728, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:31:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mss6bVkAAzeDT.jpg"}
{"id": "1439370028726554626", "text": "@rg2240 @dpcarrillo90 @Oswaldobsc @marcadorec Pero responde tanto joden con las estrellas negras a Barcelona, tu equipo las tiene ???  Y borre ese para ponerte este\u2026. https://t.co/JPQFFVWReV", "screen_name": "dr_jorg_t", "name": "jorge t...!!\u2122:)", "user_followers": 464, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:25:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mraD8XsAA5vRq.jpg"}
{"id": "1439368692102541313", "text": "\u00a1RESALTANTE CONSIDERACI\u00d3N! Andr\u00e9s Iniesta \ud83d\udca5\ud83c\uddea\ud83c\uddf8, leyenda del FC Barcelona \ud83d\udd35\ud83d\udd34, tom\u00f3 en cuenta a Renato Tapia \ud83d\udee1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea para su once de LaLiga Fantasy por la quinta jornada del certamen \ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. #AlientaDesdeCasa https://t.co/EYGBxxE3By", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184224, "retweet_count": 4, "favorite_count": 32, "date": "2021-09-18 23:20:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_moikkWUAACAXN.jpg"}
{"id": "1439368264388423682", "text": "Ayer en el Parc de Montjuic, en el Parc y Castillo de Montjuic, en la Fundaci\u00f3 Mir\u00f3, en varios jardines, miradores y volviendo al Barrio G\u00f3tico a encontrar amistades, para finalizar en el puerto\n\n#montjuic #parcdemontjuic #barcelona #madrid #Espa\u00f1a #travel #viaje #traveling https://t.co/638JRt0zQQ", "screen_name": "alejo_salgadoB", "name": "Alejandro Salgado B. (A.S.B)", "user_followers": 3477, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 23:18:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mpyIVX0Agtnh5.jpg"}
{"id": "1439367961865854984", "text": "Otro personaje de #Grindr en Barcelona https://t.co/UyIf6slPxf", "screen_name": "Noigualbb1", "name": "Antichrist of Grindr", "user_followers": 60, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:17:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mpiIAX0AApXDc.jpg"}
{"id": "1439367436965396481", "text": "El #Barcelona hace meses que busca un relevo para Koeman, al que pocos le quieren dar confianza\n\u2022Cruyff + Alemany + Planes piden calma\n\u2022Sigue la b\u00fasqueda y Xavi y Roberto Mart\u00ednez siguen presentes.\nV\u00eda: @samuelmarsden \n\n#KoemanOUT #futbol #laporta #LaLiga https://t.co/CkH0y6Q51U", "screen_name": "Info_futbol99", "name": "El Informante \uea00", "user_followers": 342, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 23:15:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mpDgKXIAIk8wE.jpg"}
{"id": "1439367424684568577", "text": "@almacaracas @luis_villegasr @UNoticias @Mippcivzla @mincomerciove @alianzaeuroasia @VTVcanal8 @ViceEconomiaVEN @ViceVenezuela @lrrc2020 @0ctubr3r0j02012 Este pueblito requiere de su colaboraci\u00f3n, para la compra de unos zapatos hay que ir a barcelona la comunidad se lo agradeceria. https://t.co/EqLC8SaQrV", "screen_name": "martinmata19", "name": "martin mata", "user_followers": 586, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:15:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_movn_WQAMhu8O.jpg"}
{"id": "1439366759946113027", "text": "Matt Reeves en honor a la #BatmanDay \n\n\u00a1Vaya, he estado fuera tanto tiempo ! Solo asomando mi cabeza fuera de la sala de edici\u00f3n por un momento para decir #HappyBatmanDay ! No puedo esperar para compartir mucho m\u00e1s contigo durante la #DCFanDome \n\n#Batman #DC #Barcelona https://t.co/Hw0oH7PdGP", "screen_name": "KevinAnticonaa", "name": "Kevin Anticona", "user_followers": 55, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:12:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_moBoPWUAIQZHX.jpg"}
{"id": "1439366468672663552", "text": "He actualizado el mapa de la Red Integrada Ferroviaria del \u00c1rea Metropolitana del Minecraft de Katafygio. Ahora tiene los mismos colores que el metro de Barcelona. https://t.co/NUESQjRc5S", "screen_name": "Plusichan", "name": "Plusi | Katia/Minka", "user_followers": 1121, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 23:11:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_moKaMXsAAVI0d.png"}
{"id": "1439366251055300610", "text": "Correcto, no se ha establecido que esos fallecimientos tengan relaci\u00f3n directa con la vacuna. Son consecuencia de vacunar personas muy enfermas (igual que en Noruega).\n\nEsto es de La Vanguardia de Barcelona https://t.co/TS0xnevy1u \n\nEsto del diario ABC https://t.co/SVGJWIehiq https://t.co/sitAmCCDpX https://t.co/i7mb8d6f1G", "screen_name": "drhuerta", "name": "Elmer Huerta", "user_followers": 164142, "retweet_count": 20, "favorite_count": 73, "date": "2021-09-18 23:10:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mn-V2WQAMK1BB.jpg"}
{"id": "1439365686044676101", "text": "Mientras tanto la cartera del Barcelona https://t.co/OIC8207qzB https://t.co/Th0nXme4YM", "screen_name": "Santista_otaku", "name": "Alan Luna", "user_followers": 2350, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:08:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mndluXMAM7fyu.jpg"}
{"id": "1439365256044814343", "text": "@Jorjon_RM @CSiwD3 @elchiringuitotv Y en la vuelta antes de todos esos penales ocurri\u00f3 esto, roja inexistente a Abidal que ocasion\u00f3 que el Barcelona sufriera un desequilibrio en la defensa, en otras palabras, sin la roja a Abidal no hubiera ocurrido ninguna pol\u00e9mica en ese partido https://t.co/71AdD7e86c", "screen_name": "_GiROXiO_", "name": "GiROXiO", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:06:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439365224209997825/pu/img/NBpaSRgV-Grcm9GC.jpg"}
{"id": "1439365115258753025", "text": "Gracias @Biarritz3 Gaby por tus palabras y por el entusiasmo que siempre compartes en estas sesiones de #Networkingconcoraz\u00f3n \n\n\u00bfQuieres participar en la pr\u00f3xima sesi\u00f3n del 30 de septiembre? Aqu\u00ed el link para que te registres: https://t.co/KpJ3qHSa8r (y en el link de mi bio). https://t.co/u8k0nIETVK", "screen_name": "LaClau", "name": "Claudia Calvin Venero \ud83c\udf0e", "user_followers": 12444, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 23:06:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438952578080034819/pu/img/MoLA6jz2FZeTVFoj.jpg"}
{"id": "1439364188728709120", "text": "yo cuando mateo sube la parte del v\u00eddeo que grab\u00f3 en barcelona: https://t.co/ZL1EBMlFUx", "screen_name": "valeriiadiiazz", "name": "\u1d20\u03b1\u0196", "user_followers": 77, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:02:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mmGWgWEAI3hYN.jpg"}
{"id": "1439364163441147906", "text": "El veterano viene de competir con Espa\u00f1a en los Juegos Ol\u00edmpicos. Todav\u00eda no tom\u00f3 una decisi\u00f3n sobre su futuro. Barcelona lo espera.\n\n\u00bfSe retira Pau Gasol? Ni siquiera \u00e9l lo tiene claro; https://t.co/VU8SYhizHV https://t.co/NlJSYBjBOu", "screen_name": "basquetplus", "name": "B\u00e1squet Plus", "user_followers": 58898, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 23:02:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mmDQDWUAcEUWh.jpg"}
{"id": "1439363720061366273", "text": "\ud83d\udce2 Vayas al 7Fun que vayas... si compras tus entradas online te evitas problemas con los aforos y con las esperas!\nZaragoza @puertovenecia \nAlcal\u00e1 @QuadernillosPC \nBarcelona @SOMMultiespai \nCornella @llobregatcentre \n\n\ud83c\udf10 https://t.co/iYrMw8aeEl\n\ud83d\udce4 info@7funcenter.com https://t.co/uNHXHZPZ6v", "screen_name": "7funcenter", "name": "7Fun!", "user_followers": 340, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 23:00:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mlrRcWQAItPpT.jpg"}
{"id": "1439363647881596936", "text": "\u2b55 Todas las CAMISETAS de LA LIGA 2021/2022: del Real Madrid al Barcelona https://t.co/1QORPH4czN https://t.co/tJkKy78DcP", "screen_name": "elbernabeucom", "name": "El Bernab\u00e9u", "user_followers": 105513, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 23:00:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mlnBhWQAADd05.jpg"}
{"id": "1439363605061722115", "text": "La selecci\u00f3n ecuatoriana anunci\u00f3, mediante su cuenta oficial de Twitter, que su pr\u00f3ximo partido de eliminatorias sudamericanas ser\u00e1 en el estadio de Barcelona, en Guayaquil. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\nInf\u00f3rmate m\u00e1s \u27a1 https://t.co/ZQdXTcq3uW\n#F\u00e1bricaMediosSeReactiva\ud83d\udcfa\ud83c\udf99 https://t.co/VJ8jVhDypx", "screen_name": "MediosFabrica", "name": "Medios de comunicaci\u00f3n La F\u00e1brica", "user_followers": 9, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g8auwXsAUJ2qK.jpg"}
{"id": "1439363189448323073", "text": "Ya tenemos nuestro\n  perfil en https://t.co/aSSiwPVgFY\nhttps://t.co/2VZsVukj7c https://t.co/tLW1xLfaxL", "screen_name": "mudanzasecbcn", "name": "Mudanzas Economicas Barcelona", "user_followers": 112, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:58:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mlMW4XEAUm1cI.jpg"}
{"id": "1439362640090910720", "text": "Ver \"\u00bfBARCELONA SC CLASIFICADO AL MUNDIAL DE CLUBES? CARCELEN POR 3 A\u00d1OS! BSC PAGO +$9.5 MILLONES DEUDAS\" en YouTube https://t.co/tZatBdnnMA", "screen_name": "Carlosx76821544", "name": "Carlosxavier", "user_followers": 910, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:56:10", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439362235243978757", "text": "MD explica los secretos de las nuevas camisetas del Bar\u00e7a https://t.co/xvcN9RZTKj https://t.co/Bq6ZnxP9QU", "screen_name": "TuApuessta", "name": "TuApuesta/F \u26bd", "user_followers": 1499, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:54:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mkU1EUYAIUpA3.jpg"}
{"id": "1439362164578525184", "text": "@JoseGue91508198 @ppandaluz @JuanMa_Moreno Jos\u00e9 Guerrero, SEVILLA es en Andalucia lo que Barcelona en Catalu\u00f1a, y ah\u00ed BONILLA se est\u00e1 EQUIVOCANDO, la GRAN CIUDAD necesita MUCHO DINERO y el METRO, y la EXPO SEVILLA 2029, se est\u00e1 EQUIVOCANDO en la GRAN CIUDAD, mira en la foto SEVILLA y el resto de Andaluc\u00eda. https://t.co/i9AnnsPYva", "screen_name": "SEVILLAGRANDE2", "name": "SEVILLA GRANDE", "user_followers": 87, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:54:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mkJniWUAQzaPg.jpg"}
{"id": "1439360731015745537", "text": "[VIDEO]\n\n#UnD\u00edaComoHoyBSC (A\u00f1o 2002)\n\nBARCELONA S.C. 1 - 0 Alianza Lima (\ud83c\uddf5\ud83c\uddea)\n\nCopa Sudamericana | Estadio Monumental | 4.000 personas | Gol: \u00c1ngel Escobar.\n\n#BarcelonaSC:\nJos\u00e9 Cevallos; Luis G\u00f3mez, Hern\u00e1n Biasotto, Arlin Ayov\u00ed, William Cuero\u2026\n\nhttps://t.co/VaGOzc1FGr", "screen_name": "Historia_BSC", "name": "Historia Barcelona S.C.", "user_followers": 72075, "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-18 22:48:34", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439360379285606402", "text": "La actriz Gal Gadot public\u00f3 este video en honor a #BatmanDay\n\n#Batman #BatmanDay #DC #DCFanDome #GalGadot #UCL #Barcelona #London https://t.co/8V0Rf1Rnp7", "screen_name": "KevinAnticonaa", "name": "Kevin Anticona", "user_followers": 55, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:47:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439359987738939392/pu/img/VtHh-wtJKmHG1ADj.jpg"}
{"id": "1439359989869596676", "text": "[VIDEO]\n\n#UnD\u00edaComoHoyBSC (A\u00f1o 2011)\n\nBARCELONA S.C. 1 - 0 Independiente Del Valle\n\nEstadio Monumental | 25.000 aficionados | Gol: Iv\u00e1n Borghello.\n\n#BarcelonaSC:\nM\u00e1ximo Banguera; Miguel Ibarra, Jos\u00e9 Perlaza, Iv\u00e1n Hurtado, Geovanny Nazareno; Aldo Duscher\u2026 https://t.co/B2sHZMROYN", "screen_name": "Historia_BSC", "name": "Historia Barcelona S.C.", "user_followers": 72075, "retweet_count": 7, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-18 22:45:38", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439359257724469250", "text": "@Martinpdisalvo Anecdota de el momo en barcelona: Detonando a menores. https://t.co/I0wh12O6p5", "screen_name": "gg_hugo69", "name": "GG Hugo", "user_followers": 4, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 22:42:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mhncdXoAYYb4E.jpg"}
{"id": "1439358572111015942", "text": "El #Barcelona aprueba unas p\u00e9rdidas econ\u00f3micas de 481 millones ..\n\nhttps://t.co/Jo2Vf5LpY6 https://t.co/bJMgjFedFb", "screen_name": "superstereo981", "name": "Super Stereo 98.1 FM", "user_followers": 16384, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kXQ7fXMAULQ9p.jpg"}
{"id": "1439358524157579267", "text": "Ojal\u00e1 cante esto en Barcelona agoney #QuienPideAlCieloPorTi https://t.co/X3XdQfpFuQ", "screen_name": "agoneyforever", "name": "evaagoney \ud83d\udd25\ud83e\udd0d #QPACXT siempre contigo", "user_followers": 588, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 22:39:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439358267151503360/pu/img/uOoEjuhprMjKekl7.jpg"}
{"id": "1439358288643174404", "text": "@gabrielrufian Dos rufianes\nEl de la izquierda pertenece a la banda que asesin\u00f3 a 21 catalanes inocentes en el Hipercor de Barcelona, el de la derecha es el charniego acomplejado que le lleva el botijo https://t.co/lffKB56Z3j", "screen_name": "Melacaton2", "name": "\u271d\ufe0f FRAUDEZ el Enterrador -18'5\ud83d\udd3b", "user_followers": 361, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:38:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mgvDGXsAAh8zo.jpg"}
{"id": "1439357270454935561", "text": "#ECU911Reporta| @BomberosQuito brinda la atenci\u00f3n necesaria tras un conato de incendio estructural en el sector de San Juan de Calder\u00f3n en las calles Barcelona y Madrid. Al momento, se realizan las tareas de enfriamiento. \n\nDesde #VideovigilanciaECU911 se brinda soporte visual. https://t.co/nMmmN02KOV", "screen_name": "ECU911Quito", "name": "ECU 911 Quito", "user_followers": 403019, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 22:34:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mfzo7XMAIopC0.jpg"}
{"id": "1439357023632691200", "text": "#PoemaDelD\u00eda Hoy estamos leyendo\n\n\"Tus ojos son las fuentes donde beben los tigres...\", de Carmen Conde (Espa\u00f1a, 1907-1996) https://t.co/yrSCMwpTER\n\nAntolog\u00eda de poetas espa\u00f1olas. De la generaci\u00f3n del 27 al siglo XV (@Albaeditorial , Barcelona, 2018).\n\n#poesia #poem  #libros https://t.co/tZ1yZODLjK", "screen_name": "FranCenamor", "name": "Asamblea de palabras", "user_followers": 1825, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 22:33:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mfk7SWEAUhQXz.jpg"}
{"id": "1439356990212485121", "text": "@amaraloficial  no he visto en mi vida un espectaculo tan tetrico (como la cancion q es sobre DESEO vs VERDAD) sobre un escenario como ver este dueto con Antonio Vega en 2006 tras grabar en Barcelona el Dvd EL COMIENZO DEL BIG BANG (2005) https://t.co/w1OtMlc4m8 https://t.co/iplyiTKPPU", "screen_name": "ivancristosol", "name": "ivancristosol", "user_followers": 1, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:33:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mfjeCWYA03suR.jpg"}
{"id": "1439356775938072578", "text": "#Fan\u00e1tico Barcelona est\u00e1 a la espera de un anuncio de FIFA para recibir el dinero: https://t.co/RI0RXCISDU https://t.co/s82cBozHtL", "screen_name": "FanaticoEc_", "name": "Fan\u00e1tico", "user_followers": 33279, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 22:32:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mfWI4WUAEzUpU.jpg"}
{"id": "1439356237246865412", "text": "\u2049\ufe0fTen\u00e9is las mismas ganas que nosotros de ver este dueto entre Jos\u00e9 de la Vega y @MaCantarero\u2049\ufe0f\n#Barcelona #FreddieMercury #Barcelona\n.\n#TDTEstreno https://t.co/3JDd5bsuOx", "screen_name": "tierratalentotv", "name": "Tierra de Talento", "user_followers": 4798, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-18 22:30:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439356161111769092/pu/img/Hv8t4Lj6IsoxsoZP.jpg"}
{"id": "1439356056812105728", "text": "Robert Lewandowski ha marcado en 19 juegos oficiales consecutivos para el Bayern. En comparaci\u00f3n, la mejor racha de Messi en Barcelona fue de 10 juegos seguidos. El de Ronaldo fue de 12 juegos en el Real Madrid. [@2010MisterChip] https://t.co/xj7UA3cYVZ", "screen_name": "iMiaSanMia_ES", "name": "Bayern & Selecci\u00f3n Alemana", "user_followers": 3138, "retweet_count": 1, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-18 22:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mT1QjWEAIMZGa.jpg"}
{"id": "1439355642469355523", "text": "26-29 de Agosto vacaciones en Barcelona \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/m5TextbAWQ", "screen_name": "letyvk", "name": "*Lety*", "user_followers": 428, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:28:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_meVC7WUAMt6SI.jpg"}
{"id": "1439355192428933123", "text": "Se ha exhibido en Francia y Alemania, y est\u00e1 previsto que llegue a Barcelona y Valencia el pr\u00f3ximo a\u00f1o. \nEst\u00e1 bien, pero no es suficiente. Tendr\u00eda que recorrer toda Espa\u00f1a porque lo que cuenta merece ser conocido y recordado.\n5/12 https://t.co/H1jyyCuyZf", "screen_name": "TomasAndujar", "name": "Tom\u00e1s And\u00fajar", "user_followers": 930, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:26:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_md6yoXEAYeGgy.jpg"}
{"id": "1439355180445618181", "text": "Hermosa foto de Messi precio a su prueba en Barcelona en el Hotel Catalonia. https://t.co/gpzd9ZaAQZ", "screen_name": "MarioPa37539000", "name": "Jorge Mario Paiz", "user_followers": 158, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 22:26:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_md3RZVEAEDRDz.jpg"}
{"id": "1439354814077579264", "text": "Pues si, si no me he pegado un tiro con los \u00faltimos a\u00f1os del Barcelona y Santa Fe es porque puedo soportar lo que sea https://t.co/d4VruYvOkE https://t.co/d8czjvXqiV", "screen_name": "d_river4", "name": "Diego.", "user_followers": 104, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 22:25:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mdkFaWQAE2wCK.jpg"}
{"id": "1439354343304613893", "text": "@Cruyffista___ @MatteMoretto Este hombre es el que deber\u00eda fichar el Barcelona https://t.co/bYBonCd3Lv", "screen_name": "MAhaddout", "name": "Marouan Ahaddout", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 22:23:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mdJYrWYAMOn0m.jpg"}
{"id": "1439354093378707458", "text": "@AleixG7 Messi volvi\u00f3 grande a un equipo chico, antes de que el llegar\u00e1 Barcelona era uno mas del mont\u00f3n, mas o menos como ahora.....\nAc\u00e1 te dejo una foto del gesto que tuvo Messi con el Barcelona !!!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb. https://t.co/TJpz8ZsGuE", "screen_name": "BraiGomez018", "name": "Braian G\u00f3mez", "user_followers": 28, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:22:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mc6w-XoAIfVgN.jpg"}
{"id": "1439354022926995456", "text": "No os perd\u00e1is la entrevista en #Backstage de nuestro director de este medio a @Custo_Barcelona\nEn @MBFWMadrid\n#MBFWMadrid #medios\nhttps://t.co/vG1g6QzOm6 https://t.co/SssT6UuKZh", "screen_name": "THEOMODA", "name": "TM by theomoda", "user_followers": 1216, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 22:21:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mc2trWEAEnyTE.jpg"}
{"id": "1439353882275192833", "text": "Messi al Bayern (2005) / Lewandoeski al Barcelona (2021)\nEl que la hace la paga \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d https://t.co/Z98sGEFuB6", "screen_name": "juanramaldonado", "name": "JuanRa Maldonado", "user_followers": 1130, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 22:21:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mcUaXXoAgBSFr.png"}
{"id": "1439353625403396099", "text": "Con @carlosprietogo : subdelegado del gobierno de Espa\u00f1a en Barcelona y secretario de acci\u00f3n electoral de @pscbarcelona , agradecerte @carlosprietogo tu infinita amabilidad y simpat\u00eda conmigo y la foto que nos hemos hecho , \u00e1nimo para las municipales de 2023\ud83d\udcaa\ud83c\udf39\u2764\ufe0f https://t.co/IpqYdQ2P15", "screen_name": "ParisMompletJsc", "name": "P\u00e1ris Momplet \ud83c\udf39#YoApoyoAlGobierno #PresidentIlla", "user_followers": 629, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 22:20:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mcfVgWUAEB4-z.jpg"}
{"id": "1439353461032857601", "text": "@CuentaMister Mister, crees que algun dia regrese a Barcelona, a su verdadera casa ? https://t.co/payDaSwOmT", "screen_name": "cr15t14nnn", "name": "Cristian Hernandez\ud83d\udc22", "user_followers": 13, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 22:19:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mcPaxX0AIWGRI.jpg"}
{"id": "1439353249652514816", "text": "Barcelona, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. https://t.co/u8IWWjiQkp", "screen_name": "PanteraDeChile", "name": "PANTERA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "user_followers": 19094, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-18 22:18:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mcJJdWUAAs-eD.jpg"}
{"id": "1439353004763893767", "text": "Thunderstorms #Lluvia ma\u00f1ana en #Barcelona \u00bfC\u00f3mo vas a guardar tu #bici? https://t.co/0OnkIaI1Wv", "screen_name": "letmespace", "name": "LetMeSpace", "user_followers": 2124, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:17:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mb7iPXIAoDKdY.png"}
{"id": "1439352851667488773", "text": "Por alguna raz\u00f3n estamos viendo la final de la champions de par\u00eds 2006 Arsenal Vs Barcelona xDDD https://t.co/Y1ZLrQIN67", "screen_name": "Justbahamut_", "name": "Justbahamut / Maik", "user_followers": 467, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 22:17:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mbyJxXMAkKi7w.jpg"}
{"id": "1439352258924265474", "text": "@RadioFCB Se supone que es gris claro, algunos se alarman por el blanco pero el Barcelona ya utilizo este color antes en la \u00e9poca de Cruyff y en otras ocaciones https://t.co/XKnLdolzXV https://t.co/XR7CLWf7yM", "screen_name": "Ahc_b35", "name": "Boris Henriquez", "user_followers": 44, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 22:14:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mbQHrWEAIyAf9.jpg"}
{"id": "1439350523673694209", "text": "@mariagarridos @10InfoBarcelona Das toques con el bal\u00f3n, nos das infos, ayudas a cuentas de Twitter Barcelona tambi\u00e9n. Pero hay algo que no sepas hacer? Confiesa: eres Hermione Granger. Lo sab\u00eda. \ud83d\ude02 https://t.co/TNfZmrwGoA", "screen_name": "Espectroerrante", "name": "\ud83d\udc22Soulless", "user_followers": 983, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 22:08:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mZqkMWUAIJmv3.jpg"}
{"id": "1439350471865536512", "text": "@gabrielrufian Y los fascistas reocupaban Barcelona en la Diada'21. https://t.co/iHQUxTppqI", "screen_name": "KAPITANBOLA", "name": "Hispano \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4 S\u00c1NCHEZ TRAIDOR", "user_followers": 13668, "retweet_count": 1, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-18 22:07:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mZmXDXEAAyuLe.jpg"}
{"id": "1439350379754491915", "text": "#Fan\u00e1tico Esta ser\u00eda la cifra que Barcelona recibir\u00eda si llega al Mundial de Clubes: https://t.co/FwJDLQCyeJ https://t.co/B9gYXagaQf", "screen_name": "el_telegrafo", "name": "El Tel\u00e9grafo Ecuador", "user_followers": 609801, "retweet_count": 1, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-18 22:07:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mZhZVXMAEBzZB.jpg"}
{"id": "1439350296258523142", "text": "#Fan\u00e1tico Esta ser\u00eda la cifra que Barcelona recibir\u00eda si llega al Mundial de Clubes: https://t.co/gSCwjGRJRZ https://t.co/cYuVPaDMz8", "screen_name": "EcuadorTV", "name": "EcuadorTV", "user_followers": 575069, "retweet_count": 6, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-18 22:07:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mZRaWX0AQWzQy.jpg"}
{"id": "1439349764269690884", "text": "\u2018En Barcelona yo pintaba diversos cuadros y muchos de ellos estaban relacionados con el c\u00edrculo bohemio en el que me mov\u00eda\u2019.\n\nPara entender a Picasso y su arte, es necesario poner la mira en una ciudad clave en su desarrollo.\n\n\u201cPicasso y Barcelona\u201d\nHoy, 21:00h. https://t.co/xyJ1uYe64i", "screen_name": "Canal22", "name": "Canal 22 M\u00e9xico", "user_followers": 1104985, "retweet_count": 18, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-18 22:05:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439030219512467459/pu/img/nRgC_pJ8naNprJBn.jpg"}
{"id": "1439349200832143366", "text": "que tienes planes para el viernes y nunca has venido a verme\nconciertos los viernes: Barcelona, Murcia y Valencia https://t.co/VUxWWwkOoI", "screen_name": "sobranpalabrass", "name": "alb\ud83e\udd40", "user_followers": 769, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:02:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mYdzBXMAERouE.jpg"}
{"id": "1439348989145583625", "text": "*MUJERES DE HOY / ROSSIEL BELLO @rossielbello \nModelo &gt; Actriz &gt; Desfiles &gt; Image &gt; Photoshoot &gt; Fashion \n\n#Modelo #Actriz #Model #Actress #MujeresdeHoy\n#MujeresEmprendedoras \n#MujeresEmpoderadas #VideoModel  #modelwoman #Barcelona #owmagazineonlywoman #OWMagazine\u00ae https://t.co/oC1bL2UZUL", "screen_name": "magazine_ow", "name": "Only Woman / OW - Magazine \u00ae", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:01:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439348673402576902/pu/img/6bEVBP8-Cch1aLHC.jpg"}
{"id": "1439348935311732742", "text": "\ud83c\udd9a An\u00e1lisis | Atl\u00e9tico de Madrid 0-0 Athletic Club\n\n\ud83c\udf99\ufe0f KIKO\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe \"Yo he visto a jugadores del Barcelona hacerle mil cosas a un \u00e1rbitro y no se han expulsado. Igual con el Real Madrid\"\n\nhttps://t.co/p6wQNdDLb1 https://t.co/tSh7T2tKC7", "screen_name": "carrusel", "name": "Carrusel Deportivo", "user_followers": 361933, "retweet_count": 13, "favorite_count": 46, "date": "2021-09-18 22:01:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mYM1gWUAEM2_o.jpg"}
{"id": "1439348783121321988", "text": "Existen dos tipos de edades: la cronol\u00f3gica y la biol\u00f3gica, que es la edad  interna de nuestras arterias.\n\nhttps://t.co/MGHReaqeZt \n\n#envejecimiento #terceraedad #ConsultaOnline #nutricionistaclinica #Nutricionholistica #NutricionistaElviraSanchez #barcelona #TipsMyPDC #tipsmypdc https://t.co/aY7lkHweDX", "screen_name": "mypdiet", "name": "My Personal Diet", "user_followers": 651, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:01:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mYFvVXoAEr3FB.jpg"}
{"id": "1439348638099156998", "text": "Athletic, Barcelona y Real Madrid impugnan acuerdo con CVC https://t.co/XG7khu2mSy https://t.co/vGARFCzMKY", "screen_name": "CAMPECHENLINEA", "name": "CAMPECHE EN L\u00cdNEA", "user_followers": 1113, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:00:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mX9YqWEAUpYxG.jpg"}
{"id": "1439348636303900677", "text": "Del 15 al 19 de septiembre 2021, en Barcelona y otros municipios de la provincia La 7\u00aa edici\u00f3n de Barcelona Gallery Weekend  @barcelona_gallery_weekend   https://t.co/qu94MFlAC5 https://t.co/Voitpl22Qn", "screen_name": "hipermedula", "name": "Hipermedula.org", "user_followers": 18935, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 22:00:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mX9QmXMAEoEAi.jpg"}
{"id": "1439348530771017729", "text": "Athletic, Barcelona y Real Madrid impugnan acuerdo con CVC https://t.co/FsFianzzRE https://t.co/wHxvGgd6rd", "screen_name": "YUCATANALMINUTO", "name": "YUCATAN AL MINUTO", "user_followers": 178264, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 22:00:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mX3IhWEAE8Bak.jpg"}
{"id": "1439348226390470658", "text": "Foto 1: Terminal de Transporte en Duitama, Colombia. Finalizado, en operaci\u00f3n. Monto: US$ 5 millones.\n\nFoto 2: Terminal de Pasajeros de Barcelona, Edo Anzo\u00e1tegui. Deb\u00eda estar listo en el a\u00f1o 2010. NO se termin\u00f3. Monto: US$ 160 millones. https://t.co/W4bZW3cjhJ", "screen_name": "Watcher_Ven", "name": "Watcher", "user_followers": 115006, "retweet_count": 443, "favorite_count": 298, "date": "2021-09-18 21:58:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mXeADWEAIkOFV.jpg"}
{"id": "1439348090817875972", "text": "Otra cosa nose si sois conscientes que la semana que viene es el concierto de Flavio en Barcelona https://t.co/lEgmxc7UIU", "screen_name": "sobranpalabrass", "name": "alb\ud83e\udd40", "user_followers": 769, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 21:58:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mXdL3XoAEXOrc.jpg"}
{"id": "1439348041786576903", "text": "Canel\u00f3n de pato y foie... \ud83d\ude0d\n\n+\u2139\ufe0f \u260e 931 26 80 79\n\ud83d\udcc6 https://t.co/Xe7VBt8XJU\n\n#Adrians #Restaurant #Cornella #Barcelona #FoodLovers #Gastronomia https://t.co/TOAe6ZIV7C", "screen_name": "AdriansCornella", "name": "Adrian's Restaurant", "user_followers": 308, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:58:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mXanrXsAEQ0Hc.jpg"}
{"id": "1439347932474511362", "text": "En el D\u00eda de Asturias del @casturianobcn en #Barcelona, el \u201cParque de Redes\u201d y el medio natural como eje central del preg\u00f3n. Puxa Asturies!! https://t.co/5xBekwtCUJ", "screen_name": "oramirezlara", "name": "\u00d3scar Ram\u00edrez Lara", "user_followers": 4661, "retweet_count": 9, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-18 21:57:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mXUA8WYAAZz6R.jpg"}
{"id": "1439347680178757632", "text": "Era el 2018 cuando Jos\u00e9 Arn\u00e1iz que jugaba en el FC Barcelona B irrumpi\u00f3 en el primer equipo del FC Barcelona y aparte aunque no jug\u00f3 mucho (por no decir poco) en 5 partidos como blaugrana anot\u00f3 3 veces (2 de ellas al Real Murcia) https://t.co/Fbr2qtXI49", "screen_name": "FCBRobles1899", "name": "La Filosof\u00eda de Xavi", "user_followers": 868, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 21:56:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mXFj6WUAATCzn.jpg"}
{"id": "1439346670744002561", "text": "De cuando estaba en Barcelona \ud83d\udc63 https://t.co/v19lV9SuER", "screen_name": "Annasanz_", "name": "\u0e25\u0438\u0438\u0e25 \ud83e\udd82", "user_followers": 555, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 21:52:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439346471543975941/pu/img/zHv8TnjsEelg2sxO.jpg"}
{"id": "1439346275585912834", "text": "MD explica los secretos de las nuevas camisetas del Bar\u00e7a https://t.co/u46xDN2Apa https://t.co/ciQ5mNRwzE", "screen_name": "SrNoticiass", "name": "Sr.Deportes", "user_followers": 1877, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:51:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mVz2SVUAMm44V.jpg"}
{"id": "1439346266119421956", "text": "El Bar\u00e7a sube el ritmo pensando en el Granada https://t.co/YfL4lszGrx https://t.co/IWjo8t2YZD", "screen_name": "SrNoticiass", "name": "Sr.Deportes", "user_followers": 1877, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:51:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mVzS-VgAMxg6S.jpg"}
{"id": "1439346256422203396", "text": "\u00bfQu\u00e9 nota le pones a la tercera equipaci\u00f3n del Bar\u00e7a para la temporada 2022-23? https://t.co/WDmKrU08NB https://t.co/eJmc748sHE", "screen_name": "SrNoticiass", "name": "Sr.Deportes", "user_followers": 1877, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:51:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mVyvQUYAAcgtr.jpg"}
{"id": "1439346252206981130", "text": "Le propusieron a Laporta vender a Ansu Fati, Pedri y unos m\u00e1s para retener a Messi y no quiso. La mejor decisi\u00f3n que ha tomado en estos meses de mandato. \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/y4pzkwS3kH https://t.co/kIIul188Ao", "screen_name": "Jhonny_RiveraH", "name": "Jhonnattan Rivera H.", "user_followers": 1470, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:51:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mVyejWYAYkzJv.jpg"}
{"id": "1439345870927958019", "text": "El #atletismo de #mardelplata rindi\u00f3 homenaje con un Torneo a la Atleta \u201cAna Comaschi\u201d @Anita_atleta \nMundialista en Tokyo 1991,un error administrativo la dej\u00f3 afuera de los Juegos Ol\u00edmpicos de Barcelona 1992,representante\ud83c\udde6\ud83c\uddf7en los Panamericanos del 95\u2019. @DeportesAR @DeportesMGP https://t.co/UjvlJ5Rkn1", "screen_name": "LeonardoMalgor", "name": "Leonardo Malgor", "user_followers": 6377, "retweet_count": 3, "favorite_count": 28, "date": "2021-09-18 21:49:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439345551946960907/pu/img/lKiOp-GD9rmiqm6c.jpg"}
{"id": "1439345529352241162", "text": "Al final \u00e9l es qui\u00e9n est\u00e1 detr\u00e1s de todas las cuentas de Twitter Barcelona \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\ude02 https://t.co/ZLEvc48rGz", "screen_name": "Espectroerrante", "name": "\ud83d\udc22Soulless", "user_followers": 983, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 21:48:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mVIBLXsAEALHl.jpg"}
{"id": "1439345382115393540", "text": "con mi abuela, viendo lo santos inocentes, que fue grabada en mi pueblo\nmi abuela me comenta que la chaqueta que llevaba Paco el bajo era de su hermano Kiko, que se la compr\u00f3 en Barcelona \u2764\ufe0f https://t.co/mwd4nCt5BI", "screen_name": "anapdv17", "name": "\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude56 aka lord farquaad", "user_followers": 340, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 21:47:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mU_0PXsAE4cry.jpg"}
{"id": "1439344731004317697", "text": "\ud83d\ude0d \u00a1MEMPHIS DEPAY ILUSIONA AL BARCELONA! \n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 El neerland\u00e9s por mucho ha sido la mejor noticia para los cul\u00e9s en la temporada. \n\n\ud83d\udd1dAsegur\u00f3 que va por muchos m\u00e1s goles y asistencias por que quiere ganar t\u00edtulos.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfLograr\u00e1 cumplir su promesa? https://t.co/lc8aDzFn9m", "screen_name": "TelemundoSports", "name": "Telemundo Deportes", "user_followers": 219805, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 21:45:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mQQXXXMAQ2XWm.jpg"}
{"id": "1439343780621164550", "text": "BARCELONA \n\n\ud83d\udd25ATENCI\u00d3N \ud83d\udd25\nPor primera vez en la historia de la competici\u00f3n, llegamos a la pen\u00ednsula Ib\u00e9rica! \n\nESPA\u00d1A busca al campe\u00f3n que representar\u00e1 a su naci\u00f3n, ma\u00f1ana a las 17 hras (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) rumbo a C\u00f3digo Internacional Vol. 8\n\n@saritalangreo23 \n@streetzonebcn \nHorario: 17:00\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/YDd10KCboF", "screen_name": "MetzLaCru", "name": "MetzLaCru \ud83e\udd81-\ud83e\udd96", "user_followers": 17591, "retweet_count": 2, "favorite_count": 41, "date": "2021-09-18 21:41:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mTiTKWQAUicoS.jpg"}
{"id": "1439343739990859776", "text": "@gabrielrufian Pero cu\u00e1ntos contenedores y comisar\u00edas han quemado... \nCualquiera dir\u00eda que es Barcelona, tocinete. https://t.co/cX7fuL9QVj", "screen_name": "DavidSe35868081", "name": "Invader Tabarnian.\ud83d\udc9a \u00a1 Oooooo\ud83c\udf97\ufe0f\u00e9! \ud83d\udc9a\ud83d\udda4\u2764\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udda4", "user_followers": 1370, "retweet_count": 0, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-18 21:41:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mTgDZXEAUpv9X.jpg"}
{"id": "1439343654234120194", "text": "GADYS PINCAY, SOCIA DE BARCELONA, 81 A\u00d1OS:\n\n\ud83d\udde3\"Estos INFELICES que estuvieron en la administraci\u00f3n pasada y antepasada sean metidos a la c\u00e1rcel, que devuelvan d\u00f3lar por d\u00f3lar que se han cogido\"\ud83d\udca5\ud83e\udd2c https://t.co/jRzw0UyoDQ", "screen_name": "idoloTV", "name": "Idolo TV", "user_followers": 42453, "retweet_count": 131, "favorite_count": 438, "date": "2021-09-18 21:40:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439343166952546308/pu/img/pEC7rPxTGkSVUddf.jpg"}
{"id": "1439343472545173504", "text": "Nuevo presupuesto del Barcelona disminuir\u00e1 el aval necesario - https://t.co/7xjHiTeMc6 #Deportes https://t.co/Na32maoEtO", "screen_name": "ElAragueno", "name": "El Arag\u00fce\u00f1o", "user_followers": 283914, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f6uCjX0AULUbW.jpg"}
{"id": "1439343297277964290", "text": "\u201cTrabajo, goles y asistencias\u201d. Estas son las tres palabras que Memphis ha repetido en un encuentro concedida a medios asi\u00e1ticos. De momento, acumula dos dianas y un pase de gol, pero el delantero del FC Barcelona espera \u201cllevar mis actuaciones con el Bar\u00e7a a un siguiente nivel\u201d. https://t.co/MJPxjXxWTW", "screen_name": "Cruyff_Barca10", "name": "\ud835\udd80\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd94 \ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd91", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:39:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mTGU4WQAYy_zh.jpg"}
{"id": "1439343040024428550", "text": "Y mientras tanto en Barcelona... https://t.co/7aWmAljgTH", "screen_name": "Felisin04", "name": "N\u00famero e \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "user_followers": 379, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-18 21:38:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mS3W6XoAESGGV.jpg"}
{"id": "1439342482567876619", "text": "Barcelona 0-3 Bayern\n\n\u27a4 Ni un tiro a puerta del Barcelona: \n\u27a4 0-3 vs Juve; 1-4 vs PSG; 2-8 y 0-3 VS BAYERN\n\u27a4 Lo triste: la p\u00e9sima situaci\u00f3n est\u00e1 aceptada a nivel general. Pocos pitos.\n\u27a4 El Bayern es una aut\u00e9ntica m\u00e1quina de matar.\n\n\ud83d\udcf7: @InvictosSomos\n\n#ChampionsLeague\n\n1/2 https://t.co/BTRnu8zV2A https://t.co/uhmMQ12fs3", "screen_name": "futbalya", "name": "Futbalya", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:36:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mSWZDWYAcUgvL.jpg"}
{"id": "1439341337602625536", "text": "Yo que iba a montar una peluquer\u00eda para perros que se llamara \"La Perruquer\u00eda\" Y resulta que barcelona esta plagado de ellas y con el mismo nombre... En fin adios a mi planazo de marketing... https://t.co/TvMKp5TnLq", "screen_name": "ZaiserLOL", "name": "Zaiser", "user_followers": 625, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 21:31:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mRUUFWQAkcLK8.jpg"}
{"id": "1439341119184195589", "text": "El sponsor principal del club, Rakuten, anunci\u00f3 su intenci\u00f3n de desvincularse. Desde su llegada, Barcelona obtuvo 250 millones de euros de la empresa, aunque esa cifra fue bajando paulatinamente a\u00f1o tras a\u00f1o. El efecto Messi golpea en todos lados. https://t.co/54uxPzBbCI", "screen_name": "fersenini_", "name": "Fernando Senini", "user_followers": 1837, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 21:30:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mRHN_XEAE3KxP.jpg"}
{"id": "1439341104701247496", "text": "El simple hecho de que Leo no pise m\u00e1s el Camp Nou, puede costarle al Barcelona una reducci\u00f3n de 17 millones de euros en su valor de marca. Eso se traduce en p\u00e9rdida de abonados tambi\u00e9n, por lo que se van otros 40 millones de euros. https://t.co/swGRbmgw2s", "screen_name": "fersenini_", "name": "Fernando Senini", "user_followers": 1837, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 21:30:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mRGQAXEAIdZZu.jpg"}
{"id": "1439341088179986438", "text": "Si bien Barcelona \u201cse ahorra\u201d 50 millones de euros con la partida de Messi, las p\u00e9rdidas casi triplican esa suma. El primer punto es el descenso en ventas de camisetas, que generaron m\u00e1s de 200 millones de euros en 2020, de los cuales 10/15% iban para el club. https://t.co/aQqmd63hJp", "screen_name": "fersenini_", "name": "Fernando Senini", "user_followers": 1837, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 21:30:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mRFZuXoAQZGlG.jpg"}
{"id": "1439341072405180416", "text": "Teresa de Lemus, directora general de Brand Finance Espa\u00f1a, destac\u00f3 que la partida de Leo del Barcelona puede provocar una disminuci\u00f3n del 11% en su valor de marca. \n\nSer\u00edan 137 millones de euros de los 1,266 millones que vale la marca. https://t.co/9ETyB2MVig", "screen_name": "fersenini_", "name": "Fernando Senini", "user_followers": 1837, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 21:30:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mREi7WYAMcyHG.jpg"}
{"id": "1439341058492702728", "text": "Transfermarkt asegura que PSG lleg\u00f3 a un valor de plantel de 993,75 millones de euros, el segundo m\u00e1s valioso del mundo. Barcelona, por su parte, cay\u00f3 al octavo lugar.\n \nYa que mencionamos al club catal\u00e1n, veamos c\u00f3mo afect\u00f3 la partida de Leo. https://t.co/BQg1Y5ttbl", "screen_name": "fersenini_", "name": "Fernando Senini", "user_followers": 1837, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 21:30:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mRDwEXsAUg-B3.jpg"}
{"id": "1439340897758584833", "text": "Me pareci\u00f3 interesante hacer un peque\u00f1o compilado marcando el contraste entre la situaci\u00f3n del Paris Saint-Germain y el Barcelona tras el cambio de club de Lionel Messi.\n\nExplosi\u00f3n financiera y social, ante una devaluaci\u00f3n pronunciada.\n\nAbro hilo. https://t.co/HlIVxylmQN", "screen_name": "fersenini_", "name": "Fernando Senini", "user_followers": 1837, "retweet_count": 8, "favorite_count": 76, "date": "2021-09-18 21:29:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mQ6MMXsAQwpUo.jpg"}
{"id": "1439340506153164801", "text": "\u26bd: El tercer uniforme del equipo Barcelona para la pr\u00f3xima temporada ser\u00eda color gris claro, seg\u00fan report\u00f3 el diario catal\u00e1n Mundo Deportivo, medio que public\u00f3 el dise\u00f1o, el cual parece tono blanco, color que no utiliza el cuadro blaugrana desde hace m\u00e1s de 40 a\u00f1os. https://t.co/mcZc3ss5UA", "screen_name": "josejuangelmx", "name": "Jos\u00e9 Juan V\u00e1zquez", "user_followers": 3921, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 21:28:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mQj_pWYAMZCPo.jpg"}
{"id": "1439340487144583177", "text": "RICCI NOSTRA\nPRESENTA SU SEGUNDO DISCO \n\"LA MALDICI\u00d3N DEL AMARRE\" \nTras publicar Jinete de conejos en 2019, Ricci Nostra, el m\u00fasico marplatense radicado en Barcelona desde hace unos a\u00f1os, presenta su segundo \u00e1lbum La maldici\u00f3n del amarre. https://t.co/8EDfOzzgcp", "screen_name": "BuenosairesIn", "name": "Banned-In-BuenosAires", "user_followers": 39, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 21:28:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mQTRfXsAMqiNe.jpg"}
{"id": "1439340465380200448", "text": "M\u00e1s de 2 mil funcionarios reforzar\u00e1n la seguridad en Barcelona https://t.co/0Wg0edTjzl https://t.co/deVTbFVG3Z", "screen_name": "tedoymaduro", "name": "MI PATRIA VENEZUELA", "user_followers": 13701, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:28:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mQhptVQAg9n0R.jpg"}
{"id": "1439340258773065728", "text": "La noche en Barcelona se ha quedado repreciosa. \u00a1Buenas noches! https://t.co/E00kpowAMB", "screen_name": "ElenaSaiz63", "name": "Elena S\u00e1iz", "user_followers": 6007, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 21:27:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mQVYDXEAYC0q-.jpg"}
{"id": "1439340177814695944", "text": "@patriaaomuerte2 No he visto nada desde el Bayern volvi\u00f3 a partir al Barcelona https://t.co/VKm10AR3WS", "screen_name": "joesteria", "name": "bb pel\u00f3n cabeza de mazap\u00e1n", "user_followers": 139, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:26:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mQQ2XWQAIjxdL.png"}
{"id": "1439339949241683970", "text": "Europa ya no le teme al FC Barcelona \u26bd\ufe0f https://t.co/R7CZqicz2d https://t.co/zTLRspdUPa", "screen_name": "netviewsports", "name": "Net View Sports", "user_followers": 3247, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:26:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hh8QmXMAUgPUd.jpg"}
{"id": "1439339056417099780", "text": "\ud83d\udea8BOMBA ,Suena Raheem Sterling para el FC BARCELONA en este mercado de In... https://t.co/ANucw6igwA via @YouTube", "screen_name": "CuleGlobal", "name": "F\u00fatbol Global", "user_followers": 73, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 21:22:27", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439338977408872448", "text": "MD explica los secretos de las nuevas camisetas del Bar\u00e7a https://t.co/xCEzWSID2o https://t.co/9nZqj30HrM", "screen_name": "CampNou_Digital", "name": "Camp Nou Digital", "user_followers": 100, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:22:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mPLByVQAM32c1.jpg"}
{"id": "1439338967812374529", "text": "El Bar\u00e7a sube el ritmo pensando en el Granada https://t.co/wKStPAJ2Jf https://t.co/diIpvyHsE2", "screen_name": "CampNou_Digital", "name": "Camp Nou Digital", "user_followers": 100, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:22:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mPKfQUYAMaabN.jpg"}
{"id": "1439338958819790848", "text": "\u00bfQu\u00e9 nota le pones a la tercera equipaci\u00f3n del Bar\u00e7a para la temporada 2022-23? https://t.co/YctmeYdIFh https://t.co/ojPx192nVm", "screen_name": "CampNou_Digital", "name": "Camp Nou Digital", "user_followers": 100, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:22:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mPJ90VUAAwyfv.jpg"}
{"id": "1439338819015356416", "text": "En el sitio fav de @carolwabisabi y en Barcelona \ud83e\udd24\u263a\ufe0f https://t.co/yJd9UBKC5K", "screen_name": "mcarmenquinter", "name": "Mari Carmen Quintero", "user_followers": 350, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 21:21:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mPBd9XoAMh83j.jpg"}
{"id": "1439338742834139144", "text": "yo: *deseando mudarme a Barcelona ya a\u00f1os*\nyo: *me mudo*\nmessi: https://t.co/sQLLdohsi2", "screen_name": "michinskat", "name": "monik\u00aa", "user_followers": 1158, "retweet_count": 1, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-18 21:21:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mO9NCWEAU21Ag.jpg"}
{"id": "1439338608880619521", "text": "Tarta Sara o Sara Cake, de mantequilla y Almendras, t\u00edpica de Barcelona, su nombre es en honor a las actriz francesa Sarah Bernhard. Aqu\u00ed mi versi\u00f3n \ud83d\ude42 #avellanapuntoalmendra https://t.co/8adP3H1tZP", "screen_name": "avellana_cakes", "name": "avellana.almendra", "user_followers": 22, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 21:20:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439338546477748225/pu/img/0aVfzeLXmAjVR8Jz.jpg"}
{"id": "1439338162535473162", "text": "Reuni\u00f3n de la Junta Directiva en Barcelona este fin de semana. https://t.co/r8XVdiXU0C", "screen_name": "ONGdCarumanda", "name": "ONGd Carumanda", "user_followers": 534, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-18 21:18:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mObacXsAQFNha.jpg"}
{"id": "1439337939914444803", "text": "#18Sep Vuelven las filas para surtir combustible en las E/S de cobro a moneda INTERNACIONAL, en el estado Anzo\u00e1tegui.\n\nEsta es la estaci\u00f3n Caribe, ubicada en el Puente La Volca de Barcelona. https://t.co/jUGpb5uOsi", "screen_name": "josealramirezl", "name": "Jos\u00e9 Alberto Ram\u00edrez", "user_followers": 775, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 21:18:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mNYvAWQAIphOA.jpg"}
{"id": "1439337844963676160", "text": "#18Sep #ATENCION #ServicioPublico el Padre Jesus Barrios quien tuvo una complicaci\u00f3n luego de una operaci\u00f3n. Requiere con #Urgencia los medicamentos que se encuentran en la imagen. #Lecheria #Barcelona #PuertoLaCruz #Anzoategui  Agradecidos por su colaboraci\u00f3n! #YoApoyoAlRazetti https://t.co/jmzvws10mk", "screen_name": "ManuelRiveraB", "name": "Manuel J. Rivera Blanco", "user_followers": 1145, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:17:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mOFpTXMAEimZ_.jpg"}
{"id": "1439337833404289031", "text": "Abro hilo con fotos de la tormenta de hoy en #Barcelona cazada desde #ElPrat. @ecazatormentas @PedroCFernandez @InfoMeteoTuit @ChaserJohnny #meteocat #tormentas https://t.co/NiCHqCGEzp", "screen_name": "XiakoU2", "name": "Giacomo Pesca", "user_followers": 420, "retweet_count": 4, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-18 21:17:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mOHP2XMAQHABq.jpg"}
{"id": "1439337623475064833", "text": "#sabadoentn\nLa mejor es la Nova Icaria Barcelona https://t.co/AT0E0SKPG8", "screen_name": "pablo_albamonte", "name": "Pablo_albamonte", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:16:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mN7t7WQAEvt7j.jpg"}
{"id": "1439337223149785096", "text": "Un macrobotell\u00f3n en Madrid congrega 25.000 persoas e outro en Barcelona 8.000 | CRTVG https://t.co/HGN996I52G https://t.co/Hhcd7iHQVH", "screen_name": "G24Noticias", "name": "G24", "user_followers": 15001, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:15:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mNjpIXEAAOuGC.png"}
{"id": "1439337072138014724", "text": "@leya_cule Oye pero qu\u00e9 pasa hoy en Twitter Barcelona? Todos queremos crecer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/B2hoK0DYv4", "screen_name": "Espectroerrante", "name": "\ud83d\udc22Soulless", "user_followers": 983, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 21:14:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mNbvkXoAE862b.jpg"}
{"id": "1439337048964468738", "text": "\u00a1Hoy empezamos la gira de Unite, apunten fechas y ciudades! Muy prontito ver\u00e1 la luz nuestro nuevo disco, stay tuned!!\n#ogunafrobeat #madrid #valencia #sevilla #lugo #c\u00e1ceres #arnedo #soria #zaragoza #colmenarviejo #barcelona #ciudadreal https://t.co/Mj2jx2ZMBD", "screen_name": "Ogunafrobeat", "name": "OGUN Afrobeat", "user_followers": 1240, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 21:14:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mNZ6WXIAk9B57.jpg"}
{"id": "1439336840998408200", "text": "#18Sept La comunidad organizada del sector La Aduana en #Barcelona Mcpio Sim\u00f3n Bol\u00edvar realiz\u00f3 renovaci\u00f3n de pintura, limpieza y desmalezamiento en el Centro Diagn\u00f3stico Integral (CDI) de esa colectividad\n#Anzo\u00e1teguiPorLaRenovaci\u00f3n https://t.co/DT26JN4bbV", "screen_name": "corpoanz_", "name": "CorpoAnzo\u00e1tegui", "user_followers": 1766, "retweet_count": 12, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-18 21:13:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mNOXyXIA0RKG9.jpg"}
{"id": "1439336239958740993", "text": "\u00a1Qu\u00e9 lujazo!\nMaravilloso lugar: La Sagrada Familia de Barcelona, ofreciendo su espacio a La Filarm\u00f3nica de Viena.\n\u00bfSe puede pedir m\u00e1s? https://t.co/sgaFXi2HXf", "screen_name": "11d63cdd9b72452", "name": "Mar\u00eda C.", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:11:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mMroEX0AAT8wt.jpg"}
{"id": "1439335855290781698", "text": "Hoy ha sido un d\u00eda precioso, me ha encantado conocer Barcelona y la energ\u00eda s\u00faper bonita que ha habido en la presentaci\u00f3n. https://t.co/GiRbqlR44b", "screen_name": "carlotydes", "name": "Carlota", "user_followers": 1171, "retweet_count": 0, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-18 21:09:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mMUs-XEAcsGAp.jpg"}
{"id": "1439335645261058053", "text": "Ya estamos preparando nuestra subasta inaugural de Octubre en Templum Fine Art Auctions en la calle Rosell\u00f3n 193 Barcelona y... con esta imagen no hay mucho m\u00e1s que decir! Est\u00e9n atentos; pr\u00f3ximamente m\u00e1s avances!\n-\n-\nWe are already preparing our inaugural auction for October https://t.co/cwnYYhGGfJ", "screen_name": "AuctionsTemplum", "name": "Templum Fine Art Auctions", "user_followers": 52, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 21:08:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mMI12WEAIUYGu.jpg"}
{"id": "1439335055332188162", "text": "\ud83d\udce2 \u00daLTIMA HORA || Mino Raiola ha abierto la puerta al neerland\u00e9s Matthijs De Ligt para que deje a la Juventus este pr\u00f3ximo verano. El joven central ver\u00eda con buenos ojos su posible llegada a Barcelona. Recuerden que ya estuvo en nuestro radar hace par de a\u00f1itos. #FCBlive \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/ajVUHQFHM6", "screen_name": "Melvinpastoree", "name": "Melvin Pastore \u270d", "user_followers": 50353, "retweet_count": 113, "favorite_count": 2329, "date": "2021-09-18 21:06:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mLmwIXIAgost5.jpg"}
{"id": "1439334794752520197", "text": "#Deportes \ud83c\udfbe La malague\u00f1a @beaglez_padel estar\u00e1 en la final del #EstrellaDamm Barcelona Master junto a su compa\u00f1era Luc\u00eda Sainz este domingo en el Palau Sant Jordi #MuchaSuerte \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/aFgiiLJpJz", "screen_name": "101tvMalaga", "name": "101TV La televisi\u00f3n de M\u00e1laga", "user_followers": 27514, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 21:05:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mLXVoWQAIob__.jpg"}
{"id": "1439334620814888960", "text": "@Fati_fachero Encima entro en Temas del Barcelona y hubo gente que se lo crey\u00f3 de verdad https://t.co/ZU8XW1E7WV", "screen_name": "Puyismo5", "name": "\ud83c\udd7f\ud83c\udd84\ud83c\udd88\ud83c\udd7e\ud83c\udd7b\ud83c\udd78\ud83c\udd82\ud83c\udd7c\ud83c\udd7e", "user_followers": 1108, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 21:04:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mLNKsWYAMv_ea.jpg"}
{"id": "1439334608470949890", "text": "\u2714\ufe0f El Full Energ\u00eda Zaragoza reina en el festival de goles contra el Bar\u00e7a \u2018B\u2019 (8-7)\n\nFoto Juanjo Mart\u00edn\n\nFestival de goles en La Granja entre el Full Energ\u00eda Zaragoza y el Barcelona \u2018B\u2019,y en el que los azulones han acabado reinando para sumar sus primeros puntos de la temporada https://t.co/GnHbsFHIBA", "screen_name": "Guerrerofutsal", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd66\ud835\udd65\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd5d \ud83d\udcf2 Social Media", "user_followers": 11655, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 21:04:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mLMd2XIAILZ-v.jpg"}
{"id": "1439334541613752327", "text": "\u2714\ufe0f El Full Energ\u00eda Zaragoza reina en el festival de goles contra el Bar\u00e7a \u2018B\u2019 (8-7)\n\nFoto Juanjo Mart\u00edn\n\nFestival de goles en La Granja entre el Full Energ\u00eda Zaragoza y el Barcelona \u2018B\u2019,y en el que los azulones han acabado reinando para sumar sus primeros puntos de la temporada https://t.co/SsBLhh2bRn", "screen_name": "FSWeb2008", "name": "FSWeb \u00ae", "user_followers": 20602, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 21:04:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mLIpgWQAgBb0b.jpg"}
{"id": "1439334321450622976", "text": "LOS \u00daLTIMOS 2 MESES DE @gonzalomastri EN BARCELONA SC\n\n12 PJ, 6\u26bd\ufe0fy 1\ud83c\udd70\ufe0f\n\n18/7 Macar\u00e1\u26bd\ufe0f\n25/7 Manta \u26bd\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\n7/8 Guayaquil City\u26bd\ufe0f\n19/8 Fluminense \u26bd\ufe0f\n17/9 Deportivo Cuenca \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f https://t.co/F8SUmuNm4C", "screen_name": "michumm7", "name": "Michel Maragliotti N\u00fa\u00f1ez", "user_followers": 1864, "retweet_count": 2, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-18 21:03:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mK2nBXMAcV2he.jpg"}
{"id": "1439334188725985292", "text": "\u26bd HACE  1 A\u00d1O \u26bd\nMa\u00f1ana har\u00e1 1 a\u00f1o que el #FCBarcelona ganaba el trofeo Joan Gamper 20/21 al Elche por 1-0 con gol de Griezmann \nLas portadas de Barcelona afirmaban que empezaba la prueba del Bar\u00e7a de Koeman. \nHoy sin Messi y aun con Koeman, decimos:\nPRUEBA NO SUPERADA \ud83d\udc4e https://t.co/ZAmXCjnQ8V", "screen_name": "GypsyesGamer", "name": "GYPSYCOACH ESPA\u00d1A", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:03:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mK0OgXMAIX9mh.jpg"}
{"id": "1439333982248779778", "text": "El Barcelona aprueba unas p\u00e9rdidas econ\u00f3micas de 481 millones #EDG https://t.co/8IfAHDN8in https://t.co/ZMpfqrSeBa", "screen_name": "DiariodeGuayana", "name": "El Diario de Guayana", "user_followers": 108653, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:02:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mKoSEXMAAMnr1.jpg"}
{"id": "1439333695752744966", "text": "#WorldPadelTour Chingotto y Tello nuevamente en la final \ud83c\udfc6 Los argentinos superaron a la pareja n\u00famero 1 del mundo, integrada por Juan Lebr\u00f3n y Alejando Gal\u00e1n, y por segundo torneo consecutivo estar\u00e1n presentes en la definici\u00f3n del M\u00e1ster de Barcelona \u27a1 https://t.co/XCm24YwrGb https://t.co/QkpJPuJZEu", "screen_name": "CanalVerte", "name": "Verte", "user_followers": 4429, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:01:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mKXg6WUAErYK6.jpg"}
{"id": "1439333496863006720", "text": "T\u2019estimo Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/skYvYnIoMl", "screen_name": "ladiannita", "name": "D I A N N A", "user_followers": 13025, "retweet_count": 1, "favorite_count": 101, "date": "2021-09-18 21:00:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mKLB5WUAUEcc5.jpg"}
{"id": "1439333343846354948", "text": "@natxinh0 La Barcelona de Colau o Torra.\nEl Pa\u00eds Vasco de Urkullu.\nY en ambas hay m\u00e1s descerebrados que los 4 nazis de Chueca https://t.co/aAvZ5xKUp4", "screen_name": "artodgilipollas", "name": "Mortadelo", "user_followers": 95, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:59:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mKCb6WUAU1nlH.jpg"}
{"id": "1439332868354887683", "text": "El otro d\u00eda tuve ocasi\u00f3n de visitar en Barcelona a Rosa Mar\u00eda Ros, todo un referente en la ense\u00f1anza de la astronom\u00eda. Y, adem\u00e1s, me regal\u00f3 unos librines... \u00a1Muchisimas gracias! https://t.co/SpDSWPx1DX", "screen_name": "xuasusgonzalez", "name": "Xuas\u00fas Gonz\u00e1lez", "user_followers": 887, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 20:57:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mJnQHXEAEHki0.jpg"}
{"id": "1439330523827036160", "text": "Bonus: No son \u00c1rabes, pero que se sepa.\n\nEstatuas de Sim\u00f3n Bol\u00edvar en Espa\u00f1a:\n\n1. Madrid.\n2. Sevilla.\n3. Barcelona.\n4. A San Martin, Madrid. https://t.co/siRhMFSIrU", "screen_name": "juaaanc_", "name": "Juan't", "user_followers": 5089, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:48:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mG6viWYAEA48z.jpg"}
{"id": "1439330476829859850", "text": "Ven\u00eda de Barcelona y ha sido la excusa perfecta para venir de camino al mc a comer el mcaitana :) no todas las cbo son m\u00edas eh JAJSKAKSKD https://t.co/Oqlh8dYlDc", "screen_name": "Aitana_Shiness", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1a in Berl\u00edn | lcdp | 11R |La Ni\u00f1a |", "user_followers": 1210, "retweet_count": 0, "favorite_count": 37, "date": "2021-09-18 20:48:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mHboKXEAMl6ux.jpg"}
{"id": "1439329688527282187", "text": "\u00bfQuieres Ganar dinero extra con tu coche, sin ning\u00fan esfuerzo? \ud83d\ude97\n\nhttps://t.co/GUAlY9weQN\n\n\u00a1\u00a1Te estamos esperando!!\n\n#GanaDineroExtra #GanarDinero #DineroExtra #PublicidadEnTuCoche #Madrid #Barcelona #Valencia #Bilbao #Sevilla #Oviedo #Gij\u00f3n #Coru\u00f1a https://t.co/NdEoL6xetz", "screen_name": "ImpactoDual", "name": "Agencia ImpactoDual", "user_followers": 844, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:45:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mGuMSWEAETL_d.jpg"}
{"id": "1439329631375609857", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Koeman a Laporta cuando estuvo apunto de irse en junio \n\n\ud83d\udc49\ud83d\udca5 \"Arr\u00e9glalo si no me quieres. Hazlo. Pero no me dejes con esta incertidumbre\"\nhttps://t.co/cKXjNxyWTS https://t.co/1Fq5qXElWO", "screen_name": "DeportesCuatro", "name": "Deportes Cuatro", "user_followers": 415261, "retweet_count": 3, "favorite_count": 33, "date": "2021-09-18 20:45:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lRjBMX0AgIT72.jpg"}
{"id": "1439329499301228544", "text": "https://t.co/jtguphqNER  yo no me lo. Perder\u00eda @Agoney #libertadunviajeintimo @TourLibertad @AgoneyDaily @Indica_es https://t.co/Wquam3Cgvr", "screen_name": "agoneyforever", "name": "evaagoney \ud83d\udd25\ud83e\udd0d #QPACXT siempre contigo", "user_followers": 588, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:44:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mGjURWYAgdR74.jpg"}
{"id": "1439329303955755011", "text": "#Anarcoefemerides Tropas del ej\u00e9rcito toman posiciones en el paseo de Col\u00f3n (Foto de F. Ballell). Quinto d\u00eda de la Semana Tr\u00e1gica 30 de julio de 1909 los hechos revolucionarios empiezan a disminuir en Barcelona, llegan refuerzos 300 guardias civiles y 2 compa\u00f1\u00edas de infanter\u00eda https://t.co/cSYAJb1uYw", "screen_name": "Eskor74", "name": "David Pe\u00f1a", "user_followers": 430, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:43:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mGR1IX0AI5m1i.jpg"}
{"id": "1439329133213978635", "text": "@Araknne Jajaja no, en Andorra la Vella, pero para los pixapins de Barcelona esto ya es invierno, si vienen en invierno se cargan. https://t.co/nCaXyHrEYH", "screen_name": "Catarrao1", "name": "\ud83d\udc9bMiss Marieta\ud83d\udc9c", "user_followers": 12770, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 20:43:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mGN8GXEAQECvQ.jpg"}
{"id": "1439328867223756801", "text": "90 Minutos se hizo presente en el I Festival Icaro en Barcelona, como Consulado no podiamos dejar de apoyar talento Hondure\u00f1o https://t.co/ASv5fa9Bjo", "screen_name": "consuladohnbcn", "name": "Consulado General de Honduras en Barcelona", "user_followers": 54, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 20:41:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mF-XtXoAg3HY6.jpg"}
{"id": "1439328733295427585", "text": "Vaya estilazo el de @LadySavannah_ en la cola de #GranHotelDeLasReinas esta tarde en Barcelona \ud83d\udc96 https://t.co/j9et2hSYlP", "screen_name": "enekornio", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd90\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud83e\udd84", "user_followers": 418, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 20:41:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mF2ifXMAMxOAb.jpg"}
{"id": "1439328218486657025", "text": "Obviemos lo feo que soy, pero hoy he estado por barcelona y ten\u00eda que caer foto en el Camp Nou con la camiseta del Madrid https://t.co/xMN6eVJUtS", "screen_name": "JaviPdlC", "name": "Javi Pastor", "user_followers": 95, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:39:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mCYaPX0AkcheH.jpg"}
{"id": "1439327655413833730", "text": "\"Y aqu\u00ed est\u00e1n viendo las im\u00e1genes del macro botell\u00f3n con 25.000 personas celebrado a 658 kil\u00f3metros de Barcelona, la ciudad dirigida por Ada Colau\" https://t.co/woZWyUAMg4", "screen_name": "Xuxipc", "name": "Anacleto Panceto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "user_followers": 216487, "retweet_count": 1642, "favorite_count": 8038, "date": "2021-09-18 20:37:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mE3rMX0AQICpl.jpg"}
{"id": "1439327243554148357", "text": "FELIZ FIN DE SEMANA!!! FELICES LECTURAS!!!\n#somosselecta #romantica #leerconpasion #marianarpa #serie #contigoacualquierhora #contempor\u00e1nea #santander #barcelona https://t.co/ZUlJ7Hv1jT", "screen_name": "MarianArpa15", "name": "Marian Arpa", "user_followers": 779, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 20:35:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mEf_5XIAIFV9t.jpg"}
{"id": "1439327217750876163", "text": "El 4 de diciembre del 2019, el FC Barcelona anunci\u00f3 la renovaci\u00f3n de Ansu Fati hasta el 2022, con opci\u00f3n a dos a\u00f1os. La cl\u00e1usula sub\u00eda temporalmente a 170M, que fueron 400 cuando tuvo ficha del primer equipo. Sobre los dos a\u00f1os opcionales no se revelaron detalles. @FCBarcelona https://t.co/Ca8HsUcisP", "screen_name": "racsozerimar8", "name": "BarcelonismoFC \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\u260e\ufe0f", "user_followers": 5785, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-18 20:35:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mEee-WQAE5Vw8.jpg"}
{"id": "1439326062450728962", "text": "@joelcuestan No creo eso de las \"Marcas\" de un club se vende, lo mismo la gente est\u00e1 cre\u00eddo con Barcelona y en cada Asamblea de socio aprueban pr\u00e9stamos tras pr\u00e9stamo... aqu\u00ed un buen meme https://t.co/emTfrp6oy4", "screen_name": "EIngeniero88", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91 \ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\u261d\ufe0f", "user_followers": 823, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:30:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mDbPIWYA42-Gw.jpg"}
{"id": "1439326035468824581", "text": "Lo \u00fanico que hago en Barcelona es cebar https://t.co/5dQj12DEBR", "screen_name": "_shadowpunch_", "name": "Claire", "user_followers": 398, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 20:30:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mDZbuXsAAmecx.jpg"}
{"id": "1439325969643450381", "text": "La Comunidad LGTB en Valencia y Barcelona mirando desde fuera y contentos de que aqu\u00ed no hay el movimiento nazi que hay en Madrid https://t.co/EIK3Pzt5Xq", "screen_name": "Milover__", "name": "SECRETOS MIGUEL 27510", "user_followers": 314, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:30:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mDV10XEAEJrDB.jpg"}
{"id": "1439325672858660873", "text": "Vinimos al S\u00faper Vegan de Las Arenas de Barcelona @MarcVegan777 a cenar bien rico. Muy recomendado y bien de precio, de 11 a 15\u20ac el men\u00fa, con hamburguesa, patatas y bebida a escoger. https://t.co/XoR7G4WhZQ", "screen_name": "emedemo", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd60 \u24e5\ud83c\udf31", "user_followers": 1860, "retweet_count": 0, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-18 20:29:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mDDqsXEAgKvwx.jpg"}
{"id": "1439325380293365763", "text": "Vale hasta ah\u00ed todo fant\u00e1stico, aunque el trayecto Valencia-Barcelona consumi\u00f3 toda mi energ\u00eda e incluso mi alma.\n\nSin contar los controles, el sacar la maldita carpeta con la documentaci\u00f3n cada 3s y cagarme en mi decisi\u00f3n de estudiar fuera https://t.co/p6fJbwGxlo", "screen_name": "efesanpi", "name": "efe", "user_followers": 446, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:28:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mCzlWWUAEV08y.jpg"}
{"id": "1439325152353861634", "text": "https://t.co/B2mGU4IoNd. Extrema violencia en las calles de Barcelona; Alfredo pedriguero y Rodrigo del Villar", "screen_name": "Azul18460027", "name": "Azul", "user_followers": 13, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:27:12", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439324810916552706", "text": "Hoy me he recorrido casi todo Barcelona a pata \ud83c\udf3c https://t.co/3U0jPI0DpF", "screen_name": "ohannnnna", "name": "amaia \ud83d\udcab", "user_followers": 155, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 20:25:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mCSMFXoBU-cwX.jpg"}
{"id": "1439324331176169475", "text": "Lucia Barcelona HARA REALIDAD TUS SUE\u00d1OS, ENTRA AQUI https://t.co/6vqJthrTfw https://t.co/6kDwCWforY", "screen_name": "ChicasCumlouder", "name": "Chicas Cumlouder", "user_followers": 44753, "retweet_count": 58, "favorite_count": 51, "date": "2021-09-18 20:23:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/EENsdU9WkAEzl_Y.jpg"}
{"id": "1439324115521912835", "text": "Emociones y racismo: la fragilidad blanca https://t.co/GqqMkT9Nug \n#elevart #arteterapia #psicolog\u00eda #psicoterapia #terapiasbarcelona #barcelona #saludmental #bienestar #psicopatolog\u00edas #creatividad https://t.co/jpUVGIUdxz", "screen_name": "elevartbcn", "name": "Elevart", "user_followers": 79, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:23:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mBpgbWYAkKBBJ.jpg"}
{"id": "1439323982105350154", "text": "Dos jingles de COPE Miramar de Barcelona. 963 OM. A\u00f1o 1993. https://t.co/xKpteosu4z", "screen_name": "elchemania", "name": "elchemania.com", "user_followers": 233, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:22:33", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439323976954781702", "text": "Incio 'Motor cero'. S\u00e1b de 13:30 a 14h Onda Cero Catalunya. A trav\u00e9s de Barcelona 621 OM. Mayo 1991. https://t.co/igVpyaIRhA", "screen_name": "elchemania", "name": "elchemania.com", "user_followers": 233, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:22:32", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439323969572806656", "text": "Fragmento Vuelta ciclista a Espa\u00f1a. Onda Cero Radio. A trav\u00e9s de Barcelona 621 OM. Mayo de 1991. https://t.co/knEpd9sZeK", "screen_name": "elchemania", "name": "elchemania.com", "user_followers": 233, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:22:30", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439323966326259714", "text": "Incio de 'Con solera' de Jorge Lago. S\u00e1b y dom de 00 a 03h. A trav\u00e9s de Barcelona 621 OM. Mayo 1991. https://t.co/ckpHa70BMF", "screen_name": "elchemania", "name": "elchemania.com", "user_followers": 233, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:22:29", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439323732049375235", "text": "11/ esto se construy\u00f3 en 1928. \nEs la Calle del Obispo (Bisbe Irurita, obispo de Barcelona y \u2018m\u00e1rtir\u2019 de la rep\u00fablica) nombre franquista que a\u00fan nadie ha cuestionado porque ya sab\u00e9is, l\u2019esgl\u00e8sia \u00e8 uno di noi. https://t.co/ogI1g08xkO", "screen_name": "resd9", "name": "resde", "user_followers": 6019, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 20:21:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mBTHJX0AIZaDP.jpg"}
{"id": "1439323508090228738", "text": "He estado en la Tsume Store de Barcelona y me he enamorado de estas estatuas UFFFFFFF https://t.co/VbWF2A4vzx", "screen_name": "iNnFeR_HD", "name": "Aitor \"iNnFeR\"", "user_followers": 24712, "retweet_count": 1, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-18 20:20:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mBBk2WYAEc0iW.jpg"}
{"id": "1439323065444360193", "text": "Barcelona SC busca la revancha tras 30 a\u00f1os | Rumbo a semis de la CONMEB... https://t.co/fYZ5JhhLIF v\u00eda @YouTube \n\nQue buen video, me quedo las ultimas palabras que dijo. \n\nTarda en llegar pero al final hay recompensa.", "screen_name": "somosbarcelonaa", "name": "Elias", "user_followers": 359, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:18:54", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439322881926868993", "text": "Este domingo.\n12:00\nC/Tarragona (Barcelona)\nMANIFESTACI\u00d3N.\nAmpliaci\u00f3n del aeropuerto, NO GRACIAS.\nPor la protecci\u00f3n del medio ambiente.\nhttps://t.co/OxjU6EzbuZ https://t.co/VYOyiKc39E", "screen_name": "jordievole", "name": "Jordi \u00c9vole", "user_followers": 3536674, "retweet_count": 47, "favorite_count": 199, "date": "2021-09-18 20:18:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mAh-nWYAA5BDh.jpg"}
{"id": "1439322633510739974", "text": "Viendo Leonor de @malepichot con @PennyJayG en la distancia porque \"en Barcelona la gente s\u00f3lo conoc\u00e9 la casa de uno\". https://t.co/8CPCCaWKTZ", "screen_name": "Ana_i_Logica", "name": "Ana L\u00f3pez \u00ae", "user_followers": 1206, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 20:17:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mATpUWUAwrNCn.jpg"}
{"id": "1439322540116258818", "text": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49El Comit\u00e9 de Solidaridad Oscar Romero de Barcelona te invita a la\u271d\ufe0fmisa en memoria y en recuerdo\u271d\ufe0f por C\u00e8lia Sabarich  i Coll\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Domingo 26 de Septiembre a las \ud83d\udd5c12:30h\n\u26ea Parroquia de Santa Anna \n\u2666\ufe0f C/ Santa Anna, 29 (Tocando a Plaza Catalu\u00f1a)\n\n@hospitalcampany @peiosan https://t.co/UkX9fM6QDD", "screen_name": "CORSolidariBCN", "name": "COMIT\u00c9 \u00d3SCAR ROMERO DE BARCELONA", "user_followers": 74, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 20:16:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l-zpqXEAEbp4s.jpg"}
{"id": "1439322393504256000", "text": "Arco de Triunfo de Barcelona\n\n#barcelona #spain #architecture #clearskies #cityphotography #city #streetphotography #heritage #palmtrees #dslr\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/AFqAwybWMe via https://t.co/sQQC5MKMCb https://t.co/g9Xk1re6MS", "screen_name": "S_BatMan", "name": "S_batman", "user_followers": 768, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 20:16:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mAFtFXoAQU_R2.jpg"}
{"id": "1439321842372816904", "text": "@oag3010 @belhcarbon @Rudolph81Bcn @MaribelFAlonso @35813pbXc Le he dado vueltas a este \"parla catal\u00e0 o emigra\" a un comercio de Barcelona y he intentado encontrar alguna diferencia con las carteles de la Alemania de 1933 a los comercios jud\u00edos. \n\nNo la hay. Es fascismo. https://t.co/P1Hxa4DZ7V", "screen_name": "Javi05720949", "name": "Javi", "user_followers": 10, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:14:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l_lQHWQAIK3eM.jpg"}
{"id": "1439321797544001538", "text": "@Sr_JOF @portdebarcelona Gracias a ti por record\u00e1rmelo!\nBonus 2: el transatl\u00e1ntico Independence captado por Manuel Galilea v\u00eda Museo Mar\u00edtimo de Barcelona. https://t.co/pNSd9Gy4ZT", "screen_name": "Visita_Cortesia", "name": "Toni Casinos", "user_followers": 323, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:13:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l_eHQWUBE6yA4.jpg"}
{"id": "1439321328243429380", "text": "Hemos pasado la tarde en Barcelona. No he cogido la sillita y vikingo se ha sobado a media cena. Hablando con la viejoven de sobrina le he dicho que estoy pensando en algo as\u00ed para cuando seamos cinco.  Me ha dicho que no pretender\u00e9 meterla a ella ah\u00ed. Me estoy riendo mucho! https://t.co/uaWWJi3Mqr", "screen_name": "adinamita77", "name": "Adinamita", "user_followers": 1398, "retweet_count": 0, "favorite_count": 35, "date": "2021-09-18 20:12:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l_HfPXIAAeeXp.jpg"}
{"id": "1439321192620597252", "text": "\ud83d\ude03\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29@rtve  @la2 \ud83d\ude0d@Vienna_Phil \ud83d\ude0d\ud83c\udfb6 @sagradafamilia \ud83e\udd29\ud83d\ude0d\n\ud83d\ude03ALUCINANTE!!\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70 \ud83d\ude03MARAVILLOSO!!\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\nESPECTACULAR!!\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd29#ConciertoOrquestaFilarm\u00f3nicaDeViena #Barcelona #Espa\u00f1a \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe https://t.co/EiZnlH0ZMZ", "screen_name": "Msol59", "name": "FONSSOLIS", "user_followers": 361, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:11:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l--VCXMAM9je6.jpg"}
{"id": "1439321137201270785", "text": "@Catavargas_ Barcelona campe\u00f3n de Am\u00e9rica \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 https://t.co/kXJOFJ0Xjn", "screen_name": "Bobthebig5", "name": "BarceBob\ud83e\udd47", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:11:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l-8iZWQAM3_5F.jpg"}
{"id": "1439320823576268806", "text": "#TipsInformativo |\ud83d\udca6Le recordamos que todo el que brinda el servicio por cisternas debe ser surtido por el llenadero de los Bomberos de Barcelona y el que esta ubicado en el sector Chuparin de Puerto La Cruz.\n\n#Anzo\u00e1teguiNorte\n#AguaQueConstruyeVidas . https://t.co/huwxRNZg9I", "screen_name": "hidrocaribe", "name": "Hidrocaribe", "user_followers": 42234, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:10:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f6DpqX0AE8erc.jpg"}
{"id": "1439320813623287808", "text": "Barcelona es muy chula... https://t.co/fqrY1guKCX", "screen_name": "sakuragi_kun", "name": "Saku", "user_followers": 969, "retweet_count": 1, "favorite_count": 43, "date": "2021-09-18 20:09:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l-prbWQAMsSRZ.jpg"}
{"id": "1439320718043451394", "text": "Marca superada. No lo hubiera conseguido sin vosotros (bueno, sin mi chica y mis amigos que llevan la pasta).\nEl pr\u00f3ximo viaje caer\u00e1n 52.\nNo ha estado mal este Barcelona - Chamonix - Annecy - Lyon - Mallorca.\nEl siguiente ya est\u00e1 en camino.....\n#VIAJANDO\u2026 https://t.co/DzrMh6zBKV https://t.co/uuLnCBy9KE", "screen_name": "pedroferrerfoto", "name": "Pedro Ferrer Martino", "user_followers": 264, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:09:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l-kKoXEBMhcwU.jpg"}
{"id": "1439320300710207493", "text": "Mientras preparo una propuesta de comunicaci\u00f3n, aqu\u00ed estoy en directo en la #PlatziConf2021 #Platzi #PlatziCONF desde Barcelona #Venezuela https://t.co/WIKM11q0rF", "screen_name": "majesantoyo", "name": "Mar\u00eda", "user_followers": 89, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 20:07:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l-JOLWEAAhOq6.jpg"}
{"id": "1439320283131916291", "text": "@CarmeBarcelo Por cosas as\u00ed no representas NADA referente al FC Barcelona,ni al barcelonismo. S\u00f3lo te representas a ti y a los intereses de tus amos.\nTITELLA!! https://t.co/veXTwTxVbE", "screen_name": "javispecialone2", "name": "\ud83d\udc99\u2764 Camp Bar\u00e7a \u2764\ud83d\udc99", "user_followers": 4, "retweet_count": 6, "favorite_count": 86, "date": "2021-09-18 20:07:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l-K1ZXoAIosre.jpg"}
{"id": "1439320275921801217", "text": "Hasta el 3 de octubre puede visitarse en el Museo del Dise\u00f1o de Barcelona la exposici\u00f3n \u00abBALENCIAGA. La elegancia del sombrero\u00bb https://t.co/Z5VfkBtLcY", "screen_name": "xuasusgonzalez", "name": "Xuas\u00fas Gonz\u00e1lez", "user_followers": 887, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 20:07:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l-J_CX0AE50Pi.jpg"}
{"id": "1439320188076310529", "text": "Este era el aspecto del campo de vuelo (pistas y plataformas) del aeropuerto de Barcelona a mediados de los 50. \nUna configuraci\u00f3n muy, muy diferente a la que conocemos actualmente con pistas pistas que ya no existen y proyectos que no cuajaron. \nVeamos detalles en este hilo: https://t.co/a5O7vICSh6", "screen_name": "Sr_JOF", "name": "Javier Ortega Figueiral", "user_followers": 7320, "retweet_count": 42, "favorite_count": 151, "date": "2021-09-18 20:07:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l34i0XMAU_84-.jpg"}
{"id": "1439319621287522304", "text": "\ud83d\udd34 NOTICIA FC BARCELONA \ud83d\udd34\n\nSigue afectando al club la horrible gesti\u00f3n de Bartomeu. \n\nEsta vez es por la indemnizaci\u00f3n que habr\u00eda que pagarle a Quique Setien, desde Barcelona informan que la cantidad ronda los 14millones de euros. https://t.co/YjaRNY6IdL", "screen_name": "GypsyesGamer", "name": "GYPSYCOACH ESPA\u00d1A", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:05:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l9kVjXMAg50fP.jpg"}
{"id": "1439319503297470468", "text": "Para todas las personas que han preguntado por nuestra pr\u00f3xima salida a PORLAMAR, les adelantamos que ser\u00e1 el 27 de Septiembre.\n-\n#Env\u00edos #Camiones #carga #Venezuela #caracas #FelizSabado #18Sep #Septiembre #Valencia #FletesGag #Barcelona #Porlamar https://t.co/3Hbls37Fr1", "screen_name": "Fletesgag1", "name": "Fletes GAG Env\u00edos", "user_followers": 445, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:04:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l9F1EX0AUBSJw.jpg"}
{"id": "1439318981362454530", "text": "Lo poquito que he podido ver de Barcelona. https://t.co/vqzsLKl66X", "screen_name": "amygaleano", "name": "Amanecer", "user_followers": 234, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:02:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l8-uEXEAI9eXM.jpg"}
{"id": "1439318721928048642", "text": "Un pedazo de Luna es mi mejor amuleto..\n\n#un #de #luna #es #mi #mejor #pedazo #espa\u00f1a #la #moon #spain #amor #barcelona #me #vida #photography #rif #mallorca #noche #travel #morocco #con #palma #bcn #love #loco #el #night #madrid #new https://t.co/QM4GLLJBEP", "screen_name": "lacuevadelobotv", "name": "Lobo (El de la cueva)", "user_followers": 1044, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 20:01:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l8vyPWYAkmnlo.jpg"}
{"id": "1439318676822429697", "text": "Museo del Dise\u00f1o de Barcelona https://t.co/uRUI9X1Z2l", "screen_name": "xuasusgonzalez", "name": "Xuas\u00fas Gonz\u00e1lez", "user_followers": 887, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 20:01:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l8svfX0AgWazo.jpg"}
{"id": "1439318414686818305", "text": "Madrid (LEMD) \ud83d\udeeb\ud83d\udeec Barcelona (LEBL) #FS2020 #A320 https://t.co/KRH05HwLim", "screen_name": "felipecerda", "name": "Felipe Cerda Barra", "user_followers": 1307, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:00:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l8dt8WQAIjlP7.jpg"}
{"id": "1439318311641157643", "text": "\u00bfYa te registraste al #networkingconcoraz\u00f3n del pr\u00f3ximo 30 de septiembre. Ser\u00e1 a las 12 horas Ciudad de M\u00e9xico - 7 pm Barcelona.\n'No te quedes sin lugar!\n\nAqu\u00ed te dejo el link para que te registres: https://t.co/ts0B9IA4TS (y tambi\u00e9n encuentras el link en mi bio). https://t.co/BZ0LDlW0MJ", "screen_name": "LaClau", "name": "Claudia Calvin Venero \ud83c\udf0e", "user_followers": 12444, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438951033678536707/pu/img/IH-KAkPB2P_0MsBT.jpg"}
{"id": "1439318308755550208", "text": "#UnD\u00edaComoHoyBSC (A\u00f1o 2011)\n\nBARCELONA S.C. 1 - 0 Independiente Del Valle\n\nEstadio Monumental | 25.000 aficionados | Gol: Iv\u00e1n Borghello. https://t.co/PYph1d49Gd", "screen_name": "Historia_BSC", "name": "Historia Barcelona S.C.", "user_followers": 72075, "retweet_count": 10, "favorite_count": 115, "date": "2021-09-18 20:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ltfudXsAoLHLK.jpg"}
{"id": "1439318306608005124", "text": "#EnAlerta | \u00a1SEAMOS PARTE DE LA BATALLA DESDE CASA! Nuestros Bomberos Aeron\u00e1uticos del @Aeropuertobna de Barcelona se suman al llamado de permanecer en los hogares para contribuir a las acciones de contenci\u00f3n al COVID-19 #Qu\u00e9dateEnCasa\u00a0 \u00a1Venceremos! https://t.co/Fmktvlnz8T", "screen_name": "BAERVenezuela", "name": "BAER S.A. VENEZUELA", "user_followers": 21199, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lBerwXIAIsxEt.jpg"}
{"id": "1439318141549649932", "text": "En plena Rambla de Barcelona,Michael se ospedo en el 1992 en el hotel Le Meridien.\nOs dejamos un enlace de \u00e9ste hotel : https://t.co/sPhxbQLbMH )\n#michaeljackson #Dangerous #dangerousworldtour #Barcelona #larambla #lemeridien #Hotel #Madrid #granv\u00eda #Efem\u00e9rides #theone #kingofpop https://t.co/A0ivaqp7dF", "screen_name": "MJFansEspana", "name": "CLUB FANS MICHAEL JACKSON ESPA\u00d1A ( OFICIAL )", "user_followers": 1707, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 19:59:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l8NpnXIAQOI_r.jpg"}
{"id": "1439318134780047365", "text": "Minitas calientes amantes de la segunda guerra mundial por barcelona tiren DM https://t.co/9tfjoElF2s", "screen_name": "Mezista7L", "name": "MEZISTA\ud83c\udfb1", "user_followers": 309, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:59:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l8NxMWYAQf_2F.jpg"}
{"id": "1439317627353063428", "text": "#Fuerachusma #sanchezdimision\n@AdaColau DIMISI\u00d3N\nLos\u00a0Mossos d'Esquadra\u00a0han detenido a 5 j\u00f3venes marroqu\u00eds,por haber participado en como m\u00ednimo dos robos a turistas en la\u00a0playa de Sant Miquel,en la Barceloneta,en el distrito de Ciutat Vella de\u00a0Barcelona\nhttps://t.co/SSw7dzNt8i https://t.co/D3hN3cKPzJ", "screen_name": "juanadeegara", "name": "Juana de Egara \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u271d\ufe0f", "user_followers": 29, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 19:57:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l7wQyXsAAXuvM.jpg"}
{"id": "1439317205687185411", "text": "El FC Barcelona\ud83d\udd34\ud83d\udd35 y Granada\ud83d\udd34\u26aa se cruzan este lunes 20 de septiembre, a las 21:00 hora espa\u00f1ola, en el estadio Camp Nou, en el partido correspondiente a la quinta jornada de LaLiga Santander 2021-2022.\n\nEn Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 el partido es a las 21:00, aqu\u00ed os dejo otros horarios https://t.co/8BtQdIrVNw", "screen_name": "x4x_sports", "name": "X4X SPORTS", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:55:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l7XvAWQAERCTe.jpg"}
{"id": "1439316761099313158", "text": "13/15 puntos posibles en la Eredivise. 27 goles a favor y tan solo 2 en contra en lo que va de la temporada. Jugando a un f\u00fatbol hermoso, brillante y correcto. Sacando el potencial de j\u00f3venes promesas a\u00f1o tras a\u00f1o.\n\nErik ten Hang es EL FICHAJE que necesita el FC Barcelona \ud83d\udd34\ud83d\udd35 https://t.co/iBLjo59TpS", "screen_name": "mackpertt", "name": "Mack", "user_followers": 73, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:53:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l69wdXoAcoryj.jpg"}
{"id": "1439316038869471239", "text": "@lovins__ @pizzadelgado @GuanotunaRommel @MundoMaldini @ADaimiel @AS_Relano El mejor gol de toda la historia de la champions\n\nPor escenario: el Bernab\u00e9u\n\nPor encuentro: real Madrid vs barcelona\n\nPor instancia: Semifinal\n\nPor esfuerzo: Messi en solitario sin ayuda de nadie enfrentando a medio equipo del real Madrid llevando la pelota desde mitad de cancha https://t.co/VONVOasetc", "screen_name": "citizenazotando", "name": "el semental citizen", "user_followers": 71, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:50:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439315752356655107/pu/img/dyQGskIVt8nN4rAJ.jpg"}
{"id": "1439315874809253895", "text": "Saludos a todos \ud83d\udc4b\ud83c\udffc\u2615\nLes invito a escuchar el programa Sonidos del Alma en transmisi\u00f3n por @marina1037Fm en PLC, Barcelona y Lecher\u00eda y en la WEB https://t.co/8nAD0ykgcV para Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y el mundo \ud83c\udf10\nCon la voz del pana @guillerfreites \nDesde las 7:00pm no te lo pierdas https://t.co/nUnazPCU3U", "screen_name": "joseehb", "name": "JOSE HENR\u00cdQUEZ \u269c\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "user_followers": 2303, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 19:50:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l6J4wXMAEI_Cr.jpg"}
{"id": "1439315799647338498", "text": "(FOTO) \u00bfEl FC Barcelona con una camiseta blanca? https://t.co/Sry2hyMfFJ https://t.co/Vbfmy8nhT3", "screen_name": "StudioFutbol", "name": "StudioF\u00fatbol", "user_followers": 258213, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:50:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l6F7iWQAIRomB.jpg"}
{"id": "1439315748535611392", "text": "Buenas noches Un saludo, Julio Moreno Escritor / Julio Moreno Guisado\n.\nhttps://t.co/nK5hV8TR3Z\n.\n#famosos #influencer #poesias #america #google #Andaluc\u00eda #CastillaLaMancha #madrid #CastillaYLeon #mexico #colombia #usa #miami #Barcelona #villaverdealto #famososdeinternet https://t.co/7JCZzg1G9U", "screen_name": "Juliomorenoes", "name": "JULIO MORENO WRITER", "user_followers": 350, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:49:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l6C4xXoAA57Sr.jpg"}
{"id": "1439315632860897287", "text": "@IdiazAyuso @Feria_VEM @ComunidadMadrid Soy de Gran\u00e1, y siento absoluta verg\u00fcenza de lo q es #Madrid, no es mi capital, y no me representa. \nOjal\u00e1 Barcelona fuera LS CAPITAL DE ESPA\u00d1A, XQ LO MERECE y xq Catalu\u00f1a d lo \u00fanico q se quiere divorciar es d vuestro puto fascismo. \nY faltabas \"T\u00da, Y TU PUTO AMOR X EL FASCISMO\" https://t.co/8tLh42ajLN", "screen_name": "Anna78_GRANADA", "name": "Ana Mart\u00edn GRANADA\ud83d\udd3b", "user_followers": 106, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:49:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l58LjWYAAlg1s.jpg"}
{"id": "1439315579018559490", "text": "#NewRelease Now Available on #Spotify #AppleMusic #YouTube \n\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u25b6\ud83d\udcaf\ud83d\udc96\u2728\n#Barcelona #Berlin #Venezia #Moscow #Pekin #Tokio #ElectronicMusic #TechnoMusic #Techno #EDM CICL\u00d3N DE AMOR HEXELUX #HexeluxMusic #Saturday #Party #Night https://t.co/1Yubc9mWwq", "screen_name": "Hexelux", "name": "HEXELUX", "user_followers": 63, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 19:49:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l3j4ZXoAAjb-C.jpg"}
{"id": "1439315220137226243", "text": "Viendo el concierto en la Sagrada Familia d la capital de los Condados d Barcelona, lo q mas me gusta es el azul Senyera Valenciana dl traje dl director.\nBruckner no me motiva.\nEl azul Senyera me ha alegrado la tarde.\n@SanchisEduart84 @josemessi85\n@pepeturpin\n@Perevalenciano https://t.co/BH4gkm12ir", "screen_name": "xleerellibroPTT", "name": "AlCarBornayGuill", "user_followers": 95, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 19:47:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l5jDLXoAIiv2Y.jpg"}
{"id": "1439315102533029896", "text": "Y hab\u00eda gente llorando porque Messi se iba del Barcelona . \ud83d\ude02 https://t.co/VM9zU5QP6v", "screen_name": "gigli_cristian", "name": "\u1d04\u0280\u026as\u1d1b\u026a\u1d00\u0274 \u0262\u026a\u0262\u029f\u026a", "user_followers": 1039, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 19:47:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l5cZnXoAM58G2.jpg"}
{"id": "1439315009918619650", "text": "@Jorjon_RM @CSiwD3 @elchiringuitotv Ayudas arbitrales al Madrid: https://t.co/J9yS37lxum\nPerjudican al Bar\u00e7a: https://t.co/jxcJsPh8KU\nAl Barcelona no le pitaron 15 penaltis esa temporada, mientras que al Madrid le regalaron 13 puntos. Dato curioso: sin esos 13 puntos el Madrid se quedaba sin liga y con nadaplete", "screen_name": "_GiROXiO_", "name": "GiROXiO", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:46:54", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439314795094753286", "text": "Amigos en Barcelona est\u00e1n viendo el show de drag race spain! Me dicen que el show es muy bueno y que todas est\u00e1n genial como @INTICOLAOFICIAL cuando vienen a Berl\u00edn??? https://t.co/oo7es5CzdA", "screen_name": "PabloDesubicado", "name": "Desubicado en Berl\u00edn \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "user_followers": 3000, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 19:46:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l5LbMXEAQiq-n.jpg"}
{"id": "1439314531893841924", "text": "#UnD\u00edaComoHoyBSC (A\u00f1o 2005)\n\nBARCELONA S.C. 2 - 0 Aucas\n\nEstadio Jocay, Manta | 13.000 personas | Goles: Armando Paredes, Freddy Grisales. https://t.co/JPWsOyutJG", "screen_name": "Historia_BSC", "name": "Historia Barcelona S.C.", "user_followers": 72075, "retweet_count": 7, "favorite_count": 39, "date": "2021-09-18 19:45:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ltsOZWUAEB2gc.jpg"}
{"id": "1439312957167505410", "text": "El doblaje de gordos est\u00e1 en Madrid y Barcelona. A mi no me dobla nadie\u2026.. \n#FirstDates18S https://t.co/q5o7y7ksMT", "screen_name": "gordo_chachi", "name": "Ni\u00f1o Gordo", "user_followers": 1639, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 19:38:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_l3gF7WQAEKcuz.jpg"}
{"id": "1439312813743296514", "text": "@JuanFCB_01 Opci\u00f3n de recompra por parte del Barcelona https://t.co/N18OJLnaGl", "screen_name": "RomantiqueFCB", "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5c \ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd63\u00e7\ud835\udd52", "user_followers": 191, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 19:38:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l3MrOWUAMlU5D.jpg"}
{"id": "1439312736492601348", "text": "Depay luego de 7 a\u00f1os en el Barcelona y su \u00fanico tatuaje sea un pija por una noche de copas en la casa de Pique https://t.co/DuHbHQxJ77", "screen_name": "Ventura_block", "name": "\u03df 9\u00be", "user_followers": 814, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 19:37:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439312588421189634/pu/img/G_sO8Mx7L-YYsZsX.jpg"}
{"id": "1439312547845447680", "text": "Con @rosaalarcon : la regidora de Mobilitat y presidenta de @TMB_Barcelona hasta el d\u00eda 28 de Septiembre que la relevar\u00e1 a @laiabonetrull , agradecerte @rosaalarcon tu ejemplar trabajo  , @laiabonetrull conf\u00edo plenamente en ti en que lo har\u00e1s genial cuando releves a Rosa \ud83c\udf39\u2764\ufe0f https://t.co/xDdhMTsQh1", "screen_name": "ParisMompletJsc", "name": "P\u00e1ris Momplet \ud83c\udf39#YoApoyoAlGobierno #PresidentIlla", "user_followers": 629, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 19:37:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l3IVCWYAo-2QX.jpg"}
{"id": "1439312536768294912", "text": "Barcelona: \u00bfprimera vez? https://t.co/QmjqxQtHlo", "screen_name": "ASan2val", "name": "Kante latino\ud83c\udf65", "user_followers": 28, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:37:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l3HQfXsAIHf3k.jpg"}
{"id": "1439312531370172427", "text": "GONZALO MASTRIANI (@gonzalomastri) vs DEPORTIVO CUENCA  \n\nActuaci\u00f3n clave en el d\u00eda de ayer. 2 goles, referencia y apoyos para lograr una victoria importante de Barcelona SC en la previa de las semifinales de Copa Libertadores.https://t.co/8FDhy3Xo9D", "screen_name": "Futbol_UY_2", "name": "F\u00fatbol + UY 2 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \u26bd\ufe0f", "user_followers": 581, "retweet_count": 72, "favorite_count": 284, "date": "2021-09-18 19:37:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439301722317459458/pu/img/cqgMnDCAJIHv2gco.jpg"}
{"id": "1439311999473700865", "text": "@MARIANOchipAJOY @Bob18221495 @guilleiniguezm @MatthiasGastel Mejor vamos a hablar de la l\u00ednea 9 de metro de Barcelona que cost\u00f3 m\u00e1s que el AVE https://t.co/RmL9RoUCqM", "screen_name": "elpaterexhor", "name": "El Pater", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:34:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l2oqtWYAcxiYL.jpg"}
{"id": "1439311450007289857", "text": "Que el estilo no se negocio es la mayor tonter\u00eda que he escuchado.\n\nEl \"estilo Barcelona\" lo crearon una generaci\u00f3n conformada por\n\u274c 1 de los mejores MC de la historia (iniesta , xavi y busquets) \n\u274cLa mejor defensa de la historia blaugrana (puyol , el mejor piqu\u00e9 y alves)\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/kw8tYU3hvk", "screen_name": "Q_BOLA_FUTBOL_", "name": "\ud835\udde4 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udddf\u00c1 \ud835\uddd9\u00da\ud835\udde7\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udddf \u26bd", "user_followers": 148, "retweet_count": 4, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-18 19:32:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l2IAdWUAYpT-3.jpg"}
{"id": "1439310979624546305", "text": "En el preg\u00f3n de Sant Gervasi-La Bonanova con @josebouvila @imartinsalva y @averderapp \ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Viva La Bonanova! Viva Barcelona! @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @BcnPopulares https://t.co/ZkglG0kSiE", "screen_name": "PP_Sarria", "name": "PP Sarri\u00e0-St Gervasi", "user_followers": 1397, "retweet_count": 8, "favorite_count": 35, "date": "2021-09-18 19:30:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l1sKuWYAMvvI8.jpg"}
{"id": "1439310527633805320", "text": "Espectaculares partidos de rugby en silla de ruedas en el III Torneo Internacional de Barcelona, ma\u00f1ana los partidos finales, en directo en el Canal YouTube de la @fcedf_ (https://t.co/xK8QHarsMx) #tiquadrugbi https://t.co/96kPAIUSx4", "screen_name": "ivan_vila", "name": "Iv\u00e1n Vila Vergara", "user_followers": 1235, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:29:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l1O69WQAE4KZM.jpg"}
{"id": "1439310505298911235", "text": "#UnD\u00edaComoHoyBSC (A\u00f1o 2002)\n\nBARCELONA S.C. 1 \u2013 0 Alianza Lima (\ud83c\uddf5\ud83c\uddea)\n\nCopa Sudamericana | Estadio Monumental | 4.000 personas | Gol: \u00c1ngel Escobar. https://t.co/zIgdL75git", "screen_name": "Historia_BSC", "name": "Historia Barcelona S.C.", "user_followers": 72075, "retweet_count": 9, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-18 19:29:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lsL6kXoAs4stD.jpg"}
{"id": "1439310354912325637", "text": "Las frases que estoy aprendiendo con Duolingo van a ser realmente \u00fatiles cuando vaya a Barcelona. https://t.co/f9pqf7JqB5", "screen_name": "2rista", "name": "Mary Joplin", "user_followers": 269, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 19:28:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l1IzFXEAQ6ty5.jpg"}
{"id": "1439310307063734275", "text": "[Los errores te hacen m\u00e1s fuertes]\nLa directiva del Barcelona: https://t.co/u583pSvkQr", "screen_name": "llerbitas", "name": "El Llerbitas \uea00", "user_followers": 861, "retweet_count": 3, "favorite_count": 54, "date": "2021-09-18 19:28:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l1GLNXEAIYpXW.jpg"}
{"id": "1439309139239477249", "text": "#Anzo\u00e1tegui Castillo en compa\u00f1\u00eda de sus hijos y varios habitantes, caminaron esta semana, desde la Redoma de #LosP\u00e1jaros en Barcelona hasta la Redoma de Guaraguao en #PuertoLaCruz. https://t.co/58wu6GmPBo", "screen_name": "cimanewsdigital", "name": "Cima360", "user_followers": 13646, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:23:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l0CEvWQAIgPnO.jpg"}
{"id": "1439308923325005826", "text": "#\u00daltimod\u00eda \u201c#FelixGonzalezTorres. Pol\u00edtica de la relaci\u00f3n\u201d en el @MACBA_Barcelona hasta el 19 de septiembre. La memoria, la autoridad, la libertad y la identidad  de la mano de este artista comprometido y activista social. Para conocer m\u00e1s sobre \u00e9l \ud83d\udc49 https://t.co/eFwW2Jcgis https://t.co/9cLcaFLw7M", "screen_name": "FondoDocArteCon", "name": "Fondo Arte Contempo", "user_followers": 565, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 19:22:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lz0gfXMAMDvVi.png"}
{"id": "1439308771709304837", "text": "Atl\u00e9tico, Real Madrid, Barcelona, el f\u00fatbol Espa\u00f1ol hablando de arbitrajes. https://t.co/vCMC9ChXpE https://t.co/bPXMGHBnlu", "screen_name": "yo_soy_opinion", "name": "Claudia Ren\u00e9e Paz", "user_followers": 348, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:22:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lzs0ZWQA00Q9C.jpg"}
{"id": "1439308764138590212", "text": "Paseando por Barcelona y vi esto, aguanten los cubanos que siguen luchando \ud83d\udda4 https://t.co/yULteaY4Wa", "screen_name": "SopranoFrustrad", "name": "Francesca Garc\u00eda \ud83c\udf38\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udc0d", "user_followers": 107, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 19:22:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439308713131655173/pu/img/Q6falmvaMi1sIB1R.jpg"}
{"id": "1439308623101014021", "text": "Hoy ha sido un dia carpero en la provincia de #Barcelona. Muchas han sido las carpas de #Vox . Y como no podemos estar en todas,hoy,los de #Badalona hemos acudido a dar nuestro apoyo a los compa\u00f1eros de Martorell. https://t.co/jOoMU3jdtn", "screen_name": "VoxBadalona_", "name": "VOX Badalona", "user_followers": 11398, "retweet_count": 24, "favorite_count": 65, "date": "2021-09-18 19:21:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lzi63XMAQfofN.jpg"}
{"id": "1439308551256674311", "text": "Resumen \nde  \nBarcelona y Madrid\nM\u00fasica \nlas claves ... \n18 Septiembre pos-Covid \n#lamaquina \ud83d\udea8\ud83c\udfbc #CambioClim\u00e1tico  \nhttps://t.co/0uZOoP4pX4", "screen_name": "job_raul_Mosto", "name": "off-sort", "user_followers": 44, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:21:14", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439308512098615296", "text": "Memphis: \"Fue una decepci\u00f3n; hay que aprender de la derrota con el Bayern\" https://t.co/PjE5yCKBOA https://t.co/LlbH0z5NmV", "screen_name": "webdelcule", "name": "webdelcule (Enrique)", "user_followers": 1299, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:21:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lzdrXVEAQ8Cgf.jpg"}
{"id": "1439308383866269696", "text": "\ud83c\udfc6 \u00a1Cuatro equipos y dos pa\u00edses que luchan por la #GloriaEterna en la CONMEBOL #Libertadores!\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Clube Atl\u00e9tico Mineiro, SE Palmeiras y Club Flamengo\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8 BARCELONA SPORTING CLUB - P\u00e1gina oficial \n\n\ud83d\udd1c \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el campe\u00f3n de la Copa 2\u20e30\u20e32\u20e31\u20e3?\n\nCr\u00e9ditos: Conmebol Libertadores https://t.co/gNXNR5pDmi", "screen_name": "JCDeportesNot1", "name": "@JCDeportesyNoticias", "user_followers": 6, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:20:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lzVv5WQAE58e0.jpg"}
{"id": "1439308269709836291", "text": "\ud83d\udc70\ud83c\udfa9\ud83d\udc8d\nM\u00e1s de 82 expositores os esperan en @firanuvis #barcelona el 16-17 de Octubre 2021 en el @wtcbarcelona \n\ud83d\udc70\nDescarga tus entradas gratuitas en https://t.co/E8S7zwypaa\n\ud83d\udce3 Son limitadas!!!\n.\n#Pedida #S\u00edQuiero #DiaB #Bridetobride #TrueLove #WeddingStyle #noscasamos #bodacivil https://t.co/mTVcd0WBMx", "screen_name": "ASP_Sabadell", "name": "Anna Sol\u00e9", "user_followers": 1556, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:20:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lzPb5WUAYgddl.jpg"}
{"id": "1439308259949785093", "text": "\ud83c\udfc6 \u00a1Cuatro equipos y dos pa\u00edses que luchan por la #GloriaEterna en la CONMEBOL #Libertadores!\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Clube Atl\u00e9tico Mineiro, SE Palmeiras y Clube Flamengo\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8 BARCELONA SPORTING CLUB \n\n\ud83d\udd1c \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el campe\u00f3n de la Copa 2\u20e30\u20e32\u20e31\u20e3?\n\nCr\u00e9ditos: Conmebol Libertadores https://t.co/oQOGJOsg6S", "screen_name": "ejaviercolomal", "name": "JAVIER COLOMA LUCIO", "user_followers": 173, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:20:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lzOQZXIAgq9Ba.jpg"}
{"id": "1439308147630485505", "text": "@ContextoAnimal Wauuuu! En mi barrio Barcelona las gaviotas han desarrollado una t\u00e9cnica de supervivencia..\nComo las palomas no las ven como depredador pues se posan al lado de la paloma y... Zasca! La evolucion de las especies\ud83e\udd14 https://t.co/kLw2KQR1UX", "screen_name": "nosologriss", "name": "Nosologris2.0", "user_followers": 281, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:19:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lzIJ1WQAMAUOM.jpg"}
{"id": "1439307747103854596", "text": "SECCI\u00d3N \u201cDE TODO UN POCO\u201d\n\nCon art\u00edculos deportivos licenciados (REAL MADRID, FC BARCELONA, etc), y adem\u00e1s, de todo un poco.\n\nTodos los art\u00edculos en este enlace -&gt; https://t.co/niRCFETrBl\n\nhttps://t.co/G6KQJf2Jnd", "screen_name": "FrikiLandy", "name": "FrikiLandia", "user_followers": 81927, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:18:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E8LOIC0XMAICiYW.jpg"}
{"id": "1439307505755201552", "text": "Ya disponible el 1x08 del Celta - C\u00e1diz\n\n\ud83d\ude32Lo del once\n\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0fLo del penalti de Salvi\n\ud83d\udcaaLo del Choco Lozano\n\ud83d\udc4fEl debut de chust\n\ud83d\udd1dLos datos de @Dudin13 \n\ud83d\udd1cLo del Barcelona\n\nComo siempre con @mavallecillo y @DonYesu \n\nVente \ud83c\udf7b\n\nhttps://t.co/keJFPyujnD", "screen_name": "amarillo__azul", "name": "Amarillo y azul", "user_followers": 132, "retweet_count": 10, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 19:17:05", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439307229900021769", "text": "En el XXXV Congreso Eucar\u00edstico Internacional celebrado en Barcelona en primavera de 1952 participaron 77 pa\u00edses y 300.000 personas, cifras que dejaron corta la disponibilidad de alojamiento de la ciudad, as\u00ed que en el @portdebarcelona una docena barcos fueron tambi\u00e9n hoteles. https://t.co/uYc6WodAMY", "screen_name": "Sr_JOF", "name": "Javier Ortega Figueiral", "user_followers": 7320, "retweet_count": 2, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-18 19:15:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lwvTYX0AYM-9w.jpg"}
{"id": "1439307153706192899", "text": "Colo Colo Zaragoza - Barcelona B 8:7\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/4NHHdfdiWK https://t.co/Rjvg3joTMA", "screen_name": "Catala__alataC", "name": "Catal\u00e0lataC", "user_followers": 21, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:15:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lyOTBWEAsVPLO.jpg"}
{"id": "1439307134265708545", "text": "@Fumatron_U @BeatrizBandera3 Miquel Iceta desfilaba con V\ud83e\udd2eX en Barcelona! No lo olvidar\u00e9 jam\u00e1s! En esas manifestaciones vimos cruces gamadas, BANDERAS CON EL POLLO y ese INDIVIDUO, que ahora es ministro, NUNCA LO DENUNCI\u00d3! https://t.co/IDVmnb5TST", "screen_name": "MrsPotterypot", "name": "MrsPottery", "user_followers": 1411, "retweet_count": 8, "favorite_count": 29, "date": "2021-09-18 19:15:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lyNMNXsAApDou.jpg"}
{"id": "1439307130448793601", "text": "Hoy hace 21 a\u00f1os, Lionel Messi aterrizaba en la ciudad de Barcelona. El pibe rosarino vino a una prueba de 15 d\u00edas para sumarse a las inferiores del Bar\u00e7a. Y era tan bueno y especial que le sobraron 14 d\u00edas. De ser firmado en una servilleta, a convertirse en EL REY DEL JUEGO https://t.co/KosOi14iKu", "screen_name": "gersonrmirez", "name": "Gerson Ramirez", "user_followers": 843, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:15:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lyNDIWYAAP1SP.jpg"}
{"id": "1439307114414026752", "text": "\u2728Que alguien me explique en qu\u00e9 momento pasaron 6 meses desde que mude a Barcelona\u2728 https://t.co/41v2p0HFJe", "screen_name": "milahher", "name": "Mila", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:15:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lyL5uXIAAmhe0.jpg"}
{"id": "1439307064480878595", "text": "\u00a1LAS COSAS CLARAS! Memphis Depay \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1, delantero del FC Barcelona \ud83d\udd34\ud83d\udd35: \"El resultado contra el Bayern Munich \ud83d\udd34 fue decepcionante. Tenemos que remar todos en la misma direcci\u00f3n para revertir la situaci\u00f3n. Es un honor jugar aqu\u00ed\" \ud83d\udd25. #AlientaDesdeCasa https://t.co/tl9EiIdEP2", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184224, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 19:15:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lw9hyXMAY0YG8.jpg"}
{"id": "1439307052363485186", "text": "Da Michele: un lugar para degustar la pizza napolitana en Barcelona https://t.co/MYxCxTTJy0 https://t.co/gUJoU7Kiph", "screen_name": "salirporbarcelo", "name": "SalirPorBarcelona", "user_followers": 1296, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:15:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lyIwiXoAA2266.jpg"}
{"id": "1439307017869529088", "text": "\ud83d\udc70\ud83c\udfa9\ud83d\udc8d\nM\u00e1s de 82 expositores os esperan en @firanuvis #barcelona el 16-17 de Octubre 2021 en el @wtcbarcelona \n\ud83d\udc70\nDescarga tus entradas gratuitas en https://t.co/vzc3d5zwGB\n\ud83d\udce3 Son limitadas!!!\n.\n.\n#modanovios #modanupcial #noviasdiferentes #noviasconestilo #bodasbarcelona https://t.co/TSKndiBrrS", "screen_name": "FNPrimavera", "name": "FIRA NUVIS PRIMAVERA", "user_followers": 747, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:15:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lyGi7WEAoeqzo.jpg"}
{"id": "1439306565966778371", "text": "Seguimos vivos en el torneo Madrid football cup.\nMa\u00f1ana semifinales contra Barcelona.\nVamos equipo, vamos Rayo\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/lGT6sR4zRX", "screen_name": "JoseLui02424311", "name": "Ferchu!!!", "user_followers": 41, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 19:13:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lxhZfWYAAVbGW.jpg"}
{"id": "1439306415928233990", "text": "\u203c\ufe0f Bar\u00e7a Basket\n\n\ud83c\udfc0 Previa 2021/2022\n\n \u27a1 Objetivo: consolidar el proyecto\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/2ZNH7fMvvL\n\n\u270d\ufe0f @V_Yague\n\n\ud83d\udcf7 @FCBbasket https://t.co/MatPS6ePpL", "screen_name": "pbmostoles2053", "name": "Pbmostoles2053", "user_followers": 1701, "retweet_count": 4, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-18 19:12:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lxjncX0AIdx5y.jpg"}
{"id": "1439306348563468291", "text": "Ayer se cumplieron 21 a\u00f1os de esta fotograf\u00eda, que pasar\u00eda a ser hist\u00f3rica. \nFue la primera vez que Lionel Andr\u00e9s Messi aterriz\u00f3 en Barcelona. \nEl resto ya es historia y leyenda viva del f\u00fatbol mundial\u2026\n\u2764\ufe0f\ud83d\udd1f\u26bd\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \n@TeamMessi \n#LionelAndresMessi \n#Messi #Leo #Lio #Lionel #LaPulga https://t.co/hbVgCAqjYV", "screen_name": "5BAUTI", "name": "BAUTTI", "user_followers": 487, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:12:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lxfmgWUAUuJsk.jpg"}
{"id": "1439306258058727425", "text": "Esto era el Barcelona \ud83e\udd7a https://t.co/X1CcMxFodg", "screen_name": "penaltiworld", "name": "\ud83c\udf0e PenaltiWorld \u26bd", "user_followers": 30427, "retweet_count": 3, "favorite_count": 46, "date": "2021-09-18 19:12:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lxaSkXIAgx5LZ.jpg"}
{"id": "1439306244859248642", "text": "\ud83d\udd31 Segunda camiseta del FC Barcelona 2022-2023\n\n\ud83d\udc47 Opinen\n\nhttps://t.co/W8TaSqWoTt https://t.co/vmQ8c11qm6", "screen_name": "mundodeportivo", "name": "Mundo Deportivo", "user_followers": 2820218, "retweet_count": 5, "favorite_count": 97, "date": "2021-09-18 19:12:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lxENTWUAMInHK.jpg"}
{"id": "1439306111773970438", "text": "Solomillo de ternera gallega suprema 100% certificada... \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\n\n+\u2139\ufe0f \u260e 931 26 80 79\n\ud83d\udcc6 https://t.co/Xe7VBt8XJU\n\n#Adrians #Restaurant #Cornella #Barcelona #Food #Gastronomia https://t.co/EFnboibbIW", "screen_name": "AdriansCornella", "name": "Adrian's Restaurant", "user_followers": 308, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:11:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lxSAGXEAMgdsI.jpg"}
{"id": "1439306056916684803", "text": "Barcelona, Espa\u00f1a \u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #barcelona #espa\u00f1a #viajar https://t.co/5homLU2UNx", "screen_name": "ciudades_y_mas", "name": "Ciudades Y M\u00e1s \u2708\ufe0f\ud83c\udf0d", "user_followers": 2122, "retweet_count": 10, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-18 19:11:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lxOxiXoAIOD_S.jpg"}
{"id": "1439306049039831044", "text": "Nuevo crucero Costa Firenze atraca por primera vez en Puerto de Barcelona - https://t.co/1NTB1R0ZRc #Costa #Firenze #Barcelona https://t.co/oBLNf2r5TP", "screen_name": "PortalCruceros", "name": "PortalCruceros", "user_followers": 1827, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:11:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lxOUPXIAohbVH.jpg"}
{"id": "1439305759624400903", "text": "\ud83d\udc70\ud83c\udfa9\ud83d\udc8d\nM\u00e1s de 82 expositores os esperan en @firanuvis #barcelona el 16-17 de Octubre 2021 en el @wtcbarcelona \n\ud83d\udc70\nDescarga tus entradas gratuitas en https://t.co/hzyCeflAIt\n\ud83d\udce3 Son limitadas!!!\n.\n.\n#fashiondessigne #pasarelanovias #ModaNupcial #ModaNupcialBarcelona #weddingparty https://t.co/VuSAJ5rlDf", "screen_name": "AGS_Sabadell", "name": "Anna G\u00f3mez Sol\u00e9", "user_followers": 595, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:10:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lw9TJWEAEQnTZ.jpg"}
{"id": "1439305605412528135", "text": "\u00abLos primeros rayos del sol chocaban contra sus ventanas. Unos momentos despu\u00e9s, la calle Aribau y Barcelona entera quedaban detr\u00e1s de m\u00ed\u00bb.\nPaso con frecuencia por delante de esta casa de Madrid (General Pardi\u00f1as, 107), donde escribi\u00f3 \u00abNada\u00bb Carmen Laforet, Premio Nadal en 1944. https://t.co/Z56daRCJWk", "screen_name": "miguelsomovilla", "name": "Miguel Somovilla", "user_followers": 3882, "retweet_count": 1, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-18 19:09:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lw0FMX0AMPbyf.jpg"}
{"id": "1439305456552488961", "text": "\ud83d\udca5FLAVIO EN CONCIERTO\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udcc5 24 de septiembre\n\n\u23f0 22h \n\n\ud83d\udccd Teatre Apolo, BARCELONA\n\n\u203c\ufe0f\u00daLTIMAS ENTRADAS\u203c\ufe0f \nhttps://t.co/xQeMhiaH3g https://t.co/jRkWEgVc9s", "screen_name": "FlavioFdezInfo", "name": "INFO| FLAVIO", "user_followers": 675, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 19:08:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lwrZGXEAE6Bo5.jpg"}
{"id": "1439305092377858048", "text": "NOW LIVE @la2_tve @rtve @tveint_europa \nConcierto Orquesta Filarm\u00f3nica de Viena @Vienna_Phil  con el maestro Christian #Thielemann  desde la Sagrada Familia de Barcelona @sagradafamilia Estreno de Elysium de @_samymoussa y Sinfon\u00eda 4 de #Bruckner @EBU_HQ \nhttps://t.co/LOyHh1OkmH https://t.co/2EyNeszX6J", "screen_name": "RamonSobrino1", "name": "Ramon Sobrino", "user_followers": 1514, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 19:07:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lv8FHWEAUX_E9.jpg"}
{"id": "1439304511735140354", "text": "@iamthekillerq Ma\u00f1ana. Barcelona. 17h. Si te gusta, repetimos, te invito a un McAitana, nos casamos y tenemos muchos perretes. https://t.co/hmYjGXCPkp", "screen_name": "roberperamos", "name": "Rober Peramos", "user_followers": 773, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:05:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lv0e_WQAQfb9k.jpg"}
{"id": "1439304503296147457", "text": "\ud83d\udc70\ud83c\udfa9\ud83d\udc8d\nM\u00e1s de 82 expositores os esperan en @firanuvis #barcelona el 16-17 de Octubre 2021 en el @wtcbarcelona \n\ud83d\udc70\nDescarga tus entradas gratuitas en https://t.co/MvLbjJLTz5\n\ud83d\udce3 Son limitadas!!!\n.\n.\n#TrajesDeNovio #VideosdeBoda #CateringBodas #DecoracionNupcial #fotomat\u00f3n https://t.co/Ag3sower2o", "screen_name": "BcnModaNupcial", "name": "Barcelona Nupcial", "user_followers": 824, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:05:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lv0LgWEAAY5rq.jpg"}
{"id": "1439304163708526593", "text": "Ten\u00eda tantas ganas de que @Claudia_GMan viera por s\u00ed misma la que se est\u00e1 formando en Miami con Tech, Crypto e inversi\u00f3n. \n\u00a1Volver\u00e1! \n\nTendiendo puentes entre Barcelona y Miami. \n#miamitech https://t.co/XxowIFeH7C", "screen_name": "petezin", "name": "Rosa Jim\u00e9nez Cano", "user_followers": 47146, "retweet_count": 3, "favorite_count": 92, "date": "2021-09-18 19:03:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lvgaGXsAQscqT.jpg"}
{"id": "1439303944249950214", "text": "@elchiringuitotv Suarez, el vivo ejemplo \n\nAqu\u00ed esta la noticia: \nhttps://t.co/c3QiRFo7Dq https://t.co/fk6au6SLFT", "screen_name": "RubenSorto3", "name": "Sorto", "user_followers": 154, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:02:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lvT0xXMAQsGDO.jpg"}
{"id": "1439303694584098828", "text": "Cada vez que se filtra una equipaci\u00f3n del Barcelona es m\u00e1s fea que la anterior https://t.co/vu0VjBXgfP", "screen_name": "AndylokolokoX2", "name": "Q pena con la visita 2.0", "user_followers": 596, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 19:01:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lvE6SWYAg6KAv.jpg"}
{"id": "1439303538534924294", "text": "Nuestra amiga @laurabalady es emprendedora, sus juguetes sexuales pueden satisfacerte, contactala #lachicadelfindesemana #mieldinson #barcelona #anzoategui https://t.co/s6qdYyXG2L", "screen_name": "mieldinson", "name": "Mieldinson", "user_followers": 29, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:01:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_luo8MWEAY6NDu.jpg"}
{"id": "1439303504041021441", "text": "Maravilloso concierto en TVE 2,Orquesta nacional de Viena en la sagrada familia de Barcelona https://t.co/xWbtOAgQmE", "screen_name": "Mecechanel", "name": "Mercechanel", "user_followers": 96, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 19:01:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lu5WsX0Ac2pcn.jpg"}
{"id": "1439303494574428165", "text": "Alimentos ricos en serotonina como: el queso, pescado, lentejas, frutos semillas y cereales, soya, ayudan en la depresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/gNFWgfzWfv \n\n#serotonina #Nutricionholistica #NutricionistaElviraSanchez #barcelona #TipsMyPDC #tipsmypdc #healthy #HealthyEating #healthymind https://t.co/Ru9pFYMGvC", "screen_name": "mypdiet", "name": "My Personal Diet", "user_followers": 651, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:01:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lu5nnWEAM9R-R.jpg"}
{"id": "1439303487465132038", "text": "DIRECTIVOS DE BARCELONA INFORMARON EN LA ASAMBLEA QUE EL 30% DE LOS PREMIOS DE LA COPA \ud83c\udfc6 LIBERTADORES ES PARA LOS JUGADORES\ud83d\udca5\ud83d\udca3 https://t.co/tYbcTKUy62", "screen_name": "idoloTV", "name": "Idolo TV", "user_followers": 42453, "retweet_count": 22, "favorite_count": 241, "date": "2021-09-18 19:01:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lu5AnX0AQYO39.jpg"}
{"id": "1439303333118885894", "text": "\ud83d\udc70\ud83c\udfa9\ud83d\udc8d\nM\u00e1s de 82 expositores os esperan en @firanuvis #barcelona el 16-17 de Octubre 2021 en el @wtcbarcelona \n\ud83d\udc70\nDescarga tus entradas gratuitas en https://t.co/P9uXUust40\n\ud83d\udce3 Son limitadas!!!\n.\n.\n#hacemoseventos #noscasamos #tendenciasnupciales #fotografobodas #floristeria https://t.co/qmfcge29dV", "screen_name": "FiraNuvisBcn", "name": "Fira Nuvis Barcelona", "user_followers": 3612, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:00:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_luwGFXMAgwxbt.jpg"}
{"id": "1439303283647172611", "text": "Se los ha encontrado en un corte ingles, la polic\u00eda los ha detenido por exsceso de facha, tambien mencionan que la tormenta de swag es por su culpa.\nLa policia los esta llevando ahora mismo del cuartelillo a sus respectivas casas.\nAtentamente ayuntamiento de Barcelona https://t.co/km6B1MPVIG https://t.co/lfPreekV4N", "screen_name": "PlanaPutoAmo", "name": "plana", "user_followers": 25, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 19:00:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lus_NXIAYuCH7.jpg"}
{"id": "1439303249371217920", "text": "Barcelona vs Granada Previa: Los locales van por el triunfo ante el equipo del peruano Luis Abram. https://t.co/mlcnyxgOyG https://t.co/QxMA10aXaJ", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68200, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:00:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lui8ZX0AI3wqF.jpg"}
{"id": "1439303217075081217", "text": "Un juzgado de Barcelona pide a la Justicia europea que aclare el plazo de prescripci\u00f3n de la acci\u00f3n de restituci\u00f3n de los gastos hipotecarios https://t.co/tta8T4VTRx https://t.co/GY2JErEx08", "screen_name": "Confilegal", "name": "Confilegal", "user_followers": 36123, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 19:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lupcaX0AApR3t.jpg"}
{"id": "1439302696503324673", "text": "As\u00ed llov\u00eda esta tarde en Barcelona!! Apenas se veia!!! Ya era hora!! @ecazatormentas @PedroCFernandez @InfoMeteoTuit @ChaserJohnny @meteoecovisual #meteo #metebcn https://t.co/1m7UoBcodr", "screen_name": "XiakoU2", "name": "Giacomo Pesca", "user_followers": 420, "retweet_count": 3, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-18 18:57:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439302627754393602/pu/img/_qLjg0hAXvBDOfBf.jpg"}
{"id": "1439302608716451843", "text": "Llu\u00eds Canut (periodista cercano a Koeman): \"No s\u00e9 si Koeman terminar\u00e1 la temporada como t\u00e9cnico del Barcelona. La campa\u00f1a contra \u00e9l es brutal: los cruyffistas, la afici\u00f3n de Xavi y Riqui Puig. Cenamos el jueves y Koeman est\u00e1 bien. Rafael Yuste y Mateu Alemany lo defienden\". https://t.co/Y4qcW3MUUb", "screen_name": "NoticiasBarca", "name": "Noticias Bar\u00e7a", "user_followers": 24861, "retweet_count": 1, "favorite_count": 85, "date": "2021-09-18 18:57:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_luF6QWYAk5rE4.jpg"}
{"id": "1439302299810160645", "text": "Dear president,\n\nTo return Barcelona as before you must work from now to bring thees players to Barcelona.\n\nQuerido presidente,\n\nPara volver al Barcelona como antes hay que trabajar a partir de ahora para traer a estos jugadores al Barcelona.\n@JoanLaportaFCB https://t.co/S5Nx2ZonGK", "screen_name": "ahmedalamri87", "name": "\ud83c\uddf6\ud83c\udde6\u0623\u062d\u0645\u0640\u062f \u0627\u0644\u0639\u0640\u0627\u0645\u0631\u064a", "user_followers": 2332, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:56:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ltzbfXsAIYz61.jpg"}
{"id": "1439301967948492805", "text": "#lachicadelfindesemana  Angela la come vi\u00e1ticos #lecheria #anzoategui #barcelona https://t.co/KjQKfZ5zcf", "screen_name": "mieldinson", "name": "Mieldinson", "user_followers": 29, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:55:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ltUy6WYAQlS44.jpg"}
{"id": "1439301303067418636", "text": "NUEVO V\u00cdDEO! Aqu\u00ed ten\u00e9is las medias oficiales del FC BARCELONA en FIFA 22!\n\nhttps://t.co/l8qV1kMKzR", "screen_name": "MyAlellandrous", "name": "MyAlellandrous", "user_followers": 28, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:52:26", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439301206497693696", "text": "Messi, a 21 a\u00f1os de su llegada al Barcelona https://t.co/XPnnz0vw6l @mendozatoday - 18-09-2021 15:52 https://t.co/ZfezunXkpQ", "screen_name": "mendozatoday", "name": "Diario Mendoza Today", "user_followers": 1510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:52:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ls0cYXEAcz8Vy.jpg"}
{"id": "1439301104714534916", "text": "@Ciudadano_G Barcelona. Siempre Barcelona. https://t.co/cryyom5wq3", "screen_name": "kicokb24", "name": "Gwyn \u26a1", "user_followers": 3122, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:51:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lsuVbWUAEvY8p.jpg"}
{"id": "1439300967913168896", "text": "Miren...Madrid es preciosa y le da 50 vueltas a Barcelona. Dejen de MENTIR.\nCarlos III, el mejor alcalde de Madrid, la hizo bonita. https://t.co/OZAlAW2Qra", "screen_name": "lorenzovlbgzz", "name": "Lorenzo Valbonesi\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "user_followers": 61, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 18:51:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lsknuWEAM9CJ-.jpg"}
{"id": "1439300664824406019", "text": "Ma\u00f1ana a las 12:00 en Barcelona Sants \nMa\u00f1ana estaremos por /  para / con / nuestr&lt;&gt;s amig&lt;&gt;s de @fridaysforfuture.bcn @fridaysformadrid fridaysformadrid @fridaysforfuture manifest\u00e1ndonos y cantando))))))\u00d1\n\u00bf Nos acompa\u00f1as ?.\nCanci\u00f3n: Somos Semilla DUB https://t.co/6VgzEKQBUW", "screen_name": "MacacoMusic", "name": "Macaco", "user_followers": 48671, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 18:49:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439300608352210944/pu/img/nXfgr9Zg2eitjpwt.jpg"}
{"id": "1439300559949946883", "text": "\ud83d\udc99 \u00a1SIEMPRE Barcelona! \n\n#WPTBarcelonaMaster\ud83c\udd71\ufe0f https://t.co/9NAxusSFL9", "screen_name": "WorldPadelTour", "name": "World Padel Tour", "user_followers": 141189, "retweet_count": 1, "favorite_count": 77, "date": "2021-09-18 18:49:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lsOdPXIAc7tfM.jpg"}
{"id": "1439300302969131012", "text": "Escapada a Barcelona, hace unos d\u00edas.. https://t.co/iyXgWPaSgL", "screen_name": "xuasusgonzalez", "name": "Xuas\u00fas Gonz\u00e1lez", "user_followers": 887, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:48:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lr-PqX0AA2Z_M.jpg"}
{"id": "1439300226284728327", "text": "\u00a1Buenas noches, #igers! Reflejos en #Barcelona \ud83d\udcf8 foto de @ca_la_rose\u2728\ud83c\udf1f\u2728 \n\nGracias por compartir todos vuestros momentos en #Igersspain https://t.co/cp2g5RRMXB", "screen_name": "IgersSpain", "name": "Instagramers Spain", "user_followers": 4089, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 18:48:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lr7PCXIAYUle-.jpg"}
{"id": "1439300107040612355", "text": "Tarde con los amigos del Centro Asturiano de Barcelona, admirando el patrimonio natural de #Asturias y festejando a la #Santina. Gracias por habernos invitado.\n@UnitsCat @UNITSperBCN https://t.co/SJpFdaTeuK", "screen_name": "mangelscarvajal", "name": "Maria Angels", "user_followers": 648, "retweet_count": 5, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 18:47:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lrxt8WQAY2QSI.jpg"}
{"id": "1439299897044488194", "text": "CR7 marca la chilena m\u00e1s espectacular en la historia del f\u00fabol ante la Juve en Tur\u00edn (TODOS ENLOQUECEN).\nMIERDINI: Ver\u00e9 en mi celular qu\u00e9 tal el clima en Barcelona. https://t.co/UrMxbfNFw5", "screen_name": "N6arte", "name": "NEXUSSEIS", "user_followers": 278, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 18:46:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lq65iXsAQRS7v.jpg"}
{"id": "1439299602046459904", "text": "Lewandowski un a\u00f1o tras fichar por el Barcelona. https://t.co/QDuCFj4Aiw", "screen_name": "MisterGonze", "name": "Mister Gonze", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:45:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lrWpxXsAYzoVJ.jpg"}
{"id": "1439299442654449668", "text": "SALARIO // La publicaci\u00f3n sabatina del\u00a0diario \"L'\u00c9quipe\" dice que el exjugador del Barcelona ganar\u00e1 30 millones de euros por cada una de las tres temporadas.\n\nhttps://t.co/Uk9KiBTr3I https://t.co/2VHr5xCEsp", "screen_name": "EstrellaOnline", "name": "La Estrella | Panam\u00e1", "user_followers": 281629, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:45:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lrNwMWYAUy9xo.jpg"}
{"id": "1439299436035858433", "text": "mi pap\u00e1 cuando yo de chiquita le preguntaba con quien creia que iba a jugar messi y jugaba argentina contra el Barcelona: https://t.co/1FJ8UvADTK", "screen_name": "send_dopamine", "name": "x", "user_followers": 850, "retweet_count": 0, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-18 18:45:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lrNJfXMAI6SLG.jpg"}
{"id": "1439298758752223234", "text": "@lois_verin P\u00f3\u00f1ame 3 colacaos con barcelona. https://t.co/SbvRSkFkxA", "screen_name": "Manu_Carreiro", "name": "o \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcca \ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udc5c-\u2133\ud835\udc5c\ud835\udcb8\ud835\udc5c-\u00ae \u2202\u00b3\u2211x\u00b2", "user_followers": 1049, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:42:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lqlpUXoAMk6KT.jpg"}
{"id": "1439298731287973897", "text": "Ayer al fin pudimos recuperar las tertulias en el Ateneu de Barcelona,presenciales y online lo que nos permiti\u00f3 contar con la participaci\u00f3n de la hija de Antonio Gamoneda a quien dedicamos la tertulia, muchas gracias a todos. https://t.co/CPS5RVLNKz", "screen_name": "AccioPoesia", "name": "Poesia en Acci\u00f3", "user_followers": 93, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 18:42:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lqNAvWYAE6p13.jpg"}
{"id": "1439298699474214914", "text": "El FC Barcelona sigue aumentando su crisis deportiva...\n.\n.\n.\nV\u00eda @2010MisterChip\n#fcbarcelona #blaugrana #championsleague #ligasantander #bar\u00e7a #Barcelona #futboltico\n#futbol #football #soccer #soccerlife #costarica\n#gradosdelfutbolcr #fans https://t.co/w7c7X7fbfQ", "screen_name": "CrGrados", "name": "Grados del Futbol CR", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:42:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lqidyX0AsvHmT.jpg"}
{"id": "1439298494947336199", "text": "Ampliando la colecci\u00f3n del gran maestro #ClintEastwood gracias a @elsetantanou por tra\u00e9rmela, la mejor tienda de cine de Barcelona. Si te gusta el cine ap\u00f3yalo y no descargues pel\u00edculas. Es un arte demasiado preciado como para destrozarlo. https://t.co/vmMGSVSZf6", "screen_name": "CineOverlook", "name": "@Cine_Overlook", "user_followers": 42, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 18:41:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lqWCvWUAALsye.jpg"}
{"id": "1439298174091415556", "text": "El #Barcelona aprueba unas p\u00e9rdidas econ\u00f3micas de 481 millones .\n\nhttps://t.co/Jo2Vf5LpY6 https://t.co/QNHRc8Tvz3", "screen_name": "superstereo981", "name": "Super Stereo 98.1 FM", "user_followers": 16384, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kXNU6XMAIWe3i.jpg"}
{"id": "1439298010706481154", "text": "\u00bfResuelvanlo como personas civilizadas?\n\n\u2764: Barcelona \n\ud83d\udd04: Emelec\n\nPD: Que incre\u00edble como han mejorado los dise\u00f1os en ambos, BSC antes ten\u00eda m\u00e1s marcas que amarillo, CSE cada vez luce m\u00e1s sobrio. https://t.co/h5C6B16bWh", "screen_name": "JAlencastro10", "name": "Jes\u00fas Alencastro", "user_followers": 497, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 18:39:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lp5zeXEAcK4Bn.jpg"}
{"id": "1439297848839966721", "text": "Detenido presunto microtraficante en sector Barrio Colombia de Barcelona por el @DesurAnzoategui\n #18Sep #GNB #CEOFANB #FANB #GNBAnzoategui \n#VenezuelaSeRespeta\n#PuebloyFANBAntiimperialistas\n#GNBCiaDCR529\n+@libertad003\n+@teleSURvzla\nhttps://t.co/XjXbrwOeNv", "screen_name": "GNBAnzCiaD529", "name": "GNB ANZ CIA D529", "user_followers": 205, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:38:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_knBjZWEAMxkNx.jpg"}
{"id": "1439297576541491201", "text": "0\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\u25aa\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83e\udd47\ud83c\udde6\ud83c\uddf2ARMENIA\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83e\udd47\ud83c\udfc6\n\nAverage: 3.14\n\n\ud83c\udfa4Laura Hayrapetyan\n\ud83c\udfbcBarcelona\n\n\u2b06\ufe0f\ud83e\udd47:V\u00edctor, N\u00e9stor, Enrique, Luxi, Adri\u00e1n \ud83e\udd48: Saulo, Anxo \ud83e\udd49:Clara, Iv\u00e1n, Jos\u00e9\n\u2b07\ufe0f11: GFavor\n\nhttps://t.co/wVvWEElimk", "screen_name": "TickTopsJury", "name": "Tick-Tops Jury || JESC 2010", "user_followers": 69, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 18:37:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1317810633358872576/pu/img/RCFsqJubClEieFQL.jpg"}
{"id": "1439297566689087489", "text": "Interviene @rosaalarcon en la reuni\u00f3n de @jscbarcelona y @pscbarcelona , agradecerte @rosaalarcon tu trabajo como presidenta de @TMB_Barcelona y ex regidora de Mobilitat de @bcn_ajuntament , conf\u00edo plenamente en @laiabonetrull que la relevar\u00e1 en la regiduria de Mobilitat. https://t.co/9hrMDSXKe8", "screen_name": "ParisMompletJsc", "name": "P\u00e1ris Momplet \ud83c\udf39#YoApoyoAlGobierno #PresidentIlla", "user_followers": 629, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 18:37:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lpgAlXEAIgV1Y.jpg"}
{"id": "1439297196340436996", "text": "Detenido presunto microtraficante en sector Barrio Colombia de Barcelona por el @DesurAnzoategui\n #18Sep #GNB #CEOFANB #FANB #GNBAnzoategui \n#VenezuelaSeRespeta\n#PuebloyFANBAntiimperialistas\n#GNB2doCmdteDCR529\n@libertad003+\n@teleSURvzla\nhttps://t.co/1Byem4V3jn", "screen_name": "2docmdtegnbd529", "name": "2do Cmdte GNB 529", "user_followers": 95, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:36:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_knBjZWEAMxkNx.jpg"}
{"id": "1439297180150419457", "text": "Apuestas Barcelona - Granada: cuotas, predicciones y claves para pron\u00f3sticos https://t.co/YKx9JFlTpg #Apuestas https://t.co/lrCSUK2g7b", "screen_name": "TerritorioBets", "name": "TerritorioApuestas", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:36:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lpJ1hWYAkJwoA.jpg"}
{"id": "1439297077482336257", "text": "Es asesino argentino en Barcelona. Colgado al costado de un r\u00edo, cerca del aeropuerto. Si ocurria ac\u00e1, en \u00e9pocas de Macri, inventaba otro Maldonado. https://t.co/atJxxdCwas", "screen_name": "gpelandoculos", "name": "Giusepe P Landoculos", "user_followers": 465, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:35:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lpDb-XoAQUQoM.jpg"}
{"id": "1439297020691419139", "text": "Detenido presunto microtraficante en sector Barrio Colombia de Barcelona por el @DesurAnzoategui\n #18Sep #GNB #CEOFANB #FANB #GNBAnzoategui \n#VenezuelaSeRespeta\n#PuebloyFANBAntiimperialistas\n#GNBDCR529\n+@libertad003\n.@teleSURvzla.\nhttps://t.co/73kIasDj1v", "screen_name": "GNB_AnzoatD529", "name": "Comando Rurales D529 GNB Anzoategui!", "user_followers": 3254, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:35:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_knBjZWEAMxkNx.jpg"}
{"id": "1439296874838646787", "text": "https://t.co/l4QkXWm2BA Descripci\u00f3n grafica de este articulo https://t.co/28JlaHQaGd", "screen_name": "CuleEstil", "name": "Koeman out", "user_followers": 631, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-18 18:34:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_loxCuXsAYbFuP.png"}
{"id": "1439296802193297410", "text": "#MasterballNavarra \ud83c\udfc6\n\n\ud83d\udcf7 Y los chicos de @MuthikoAlaiak han regalado a los de Sweet Home Barcelona unos pa\u00f1uelos de San Ferm\u00edn de la pe\u00f1a. \u00a1Todo un 'momentico'! \ud83d\ude1c\ud83d\udd3b https://t.co/l7YDDvCeEe", "screen_name": "FNBaloncesto", "name": "Federaci\u00f3n Navarra de Baloncesto", "user_followers": 2546, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 18:34:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lmWuLXMAEuSRH.jpg"}
{"id": "1439296584789880839", "text": "\u00a1EL MEJOR 9 DEL PLANETA! \ud83d\udd25 \n\nLewandowski lleva 19 partidos consecutivos anotando gol \u26bd\n\nA dem\u00e1s @FCBayern lleva 31 goles en los \u00faltimos 5 partidos. \n\n12-0 vs Bremer \n5-0 vs Hertha\n4-1 vs Leipzig\n3-0 vs Barcelona\n7-0 vs Bochum \n\n\u00bfQui\u00e9n podr\u00e1 parar a este equipazo? https://t.co/BmNRz9ke6V", "screen_name": "Fueradelugar_mx", "name": "Fuera De Lugar", "user_followers": 49513, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 18:33:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lonVTUUAIcvZn.jpg"}
{"id": "1439296540049354757", "text": "\ud83d\udce1 Empieza el concierto de la Filarm\u00f3nica de Viena en Barcelona y RTVE con un Te Deum SIN SONIDO \n\nLo puedes seguir en directo por https://t.co/m9rtA3HhoT https://t.co/z3wj9sEYV7", "screen_name": "escplus_es", "name": "ESCplus Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 | Noticias de Eurovisi\u00f3n", "user_followers": 5802, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 18:33:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lokODXEAgS3i_.jpg"}
{"id": "1439296489050808324", "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA | Investigan una violaci\u00f3n en el macrobotell\u00f3n de 8.000 j\u00f3venes en la Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona \u27a1  https://t.co/KKFMchpPYh https://t.co/0tKtUjQCc9", "screen_name": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias", "user_followers": 1987594, "retweet_count": 30, "favorite_count": 47, "date": "2021-09-18 18:33:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439296474777628677/pu/img/l9Gxrai5gqtEppzd.jpg"}
{"id": "1439296382360227842", "text": "Probando DONUTS en BARCELONA \ud83c\udf69 https://t.co/qQit4FhJ2i", "screen_name": "CenandoconPablo", "name": "Cenando con Pablo", "user_followers": 39286, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 18:32:53", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439296126088253444", "text": "@silvavivi23 Good vibes, Barcelona te espera! \ud83e\udd1e\ud83c\udffc https://t.co/JqOvDZlLN0", "screen_name": "KarenMuri22", "name": "Karen Murillo", "user_followers": 719, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:31:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_loMrkWUAcIoCf.jpg"}
{"id": "1439295725817450498", "text": "D\u00f3nde comer las 6 mejores tortillas de Barcelona https://t.co/VsfWn58syO https://t.co/gF23maoLll", "screen_name": "salirporbarcelo", "name": "SalirPorBarcelona", "user_followers": 1296, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:30:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ln1ayXMAELrAw.jpg"}
{"id": "1439295722713665536", "text": "#PA Messi ganar\u00e1 en Par\u00eds 110 millones si cumple los 3 a\u00f1os de contrato. La publicaci\u00f3n sabatina del\u00a0diario \"L'\u00c9quipe\" dice que el exjugador del Barcelona ganar\u00e1 30 millones de euros por cada una de las tres temporadas.... https://t.co/0WADPidvhp https://t.co/0Ie7pS68a8", "screen_name": "ReportoCA", "name": "Reportes de CAm\u00e9rica", "user_followers": 2544, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:30:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ln1TuWUAAaM15.jpg"}
{"id": "1439295706221662211", "text": "#MEOWPlayMe \ud83c\udfb7Desde Chile hasta Barcelona, #MartinaPetric nos platic\u00f3 sobre su m\u00e1s reciente sencillo #RightandWrong, su viaje hacia tierras europeas y lo que falta en su camino como m\u00fasica. Con\u00f3cela y enam\u00f3rate de su trabajo como nosotrxs lo hicimos. https://t.co/jfvDCX4vtA \ud83c\udfa4 \ud83c\udfbc https://t.co/DPI9vQpdMx", "screen_name": "MeowMag", "name": "MEOW Mag", "user_followers": 5499, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:30:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ln0MIX0AMNTFh.jpg"}
{"id": "1439295698579726339", "text": "Y luego en Barcelona hab\u00edan aficionados pidiendo que jugara gratis: Messi puede cobrar 110 millones de euros netos si cumple su contrato de tres temporadas https://t.co/RrhDQOHSlA https://t.co/CDW4uHrXxm", "screen_name": "MiguelAGBatista", "name": "Miguel A. G. Batista", "user_followers": 3250, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:30:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lnzyDXoAIF1mp.jpg"}
{"id": "1439295678027649025", "text": "#LoMasVisto #Futbol ElCl\u00e1sico: LaLiga present\u00f3 la nueva identidad de marca para el Real Madrid-Barcelona - https://t.co/mybk2paSrw | https://t.co/xuzHs8Koj0", "screen_name": "visionnoventa", "name": "Visionnoventa.net", "user_followers": 23737, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:30:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lnysWXoAMxunT.jpg"}
{"id": "1439295672864411649", "text": "\ud83d\udd34 Apatrullando la ciudad con @Rodrigo_Villar_ y @PerdigueroASP\n\n\ud83d\udde3\ufe0f La extrema violencia en las calles de Barcelona\n\n\ud83d\udd5821:00\n\n\ud83d\udce1S\u00edgalo aqu\u00ed:\nhttps://t.co/QhzMtj6mSi https://t.co/cam76WVYOC", "screen_name": "EstadoDAlarmaTV", "name": "Estado de Alarma TV", "user_followers": 82368, "retweet_count": 8, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-18 18:30:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lnyaMXIAg-Tim.jpg"}
{"id": "1439295615993880577", "text": "Ofrezco hetero con buena disposici\u00f3n a todo...\n\nDe hotel en Barcelona... s\u00f3lo... y ready para hacer alguna locura...\n\nEstrenado hace dos a\u00f1os con trans... dos veces... muchas veces follado con dildo por mujeres...\n\nAlguna propuesta??? https://t.co/mBKS5FpvUH", "screen_name": "MarqusdeSade10", "name": "Marqu\u00e9s y Marquesa de Sade", "user_followers": 323, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:29:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lnt91WUAE7WJI.jpg"}
{"id": "1439295530304167939", "text": "MI MAM\u00c1:HOY VIENEN TUS PRIMOS QUE LE VAN AL BARCELONA COMP\u00d3RTATE \nAUTOM\u00c1TICAMENTE YO: https://t.co/i3MRKo2nSs", "screen_name": "ZORO_EN_CUBA", "name": "ZORO-KUN\uea00", "user_followers": 660, "retweet_count": 2, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-18 18:29:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lnpzSXEAAI-Q_.jpg"}
{"id": "1439295412368719875", "text": "BARCELONA RUTA MASONICA 2021\nhttps://t.co/OMbxWIzAW6\nDescubre los incre\u00edbles secretos mas\u00f3nicos que esconde la ciudad de Barcelona. Ven a conocer la simbolog\u00eda oculta y los lugares secretos\n19 Septiembre 18h\nAp\u00fantate por Whatsapp: 679444961\n#barcelona #masoneria #tourism #tour https://t.co/VuEKe5ZQb9", "screen_name": "BcnOculta", "name": "Barcelona Oculta", "user_followers": 979, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 18:29:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lni8eWQAEkDqP.jpg"}
{"id": "1439295136479907841", "text": "Ya est\u00e1n a la venta las entradas para el concierto en Barna. Muy contento de volver, noviembre 4 en Sala New Fizz.\n\nhttps://t.co/AAVJkMTGru https://t.co/2UxZhEiVP7", "screen_name": "diegoojeda85", "name": "Diego Ojeda", "user_followers": 60148, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 18:27:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lnSmEUcAgU84Y.jpg"}
{"id": "1439295008088145920", "text": "Sorpresas en Barcelona: Estudio B8 en el Born\ud83d\ude4c https://t.co/VN0LV2mNfd", "screen_name": "panchulei", "name": "Panchulei - \u00a1Decolon\u00edzate!\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "user_followers": 2868, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-18 18:27:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lnK3-XMAY4PYT.jpg"}
{"id": "1439294686049542155", "text": "@carmenporter_ tengo un v\u00eddeo de alta calidad de este objeto volando los cielos de Hospitalet de Llobregat en Barcelona y con zoom, si os hace os lo env\u00edo por WhatsApp que por correo pesa mucho. Ya os hable pero a\u00fan no me hab\u00e9is le\u00eddo. Un abrazo. https://t.co/yjVYwBaHf8", "screen_name": "Inochidake", "name": "Inochi", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:26:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lmbXnWUAAx927.jpg"}
{"id": "1439294406608269315", "text": "#UnD\u00edaComoHoyBSC (A\u00f1o 1940)\n\nNac\u00eda en Guayaquil, ALEJANDRO CALDER\u00d3N, uno de los primeros \u00eddolos de Barcelona S.C.\n\n\u2013 CAMPE\u00d3N BSC: 1963, 1966.\n\n\u00a1FELICIDADES, ALEJO! https://t.co/xOyqiDYli8", "screen_name": "Historia_BSC", "name": "Historia Barcelona S.C.", "user_followers": 72075, "retweet_count": 6, "favorite_count": 34, "date": "2021-09-18 18:25:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lmkhfX0A0bH6L.jpg"}
{"id": "1439293851555016708", "text": "Bloque de autopromos de Onda Cero Radio. A trav\u00e9s de Barcelona 621 OM. Mayo de 1991. https://t.co/J7kRH25LXZ", "screen_name": "elchemania", "name": "elchemania.com", "user_followers": 233, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:22:49", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439293822241026052", "text": "@Capitana_espana @pakordelius el video es cutre... pero la canci\u00f3n, ale destroce Barcelona\n\nhttps://t.co/Y6IiV3lzAb", "screen_name": "Alboroto19671", "name": "Vicente Serrano Opini\u00f3n Pol\u00edticamente Incorrecta", "user_followers": 504, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:22:42", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439293466165620739", "text": "Hola amores #Colombia #Medellin #Ecuador #Guayaquil #Cuenca #Quito #sex #lenceria #hilo #tanga #packs #milf #brazzers #barcelona #bsc https://t.co/MREifAzWNM", "screen_name": "DianStefMED", "name": "Stef Medellin", "user_followers": 108, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:21:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_llx0CXsAAKAvw.jpg"}
{"id": "1439293406103150593", "text": "Nos quedamos en semifinales de este bonito Barcelona Master. Hoy no estuve a la altura de unos grand\u00edsimos @ChingottoFede @JuuanTello y en el tercer set nos dejamos ir.\nYa queremos volver a dar guerra en el #WPTLugoOpen.\nVolveremos fuertes EQUIPO! @juanlebronc @AmatMariano https://t.co/YXCAvqqJOe", "screen_name": "alegalan96", "name": "Ale Gal\u00e1n", "user_followers": 18359, "retweet_count": 4, "favorite_count": 241, "date": "2021-09-18 18:21:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lluJWXoAQofjq.jpg"}
{"id": "1439293350365089807", "text": "F\u00edsica y deportivamente, di Nenno est\u00e1 en su mejor momento hist\u00f3rico. A Paquito se lo ve disfrutar de esta pareja que busca alzar su 1\u00b0 t\u00edtulo en el WPT Barcelona M\u00e1ster. Enfrente estar\u00e1n Chingotto-Tello por resurgir y bajar a los #1 Gal\u00e1n-Lebr\u00f3n. +Info en https://t.co/NJZffeIq44 https://t.co/HQip1pMW3j", "screen_name": "PadelNetwork", "name": "PadelNetwork", "user_followers": 3442, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 18:20:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_llR_9XIAEF8T2.jpg"}
{"id": "1439293256366501893", "text": "Honduras se hace presente en el Festival Icaro de Barcelona con la pel\u00edcula 90 Minutos \ud83c\udfa5 https://t.co/0Z1MEkL5cs", "screen_name": "consuladohnbcn", "name": "Consulado General de Honduras en Barcelona", "user_followers": 54, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 18:20:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439293175701573637/pu/img/yyICZcwxjhnJHP-N.jpg"}
{"id": "1439293119590240262", "text": "SUPERBIKE\nEl argentino Leandro Mercado termin\u00f3 muy atr\u00e1s en Barcelona y gan\u00f3 ingl\u00e9s Scott Redding\n\nhttps://t.co/ckynyukfBe https://t.co/uRqVeMZLiL", "screen_name": "Cba24Ncomar", "name": "cba24n Oficial", "user_followers": 147704, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:19:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lldF8WUAIDv_P.jpg"}
{"id": "1439293070554583040", "text": "Me he venido Barcelona estudiar, mis estudios : https://t.co/JBUzJQ9tRY", "screen_name": "LlamameLucky", "name": "Lucky\ud83c\udf3b\ud83c\udfa8", "user_followers": 538, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 18:19:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_llVKTXoAsKRUR.jpg"}
{"id": "1439292745689051144", "text": "Hoy paseando por la ciudad me han regalado un coraz\u00f3n\u2764\ufe0f\n#walking #heart #Barcelona https://t.co/ZIL1zLDUfv", "screen_name": "somnormals", "name": "Somnormals", "user_followers": 2040, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 18:18:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_llH4SWUAM_IIG.jpg"}
{"id": "1439292669734313993", "text": "Uso privativo de las aceras del Barcelona. Avenida Icaria delante del Unite Hostel Barcelona. El restaurante del Hostel decide ocupar toda la acera... el espacio p\u00fablico es solo de ellos... https://t.co/hzjBD5kM58", "screen_name": "RicardoUrdocea", "name": "ricardo urdocea", "user_followers": 100, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:18:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_llCr9XEAc5hAs.jpg"}
{"id": "1439292646095196160", "text": "Anda, el plano de la ciudad que cierra el spot de presentaci\u00f3n del nuevo #applewatchseries7 es #Barcelona Introducing Apple Watch Series 7 | Apple https://t.co/huMj1RhS0C via @YouTube", "screen_name": "EudaldDomenech", "name": "Eudald Dom\u00e8nech", "user_followers": 2966, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 18:18:02", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439291882530611200", "text": "\ud83d\udd25El @FCBayern suma 31 goles en sus \u00faltimos 5 partidos \n\n12-0 vs Bremer \n5-0 vs Hertha\n4-1 vs Leipzig\n3-0 vs Barcelona\n7-0 vs Bochum \n\nAdem\u00e1s, @lewy_official lleg\u00f3 a 19 partidos consecutivos anotando gol\u26bd \u00bfEl mejor equipo del mundo? https://t.co/i9fsD8xADo", "screen_name": "TUDNUSA", "name": "TUDN USA", "user_followers": 658529, "retweet_count": 7, "favorite_count": 58, "date": "2021-09-18 18:15:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lhnTQX0AAPOzA.jpg"}
{"id": "1439291658424623109", "text": "Esta foto del 2004 con Messi, Ronaldinho, Rikjaard y Roca (PF de Barcelona en ese momento) es espectacular.\nEl autor es Zoltan Czibor Jr., hijo del ex jugador h\u00fangaro que fue subcampe\u00f3n en el Mundial 1954. https://t.co/qeFLUlBx6U", "screen_name": "CrisPapuGomez", "name": "Papu Gomez", "user_followers": 2670, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 18:14:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_li_LsVEAEZcg9.jpg"}
{"id": "1439291607392587779", "text": "La Barcelona de Inmaculada Colau: Roban a plena luz del d\u00eda a un taxista https://t.co/lOh3AzPq9z a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "aguilerapan", "name": "Aguilera P francisco", "user_followers": 3473, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:13:54", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439290827981791233", "text": "https://t.co/hKy0vyIYqN\n\nNintendo en estos momentos: https://t.co/6gctQ3rqla", "screen_name": "NixNX_YT", "name": "Nix NX", "user_followers": 71, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:10:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_ljX_QX0AgF6kh.jpg"}
{"id": "1439290624457334791", "text": "@tonimunoz \ud83d\udfe1 Cr\u00f3nica del d\u00eda despu\u00e9s de los hechos a partir del testimonio de varios estudiantes residentes en el Campus.\n\nAgresiones, destrozos, suciedad y miedo en el macrobotell\u00f3n de la UAB. Por @benvexxx.\n\nhttps://t.co/lx5JH1HeEs https://t.co/Y420rVAMmt", "screen_name": "LaVanguardia", "name": "La Vanguardia", "user_followers": 1237901, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:10:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lWjdkWYAcieVG.jpg"}
{"id": "1439290392499924997", "text": "El v\u00eddeo 482 del \u2018Expediente Royuela\u2019 lee el escrito dirigido al Juzgado de Instrucci\u00f3n n\u00ba 33 de Barcelona por las Diligencias Previas 622/2020.\nLa @fiscal_es, la @guardiacivil, la @policia, deber\u00edan actuar urgentemente de oficio.\nTolerancia cero.\nhttps://t.co/1q0l2bGBCC", "screen_name": "AIf0ns0", "name": "Alfonso Campuzano", "user_followers": 1500, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:09:04", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439290234039066629", "text": "#WQDeportes \ud83d\udfe3/Barcelona Sporting Club escal\u00f3 del s\u00e9ptimo al quinto lugar de la tabla de posiciones, moment\u00e1neamente, con su victoria 3-2 sobre Deportivo Cuenca, en la fecha 7 de la segunda etapa de la LigaPro\n.\n.\n#Fecha7 #BarcelonaSC #WQRadio https://t.co/t2SWlOTibp", "screen_name": "WQRadio_EC", "name": "WQ Radio", "user_followers": 22687, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:08:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lijt4XsAItanU.jpg"}
{"id": "1439289973048545282", "text": "En la reuni\u00f3n y cena de @jscbarcelona y @pscbarcelona , tenemos un invitado muy especial , @carlosprietogo subdelegado del gobierno de Espa\u00f1a en barcelona , una intervenci\u00f3n muy interesante @carlosprietogo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83c\udf39 https://t.co/E7J7EwbwSZ", "screen_name": "ParisMompletJsc", "name": "P\u00e1ris Momplet \ud83c\udf39#YoApoyoAlGobierno #PresidentIlla", "user_followers": 629, "retweet_count": 9, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-18 18:07:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_limR3X0AYxfVj.jpg"}
{"id": "1439289730303205381", "text": "Esto es mobbing inmobiliario: edificio de renta antigua, vecinos muy mayores sin recursos,cemento en polvo en las escaleras que resbala como el hielo, monta\u00f1as de sacos (hubo muchos m\u00e1s) frente a los buzones...meses. Fincas Hosta, de Barcelona. Pero es muy com\u00fan, Tecnocasa igual. https://t.co/OKgHgKG44j", "screen_name": "ambambulancia", "name": "Stormy", "user_followers": 137, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:06:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lhnXDXsAcR7hC.jpg"}
{"id": "1439289596517441537", "text": "CUSTO BARCELONA Primavera Verano 2022. La colecci\u00f3n 'I trust me' es una propuesta donde se entremezclan los colores vibrantes, la combinaci\u00f3n de tejidos y las aberturas en prendas que m\u00e1s que mostrar insin\u00faan. #MBFWMadrid @Custo_Barcelona  https://t.co/QjYWmOXybR https://t.co/DBG2oyFo82", "screen_name": "elle_es", "name": "ELLE Espa\u00f1a", "user_followers": 1279129, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 18:05:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_liIllWEAIkwfJ.jpg"}
{"id": "1439289302790381575", "text": "\"Kitu\" D\u00edaz dio una asistencia en la victoria de Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\udde8 sobre Deportivo Cuenca.\n\n@marieferro98 \ud83d\udc69\ud83c\udffc habl\u00f3 de lo que \u00e9l le ofrece al equipo al usar la pausa como un recurso.\n\n\ud83c\udfa5 https://t.co/Vmmo0Ocfs4 https://t.co/OMPk6Uq244", "screen_name": "LaPizarraDelDT_", "name": "La Pizarra del DT", "user_followers": 47081, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:04:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lh_juWEAExG1l.jpg"}
{"id": "1439289103506345987", "text": "Ultima hora sobre el posible fichaje de sterling al barcelona.\nEl Barcelona ya tendria un acuerdo con el https://t.co/zR2UKN7pxb sobre el jugador ingles, vendria cedido con posible opcion de compra. \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f https://t.co/mUyPHeCuH2", "screen_name": "_AlvarCuenca_", "name": "football news", "user_followers": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:03:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lhz97XsAMYSXN.jpg"}
{"id": "1439288921431715845", "text": "\"El Descubrimiento del Fuego\" \ud83d\udd25 pr\u00f3ximamente en tu tienda favorita.\n\nProducido, grabado y mezclado por Marcos Mu\u00f1iz en La Resinera Estudio (Granada). Masterizado por @vactarinokuma  en @ultramarinosCB (Barcelona) .\nArtwork por Paloma Almagro. https://t.co/WH0a93ZY2j", "screen_name": "SatVirginia", "name": "SAT\u00c9LITE VIRGINIA", "user_followers": 537, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 18:03:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lhinxXIAMUEto.png"}
{"id": "1439288920903143424", "text": "@MarioloOrtegaL El mejor jugador de Barcelona, Arag\u00f3n https://t.co/vry6eHLe4q", "screen_name": "GYovanyla", "name": "G.YovanyLA", "user_followers": 29, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 18:03:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lhpTzXMAgga_6.jpg"}
{"id": "1439288511648210952", "text": "YES\ud83d\udca5 \u2060UNA BURGER VEGANA TAMBI\u00c9N INVITA A CHUPARSE LOS DEDOS.\u2060\n\u2060\nBeyond burger vegetariana, mayo de mostaza, queso Havarti y pepinillo.\u2060\n\u2060\n\u26a0\ufe0f Aprovecha los \u00faltimos d\u00edas de nuestra promo en @glovo_es\u2060\n\n#LGFM #Madrid #Barcelona #Marbella #M\u00e1laga #Sevilla #Valencia https://t.co/p66qbVGcBA", "screen_name": "LaGranFamiliaDG", "name": "La Gran Familia Mediterr\u00e1nea", "user_followers": 845, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 18:01:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lg-1uWYAcFzY3.jpg"}
{"id": "1439288489472843779", "text": "No s\u00e9 ustedes pero la tercera equipaci\u00f3n del Barcelona de la pr\u00f3xima temporada me gusta.\nSe ve facherita \ud83d\udc4d https://t.co/MP7pizUu1T", "screen_name": "Messirve502", "name": "Messirve", "user_followers": 79, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:01:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lhQNrXMAojpud.jpg"}
{"id": "1439288434695225344", "text": "\ud83d\udce2Aprende #FINANZAS SAP S/4 HANA\n\ud83d\udcc6En \u00a12 meses! y desde 150 \u20ac/mes\n\ud83d\udc4dPresencial (Barcelona) y ON-LINE\nhttps://t.co/RrX9SkVfbH\n\n#SAP #SAPS4HANA #S4HANA #SAPio #SAPiencia #MasterOficialSAP #SAPcertification #SAPMaster #SAPTraining #SAPCourse #SAPCareers #SAP4Good https://t.co/ErL3otSCYS", "screen_name": "SapienciaUni", "name": "SAPiencia", "user_followers": 585, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:01:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lhM9jX0AQnyck.jpg"}
{"id": "1439288138740994050", "text": "LOS NUEVOS UNIFORMES\ud83d\udc40\n\nMundo Deportivo public\u00f3 los que ser\u00e1n los nuevos uniformes del Barcelona\ud83d\udd35\ud83d\udd34para la temporada 2022/2023.\n\n\u00bfQu\u00e9 te parecen?\ud83e\udd14 https://t.co/TG8NHD5shj", "screen_name": "RNDeportes1", "name": "RN Deportes", "user_followers": 939, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:00:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lg73YX0AUAtHV.jpg"}
{"id": "1439288131820400643", "text": "Me acabo de colar en el Park G\u00fcel alegando que iba a hacer deporte y era vecino de la zona jajaja #Barcelona #soyunguirienmiciudad https://t.co/qUDo2k026Y", "screen_name": "BabyYodaFury", "name": "Baby Hater\ud83d\udd25", "user_followers": 74, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 18:00:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lg7BHWYAAmWeP.jpg"}
{"id": "1439288115013709826", "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93 \"Nuevas pruebas de diagn\u00f3stico que mejorar\u00e1n el diagn\u00f3stico del c\u00e1ncer. \u00bfQu\u00e9 es la biopsia l\u00edquida?\".\n\nEl 20 de octubre  la ponencia de la Onc\u00f3loga M\u00e9dica en el Hospital Cl\u00ednic de Barcelona e Investigadora en IDIBAPS, Dra. Olga Mart\u00ednez. \nTu invitaci\u00f3n https://t.co/CT1J2ONTVT https://t.co/askDtNUN87", "screen_name": "oncologiafarmac", "name": "oncologiafarmacias", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437484881760686082/pu/img/jTZwZgsLRQSqg0V2.jpg"}
{"id": "1439288110500786176", "text": "La parrilla port\u00e1til Mon Oncle, le har\u00e1 pasar momentos inigualables acompa\u00f1ados de su alimento favorito en cualquier lugar. https://t.co/XXeOz3z6eo \nMarca: RS Barcelona \nDise\u00f1ador: Mermelada Studio \n\n#rsbarcelonainspitarion #intenseliving #parrilla #parrillaportatil  #comedor https://t.co/BGB69BePM4", "screen_name": "communitamx", "name": "Communita", "user_followers": 521, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E-7sKnuWQAIC8Ep.jpg"}
{"id": "1439288055911878656", "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udca3 \u00bfAbandona el Cuenca? \ud83d\udca3\ud83d\udc40\n\nDiego Dorregaray no salt\u00f3 al campo de juego como titular ante Barcelona\n\nLa periodista @gisellabuendia en la previa afirm\u00f3 que el delantero tiene una oferta del f\u00fatbol \u00e1rabe, cuyas negociaciones est\u00e1n avanzadas. https://t.co/dfnyqq4yeS", "screen_name": "RadioHuancavilk", "name": "Radio Huancavilca 830AM", "user_followers": 42514, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:59:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lg2z_XEAY2Ecn.jpg"}
{"id": "1439287784393658368", "text": "Federico Chingotto y Juan Tello en la final del M\u00e1ster de Barcelona\n\nhttps://t.co/jXBQoYyJoK\n\n\ud83c\udfbe El olavarriense y el cordob\u00e9s vencieron a la pareja n\u00famero 1 del ranking del World P\u00e1del Tour y estar\u00e1n en el partido decisivo del M\u00e1ster de Barcelona. https://t.co/hlioKFluYt", "screen_name": "CdDOlavarria", "name": "Central de Deportes - Olavarr\u00eda", "user_followers": 53, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:58:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lgmrFXoAAK3Ct.jpg"}
{"id": "1439287602172112896", "text": "Felicidades a los dise\u00f1adores y las dise\u00f1adoras que est\u00e1n participando en la Mercedes Benz Fashion Week Madrid. Me ha encantado asistir a los desfiles de Isabel Sanchis, @MayaHansen y @Custo_Barcelona. \u00a1Cu\u00e1nto talento! La industria espa\u00f1ola de la moda brilla #MBFWMadrid https://t.co/ZQQL5LsCZF", "screen_name": "DianaMorantR", "name": "Diana Morant", "user_followers": 22931, "retweet_count": 5, "favorite_count": 43, "date": "2021-09-18 17:57:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lgbNbWEAEShhO.jpg"}
{"id": "1439287571021012997", "text": "Muy contentos de haber podido participar hoy en la Final Regional de Barcelona de la @wrobotoes en la categor\u00eda Regular Rookie. \u00a1Muy orgullosos de un segundo y tercer puesto s\u00faper merecidos! @standreu https://t.co/lTLJ6FEPxa", "screen_name": "nazaretitos", "name": "Nazaretitos", "user_followers": 26, "retweet_count": 2, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-18 17:57:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lgaYbXMAIHsq7.jpg"}
{"id": "1439287057151578118", "text": "@elperiodico PERO SI NO QUIEREN QUE CREZCA EL AEROPUERTO, NI EL PUERTO, NI LA CIUDAD DE BARCELONA NI NADA !!!\n\nC\u00d3MO HAY QUE DECIRLO ??' https://t.co/bOFvuE8IRu", "screen_name": "unchinodechina", "name": "Chino de China", "user_followers": 98850, "retweet_count": 0, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-18 17:55:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lf8kVXIAM5Dhs.jpg"}
{"id": "1439287031553617921", "text": "Estaria Dani Alves dispuesto a regrasar al fc barcelona?\n#FCBarcelona #LaLigaSantander #futbol #fichajes https://t.co/z8mEbmDYUJ", "screen_name": "futbolzonagol", "name": "zona gol", "user_followers": 246, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:55:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286666473009154/pu/img/E4e1sm5yHj9Xd30N.jpg"}
{"id": "1439287022133383168", "text": "\u00bfSe retira Pau Gasol? Ni siquiera \u00e9l lo tiene claro https://t.co/edHBuFdk2k https://t.co/65qZ1nCrsi", "screen_name": "gabcampaniello", "name": "Gabriel Campaniello", "user_followers": 997, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:55:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lf5rVWYAcAhga.jpg"}
{"id": "1439286935462219779", "text": "Bueno de esto creeria que tampoco hay dudas. #KoemanOUT #Barcelona #Inter https://t.co/PkHNuZZYzg", "screen_name": "LavozdelFCB_", "name": "La voz del FCB", "user_followers": 135, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 17:55:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lf0-0X0AQ3Rfh.jpg"}
{"id": "1439286916139020293", "text": "Messi y Ronaldinho vs Rikjaard y Costa...\n\nLa foto \ud83d\udcf7 que circula por las redes de este partido de dobles disputado 17 a\u00f1os atr\u00e1s en Barcelona. https://t.co/d7eK0X4yek", "screen_name": "totoarriaga05", "name": "Toto Arriaga", "user_followers": 1834, "retweet_count": 3, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-18 17:55:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lfzjsVEAA7lAK.jpg"}
{"id": "1439286727751970817", "text": "@CalarcAlcaldia a continuaci\u00f3n un hermoso recorrido por la cancha de barcelona quind\u00edo premio novel de la verguenza total. https://t.co/woQW63hurT", "screen_name": "Jarol29952238", "name": "Jarol", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:54:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lfnXxWEAIcOT9.jpg"}
{"id": "1439286667374911498", "text": "#PorFinDeportes \n\nTriunfo ag\u00f3nico de @BarcelonaSC ante @DCuencaOficial y qued\u00f3 listo para jugar la #Libertadores .\n\nhttps://t.co/RKXegjEvhz https://t.co/kQTrSwDCpW", "screen_name": "porfindeportes", "name": "PorFinDeportes", "user_followers": 5299, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:54:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lfmJ3WUAYBLs-.jpg"}
{"id": "1439286306417283075", "text": "\ud83d\ude0d \u00a1\u00bfPero qu\u00e9 es esto?!\n\n\ud83d\ude33 En el Barcelona Masters se ha vivido uno de los grandes puntos del a\u00f1o.\n\n\ud83d\udcf9 @WorldPadelTour https://t.co/AMBxgLjei1", "screen_name": "EFEdeportes", "name": "EFE Deportes", "user_followers": 32591, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-18 17:52:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285610095816708/pu/img/wyUe4E57w_TgE5nd.jpg"}
{"id": "1439286304722804744", "text": "lloro con el cambio de \"valenciana en barcelona\" a \"valenciana casi en valencia\" a ahora porfin tener la ubicaci\u00f3n de valencia :((( https://t.co/HazD2ZGzUQ", "screen_name": "luftlili", "name": "luc\u00eda cross", "user_followers": 105, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 17:52:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lfRCTWUAMcFla.jpg"}
{"id": "1439286213203144705", "text": "@CalarcAlcaldia hermosos ba\u00f1os de la cancha fe futbol de barcelona quind\u00edo. https://t.co/8mI5UMQQ9I", "screen_name": "Jarol29952238", "name": "Jarol", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:52:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lfLsQXMAsyfkZ.jpg"}
{"id": "1439286097641713681", "text": "@CalarcAlcaldia esta es la canvha de futbol del corregimiento de Barcelona Quind\u00edo. Las hermosas fotos panoramicas con dron han hecho perder la vista de cerca a la realidad. El limite  del descaro y la perdida de verguenza. Premio mayor al descaro total. https://t.co/xeUmaRke66", "screen_name": "Jarol29952238", "name": "Jarol", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:52:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lfE8gXIAE3VTR.jpg"}
{"id": "1439286025478680576", "text": "#Deportes\n#Bundesliga \u26bd\ud83c\udde9\ud83c\uddea \n\n\u00a1Los que no le meti\u00f3 al Barcelona, se los meti\u00f3 al Bochum!\n\nhttps://t.co/nsZy3x206B https://t.co/mYl6dh4Vpk\nAztecaDeportes https://t.co/4KsBH9JYaY", "screen_name": "TVAztecaJalisco", "name": "Tv Azteca Jalisco", "user_followers": 106950, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:51:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lfA0WVcAUBpjQ.jpg"}
{"id": "1439285944197292033", "text": "@CuentaMister Saitan tienes que oir las declaraciones del vicepresidente economico del Barcelona\nhttps://t.co/rj21rdCSdP", "screen_name": "JTokuomori", "name": "juan tokuomori", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:51:24", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439285555439755264", "text": "Para algunos contratos c\u00f3mo ser\u00eda De Ligt, Mino Raiola est\u00e1 estableciendo un v\u00ednculo con el actual presidente del FC BARCELONA Joan Laporta.\ud83d\ude09\ud83d\ude09 https://t.co/nFIs5jXG3K", "screen_name": "GfKerman", "name": "LACA, NOTICIAS DE FUTBOL Y MAS", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:49:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lelZ9XsAEwEy0.jpg"}
{"id": "1439285535755866114", "text": "Esta tarde en Barcelona https://t.co/AAr8mLTIhH", "screen_name": "Milikito12", "name": "Milikito", "user_followers": 119, "retweet_count": 251, "favorite_count": 662, "date": "2021-09-18 17:49:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lej-CXoAIZSQ2.jpg"}
{"id": "1439285396203085830", "text": "Escort Megan Mora en #Barcelona . Cuando salgas de visitarme, con una gran sonrisa, desearas volver a verme. https://t.co/ZhwsBNbxUO https://t.co/eauSF5PU9V", "screen_name": "citadelujo", "name": "CITADELUJO", "user_followers": 614, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 17:49:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_leXhyWQAMP9N2.jpg"}
{"id": "1439284823185633282", "text": "Soy del madrid y no me escondo sobre esto.....este a sido el mejor Barcelona de todos los tiempos https://t.co/uzUEoFZT5m", "screen_name": "salvajumillano", "name": "Monkey D. S\u00aalv\u00aa - Padre Gatuno", "user_followers": 358, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 17:46:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ld6kcX0AA2hyA.jpg"}
{"id": "1439284332921700353", "text": "#TipsInformativo |\ud83d\udca6Le recordamos que todo el que brinda el servicio por cisternas debe ser surtido por el llenadero de los Bomberos de Barcelona y el que esta ubicado en el sector Chuparin de Puerto La Cruz.\n\n#Anzo\u00e1teguiNorte\n#AguaQueConstruyeVidas . https://t.co/uxtffuNcTj", "screen_name": "hidrocaribe", "name": "Hidrocaribe", "user_followers": 42234, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:45:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f6AoNWEAAS_0V.jpg"}
{"id": "1439284168651837447", "text": "Estamos en https://t.co/wYXFjAdS1q\nhttps://t.co/KXKMeVPdOM https://t.co/96PyG8ahJq", "screen_name": "mudanzasecbcn", "name": "Mudanzas Economicas Barcelona", "user_followers": 112, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:44:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ldUtOWYAkp0wj.jpg"}
{"id": "1439284151040020482", "text": "OpoTAC x Espa\u00f1a. \n@Sonia__bbb, Barcelona \u2764\ufe0f https://t.co/1fklgl5P1j", "screen_name": "cruzrdgzJA", "name": "Juan Antonio Cruz", "user_followers": 621, "retweet_count": 1, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-18 17:44:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ldS-8WUAIGVkK.jpg"}
{"id": "1439284004151304195", "text": "\ud83c\udf0dDESTINO del D\u00cdA: MALTA \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9\n\n\u2708\ufe0fVuelos baratos desde...\n\n\ud83d\udcccValencia (oct.) 20\u20ac: https://t.co/Mf2QmvrecR\n\ud83d\udcccBarcelona (dic.) 26\u20ac: https://t.co/OG03PX9kkF\n\ud83d\udcccSevilla (nov. - dic.) 26\u20ac: https://t.co/kNGkLxTlvE\n\ud83d\udcccMadrid (dic.) 30\u20ac: https://t.co/Jj6btSAmPF\n\n#VuelaBarato \ud83c\udf0d https://t.co/WxP7KyWgDQ", "screen_name": "buscamostuvuelo", "name": "Vuela barato", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:43:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lc6NwXIBIGpOF.jpg"}
{"id": "1439283898832261121", "text": "Este pionero de la street photography centr\u00f3 casi toda su obra en el barrio que le vio crecer: el Chino de Barcelona (actual Raval). https://t.co/aZ05zLoaLD", "screen_name": "PunzanoLola", "name": "Antoinette&Cia", "user_followers": 76, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:43:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ldETXWUAslurl.jpg"}
{"id": "1439283825582956545", "text": "Con el estadio del palmeiras lleno. Anda pues a brasil y elim\u00ednalo en penales a ese club? No es f\u00e1cil eh. Barcelona a jugado 7 tandas de penales en copa y de las 7, en 6 ocaciones la super\u00f3, con boca, palmeiras y olimpia son de los clubes m\u00e1s efectivos en tanda de penales de copa https://t.co/LYs3YJsyZw", "screen_name": "elmasgrandebsc", "name": "\uf8ff \ud835\udc05\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc0c\ud835\udc14\u00d1\ud835\udc0e\ud835\udc19 \u271e", "user_followers": 872, "retweet_count": 12, "favorite_count": 44, "date": "2021-09-18 17:42:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439283679675682821/pu/img/JTbKUiAVJrK8jnkw.jpg"}
{"id": "1439283749372452868", "text": "La foto en el momento justo: pirueta de Memphis Depay en la pr\u00e1ctica del Barcelona, que enfrentar\u00e1 este lunes al Granada en  #LaLigaxESPN. https://t.co/QiLjrKgdYQ", "screen_name": "SC_ESPN", "name": "SportsCenter", "user_followers": 2028820, "retweet_count": 1, "favorite_count": 90, "date": "2021-09-18 17:42:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lc1s-XoAQLAtV.jpg"}
{"id": "1439283620473102341", "text": "Mundo Deportivo lo ha vuelto a hacer...\n\n\u00a1FILTRADAS LAS CAMISETAS DEL BARCELONA 22/23!\n\nTranquilos, la tercera no es blanca, sino gris.\n\nSe vienen incre\u00edbles dise\u00f1os de Nike para el Bar\u00e7a. https://t.co/1RHWl4x5Ge", "screen_name": "Lex_Camisetero", "name": "Alex Nava \ud83d\ude37\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "user_followers": 1931, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:42:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lc0jEXoAwG1Fn.jpg"}
{"id": "1439283459604758535", "text": "@leya_cule Yo as\u00ed y puede ir a peor como el Barcelona siga mal. https://t.co/kyL4cgJ0h3", "screen_name": "Espectroerrante", "name": "\ud83d\udc22Soulless", "user_followers": 983, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:41:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lcq8OXsAgh95b.jpg"}
{"id": "1439283353950330884", "text": "Pelot\u00f3n ciclista para ir al cole Padres y escolares de Barcelona forman el primer Bicib\u00fas, una ruta ciclista familiar para reclamar un camino amable a las escuelas https://t.co/07zkdueMWX", "screen_name": "bullido_javier", "name": "Javier", "user_followers": 388, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 17:41:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lck91XMAE-EUD.jpg"}
{"id": "1439283186844975105", "text": "-Impulsor del #RetoPich\u00f3n, iniciativa que puso en marcha en el a\u00f1o 2011 para ayudar a las personas a trav\u00e9s del deporte\n-Conferenciante en Descubre #tuCIENxCIEN.\nTen\u00e9is tiempo para inscribiros hasta el d\u00eda 20 de septiembre. \u00a1No os lo perd\u00e1is!\n https://t.co/dWy5vjfGFF https://t.co/70LFTwX73o", "screen_name": "PMI_Barcelona", "name": "PMI Barcelona", "user_followers": 2884, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:40:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lcaecXoAEf1vw.jpg"}
{"id": "1439283178972368898", "text": "Ma\u00f1ana vamos a estar muchas personas en Barcelona, entre Pl. Espanya y Pl. Pa\u00efsos Catalans para manifestarnos contra la ampliaci\u00f3n del Aeropuerto de El Prat, un sinsentido en plena #EmergenciaClim\u00e1tica\n#MenysAvionsM\u00e9sVida https://t.co/YFyWF4VvVf", "screen_name": "wwfbarcelona", "name": "Grup Local WWF Barcelona", "user_followers": 1700, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:40:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lcbHdXIAcGipJ.jpg"}
{"id": "1439283074571898880", "text": "En el Edo. #Anzo\u00e1tegui 38 familias fueron afectadas por las lluvias en #Barcelona, gracias al Gobierno Nacional son atendidas y se encuentran refugiadas en el liceo Francisco de Miranda. #VenezuelaSeRespeta #ObrasConAmor @ViceVenezuela \n@VPSOPS_ @ViceSocialT_ve https://t.co/YVQyPF34wO", "screen_name": "MObras_Publicas", "name": "MinObras_Publicas", "user_followers": 1364, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lZlbFWYAQjq8J.png"}
{"id": "1439282963364073474", "text": "S\u00ed, voy a presumir de ello. De manera respetuosa: mi querida y respetable #gub Barcelona, me han contestado. Me ha venido el recuerdo de peque\u00f1a\ud83d\ude07\ud83d\udc99 #SempreGuardiaUrbana https://t.co/54n4XurChY", "screen_name": "whatwhenwhyy", "name": "who is?Sandra", "user_followers": 540, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 17:39:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lcOVKXoAQxffV.jpg"}
{"id": "1439282735953203202", "text": "Xavier Trias, pol\u00edtico y doctor. Le falto periodista. Es decir, Lacayo por partida doble.\n\nEs un pol\u00edtico de esos que rozan las altas esferas, all\u00ed donde se entremezclan Amos, Lacayos y aprendices. Fue alcalde de Barcelona. \nEs un sanitario licenciado en medicina y cirug\u00eda. https://t.co/pF8BdjueMp", "screen_name": "YeclaRuidosa", "name": "Yecla Ruidosa", "user_followers": 201, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:38:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lcAuRWYAEJihY.jpg"}
{"id": "1439282529010393095", "text": "#SemanaFriki en #Madrid y #Barcelona.\n\nNo te pierdas nuestras semanas tem\u00e1ticas en las que disfrutar de ofertas, juegos, concursos... \u00a1y un sinf\u00edn de actividades para que lo pasemos en grande! Apunta todo en tu agenda y no te pierdas nada.\n\n+ info: https://t.co/tyJUFBKyhO https://t.co/sUtmUdsXUW", "screen_name": "reinodejuguetes", "name": "\ud83d\udc51 REINO de Juguetes", "user_followers": 1472, "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 17:37:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lb02mWUAoHQRj.jpg"}
{"id": "1439282315100831748", "text": "@sport La prensa en #Barcelona no ayuda al #Bar\u00e7a Se pasan anunciando rumores q en vez de ayudarlos los hunden cada vez m\u00e1s. Hay q ponerse serios y q su credibilidad est\u00e1 tambaleando. Las relaciones p\u00fablicas q las haga el #FCBarcelona NO ustedes. https://t.co/e153optjCI", "screen_name": "MMariposa31", "name": "M\u035e\u035fM\u035e\u035fA\u035e\u035fR\u035e\u035fI\u035e\u035fP\u035e\u035fO\u035e\u035fS\u035e\u035fA\u035e\u035f \u035e\u035f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "user_followers": 50, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:36:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lbneXXEAwZFSB.jpg"}
{"id": "1439282170099548161", "text": "Este ni\u00f1o tuvo el gesto de ganar cuatro Champions League, diez Ligas espa\u00f1olas, siete Copas del Rey, tres Mundialitos, tres Supercopas de Europa y tres Supercopas de Espa\u00f1a con el Barcelona. \n\nEl m\u00e1s grande.\n#Messi https://t.co/s41KYCTfyt", "screen_name": "MexicanWarriorr", "name": "Klay Alejandro Thompson T\u00e9llez", "user_followers": 470, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:36:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lbgXvXEAAy3XS.jpg"}
{"id": "1439281841551335426", "text": "Ayer particip\u00e9, junto con @AdriaAlsina en el @beerspolitics en Barcelona. Hablamos sobre el discurso pol\u00edtico y lo pasamos todos genial \ud83d\ude00  Molaba mucho volver a hacer un evento de #compol presencial y con mucha gente \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/hC5jyZNEVC", "screen_name": "MiljanaM", "name": "M\u0438\u0459\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0438\u045b\u043e\u0432\u0438\u045b", "user_followers": 4043, "retweet_count": 5, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-18 17:35:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lbM-XXoAQ3YWv.jpg"}
{"id": "1439281841148678145", "text": "\ud83d\udea8LAS NUEVA EQUIPACIONES DEL BARCELONA PARA LA TEMPORADA 22/23  \n\n\ud83d\udd34Estamos en directo!!\n#FCBlive #bar\u00e7ahoy #fcbarcelona #newkitBarcelona \nhttps://t.co/udYol9UKKf", "screen_name": "barcahoyyt", "name": "BAR\u00c7A HOY", "user_followers": 3098, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:35:06", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439281818306482177", "text": "- Madre Ven, llega a Barcelona este fin de semana https://t.co/h9ZOfVy4yx v\u00eda @YouTube", "screen_name": "NuriaChinchilla", "name": "Nuria Chinchilla", "user_followers": 8934, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 17:35:00", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439281591503708171", "text": "La ruta de #BarcelonaSC con vistas a su importante duelo de Copa #Libertadores con Flamengo en Brasil \u25ba https://t.co/iTtgakMh4f https://t.co/bMthUCZLH2", "screen_name": "marcadorec", "name": "Marcador", "user_followers": 389107, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-18 17:34:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_la-wLXIAM9Kov.jpg"}
{"id": "1439281198015131649", "text": "Postergado el Aucas vs Barcelona por su participaci\u00f3n en Libertadores https://t.co/QBdrySG2mP https://t.co/xkSFNAy5Wv", "screen_name": "StudioFutbol", "name": "StudioF\u00fatbol", "user_followers": 258213, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 17:32:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lan1TWEAsmYYQ.jpg"}
{"id": "1439281149503758341", "text": "@IkerOkerr Siguen creyendo que se codean con Real Madrid y Barcelona, como cuando ganaban t\u00edtulos hace 150 a\u00f1os \ud83d\ude02\n\nTienen el s\u00edndrome de Barricada:\n\nhttps://t.co/DtfzFCImYo", "screen_name": "Erreala101", "name": "JLS", "user_followers": 247, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:32:21", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439280926656192524", "text": "#VenezolanosEnEspa\u00f1a \ud83d\udd34Casi 1500 pr\u00f3rrogas de pasaportes est\u00e1n todav\u00eda en el Consulado de #Venezuela en #Barcelona, pendientes de ser retiradas. La entrega es presencial, puedes solicitar tu cita aqu\u00ed: https://t.co/ALvegEc7OZ.  https://t.co/M5ahaKYnrm", "screen_name": "VenezuelaSaime", "name": "VenezuelaSaime", "user_followers": 106551, "retweet_count": 4, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 17:31:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VPTFMXsAY4JXX.png"}
{"id": "1439280798839058432", "text": "Un poco de Barcelona.\nSiento que las fotos no sean dignas, pero mi tel\u00e9fono es basura \ud83d\ude22 https://t.co/iywWSLkcPH", "screen_name": "shiniga04446322", "name": "Nara (\u8aa0\u5fc3\u306e\u5263)", "user_followers": 70, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 17:30:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_laNCeWYAQapiv.jpg"}
{"id": "1439280599559286785", "text": "La ruta de #BarcelonaSC con vistas a su importante duelo con Flamengo en Brasil \u25ba https://t.co/7d7TzxcIJY https://t.co/zCZqYO7H2V", "screen_name": "eluniversocom", "name": "El Universo", "user_followers": 2377804, "retweet_count": 2, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-18 17:30:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_laFAHWQAAwkZK.jpg"}
{"id": "1439280597441069062", "text": "@croniquindio @ferozfer Cancha de futbol del corregimienyo fe barcelona quind\u00edo... el mismo que no tiene centro de salud por los maravillosos manejos politicos, si es que logran ver las imagenes calarca presente. Deben estar orgullosisimos https://t.co/6flty9FJbR", "screen_name": "Jarol29952238", "name": "Jarol", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:30:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_laEw3WYAIs1Tq.jpg"}
{"id": "1439280449138962432", "text": "GRACIAS BARCELONA \u2764\u2764\nNos despedimos de este maravilloso torneo en semis contra Paco y Martin .\n@javigarrido10 \ud83d\udca5\ud83d\udca5 incre\u00edble como jugaste todo el torneo \ud83d\ude4c\nVuelta a casa , ajustamos algunas cosas, cambio de \ud83d\udc55 y ponemos rumbo a Lugo el ultimo torneo de este mes a puro padel \ud83d\udcaa https://t.co/kZyB4ltlqT", "screen_name": "Jc_Belluati1", "name": "Juan Cruz Belluati", "user_followers": 3771, "retweet_count": 1, "favorite_count": 30, "date": "2021-09-18 17:29:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lZ71FXsAgl0eC.jpg"}
{"id": "1439280143361613830", "text": "Menuda gilipollez, no es caro hacer un t\u00fanel Palma-Barcelona como para adem\u00e1s hacer otro Palma-Marsella, no sea q ir desde Palma a Marsella v\u00eda Barcelona sea demasiado molesto. Cuando dej\u00e9is de estar fumados analizad la gilipollez q hab\u00e9is tuiteado \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/LNompG5SOM https://t.co/kicSsAVBuZ", "screen_name": "AMatumatu", "name": "Abel Matutes Prats", "user_followers": 7512, "retweet_count": 3, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-18 17:28:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lZqQ9WQAEbZjL.png"}
{"id": "1439279879858556929", "text": "Aingeru Duarte, nuevo head coach de Barcelona Uroloki. Ex jugador y antiguo entrenador defensivo, pasa a ser coordinador general del plantel senior, actual campe\u00f3n catal\u00e1n y espa\u00f1ol. @Bcn_SantMarti @FCFAtwi @mariaarenillasp @ovellanegrabcn @david_escude https://t.co/7Lk4gJ9QXQ", "screen_name": "Uroloki", "name": "Barcelona Uroloki", "user_followers": 1085, "retweet_count": 7, "favorite_count": 29, "date": "2021-09-18 17:27:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lZaugXEAciaUG.jpg"}
{"id": "1439279256719216643", "text": "\u25aa\ufe0f Mala pasada de la lluvia al Trofeu Internacional Ciutat de Barcelona, aplazado hasta ma\u00f1ana.\n\u25aa\ufe0f Hasta el momentode la suspensi\u00f3n, tan s\u00f3lo se hab\u00eda celebrado \u00edntegramente la velocidad femenina, con triunfo de @Helena_Casas \nhttps://t.co/6tmAez0BaJ\n#MemorialMiquelPoblet https://t.co/Qo5WMTXnPL", "screen_name": "TrackPiste", "name": "Track Piste", "user_followers": 1689, "retweet_count": 5, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-18 17:24:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lYyNeXEAQgELt.jpg"}
{"id": "1439279178986164226", "text": "@Libertadores @Atletico @Palmeiras @Flamengo @BarcelonaSC S\u00f3lo nos queda BARCELONA vamos!!! https://t.co/Nab6YQCqxJ", "screen_name": "edwinquilo7", "name": "Edwin", "user_followers": 46, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:24:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lYyRpXMAUa4_D.jpg"}
{"id": "1439279026498048006", "text": "El mejor arquero del pa\u00eds con el futuro arquero de Barcelona. Bello mi Nicol\u00e1s.\n @CAPMANUELFLORES https://t.co/FYHVMZdCp6", "screen_name": "rocioaragundi", "name": "Rocio Aragundi", "user_followers": 3105, "retweet_count": 3, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-18 17:23:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lYo-vXMAEaC2K.jpg"}
{"id": "1439278729579180034", "text": "Nuestra cultura, nuestra gastronom\u00eda en Barcelona \ud83d\ude0d https://t.co/0bL5mUIc4W", "screen_name": "MacasCarrion", "name": "Isabel Macas Carri\u00f3n", "user_followers": 19, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:22:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lYX0iXoAUHO9R.jpg"}
{"id": "1439278153835425793", "text": "\ud83c\udf99 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Andy Carroll, sin equipo tras salir del \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Newcastle: \"Mis ni\u00f1os siguen pensando que voy a fichar por el \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f City o el \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Barcelona... Sabemos que no va a ocurrir, pero me siguen presionando para que encuentre un club. Es lo que quiero hacer\". https://t.co/5xjg1bmWZa", "screen_name": "EPL_Goleador", "name": "Premier League \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "user_followers": 34696, "retweet_count": 3, "favorite_count": 38, "date": "2021-09-18 17:20:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lX1qvXMAICQwo.jpg"}
{"id": "1439278147443302400", "text": "@alexculee Yo tambi\u00e9n. No tiene las luces que tiene De Ligt, pero:\n1. Se conoce con Ara\u00fajo\n2. Zurdo de buen pie\n3. Opci\u00f3n de recompra del Barcelona\n4. Futuro prometedor gran nivel en el Almer\u00eda que casi asciende y sinti\u00f3 su baja cuando fue al Europeo sub-21. https://t.co/wm1ycm31Eq", "screen_name": "RomantiqueFCB", "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5c \ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd63\u00e7\ud835\udd52", "user_followers": 191, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 17:20:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lX1k-X0AA8gUl.jpg"}
{"id": "1439278110269128707", "text": "EN LAS CALLES DE BARCELONA https://t.co/7XNs8BFsOZ a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "MarcelaTapiales", "name": "Marcela Laffitte", "user_followers": 73, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:20:16", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439277810183454723", "text": "NARCO ARGENTNA\nSeg\u00fan An\u00edbal Fernandez, los hermanos Julia cargaron una tonelada de droga en una parada en la isla Ascencion, cuando iban a Barcelona\nEn apenas una hora, metieron los 1000 kilos debajo del forro de los asientos y volvieron a coserlo\n\u00bfTERRAPLANISMO O COMPLICIDAD? https://t.co/1c2UThBUAo", "screen_name": "pleidegueim1", "name": "pleidegueim", "user_followers": 145, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 17:19:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lXhWaWYAA86C-.png"}
{"id": "1439277260167696392", "text": "Lugares m\u00e1gicos en Barcelona - Park G\u00fcell\n#Barcelona #Spain https://t.co/nWQN7puFHR", "screen_name": "alexjmpz", "name": "Alejandro Marquez Perez", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:16:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lXCUfXIAE5-it.jpg"}
{"id": "1439277096258478082", "text": "\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Define con una palabra la tercera camiseta del FC Barcelona para la temporada 2022-2023\n\n\ud83e\udd0d \u00bfTe gusta?\nhttps://t.co/dcVDd7iJ8P https://t.co/CuG2b1i7zu", "screen_name": "mundodeportivo", "name": "Mundo Deportivo", "user_followers": 2820218, "retweet_count": 13, "favorite_count": 306, "date": "2021-09-18 17:16:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lWqJOWYBYqGsR.jpg"}
{"id": "1439277029409574919", "text": "EN LAS CALLES DE BARCELONA https://t.co/G3jykerU6X a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "EmpyKatroNBack", "name": "\ud83c\udf40 EmpyKatroN \ud83c\udf40 \ud83e\udd1e\ud83e\udd1e", "user_followers": 159, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:15:58", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439276938372304902", "text": "@TeruelExiste_  alega contra la l\u00ednea el\u00e9ctrica y el Cl\u00faster Begues, \u201cuna invasi\u00f3n del norte de Teruel para llevar la energ\u00eda a Barcelona\u201d\n \n\ud83d\udc40https://t.co/I3WxnvnEzQ https://t.co/XicNXRlLmh", "screen_name": "ComBajoAragon", "name": "Comunicaci\u00f3n Bajo Arag\u00f3n", "user_followers": 1474, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:15:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lWvzZXEAcG7Gb.jpg"}
{"id": "1439276756981231625", "text": "@SANGREXENEIZE el momo en barcelona BOCA BOCA BOCAAAA https://t.co/r3ZnjBafrO", "screen_name": "slimcurly_", "name": "gabriel", "user_followers": 262, "retweet_count": 3, "favorite_count": 75, "date": "2021-09-18 17:14:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lWi5QWEAIOffO.jpg"}
{"id": "1439276410108055560", "text": "Humillaron al Barcelona en Champions y ahora golean al Bochum 7-0 en Bundesliga.\n\nHermoso recibimiento al nuevo uniforme del Bayern homenaje al Oktoberfest \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf7b PROST!! https://t.co/E9eNHkBRS0", "screen_name": "Ansuar6_", "name": "Andres Suarez", "user_followers": 104, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:13:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lWQ3eWQAo9D7u.jpg"}
{"id": "1439276167417286656", "text": "Despu\u00e9s de 2 d\u00edas por #Barcelona \ud83d\ude0d viendo proyectos de #fotovoltaica con @mande_26 pero sin moverme nada necesitaba darle a las piernas as\u00ed que me he pillado la #bici y me he llegado hasta la rotonda m\u00e1s famosa de #PeralesDelRio \n\ud83d\ude05\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2 https://t.co/EgRKaqsn4m", "screen_name": "FranValverdeS", "name": "Francisco Valverde", "user_followers": 5023, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 17:12:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lWCklWQAUckLP.jpg"}
{"id": "1439275891767586818", "text": "\u00bfQuieres ser educador canino?\n\n\ud83e\uddd0 Buscamos:\n\n\u27a1\ufe0f Personas sin experiencia\n\u27a1\ufe0f Que quieran formarse desde el principio\n\u27a1\ufe0f Que puedan tener un cachorro en casa y realizar la formaci\u00f3n con \u00e9l \n\u27a1\ufe0f Con domicilio habitual en Barcelona, Girona o alrededores \n\n(+) https://t.co/OplUkmga5s", "screen_name": "AASDiscan", "name": "Associaci\u00f3 Discan", "user_followers": 1731, "retweet_count": 6, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 17:11:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lVy77WYAQsiiP.jpg"}
{"id": "1439275699815202820", "text": "DM Barcelona atiende denuncias en el Boulevard de Barcelona. #Cicpc https://t.co/xrT9zvsOAr\u2026 https://t.co/pVrgtSP6FU", "screen_name": "Cicpc192", "name": "DEL ANZO\u00c1TEGUI", "user_followers": 10681, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:10:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lVmAaWYAQNkjr.jpg"}
{"id": "1439275605040799746", "text": "Se me hab\u00edan olvidado estos de principios de verano.\n#amenities #Barcelona https://t.co/VLwwawsY4V", "screen_name": "MAGuisado", "name": "MAG", "user_followers": 5125, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 17:10:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lVhRvWEAAnDpH.jpg"}
{"id": "1439275317114384387", "text": "\ud83d\udea8 \u00bfSterling se muda a Barcelona?\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Seg\u00fan informa el diario Sport, el conjunto blaugrana intentar\u00e1 negociar con el Manchester City para que Raheem #Sterling llegue en calidad de cedido el pr\u00f3ximo mercado de pases (Enero). https://t.co/wzeKF00yIm", "screen_name": "FutActualizado", "name": "Futbol Actualizado", "user_followers": 72, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 17:09:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lVRX_XEAAZwbB.jpg"}
{"id": "1439274984980066310", "text": "Esa edad en la que todo te importa un pimiento. Esta tarde en Barcelona en pleno tormenton. Sabado, 18 de Sept. 2021. https://t.co/mrnJ7u1vZ7", "screen_name": "EmilioMorenatti", "name": "Emilio Morenatti", "user_followers": 47963, "retweet_count": 712, "favorite_count": 4949, "date": "2021-09-18 17:07:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lUtgNXMAMPfNs.jpg"}
{"id": "1439274686618157062", "text": "\ud83d\udea8Ansu Fati volver\u00e1 a jugar el Lune 20 de septiembre ante el Granada en el Camp Nou, v\u00eda @americatv_peru. #Barcelona https://t.co/ZtlPcxNypR", "screen_name": "Godlandismo", "name": "Godlandismo\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 431, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:06:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hB8cmXIAcZpJl.jpg"}
{"id": "1439274658449149956", "text": "Skokka  Super complaciente disponible para mirarnos coraz\u00f3n!!!!! https://t.co/GRLDRMG6yf https://t.co/nfrkhLEVRQ", "screen_name": "Patrishowgirl", "name": "Patricia Kine", "user_followers": 146, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:06:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lUrMYVcAEhmCU.jpg"}
{"id": "1439274651289624578", "text": "Nos ha encantado volver a vernos, por fin, cara a cara para hacer la retro de #jbcn21 .\nAgradecidos a nuestro partner @OcadoTechnology por su hospitalidad. Sus nuevas oficinas son fantasticas. \u00bfY sabes qu\u00e9? Est\u00e1n ampliando su equipo,\nhttps://t.co/fp0xpdbQFt\ncentres/barcelona https://t.co/wcSiCNJFiM", "screen_name": "jbcnconf", "name": "JBCNconf", "user_followers": 2356, "retweet_count": 6, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-18 17:06:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lRSxlXIAQctv7.jpg"}
{"id": "1439274607366877185", "text": "DM Barcelona atiende denuncias en el Boulevard de Barcelona. #Cicpc https://t.co/vgnpmXcMRZ\u2026 https://t.co/hv0U7nVdJ8", "screen_name": "Cicpc374", "name": "REDIP ORIENTAL", "user_followers": 11105, "retweet_count": 6, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 17:06:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lUkbzX0AgamP4.jpg"}
{"id": "1439274065206861827", "text": "Mucho se ha hablado acerca del fichaje de Lionel Messi al PSG, el cual se convirti\u00f3 en el m\u00e1s inesperado, sorprendente y espectacular del siglo XXI. Su salida del Barcelona y posterior arribo al conjunto parisino ha dejado consigo varias dudas sobre su\n\nhttps://t.co/9lToa41WUI https://t.co/smjMX746Iz", "screen_name": "vivecoatzamx", "name": "Vive Coatza", "user_followers": 798, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:04:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lUInrWQAQLTJ0.jpg"}
{"id": "1439273901473816576", "text": "@Ruthrporta plaga de ratas \ud83d\udc00 en el carrer Horitzontal del barri de Porta, se denunci\u00f3 el pasado d\u00eda 27-08-21 con el Expte. n\u00b0 PJL7235 al Ayuntament de Barcelona y a la Agencia de Salut P\u00fablica, de momento no se procedido a ninguna  actuaci\u00f3n para su desinfecci\u00f3n. https://t.co/A4sJYTgg9C", "screen_name": "mariano_msa", "name": "Mariano Msa", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:03:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439273775455952898/pu/img/H4ZUWoiTZ07uoMfn.jpg"}
{"id": "1439273776634499072", "text": "Barcelona vence al D.Cuenca 3 - 2 LigaPro 2021 \u25ba https://t.co/ptbpvWd685 https://t.co/iAwRTIoTTZ", "screen_name": "evafmec", "name": "EVAFM", "user_followers": 249, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:03:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lT33RVcAkKchU.jpg"}
{"id": "1439273609483194369", "text": "Especial\u00edzate en el desarrollo de wearables y smart products que mejoren la vida de las personas.\n\nNuestro M\u00e1ster Oficial en Dise\u00f1o de Producto Tecnol\u00f3gico cuenta con la colaboraci\u00f3n del prestigioso @Eurecat_news.\n\nInicio en octubre: https://t.co/VsCQFfkd8J. #GetReadyTo https://t.co/b4SIEojjjI", "screen_name": "LCI_Barcelona", "name": "LCI Barcelona", "user_followers": 1821, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:02:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lTr2kX0A0SWkY.jpg"}
{"id": "1439273357850054663", "text": "ITEM International es una de las empresa l\u00edder en el sector de la importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n de art\u00edculos de muebles, regalo, hogar, decoraci\u00f3n, papeler\u00eda y juguetes, fundada en Barcelona el a\u00f1o 1986, cuentan con m\u00e1s de 8.000 novedades anuales. #Intergift2021 https://t.co/900MKKojLX", "screen_name": "FeriaIntergift", "name": "Intergift", "user_followers": 3598, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:01:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lTfWdXsAQGK3G.jpg"}
{"id": "1439273060536922118", "text": "el panel funciona perfectamente @AdaColau @barcelona https://t.co/fDCIEQdQG8", "screen_name": "pescadoramateur", "name": "\u304f\u30b3:\u5f61", "user_followers": 132, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 17:00:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lTNILWUAkoJox.jpg"}
{"id": "1439273040760778761", "text": "Ma\u00f1ana vamos a estar muchas personas en Barcelona, entre Pl. Espanya y Pl. Pa\u00efsos Catalans para manifestarnos contra la ampliaci\u00f3n del Aeropuerto de El Prat, un sinsentido en plena #EmergenciaClim\u00e1tica\n#MenysAvionsM\u00e9sVida https://t.co/aoE4EkHbKU", "screen_name": "WWFespana", "name": "WWF Espa\u00f1a \ud83d\udc3c", "user_followers": 181985, "retweet_count": 10, "favorite_count": 30, "date": "2021-09-18 17:00:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lTNCuXsAQJtnQ.jpg"}
{"id": "1439273008145702914", "text": "Ya se conoce lo que ser\u00eda la posible renovaci\u00f3n de Ara\u00fajo \n\nhttps://t.co/7nORvaEnh3 https://t.co/mULxAJ8uMi", "screen_name": "futbolsapiens", "name": "FutbolSapiens", "user_followers": 99551, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_klFZ1XEAMuJF5.jpg"}
{"id": "1439272939904503809", "text": "#PoemaDelD\u00eda\n\n\"Tus ojos son las fuentes donde beben los tigres...\", de Carmen Conde (Espa\u00f1a, 1907-1996) https://t.co/yrSCMwpTER\n\nAntolog\u00eda de poetas espa\u00f1olas. De la generaci\u00f3n del 27 al siglo XV (@Albaeditorial , Barcelona, 2018).\n\n#poesia #Poetuit #LibrosRecomendados https://t.co/wgDQ8IFmjT", "screen_name": "FranCenamor", "name": "Asamblea de palabras", "user_followers": 1825, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 16:59:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lS570XEAMYJzM.jpg"}
{"id": "1439272694374096901", "text": "\u00a1Lleg\u00f3 la \ud83d\udc55 de Barcelona!\n\u27a1\ufe0fTallas S-XL.\n\u270d\ud83c\udffcInfo en este enlace \n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udcf1https://t.co/dWLLCOCtX6 https://t.co/fwblrysDMt", "screen_name": "PTShopJunior", "name": "PTshop", "user_followers": 432, "retweet_count": 2, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-18 16:58:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lS3AvWEAEYYTP.jpg"}
{"id": "1439272391167913985", "text": "https://t.co/PQXaJDX3tJ\nEl borrador de los JJOO se van a dise\u00f1ar conjuntamente con el Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Espa\u00f1ol, ha asegurado Pedro S\u00e1nchez\n#pirineus #barcelona #arag\u00f3n #esqui #ski #nieve #JJOO https://t.co/IinNit2feY", "screen_name": "NieveAventura", "name": "NieveAventura", "user_followers": 860, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:57:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lSmvBWYAAb-3H.jpg"}
{"id": "1439272116839399427", "text": "..Tras la pista del Apollo 15.. Monta\u00f1as, colinas, grietas o ca\u00f1ones, cr\u00e1teres, pantanos Lunares, mares Lunares y juego de luces y sombras que muestran el relieve de las monta\u00f1as..Todo esto en una sola foto de la Luna.. #luna #moon #cielosESA #astronomia #astronomy #Barcelona https://t.co/TqNR97eskH", "screen_name": "ChescoCarbonell", "name": "Chesco Carbonell", "user_followers": 449, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 16:56:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lSWSdWYAEMztX.jpg"}
{"id": "1439271958126989313", "text": "Mientras, en @Fnac_ESP Triangle (Barcelona)... \u00a1Otra estrella! Conmemoramos el #BatmanDay con una sesi\u00f3n de firmas protagonizada por @jfornes74, al que hemos podido disfrutar en los \u00faltimos meses en las p\u00e1ginas de #Rorschach y de la propia serie del #CaballeroOscuro. https://t.co/nHpuhGRVpL", "screen_name": "eccediciones", "name": "ECC Ediciones", "user_followers": 37646, "retweet_count": 2, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-18 16:55:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lSL7xXMAIoTj7.jpg"}
{"id": "1439271762596880385", "text": "Zamburi\u00f1as gallegas al ajillo... \u00bfQuieres? \ud83d\ude0b\n\n+\u2139\ufe0f \u260e 931 26 80 79\n\ud83d\udcc6 https://t.co/Xe7VBt8XJU\n\n#Adrians #Restaurant #Cornella #Barcelona #FoodLovers #Gastronomia https://t.co/t9VO64hOhB", "screen_name": "AdriansCornella", "name": "Adrian's Restaurant", "user_followers": 308, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:55:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lSCl_WYAU1vEe.jpg"}
{"id": "1439271756653604867", "text": "As\u00ed no hay Barcelona que aguante https://t.co/H1K8kVRdRz", "screen_name": "grizurita", "name": "\ud83d\udc9a GRIZU \ud83d\udc9a", "user_followers": 108, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 16:55:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lSCL0X0AQprtY.jpg"}
{"id": "1439271637740838914", "text": "\ud83e\udd3e El @BalonmanoNava compite con dignidad ante el todopoderoso FC Barcelona para caer 44-34 en el Palau Blaugrana  \ud83d\udcf8 V\u00edctor Salgado https://t.co/V1e6pVKIjd", "screen_name": "segoviaudaz", "name": "Segoviaudaz.es", "user_followers": 7210, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-18 16:54:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lR66qWUAIyH9W.jpg"}
{"id": "1439271517821472768", "text": "@Pablo_ACM_UC @Cruzados @curicounidocdp Porque se consagro en Barcelona, al punto de ser su figura, capitan y mejor pagado https://t.co/1VqTA5uulS", "screen_name": "HBKMD2", "name": "HBK-MD", "user_followers": 12, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:54:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lRzsiXsAIu2nx.jpg"}
{"id": "1439271335994216448", "text": "A Fabi\u00e1n Bustos le preocupa el desentendimiento del bloque defensivo de #BarcelonaSC \u25ba https://t.co/rnXa1xyZA4 https://t.co/ZzlVgx1uUx", "screen_name": "marcadorec", "name": "Marcador", "user_followers": 389107, "retweet_count": 7, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-18 16:53:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lRpzyWYAERfi5.jpg"}
{"id": "1439270914064064522", "text": "@IbaiLlanos Chicas calientes por Barcelona? https://t.co/PWdUdbs9eR", "screen_name": "OOC_Momo", "name": "Maestro Splinter", "user_followers": 82724, "retweet_count": 20, "favorite_count": 1090, "date": "2021-09-18 16:51:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lRRKvXsAgEiIh.jpg"}
{"id": "1439270869239468042", "text": "Radamel Falcao tuvo un debut so\u00f1ado con el Rayo Vallecano, marc\u00f3 un tanto en La Liga, luego de 3051 d\u00edas de su \u00faltimo gol en tierras ib\u00e9ricas, ese gol fue el 12 de mayo de 2013 contra el FC Barcelona.  Falcao desat\u00f3 la locura en Vallecas y los hinchas ya comenzaron a quererlo. https://t.co/a5T9dXa8Ir", "screen_name": "jmgarcia10", "name": "Jos\u00e9 Manuel Garc\u00eda Cruz", "user_followers": 859, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:51:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lRJ6sWUAAc0Qx.jpg"}
{"id": "1439270792752156678", "text": "Triste por tener que terminar las semis as\u00ed\u2026 \ud83e\udd7a\n\nMucho \u00e1nimo gemes, espero que no sea nada y podamos disfrutar de vosotras muy pronto\u2764\ufe0f\n\nNosotras a pensar ya en la final de ma\u00f1ana\ud83d\ude4c\ud83c\udffd \n\nGracias Barcelona, hasta ma\u00f1ana\ud83d\ude0a https://t.co/EOyRPLjsIx", "screen_name": "beaglez_padel", "name": "Bea Gonzalez", "user_followers": 8605, "retweet_count": 7, "favorite_count": 89, "date": "2021-09-18 16:51:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lRJm2XIAU3WD6.jpg"}
{"id": "1439270778629931022", "text": "No te pierdas el concierto de la Filarm\u00f3nica de Viena desde la Sagrada Familia de Barcelona \n\nPuedes seguirlo en directo en  \n@radio4_rne y @rtveplay y a las 20:25 en @la2_tve\n\nhttps://t.co/CMTUIGWVud\n\nhttps://t.co/EEwmCFlgPS", "screen_name": "rtve", "name": "RTVE", "user_followers": 1207926, "retweet_count": 14, "favorite_count": 58, "date": "2021-09-18 16:51:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fNvevXMAMYmec.jpg"}
{"id": "1439270491840290824", "text": "El Barcelona regres\u00f3 a los entrenamientos con Ansu Fati como protagonista - https://t.co/BVN5l8ptpR #Deportes https://t.co/H0F8tros85", "screen_name": "ElAragueno", "name": "El Arag\u00fce\u00f1o", "user_followers": 283914, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:50:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f2GWyXIAMbnA5.jpg"}
{"id": "1439270261782720528", "text": "@BCNTabarnia__ A ver cuando hablan de los cr\u00edmenes rojos de las checas (345 en Madrid, 47 en Barcelona, 55 en Valencia). Del pozo de Camu\u00f1as (Toledo). Del tren de la muerte (de Ja\u00e9n a Vallecas). De las matanzas de religiosos (aut\u00e9ntico genocidio de cat\u00f3licos), etc\u00e9tera. https://t.co/xGasKEfLbd", "screen_name": "Francis85930899", "name": "Francisco Gonz\u00e1lez Javier", "user_followers": 23, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:49:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lQpyAXEAIoTyi.jpg"}
{"id": "1439269935017078789", "text": "Retiro lo dicho, s\u00ed que es alto, s\u00ed.\nNos vemos en Barcelona, est\u00e1s invitado a la boda \ud83d\ude02\ud83d\udc9b https://t.co/Ec56K0uYe0", "screen_name": "WritingGems", "name": "G.\ud83e\udd40", "user_followers": 2041, "retweet_count": 7, "favorite_count": 165, "date": "2021-09-18 16:47:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lQXjDXIAQek3n.jpg"}
{"id": "1439269763293892609", "text": "El rayo golea al Getafe. \nY el Barcelona sufre con un 2-1 (al final con 5 defensas) \n\n#KoemanOUT https://t.co/2YhfxF0AQv", "screen_name": "EricFCB50", "name": "culto de Eric \ud83d\ude0e", "user_followers": 1500, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 16:47:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lQOOwX0AAOAHi.jpg"}
{"id": "1439269480698466312", "text": "\u2714Pamplona, Valladolid, Madrid, Barcelona ...... y por supuesto ALGORFA - ALICANTE - THE OLD STAION ... IZADA BANDERA MOTER@S ESPA\u00d1A https://t.co/Yucz7SPyFC..\n\u2714Segu\u00edas teniendo alguna duda para no asistir ?...\nhttps://t.co/yoz2o2Vgk7 https://t.co/0hIKSUjPLh", "screen_name": "MoterosEspana", "name": "Moter@s Espa\u00f1a Redes Sociales - RRSS", "user_followers": 394, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 16:45:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439269199747112965/pu/img/QaJiTzuXrDu5rzSC.jpg"}
{"id": "1439269398121000960", "text": "En el #BatmanDay es un buen momento para homenajear a Jerry Robinson, sin el cual no tendr\u00edamos a nuestro Batman. Dibujo realizado en el Sal\u00f3n del C\u00f3mic de Barcelona de 1993. https://t.co/AAFre1lFdR", "screen_name": "Tomas_Pardo", "name": "Tom\u00e1s Pardo", "user_followers": 563, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 16:45:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lP49fWYAUwnAn.jpg"}
{"id": "1440057245748789252", "text": "El futbolista que se est\u00e1 dejando todo por el FC Barcelona. Los cul\u00e9s necesitan m\u00e1s jugadores como \u00e9l porque, adem\u00e1s de calidad, tiene orgullo, coraje y pasi\u00f3n. LA GARRA DE ARA\u00daJO. https://t.co/ixj8m4HFzF", "screen_name": "InvictosSomos", "name": "Invictos", "user_followers": 797981, "retweet_count": 776, "favorite_count": 6156, "date": "2021-09-20 20:56:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wcOWAUcAMzYP9.jpg"}
{"id": "1439599513732272137", "text": "Desde hace a\u00f1os, demasiados pol\u00edticos catalanes han venido denigrando y menospreciando p\u00fablicamente la labor de la polic\u00eda. \n\nNo me extra\u00f1a que ocurran estas cosas en Barcelona.\n\nUrge reforzar el principio de autoridad de nuestros cuerpos policiales. \n\nhttps://t.co/p5gPhVzV8s", "screen_name": "AntonioGalleg0", "name": "Antonio Gallego", "user_followers": 14340, "retweet_count": 437, "favorite_count": 779, "date": "2021-09-19 14:37:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439553240505495554/pu/img/3mX8HxJg9LDjBBO8.jpg"}
{"id": "1439577612452564993", "text": "\u00a1Hoy todos somos @mdinenno \ud83e\udd72. Te lo mereces compa\u00f1ero \ud83c\udfc6! \nCampeones del #wptbarcelonamaster \nGracias Barcelona. Gracias a todos los que siempre creyeron en nosotros \ud83d\udd25\ud83d\udcfb https://t.co/PM2H4A6dJv", "screen_name": "paquito_navarro", "name": "Paquito Navarro", "user_followers": 65891, "retweet_count": 228, "favorite_count": 2306, "date": "2021-09-19 13:10:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_poNKRWYAMTFk3.jpg"}
{"id": "1440068193624625152", "text": "\u00bfSe termin\u00f3 la etapa de Ronald Koeman en el Barcelona? \ud83e\udd14\n\nLos leemos... \ud83d\udc40\n\nHoy el equipo cul\u00e9 empat\u00f3 1-1 ante el Granada \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/oZiWLX2sS9", "screen_name": "ahoraonuncaespn", "name": "Ahora o Nunca ESPN", "user_followers": 284326, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 21:39:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wmYqhUUAcT7JM.jpg"}
{"id": "1440068106278236164", "text": "Liga Santander Jornada 5\n\nFinaliz\u00f3 la Jornada en el Camp Nou con empate a uno entre F. C. Barcelona y Granada echo que junto a los dem\u00e1s resultados deja al Real Madrid l\u00edder en solitario pero si quieres saber m\u00e1s entra y te cuento \n\nhttps://t.co/8duoUj0DzI", "screen_name": "JordiJordigol", "name": "jordi", "user_followers": 305, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 21:39:26", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1440068105745494020", "text": "\u26bd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8| #LaLiga \n-\nBarcelona tiene h\u00e9roe uruguayo \n\nPor el cierre de la quinta fecha de la Liga espa\u00f1ola, FC Barcelona igual\u00f3 por 1-1 ante Granada en Camp Nou. \n\nR\u00e1pidamente el equipo de Koeman empez\u00f3 con problemas, Domingos Duarte marc\u00f3 en 85 segundos de partido, https://t.co/yaGUY5nCRF", "screen_name": "HABLEMOS_CD", "name": "HABLEMOS", "user_followers": 228, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 21:39:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wmQA7VUA0sP4k.jpg"}
{"id": "1440067964993105920", "text": "El nuevo entrenador del Barcelona ya est\u00e1 analizando los posibles rivales del Bar\u00e7a en Champions. https://t.co/Ll6uaZNy8b", "screen_name": "Adurinho_", "name": "~", "user_followers": 427, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 21:38:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1440067653138223104/pu/img/sfbP5rQPLrxq_afZ.jpg"}
{"id": "1440067895300530182", "text": "En las buenas y en las malas , siempre amar\u00e9 a este equipo , digan lo que digan . Mi amor por este escudo es eterno . Trabajaremos duro para tocar la gloria . Amor al f\u00fatbol , a todos los equipos y al Bar\u00e7a \ud83d\udc99\u2764\ufe0f#barcelona#bar\u00e7a#FCB https://t.co/LZC5vd2Rcx", "screen_name": "Andrex_shad", "name": "Andr\u00e9s", "user_followers": 11, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 21:38:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wmHRsVUAc_Rjb.jpg"}
{"id": "1440067862350032910", "text": "Primeras declaraciones del pibe tras llegar al Barcelona: QUE VERG\u00dcENZA \u2026. LAMENTABLE ESPECT\u00c1CULO DE \u201c MAL \u201c F\u00daTBOL !!!!! \u2026. FCB \ud83d\udca5\u2026 un sin rumbo = SIN TALENTOS \u2b50\ufe0f \u2795 SIN T\u00c1CTICA \u2026.. reflexi\u00f3n \ud83e\udde0: en diciembre , fuera de cualquier OBJETIVO \u2026\u2026 \u2796 lo avise \u270d\ud83c\udffd https://t.co/FzxTTHT2zH", "screen_name": "Vicenton1234", "name": "El F\u00fchrer Vicente", "user_followers": 60, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 21:38:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wmFriVEAUHZ_r.jpg"}
{"id": "1440067854766805001", "text": "#DATO EL DATO.\n\nEL GRANADA JAM\u00c1S DESCENDI\u00d3 A SEGUNDA DIVISI\u00d3N DESPU\u00c9S DE PUNTUAR EN EL ESTADIO DE MADRID O BARCELONA.\n\n&gt; 1942/43 12\u00ba\n&gt; 1943/44 8\u00ba\n&gt; 1973/74 6\u00ba\n&gt; 2020/21 9\u00ba\n&gt; 2021/22 https://t.co/ovXSVtz2R5", "screen_name": "LaLigaenDirecto", "name": "Fran Martinez", "user_followers": 83224, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-20 21:38:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wmEN2VUAI6tIf.png"}
{"id": "1440067834885726212", "text": "\ud83d\udd0a Nos vamos a Barcelona para hablar con @Quini17 desde el Camp Nou.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udcac \"Es una sensaci\u00f3n agridulce porque es un punto aqu\u00ed pero ten\u00edamos los tres en la mano\".\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udcac \"El equipo ha hecho un trabajo incre\u00edble y debe servirnos de cara al futuro\".\n\n\ud83d\udcfb\u25b6\ufe0f https://t.co/U1cOvXT5zF https://t.co/dTFA6f5ExB", "screen_name": "elpelotazocsr", "name": "El Pelotazo", "user_followers": 21892, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 21:38:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wmBJSUcAIpOVN.jpg"}
{"id": "1440067735531114496", "text": "Empate ag\u00f3nico del Barcelona ante Granada gracias a Ronald Araujo\nhttps://t.co/fMunEgoH6Q https://t.co/6rwB1WZvei", "screen_name": "sporthiva", "name": "Sporthiva", "user_followers": 328, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 21:37:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wl-IBUYAIrMeE.jpg"}
{"id": "1440067711510347777", "text": "Granada empata como visitante en Barcelona en #LaLiga y ahora est\u00e1 invicto en sus \u00faltimas dos visitas al Camp Nou (gan\u00f3 2-1 en abril) tras racha de 24 derrotas en dichos partidos https://t.co/t9k4IGjGxz", "screen_name": "ESPNDatos", "name": "ESPN Datos", "user_followers": 175829, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-20 21:37:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wk2IeUUBAL9Ad.png"}
{"id": "1440067657655406600", "text": "F\u00daTBOL | V\u00cdDEO. Araujo evita el descalabro del Bar\u00e7a https://t.co/K4Z9r5hKWz https://t.co/38MM0Qt74m", "screen_name": "ColpisaNoticias", "name": "COLPISA", "user_followers": 13203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 21:37:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wl424VQAAbhvD.jpg"}
{"id": "1440067632938381323", "text": "#LaLigaSantander\n\nCon gol de Araujo, Barcelona rescata de milagro el empate ante el Granada.\nMessi te extra\u00f1an en Espa\u00f1a.\n\n#Sportstotal #barcelona #granada #Lacasadelfutbol https://t.co/hUkAZlxvao https://t.co/Ukwfiw2mel", "screen_name": "SportsTOTAL11", "name": "SportsTOTAL", "user_followers": 807, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 21:37:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wl4TXUcAoUGhg.jpg"}
{"id": "1439577418679963649", "text": "Se est\u00e1 realizando el. Proceso de Vacunaci\u00f3n  contra el virus del Covid 19 al personal de Bomberos de Anzo\u00e1tegui,  zona Norte: Barcelona,  Puerto la Cruz,  Guaraguao, lecher\u00eda y Piritu\n@amuozp \n@DespachoDGNB \n@DespachoDePaz \n@CeballosIchaso1 https://t.co/crmTtI1Gkb", "screen_name": "OrientalRedan", "name": "Redan Oriental", "user_followers": 650, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:09:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_poBO8X0AcGLyR.jpg"}
{"id": "1439576412516765697", "text": "Cr\u00f3nica y anotadores:\nEl Barcelona sufri\u00f3 hasta el \u00faltimo minuto contra un bravo UCAM Murcia (85-78); el Gran Canaria gan\u00f3 en Fuenlabrada tras una pr\u00f3rroga\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/f6lgmiSAyw https://t.co/2HUKYZipUs", "screen_name": "webEncestando", "name": "www.encestando.es", "user_followers": 11274, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:05:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pms0iXoAcVWxD.jpg"}
{"id": "1439576323094196225", "text": "Barbaridad en la final\u00edsima del Estrella Damm Barcelona Master, con Chingotto y Tello salv\u00e1ndolo todo #WPTBarcelonaMaster  @WorldPadelTour https://t.co/CD3Zj0sU38  #padel \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/PJZZr4Qjlv", "screen_name": "mundodeportivo", "name": "Mundo Deportivo", "user_followers": 2820405, "retweet_count": 2, "favorite_count": 45, "date": "2021-09-19 13:05:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439575365802942465/pu/img/UG7f6wzRZpk3TepO.jpg"}
{"id": "1439576078629150732", "text": "ULTIMO| Muere de un infarto dirigente mientras reclamaba a Sugey Herrera la candidata del chavismo a la alcald\u00eda de Barcelona. La pupila y ficha de Luis Jos\u00e9 Marcano https://t.co/ffEJ9DbaC3", "screen_name": "carloschocolat", "name": "Krlos Augusto", "user_followers": 799, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:04:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439397052077821955/pu/img/qWJT90A-gksGrxUe.jpg"}
{"id": "1439576009116983305", "text": "TORNEO SENIOR F\u00daTBOL-7 RODIA GRUPAJES \n\nGran Torneo celebrado ayer con un gran ambiente y partidos muy emocionantes, la Clasificaci\u00f3n Final fue:\n\n4\u00b0 Clasificado: Tempo U\n3\u00b0 Clasificado: Old Tigers (Barcelona)\nSubcampeon: Rodia Grupajes \nCampe\u00f3n: C. D. Prados del Rey \n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f https://t.co/JJeikHCl9K", "screen_name": "CDPradosdelRey", "name": "C. D. Prados del Rey", "user_followers": 356, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:04:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pmsRCWQAErT8K.jpg"}
{"id": "1439575614269370373", "text": "@UNIVERSO_1899 Por cierto a m\u00ed me pareces peor que haya dicho que los jugadores sobre todo los veteranos le apoyan y espero que Piqu\u00e9 jam\u00e1s sea presidente del barcelona que vaya con ibai llanos a Chup\u00e1rsela @3gerardpique #piqueout #KoemanOUT https://t.co/BWx2gyatj3", "screen_name": "BalanqueX", "name": "\u157c\u156e\u1587\u15f0\u156e\ud835\udd7e", "user_followers": 15, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:02:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pmYyRXsAIsBnn.jpg"}
{"id": "1439575601195671554", "text": "@TRAM_Barcelona Usemos las mascarillas, pero el conductor se baja y sube sin ella, seamos TODOS RESPONSABLES!! Ponen un grabaci\u00f3n que viajemos en silencio y con la mascarilla bien puesta, MUCHO PREDICAR \nY POCA PRACTICA \ud83d\ude37 https://t.co/lEjaX7XbU3", "screen_name": "alejandra70", "name": "alejandra g r", "user_followers": 79, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:02:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439575548217397250/pu/img/iL5R92vnlQqm151z.jpg"}
{"id": "1439575279442223112", "text": "Imposible decir que no. \n@adventireswithsaTu desde La Penela en Barcelona @la_PEnela https://t.co/fUGTkTKXFy", "screen_name": "Matarromera", "name": "Matarromera", "user_followers": 23380, "retweet_count": 2, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 13:01:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pmFj6WUAUVbw9.jpg"}
{"id": "1439575135254634505", "text": "Los Romero fichan por Barcelona.\n\nGente con estudios: https://t.co/1x6VjqaQuc", "screen_name": "josebas95", "name": "V\u00e1zquez", "user_followers": 3379, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 13:00:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pl9JUWUAkCuN7.jpg"}
{"id": "1439575011484962816", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDelAperitivo y #MrVin lo acompa\u00f1a de los mejores #vinos de #DOCatalunya\u2026 \u00a1desde nuestra terraza! Te invitamos a degustarlos junto a la gastronom\u00eda de nuestro chef Jon Garc\u00eda\n\nGracias, @enoturista_ \ud83e\udd42\n\n#hotelbarcelona #barcelona #HotelNegrescoPrincess #gastro https://t.co/UOEFv3fjRK", "screen_name": "NgrescoPrincess", "name": "Negresco Princess", "user_followers": 517, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 13:00:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439573810861203462/pu/img/aFwdJJzPmT4_0Ghv.jpg"}
{"id": "1439574218195222530", "text": "@ercFCB @_Futbolero_ Una mentalidad mediocre la que tienes la verdad, el colonia le hizo mejor partido que el Barcelona.\nEsto quiere decir que el colonia tiene mejor plantilla??? No hablemos estupideces. https://t.co/6EECSBTxwq", "screen_name": "farachaso", "name": "piero daniel della", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:56:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_plHzcWQAga8bu.jpg"}
{"id": "1439573912245833735", "text": "#ESPA\u00d1A #GENERAL F\u00daTBOL BARCELONA-GRANADA \u2013 A espantar la resignaci\u00f3n https://t.co/faMLQj9Iw4 https://t.co/VqgX8bJix9", "screen_name": "jatirado", "name": "Juan Antonio Tirado", "user_followers": 79222, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:55:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pk2CkVgA8Mo4v.jpg"}
{"id": "1439573800362856452", "text": "@Saru30645941 @_Futbolero_ Osea el Barcelona no puede hacer lo que hizo el colonia ???? XD https://t.co/QA7fI8AxMS", "screen_name": "farachaso", "name": "piero daniel della", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:55:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pkvcWXsAEWDSs.jpg"}
{"id": "1439573612240019456", "text": "@JulioCesarrMM @laracam_007 @_Futbolero_ \"koeman evito que le metieran 10\" el colonia le hizo mejor partido que el Barcelona y de visitante, meti\u00e9ndole 2 goles , rid\u00edculos. https://t.co/PGEPj52yER", "screen_name": "farachaso", "name": "piero daniel della", "user_followers": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-19 12:54:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pkkhGXIAQzWZU.jpg"}
{"id": "1439573500524597254", "text": "Salazar y Triay se quedan sin rivales y tambi\u00e9n ganan el Estrella Damm Barcelona Master https://t.co/mCyYHcswYY https://t.co/3sTW8BBVDc", "screen_name": "XCadalso", "name": "Xavier Cadalso", "user_followers": 21729, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:54:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pkeEtVkAEGkyq.jpg"}
{"id": "1439573088627302405", "text": "Esta im\u00e1gen que se ha estado difundiendo entre ayer y hoy, es m\u00eda tomada el 12 de Octubre de 2020 en la Jefatura de la Policia Nacional en Barcelona y no en Chueca.\n\ud83d\udcf7: @Segraaam https://t.co/Z8JT6HhZEA", "screen_name": "Segraaam", "name": "Segraam", "user_followers": 802, "retweet_count": 5634, "favorite_count": 13408, "date": "2021-09-19 12:52:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pkFhLX0AAmIKR.jpg"}
{"id": "1439572854446641156", "text": "El pivote y mediocentro Paulinho Bezerra (33|\ud83c\udde7\ud83c\uddf7|Ex FC Barcelona), rescinde contrato en el Al-Ahli Saudi FC tras fichar hace 2 meses y queda libre. https://t.co/HOh97oq1VV", "screen_name": "QuirosRuizIvan", "name": "Ivan Quir\u00f3s", "user_followers": 3705, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 12:51:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pj34yXIAAKxVz.jpg"}
{"id": "1439572733373861891", "text": "AMPLIFICADOR DE SE\u00d1AL DE TEL\u00c9FONO CELULAR https://t.co/iiDFWhsJ3a \n#sumimportca\n#vendo\n#lecheria\n#puertolacruz\n#barcelona\n#guanta\n#venezuela\n#amplificador #tel\u00e9fono #celular\n#tecnolog\u00eda https://t.co/uSAfcPVvSa", "screen_name": "Sumimportca", "name": "Sumimportca", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:51:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f50q9XsAEKeJZ.jpg"}
{"id": "1439572538129063940", "text": "#Tiana \ud83d\udc40\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc40\n\nAgentes de los #Mossos y de la #Polic\u00edaLocal han tenido que huir corriendo este s\u00e1bado por la noche durante la fiesta mayor de Tiana, #Barcelona. \n\n#Catalu\u00f1aSinControlar \n#Catalu\u00f1a \n#Catalunya\n#Maresme https://t.co/KkoTkIeSon", "screen_name": "MqGuardiaCivil", "name": "M\u00e1s q Guardia Civil", "user_followers": 11122, "retweet_count": 13, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-19 12:50:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439572520374579207/pu/img/v0fDjs47pBMpRd4N.jpg"}
{"id": "1439572467807399937", "text": "#LigaEndesa\nOtro de los destacados en el la victoria de Barcelona sobre Murcia en la primera jornada fue @NikolaMirotic33:\n\n18 Puntos (5/8 T2, 2/5 T3, 2/2 TL)\n4 Rebotes\n1 Robo\n\nhttps://t.co/dKKQ0shX9Q", "screen_name": "TresMasUno_", "name": "TresMasUno", "user_followers": 615, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:49:56", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439571864066551812", "text": "Barcelona - UCAM Murcia en directo https://t.co/Vzrs8QEgiO https://t.co/MkVuocVPhM", "screen_name": "ChicaNBA", "name": "Chica NBA", "user_followers": 8134, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:47:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pi-07UcAE-gfo.jpg"}
{"id": "1439571764166774785", "text": "@annabosch @giraldeo El cine sigue existiendo! De hecho es para m\u00ed una de las salas m\u00e1s evocadoras de Barcelona, una joyita intacta en el tiempo que esperemos que siga proyectando. https://t.co/GYwjeszZOd", "screen_name": "ralphdesig", "name": "Monty", "user_followers": 270, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 12:47:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pi4CPWQAcSXNa.png"}
{"id": "1439571739361660934", "text": "Desde #Barcelona Avd. Diagonal \n@DeborahTiempo @hdquinones @jessicapr75 @cristinavf2 @julioroldan2020 @ndiaz752 @AngelaS71020171 @juankarlos74 @Dionelis1018 @sandra00775 @hernadezwally5 @adamonzon https://t.co/l958jz9kI2", "screen_name": "juankarlos74", "name": "Juan Karlos", "user_followers": 1151, "retweet_count": 2, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 12:47:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pi3L1WQAE3_vL.jpg"}
{"id": "1439571126636646402", "text": "#LigaEndesa\nBarcelona tuvo que luchar hasta el final para ganarle al UCAM Murcia por 85-78. @chiggins11 fue la figura de partido:\n\n18 Puntos (5/8 T2, 8/9 TL)\n4 Asistencias\n2 Rebotes\n1 Robo\n24 de val\n\nhttps://t.co/dUKUVCaAYz", "screen_name": "TresMasUno_", "name": "TresMasUno", "user_followers": 615, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:44:37", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439571110031462409", "text": "Qu\u00e9 bonita y qu\u00e9 segura est\u00e1 Barcelona\n https://t.co/W3ICp0yDOQ", "screen_name": "MarDGamero", "name": "Mar D\u00edaz", "user_followers": 21816, "retweet_count": 392, "favorite_count": 681, "date": "2021-09-19 12:44:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439561094494883842/pu/img/bET-kBsYTDap_grP.jpg"}
{"id": "1439571008076275712", "text": "A ver si le queda claro \u2066@PSOE\u2069 \u2066@sanchezcastejon\u2069 La sociedad catalana dice NO a la ampliaci\u00f3n del Prat #EmergenciaClimatica #AcuerdoDeParis recortar emisiones Miles de personas se manifiestan en Barcelona en contra de la ampliaci\u00f3n del Prat \nhttps://t.co/lnVv0WUwPK https://t.co/gnyylt3U5m", "screen_name": "Hugocologic", "name": "Hugo de ArmasEstevez", "user_followers": 741, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:44:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_piM0ZX0AQ5_rG.jpg"}
{"id": "1439570977818660866", "text": "\ud83c\udfc0 #LigaEndesa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nBARCELONA 8\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 - 7\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 UCAM MURCIA\n\n\ud83e\uddd0 Los cul\u00e9s cumplen con lo previsto y se estrenan con victoria en liga, a pesar de un pele\u00f3n Murcia, que con un gran 3er cuarto lucharon hasta el final.\n\n\ud83d\udd25 Higgins y Mirotic 18 pts cada uno. https://t.co/6kFjDlJXae", "screen_name": "ChutandoACiegas", "name": "Chutando A Ciegas", "user_followers": 844, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:44:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_piLI2X0AIioqT.jpg"}
{"id": "1439570734557409288", "text": "\ud83d\udcf8 Unas 5.000 personas se concentran en Barcelona en contra de la ampliaci\u00f3n del Aeropuerto de Barcelona. M\u00e1s fotos, en nuestro Instagram https://t.co/7RzOD3lHBM https://t.co/SiS4aLuAFe", "screen_name": "europapress", "name": "Europa Press", "user_followers": 1412832, "retweet_count": 4, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 12:43:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_phyLQX0AgDq7x.jpg"}
{"id": "1439570378653937668", "text": "\ud83c\udfc0\u23f1\u00a1FINAL! El BARCELONA debuta en #LigaEndesa GANANDO con mucho sufrimiento al UCAM Murcia.\n\n\ud83d\udc49Barcelona 85-78 UCAM Murcia\ud83d\udc48\n\n\ud83c\udf7f\u00a1Recuerda! A 12 de la noche tenemos @elchiringuitotv y a las 20:30h #ChiringuitoInside! https://t.co/m3pCly5olT", "screen_name": "elchiringuitotv", "name": "El Chiringuito TV", "user_followers": 2317094, "retweet_count": 5, "favorite_count": 59, "date": "2021-09-19 12:41:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_phlXUXMAUXCuB.jpg"}
{"id": "1439570295795462149", "text": "Revista Barcelona, lo que los diarios no se animan a decir\nSinceramiento: La legislatura porte\u00f1a pasar\u00e1 a llamarse IRSA https://t.co/nsjRqOo4D3", "screen_name": "ElForjista", "name": "El forjista", "user_followers": 11176, "retweet_count": 7, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 12:41:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pec3bXsAAfpeY.jpg"}
{"id": "1439570275234889731", "text": "Punto 1. Eso es Barcelona\nPunto 2. Tu referente de perfil tiene a lisa Simpson...\nPunto 3. Eres subnormal https://t.co/dWGDSKXccV https://t.co/R0zMz7SMTq", "screen_name": "EnclaveCriollo", "name": "Enclave Criollo", "user_followers": 284, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 12:41:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_phiUXUUAEB72v.jpg"}
{"id": "1439569860091170820", "text": "Macrobotell\u00f3n de varios centenares de estudiantes de la Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona https://t.co/q92uCAHY48 https://t.co/MBudcwjOOP", "screen_name": "lasvocesdelpue", "name": "Lasvocesdelpueblo", "user_followers": 6086, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:39:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_phKHvXMAMj29a.jpg"}
{"id": "1439569678293155841", "text": "Polic\u00eda Local y Mossos se tuvieron que replegar durante un operativo en un botell\u00f3n en Tiana (Barcelona) al verse sobrepasados por el n\u00famero de asistentes que les persegu\u00edan.\nLos agentes hab\u00edan sido requeridos por un posible apu\u00f1alamiento.\n#FaltaRespetoSobranNINIS https://t.co/DoSlirqdHo", "screen_name": "lancelot_xbal", "name": "Lobo \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "user_followers": 9925, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 12:38:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439569631904243714/pu/img/gek1rRVAcGv5JYx5.jpg"}
{"id": "1439569587935252486", "text": "Aqu\u00ed el reflejo de la sociedad que se est\u00e1 implementando. \n\nLa polic\u00eda tiene que abandonar el lugar ante la falta de medios humanos y materiales y la superioridad n\u00famerica de los violentos en Tiana (Barcelona). https://t.co/b4fGr8bELm", "screen_name": "AlertaZeta", "name": "Alerta Zeta | Sucesos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "user_followers": 15201, "retweet_count": 59, "favorite_count": 112, "date": "2021-09-19 12:38:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439569370511024133/pu/img/X_Ruckgr_nNyfg_I.jpg"}
{"id": "1439569402752552961", "text": "\ud83c\udfc0 FINAL #LigaEndesa | \u00a1\u00a1Acaba el partido en el Palau!! Victoria (86-78) m\u00e1s sufrida de la cuenta para el @FCBbasket ante el @UCAMMurcia, que logr\u00f3 una gran remontada e incluso ponerse por delante \n\nhttps://t.co/WKbMl3vaep https://t.co/PA4h8lsU9l", "screen_name": "marca", "name": "MARCA", "user_followers": 5721292, "retweet_count": 2, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-19 12:37:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pfYbVXMAI8w0D.jpg"}
{"id": "1439568927785373701", "text": "Koeman en rdp ha llamado oportunista a la afici\u00f3n, ha reiterado que con esta plantilla no puede competir y que Riqui Puig sigue sin tener nivel.\n\u00bfNo sabe que est\u00e1 ah\u00ed para ayudar al FC Barcelona? Yo solo veo bandazos para salvar la cara. 0 autocritica. 0 argumentos. 0 soluciones. https://t.co/hDhuG11gek", "screen_name": "SoyGioFernandez", "name": "Sergio Fern\u00e1ndez", "user_followers": 10, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 12:35:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pgTlOWUAAzQqe.jpg"}
{"id": "1439568876036104193", "text": "Estos dos de titular frente al Valencia. #FUTBOL #reels #reelsinstagram #celtavigo #MADRIDCelta #halamadrid #madrid #video #futbol #soccer #deporte #realmadrid #psg #mbappe #youtube #laliga #real #realmadrid #barcelona #RMFans #GOAT #HalaMadrid https://t.co/1o69nQMfeO", "screen_name": "Locura_RM", "name": "\u26bd\ufe0f RM \u26bd\ufe0f", "user_followers": 273, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:35:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pgQvvWYAMczO9.jpg"}
{"id": "1439568562763534342", "text": "En uno de los museos MUHBA (en Barcelona) aparece esta distorsi\u00f3n de la historia: la corona \"catalanoaragonesa\". Afortunadamente la gu\u00eda ha utlizado en todo momento la realidad: Corona de Arag\u00f3n\".\nPero no les llames manipuladores y revisionistas que se ponen muy dignos. https://t.co/hfQigLYZ48", "screen_name": "elprat1962", "name": "Pota Blava 62 \ud83d\udc39\ud83d\udc2d(3% a 3% s'omplen les butxaques)", "user_followers": 3046, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 12:34:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pf8q2X0AAYJmJ.jpg"}
{"id": "1439568301944889348", "text": "Solomillo de cerdo ib\u00e9rico del chef a la pimienta... \ud83d\ude0d\n\n+\u2139\ufe0f \u260e 931 26 80 79\n\ud83d\udcc6 https://t.co/Xe7VBt8XJU\n\n#Adrians #Restaurant #Cornella #Barcelona #FoodLovers #Gastronomia https://t.co/jVL68vWzls", "screen_name": "AdriansCornella", "name": "Adrian's Restaurant", "user_followers": 308, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:33:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pfveHWYAEwmgH.jpg"}
{"id": "1439568219635953666", "text": "Miles de personas se manifiestan en Barcelona para paralizar definitivamente la ampliaci\u00f3n del aeropuerto https://t.co/qiC62U9qXx https://t.co/s9wSPoSc9h", "screen_name": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "user_followers": 8117610, "retweet_count": 15, "favorite_count": 100, "date": "2021-09-19 12:33:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pfiYUXMAAsNsP.jpg"}
{"id": "1439568092984655877", "text": "@LaVanguardia @inakipardot Esto esta muy bien  pero ten\u00e9is mucho morro porque de aragon a tarragona quieren pasar una l\u00ednea de alta tension  y esto no os importa como es para vosotros los de barcelona https://t.co/2ch1YM3o0f", "screen_name": "Terrabytes2021", "name": "Terrabytes", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:32:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pfjSGWEAYmM7S.jpg"}
{"id": "1439568074924036102", "text": "Barcelona... Mossos y municipales huyen al verse sobrepasados https://t.co/KNJaIHIyyC", "screen_name": "xikititolp", "name": "Predator", "user_followers": 220, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:32:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439568031877931010/pu/img/4OIrBMURng9yIAas.jpg"}
{"id": "1439568051414966279", "text": "Los Mossos desahucian un piso de Barcelona a oscuras. Todas las personas que estaban en la puerta de la vivienda han sido identificadas y ser\u00e1n denunciadas por haberse negado a marcharse cuando han sido requeridas por la polic\u00eda @elcasocat #STOPokupas https://t.co/EGdneOvVw9", "screen_name": "jaliroller", "name": "Jali", "user_followers": 4371, "retweet_count": 7, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-19 12:32:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439567920875675650/pu/img/FH5wllQsPysiDCxU.jpg"}
{"id": "1439567938781130754", "text": "Sesion Tfp Chicas con Tatuajes Corporales en Barcelona https://t.co/vyxYUxsfdn https://t.co/Y8kGGy8H7t", "screen_name": "spaincastings", "name": "Castings en Espa\u00f1a", "user_followers": 94, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:31:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pfaV8X0AonHxt.jpg"}
{"id": "1439567869902266373", "text": "Mejor video show tiktok 2021 q ha sali\u00f3 del actor protagonista ioank70 del Barcelona Catalunya Espa\u00f1a https://t.co/wD23vrXdan", "screen_name": "KJanoseducador", "name": "Kurcsi J\u00e1nos tiktokero famoso ioank70", "user_followers": 57, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:31:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439567810481557507/pu/img/0FgTyvdMyY8KV3nP.jpg"}
{"id": "1439567474601742337", "text": "@europapress_tv @europapress @ierrejon Esto esta muy bien  pero ten\u00e9is mucho morro porque de aragon a tarragona quieren pasar una l\u00ednea de alta tension  y esto no os importa como es para vosotros los de barcelona https://t.co/pE6NFQdEu9", "screen_name": "Terrabytes2021", "name": "Terrabytes", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:30:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pe_UqXEAUW6Vi.jpg"}
{"id": "1439567301691465732", "text": "Barcelona finaliza la moratoria por la pandemia y empieza a poner multas en la Zona de Bajas Emisiones https://t.co/vjpota86XL https://t.co/j488PkZ11I", "screen_name": "CocheGlobal", "name": "Coche Global \ud83d\ude97", "user_followers": 3693, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:29:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pe1PKWYAMnSJ_.jpg"}
{"id": "1439567300789669890", "text": "Miles de personas se manifiestan en Barcelona contra la ampliaci\u00f3n de El Prat https://t.co/xiA7AOEZrv https://t.co/9yrBgxbLrO", "screen_name": "DiariodeNavarra", "name": "Diario de Navarra", "user_followers": 91908, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:29:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pe1NcXoAQTfx-.jpg"}
{"id": "1439567116760489987", "text": "Por algo es que la #UIP de la @policia es la mejor del mundo en cuanto a seguridad p\u00fablica se refiere \nAqu\u00ed la Polic\u00eda de #Barcelona\n@GUBBarcelona https://t.co/LvFHnLMTyK", "screen_name": "Gmar791", "name": "J. M A R T I N E Z \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "user_followers": 1507, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:28:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439567030387085318/pu/img/lcSP91mIpTOiTQr4.jpg"}
{"id": "1439566945309937666", "text": "Urban Art en Barcelona: El arte tambi\u00e9n esta en las calles https://t.co/q8YOP5CmzH \n#elevart #arteterapia #psicolog\u00eda #psicoterapia #terapiasbarcelona #barcelona #saludmental #bienestar #psicopatolog\u00edas #creatividad https://t.co/4Zgr1kAxCK", "screen_name": "elevartbcn", "name": "Elevart", "user_followers": 79, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:28:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pegesXEAM5xOW.jpg"}
{"id": "1439566689117614080", "text": "Manuel Gonz\u00e1lez com o bis no WSSP em Barcelona por apenas 0.021s\nhttps://t.co/OUZCq1YelK https://t.co/UkIfazQAhT", "screen_name": "MotorcycleSp", "name": "Motorcycle Sports", "user_followers": 1914, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:26:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_peRiHXIAIsScu.jpg"}
{"id": "1439566295050199049", "text": "@iesusdipar @abc_es No se les olvid\u00f3. Publicaron primero la noticia del macrobotell\u00f3n de Madrid y luego esta: el de Barcelona. https://t.co/uS87e4xQzF", "screen_name": "princesabeach", "name": "Princesa Beach", "user_followers": 8, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:25:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pd6U_XMAABoDV.jpg"}
{"id": "1439566233767120898", "text": "El ayuntamiento de Ada Colau quiere prohibir los coches y su acceso al centro, pero no tiene inconveniente en que accedan tractores a Barcelona si es por manifestaciones separatistas o de la izquierda como  contra la ampliaci\u00f3n del aeropuerto de El Prat.\nhttps://t.co/Ktcm0T6gBQ", "screen_name": "GuajeSalvaje", "name": "Guaje Salvaje", "user_followers": 71133, "retweet_count": 23, "favorite_count": 61, "date": "2021-09-19 12:25:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439532015099867136/img/C-M9pz_M4TkAgpJy.jpg"}
{"id": "1439566196924424197", "text": "Nah en la bio tiene Barcelona\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Pc30b7dSi6", "screen_name": "emmagomezx_", "name": "Emma Mimieux", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 12:25:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pd0z4WQAEKvSM.jpg"}
{"id": "1439565993769062401", "text": "@mapasespana @abc_es Ya publicaron primero esa noticia, la del macrobotell\u00f3n de Madrid. Y ha tenido m\u00e1s difusi\u00f3n esa noticia que esta, que la del de Barcelona. https://t.co/sLD893GCSw", "screen_name": "princesabeach", "name": "Princesa Beach", "user_followers": 8, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:24:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pdo0eXMAwL9jB.jpg"}
{"id": "1439565610279657473", "text": "@asturmiranda @Policianacional Esa foto es de barcelona CALVO,aqu\u00ed tus amigo dem\u00f3cratas  https://t.co/YdyfzLJy2B", "screen_name": "templario992", "name": "Templario \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\ud83c\uddef\ud83c\uddea\ud83d\udc38\u2694\ufe0f\ud83d\udee1", "user_followers": 660, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:22:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1382411599286300675/pu/img/FESbliabCmnqBeha.jpg"}
{"id": "1439565574443610121", "text": "#Barcelona #ModernismoOnFire \nLos modernistas se llevaban fatal con la vida moderna. Eran m\u00e1s de medieval. https://t.co/ksrEcNT1Fq", "screen_name": "CuadernodeLuis", "name": "Luis Soravilla", "user_followers": 4619, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 12:22:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pdConXMAUYCPv.jpg"}
{"id": "1439565340577521665", "text": "Desde Podemos Mejorada nos hemos unido a la manifestaci\u00f3n convocada por la plataforma contra la ampliaci\u00f3n de Barajas, celebrada tanto en Madrid como en Barcelona. Junto a varios vecinos de Mejorada del Campo, San Fernando, Coslada, Rivas, Madrid. https://t.co/jSQY7ODVXj", "screen_name": "podemosmejorada", "name": "Podemos Mejorada", "user_followers": 1192, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 12:21:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pc_xqXsAIYCvJ.jpg"}
{"id": "1439565132460437505", "text": "Macrobotell\u00f3n en Madrid: 89RT\nMacrobotell\u00f3n en Barcelona: 15RT\nY algunos dicen que no se habla del macrobotell\u00f3n de Madrid. Del que no se habla es del de Barcelona. Preg\u00fantate por qu\u00e9. https://t.co/vSbPNX4LrE", "screen_name": "princesabeach", "name": "Princesa Beach", "user_followers": 8, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:20:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pc2kfXEAAJEH7.jpg"}
{"id": "1439564871700525058", "text": "Hoy en Barcelona hace un d\u00eda perfecto\nAl sol calor, a la sombra frescor https://t.co/qGgvRv2oKc", "screen_name": "Plin02704587", "name": "Mar\u00eda", "user_followers": 535, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 12:19:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pcnebWUAEDzm9.jpg"}
{"id": "1439564335450370054", "text": "@MtgLaPlataforma @abogadofreak \u00bfEsta tambi\u00e9n es en Barcelona verdad? https://t.co/30mC8McKmZ", "screen_name": "bulldog_punk", "name": "Bulldog Punk", "user_followers": 46667, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 12:17:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pcIakXsAEtt58.jpg"}
{"id": "1439564054033489920", "text": "\ud83c\udfc0 EN DIRECTO #LigaEndesa | \u00a1\u00a1Menos de 5 minutos para el final y el @UCAMMurcia s\u00f3lo 1 abajo!! Nervios en el @FCBbasket...\n\nhttps://t.co/WKbMl3vaep https://t.co/Ul783tBCIf", "screen_name": "marca", "name": "MARCA", "user_followers": 5721292, "retweet_count": 0, "favorite_count": 29, "date": "2021-09-19 12:16:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pbt1_X0AUVDLR.jpg"}
{"id": "1439563979039379460", "text": "@Juansevelez11 @Fabian_903 @elpulpoamargo @2010MisterChip Hahaha \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 seguro no hab\u00edas nacido, o a lo mejor empezaste a ver f\u00fatbol de Messi jugando en Barcelona para aca! \n\nToma para que te eduques \n\nGol de ZZ y de penal! https://t.co/HAQ2zA8xud", "screen_name": "yohanes9", "name": "Yohan", "user_followers": 807, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:16:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pbzypWEAIoaNn.jpg"}
{"id": "1439563925218017282", "text": "El hist\u00f3rico lateral leon\u00e9s Juan Carlos Rodr\u00edguez se form\u00f3 en el Promesas y debut\u00f3 en Primera en a 84/85 con el Pucela. Atl\u00e9tico de Madrid, Barcelona y Valencia disfrutaron de El Galgo antes de su regreso a Valladolid en la 95/96. https://t.co/aRIGM8Y3xE", "screen_name": "CromosPucela", "name": "Cromos Pucela", "user_followers": 1785, "retweet_count": 4, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-19 12:16:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Hv0tOXEAAwW7K.jpg"}
{"id": "1439563810076037121", "text": "@dsegoviaatienza @mbrugues En Barcelona una nazi le di\u00f3 una bofetada a una se\u00f1ora, y se protegi\u00f3 detr\u00e1s de un Piol\u00edn. Sab\u00eda que la proteger\u00eda, c\u00f3mo as\u00ed fue. Incluso llevan el pollo en el arma. https://t.co/vGXDZeM6Yy", "screen_name": "lolasevaalospu2", "name": "Siscu.", "user_followers": 476, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 12:15:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pboxMXsAUj1ZK.jpg"}
{"id": "1439563346064273417", "text": "#DeportesRedesSociales F\u00daTBOL BARCELONA-GRANADA - A espantar la resignaci\u00f3n https://t.co/upl7OSVQzP https://t.co/FMAD52MGET", "screen_name": "jatirado_oc", "name": "Juan Antonio Tirado", "user_followers": 4165, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:13:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pbPBIUUAYlRDQ.jpg"}
{"id": "1439562067112038408", "text": "Pero si es Barcelona en la Calle Via Laietana. https://t.co/MQUJynxVcJ https://t.co/nvdp5NAUat", "screen_name": "Sudapollismo2", "name": "\ud83e\udd17 Laurichi Trasgu \ud83d\ude0d \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "user_followers": 653, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 12:08:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_paENLXsAAPD2Y.jpg"}
{"id": "1439562061667840005", "text": "\ud83d\ude1d TAMBI\u00c9N EN BARCELONA \ud83d\ude1d\n.\n\ud83d\udc9f La Filial de River Barcelona gole\u00f3 3-0 a la de Boca y avanz\u00f3 de fase en la Copa Acdea\n.\n\u26a0\ufe0f Ojo al dato: el tercer gol que se ve en el video lo hizo Gonzalo P\u00e9rez, a quien apodan \"Pity\"\n.\n\ud83d\udcf9 @Gallargus https://t.co/f82nw6Tw3G", "screen_name": "pmonumental", "name": "Pasi\u00f3n Monumental", "user_followers": 204571, "retweet_count": 9, "favorite_count": 115, "date": "2021-09-19 12:08:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439561851390550030/pu/img/QFRdrAAfQqrHwp8d.jpg"}
{"id": "1439561773745590275", "text": "\ud83d\udea9Mossos y Polic\u00eda Local de #Tiana (Barcelona) salen corriendo al ser perseguidos por un grupo numeroso de j\u00f3venes que participaban en un macrobotell\u00f3n.\n https://t.co/cTbVtY03WY", "screen_name": "eSPAINews", "name": "eSPAINews", "user_followers": 21805, "retweet_count": 25, "favorite_count": 30, "date": "2021-09-19 12:07:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439559532536078340/pu/img/BW06GJ3mrDOVFz5J.jpg"}
{"id": "1439561423210926083", "text": "#Anarcoefemerides 31 de julio de 1937 muere en Barcelona el dramaturgo, poeta, narrador, agitador cultural, tip\u00f3grafo y propagandista anarquista Felipe Cortiella y Ferrer. Por su condici\u00f3n obrera, se decant\u00f3 pronto por el anarquismo. https://t.co/vvagnfLjjp https://t.co/XSRsGRIKYT", "screen_name": "Eskor74", "name": "David Pe\u00f1a", "user_followers": 430, "retweet_count": 9, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 12:06:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pY3YDXMAEOfvZ.jpg"}
{"id": "1439561179622428674", "text": "Barcelona, ciudad sin Ley. \nGobernada por y para los delincuentes. https://t.co/YVJZqszldE", "screen_name": "Absolutexe", "name": "Israel Cabrera", "user_followers": 44826, "retweet_count": 199, "favorite_count": 262, "date": "2021-09-19 12:05:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439561094494883842/pu/img/bET-kBsYTDap_grP.jpg"}
{"id": "1439560997535092745", "text": "\u00a1En Barcelona reinan Paquito Navarro y Mart\u00edn Di Nenno! Victoria sobre Chingotto-Tello 6-2, 3-6 y 6-4. Primer t\u00edtulo para el Rengo @mdinenno. Recontra merecido. Los 4 nos regalaron un partidazo https://t.co/fkxXamsTgh", "screen_name": "PadelArg", "name": "PadelArg", "user_followers": 5452, "retweet_count": 8, "favorite_count": 116, "date": "2021-09-19 12:04:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439550509166247937/img/JXaJu2W9PX7obMFX.jpg"}
{"id": "1439560956166774787", "text": "Por fin \u00a1\u00a1!! \n\nVaya mes y medio que llevan estos dos. Merecido Masters de Barcelona \n\n@mdinenno @paquito_navarro https://t.co/KmbLubKdV3", "screen_name": "AlfonsoSuarez_", "name": "Alfonso", "user_followers": 1075, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:04:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pZDq1WUAUd4hC.jpg"}
{"id": "1439560591518150656", "text": "A tod@s que el d\u00eda 24 de octubre est\u00e9n en #Barcelona , apuntaros a recorrer esta milla solidaria por una buena causa!! @fundacioaspasim  Inscripciones en https://t.co/lRHhbO1CBY \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764\ufe0f https://t.co/EFlKl73eVg", "screen_name": "Fuentes_Manel", "name": "Manel Fuentes", "user_followers": 342623, "retweet_count": 11, "favorite_count": 34, "date": "2021-09-19 12:02:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pYubeXMAYROAE.jpg"}
{"id": "1439559940121796614", "text": "El risotto de hongos se est\u00e1 cocinando.\nLa hija de Lachmi lo hace de maravilla.\nEscucha como suena la cocci\u00f3n.\nToda la casa huele a eso\u2026a risotto de hongos #Barcelona #Yummy https://t.co/L6uZ5U8teY", "screen_name": "Kaldorana", "name": "Gildo Kaldorana", "user_followers": 4847, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:00:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439559905657167880/pu/img/QBiDmkqT_rR5YRbo.jpg"}
{"id": "1439559914872098816", "text": "Ya conocemos el reparto completo de @BillyElliot_es  en Barcelona. \u00bfQuieres saber todos los detalles? Haz click aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/DcTIVVc6Oc https://t.co/g4Ght4mN2o", "screen_name": "BWWSpain", "name": "BroadwayWorld Spain", "user_followers": 8576, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 12:00:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pYHPIWEAcf_uY.jpg"}
{"id": "1439559911566946312", "text": "-\u00bfTe vienes a Chueca a la mani?\n\u2010Vale t\u00edo y hago como que os escolto.\n- Pero quiero la sirena desde Barcelona hasta Madrid.\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/djifKK6tXN https://t.co/56dXxNKi00", "screen_name": "Ironpapi2", "name": "Ironpapi", "user_followers": 511, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:00:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pYGBUXsAQ6TJ6.jpg"}
{"id": "1439559901869658115", "text": "Esta semana vimos: Arquitectura en Corto vuelve a Barcelona con el documental \"Reusing Posidonia\".\n-&gt; https://t.co/s3mtoebJi4 https://t.co/yumGQCUM2j", "screen_name": "Interior_es", "name": "Interiores Minimal", "user_followers": 15443, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Oz2pcXoAIpScY.jpg"}
{"id": "1439559388788924418", "text": "@pvallin eso es barcelona, via cayetana, necesita usted salir mas de su cueva. Saludos https://t.co/76P32aR5mb", "screen_name": "mariafe59489540", "name": "maria fernandez", "user_followers": 413, "retweet_count": 6, "favorite_count": 68, "date": "2021-09-19 11:57:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pXoTEWUAYYKUQ.jpg"}
{"id": "1439559367750258691", "text": "@bulldog_punk Deja de hacer el ridiculo, pat\u00e1n, que la foto del polic\u00eda chocando el codo, fue tomada en Barcelona, y t\u00fa, ya te estabas haciendo pajas pensando que fue tomada en Chueca, tontopollas. https://t.co/TNdTv4WVmL", "screen_name": "XescuFran", "name": "FranXescu", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:57:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pXnUlXsAUYrWq.jpg"}
{"id": "1439559158467018761", "text": "@idoloTV \ud83d\udfe1Se los dedicamos a algunitos sufridores \n\ud83d\udc9bS\u00f3lo nos queda \ud83c\udfc6#Barcelona \ud83c\udfc6\n@BarcelonaSC @IvanTrivinoS @PulpoAbraham @Roxadita @idoloTV \n\n\u23efSigo a todo barcelonista \ud83d\udcaf seguro \n\ud83d\udd04Retwitea.\n\u2b50\ufe0f#SiguemeYTeSigo \n\ud83d\udcab#IFB #SDV\n\u2600\ufe0f#FelizDomingo \n\u2b50\ufe0f#FelizDomingoATodos \n\u26bd\ufe0f#Libertadores https://t.co/alu1WZ6ndx", "screen_name": "IngCivilTopog", "name": "\u2734\ufe0f\u262f\ufe0f\uf8ff S:.F:.U:. \uf8ff \u262f\ufe0f\u2734\ufe0f", "user_followers": 5231, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:57:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pXUhZXsAIUsPa.jpg"}
{"id": "1439559126556758022", "text": "El Barcelona se fue al descanso dominando ante el UCAM Murcia por 42-28.\n\nLos murcianos han endosado un parcial 16-30 en el tercer cuarto y el \u00faltimo cuarto comenzar\u00e1 con empate a 58.\n\nBA LON CES TO\n\n#LigaEndesa https://t.co/M1hQvmvtU5", "screen_name": "bet365_es", "name": "bet365 ES", "user_followers": 106734, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 11:56:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pW9paXoAAKs4M.png"}
{"id": "1439559015881756677", "text": "\ud83c\udfc0 \u23f0 FINAL 3er CUARTO | @FCBbasket 58-58 @UCAMMurcia #LigaEndesa https://t.co/NJFjtrAFon https://t.co/T5wwC2ZgpH", "screen_name": "elbernabeucom", "name": "El Bernab\u00e9u", "user_followers": 105519, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:56:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pXS32WEAAzp6g.jpg"}
{"id": "1439559008164122629", "text": "\ud83c\udfc0 \u23f0 FINAL 3er CUARTO | @FCBbasket 58-58 @UCAMMurcia #LigaEndesa https://t.co/wIRs3pxNmT https://t.co/eCiK8nixeS", "screen_name": "podium_EE", "name": "Deportes El Espa\u00f1ol", "user_followers": 6208, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:56:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pXScQWUAwBYhW.jpg"}
{"id": "1439558849325936643", "text": "Publicidad de dulce de leche en el metro de Barcelona\ud83d\ude33 https://t.co/uTMiCiSjWU", "screen_name": "AzulGonnet", "name": "Azul Gonnet", "user_followers": 138, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:55:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pXI5nXEAI5sWW.jpg"}
{"id": "1439558484308156419", "text": "@FCBarcelona @RonaldKoeman @LaLigaEN Barcelona vs. Granada - Match Preview (La Liga 2021/2022) https://t.co/eupqzVj5G2", "screen_name": "BarcaBoy103_", "name": "Hafed \u26bd\ufe0f", "user_followers": 454, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:54:23", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439558459234701315", "text": "@FCBarcelona Barcelona vs. Granada - Match Preview (La Liga 2021/2022) https://t.co/eupqzVj5G2", "screen_name": "BarcaBoy103_", "name": "Hafed \u26bd\ufe0f", "user_followers": 454, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:54:17", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439558441371160576", "text": "@FCBarcelona @Memphis Barcelona vs. Granada - Match Preview (La Liga 2021/2022) https://t.co/eupqzVj5G2", "screen_name": "BarcaBoy103_", "name": "Hafed \u26bd\ufe0f", "user_followers": 454, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:54:12", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439558426015768580", "text": "Ma\u00f1anita soleada en Barcelona cielo despejado en tibidabo y collserola\nTomando el sol\nMomento terraza en modo zen https://t.co/zUNdQFAHSQ", "screen_name": "MiguelAngelBCN", "name": "M. A. P. Barcelona", "user_followers": 54, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:54:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pWvEIWUAMCYwh.jpg"}
{"id": "1439558244620546052", "text": "Ya lo dijo Albeda \"Ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda entrene al Barcelona, as\u00ed se igualar\u00eda algo la liga\". #koeman https://t.co/CkyYBUQzrU", "screen_name": "BrcelonaF", "name": "Futbol Club BARCELONA", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:53:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pWmBbWQAAoL7G.jpg"}
{"id": "1439558168372187139", "text": "@AnabelAlonso_of Eso es Barcelona analfabeta https://t.co/McnwOUPkct", "screen_name": "CayetanoElRey", "name": "\ud83c\udf4b\"EL REY\" CAYETANO\ud83c\udf4b", "user_followers": 8346, "retweet_count": 165, "favorite_count": 1257, "date": "2021-09-19 11:53:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pWhMVXsAQ1Bgr.jpg"}
{"id": "1439557855170936834", "text": "\ud835\udddc\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\ude05 \ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\uddd5\ud835\uddd4 (\ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddfc, \ud835\udde5\ud835\uddd5 \ud835\udddf\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddfd\ud835\ude07\ud835\uddf6\ud835\uddf4, \ud835\udfee\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfef, \ud835\uddda\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddee)\nEn boca de todos por su pol\u00e9mica no renovaci\u00f3n con el Barcelona que finalmente le acabo llevando a Leipzig. Mediocentro de gran despliegue f\u00edsico no exento de calidad y criterio para jugar el bal\u00f3n. https://t.co/pvNiSbg9n2", "screen_name": "FFevermedia", "name": "Football Fever \u26bd\ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffe", "user_followers": 1235, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 11:51:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pGcGEXsAIVSAp.jpg"}
{"id": "1439557854302810112", "text": "Los Venezolanos presentes en el festival de Vermouth en Barcelona!!! https://t.co/IKfPQhEfBN", "screen_name": "Jupiterdosalfa", "name": "Jupiterdos", "user_followers": 18, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:51:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439557755707199490/pu/img/3XbRBsj0f9UDDbap.jpg"}
{"id": "1439557664430690304", "text": "#Espa\u00f1a #Catalu\u00f1a Concentraci\u00f3n masiva en Barcelona contra la ampliaci\u00f3n de El Prat https://t.co/M6YK1ISKiT https://t.co/0t1LAwZXEY", "screen_name": "jatirado_oc", "name": "Juan Antonio Tirado", "user_followers": 4165, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:51:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pWESIVgAk1zTc.jpg"}
{"id": "1439557603391123456", "text": "Sesion Tfp Chicas con Tatuajes Corporales en Barcelona https://t.co/AOnzTxk9rR https://t.co/xM895b2Ier", "screen_name": "BcnCastings", "name": "Barcelona Castings", "user_followers": 28, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:50:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pWAvcX0AIklay.jpg"}
{"id": "1439557434528382980", "text": "@DrBioblogo hola! Hoy caminando por la monta\u00f1a en Barcelona serralada del Garraf estaba lleno de esto tan curioso, nunca me hab\u00eda fijado o nunca los hab\u00eda visto. Sabes que es? Muchas gracias https://t.co/y0aroUpnmW", "screen_name": "joselude", "name": "jose luis delgado", "user_followers": 101, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:50:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pV2pCXIAETipN.jpg"}
{"id": "1439557293163560961", "text": "Lo de ayer en Madrid fue vergonzoso, pero no es necesario lanzar mierda con bulos.\nLa imagen del polic\u00eda saludando a un manifestante con una bandera de Espa\u00f1a, no es de ayer en Madrid. Es de hace unas semanas en Barcelona. https://t.co/FbyJMLIrhc", "screen_name": "ALF_Astur", "name": "ALF Astur \ud83c\udf39\ud83c\udf39\u2764\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "user_followers": 3062, "retweet_count": 2, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 11:49:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pVuCkWQAAMnPJ.jpg"}
{"id": "1439557086233387009", "text": "En el sistema solar, el aut\u00e9ntico \"se\u00f1or de los anillos\" es sin duda el planeta Saturno..Fotografiado con un telescopio de 200mm de abertura desde #Pontons (planeta Tierra), a una distancia de 1382 millones de Km.. #cielosESA #saturno #saturn #astronomia #astronomy #Barcelona https://t.co/fFjyjL8g4m", "screen_name": "ChescoCarbonell", "name": "Chesco Carbonell", "user_followers": 449, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 11:48:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pViJJXEAICflY.jpg"}
{"id": "1439557060170067969", "text": "@michinskat saluda a mi mishi que esta en Barcelona y da mucho amor https://t.co/HUXHopNDNA", "screen_name": "Trektar", "name": "\u2664\u25c7\u2667\u2661", "user_followers": 407, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:48:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pVdjwXMAEY3EU.jpg"}
{"id": "1439556816447447043", "text": "\u270a#Barcelona\nDesde la concentraci\u00f3n contra las ampliaciones de los aeropuertos.\ud83d\udeeb\nPor una movilidad sostenible\u2757\n#ElPrat #MenysAvionsMesVida\n#BCN #Prat #Barajas https://t.co/rwqqxJ7AYQ", "screen_name": "SEO_BirdLife", "name": "SEO/BirdLife", "user_followers": 106881, "retweet_count": 29, "favorite_count": 84, "date": "2021-09-19 11:47:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pVRz5X0Ag7jId.jpg"}
{"id": "1439556490948382720", "text": "@iguardans @policia @pvallin No se, parece Barcelona, \u00bfNo? https://t.co/HIH00r8IqS", "screen_name": "ALF_Astur", "name": "ALF Astur \ud83c\udf39\ud83c\udf39\u2764\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "user_followers": 3062, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:46:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pU_pJXEAA4xuS.jpg"}
{"id": "1439556280562167814", "text": "#BARCELONA I Movilizaci\u00f3n contra la ampliaci\u00f3n del aeropuerto del #Prat \u270a\ud83c\udffe\ud83d\udd25\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe Porque en plena #EmergenciaClim\u00e1tica no puede permitirse un macroproyecto especulativo... \u2708\ufe0f\ud83d\udcb8 \nhttps://t.co/SyNP1BleVA", "screen_name": "iDiarioES", "name": "IzquierdaDiario.es", "user_followers": 10411, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 11:45:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439548472299073536/pu/img/1jF1gmwGry0j3z0m.jpg"}
{"id": "1439556259095662592", "text": "Ada Colau y el socialista Collboni financian con 42.168 euros un proyecto 'indepe' sobre \"alimentaci\u00f3n sostenible\"\nEl Ayuntamiento de Barcelona subvenciona a dedo al grupo de comunicaci\u00f3n de Oriol Soler, uno de los amigos de Puigdemont investigado por el \"Tsunami\". https://t.co/egqgFlc0lI", "screen_name": "St_LuisMR", "name": "weboficial___luismiguelriera.com", "user_followers": 4297, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:45:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pUyR_XMAMT2fS.jpg"}
{"id": "1439556138576588800", "text": "Miles de personas salen a la calle para pedir la paralizaci\u00f3n de las ampliaciones de aeropuertos\n@ecologistas en Acci\u00f3n estamos en las movilizaciones de Barcelona (90.000 personas) Madrid y Palma\n#MenosAvionesM\u00e1sVida #MenysAvionsM\u00e9sVida #19S #19STodasALaCalla #Ampliaci\u00f3nBarajasNO https://t.co/cShiJNT6Qk", "screen_name": "TopoSudaka", "name": "Topo Sudaka", "user_followers": 2858, "retweet_count": 22, "favorite_count": 73, "date": "2021-09-19 11:45:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pUqyDX0AMEjDl.jpg"}
{"id": "1439555903703986179", "text": "\u26bd\ufe0fREAL BETIS 2-2 FC BARCELONA\u26bd\ufe0f\nJ2 - Conseguimos empatar el partido despues de ir perdiendo 0-2. \u00a1Vamos Betis!\n\u26bd\ufe0f44' - Fekir\n\u26bd\ufe0f64' - Memphis\n#modocarrera #realbetis #laligasantander https://t.co/wGpLPczTbR", "screen_name": "canteramanager", "name": "MODO CARRERA REAL BETIS", "user_followers": 91, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:44:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pUcBPXIAIFJF4.jpg"}
{"id": "1439555845403066370", "text": "@lukaspania Yo creo que exagera \nYo conduzco con mi coche sin problemas por Barcelona \nAA\nCC\nABS\nEE\nSERVO \nPLANCHA DE ACERO DE 5MM \nY \nPREINSTALACI\u00d3N DE LANZALLAMAS https://t.co/NNcfdee6Em", "screen_name": "Roke92582685", "name": "Fermin Trujillo Cuenta Parodia.", "user_followers": 1349, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 11:43:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pUZzxWEAI0tw6.png"}
{"id": "1439555604499111938", "text": "@jcabreraaa @payan33 @Gustav73 @Innmortal_ @yosoy8a Numeros inigualables! 4 de Uruguay 4 Argentina 4 Alemania 4 Trinidad&amp;Tobago 3 Suecia 3 Necaxa 3Toluca 3Atlas 3 chicotazos 4 Queretao 5 cruz azul  5 Real Madrid 6 Barcelona 6 PSG 7 de Chile 2 descensos sin duda el mejor Historico HAHA le falta un descenso en la liga mx de petardos https://t.co/Ar3S7eeHmO", "screen_name": "Marilyn22205695", "name": "Marilyn Ramirez", "user_followers": 1039, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:42:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pUMHHXEAEFmz8.jpg"}
{"id": "1439555396826550274", "text": "Instalado en Barcelona, ma\u00f1ana empiezo clase. A ver qu\u00e9 tal https://t.co/lGRQ1gEZiP", "screen_name": "Arnold_pe", "name": "Alucard", "user_followers": 306, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 11:42:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pT_5vWUAABpQP.jpg"}
{"id": "1439555388807000077", "text": "Hoy apoyamos en Barcelona la movilizaci\u00f3n ciudadana contra la ampliaci\u00f3n del aeropuerto de El Prat.\n#NoAmpliaci\u00f3Aeroport  #MenysAvionsM\u00e9sVida https://t.co/7SLgVkPhQF", "screen_name": "MayoralRafa", "name": "Rafa Mayoral", "user_followers": 113549, "retweet_count": 250, "favorite_count": 741, "date": "2021-09-19 11:42:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439555302710460416/pu/img/mWTd3KqSrEvKvubl.jpg"}
{"id": "1439555297702563844", "text": "\ud83d\udcdd \u00bfYa te has inscrito a la XXXI edici\u00f3n del M\u00e1ster Globalizaci\u00f3n, #Desarrollo y #Cooperaci\u00f3n de la Universidad de #Barcelona?\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udde3\ufe0f Te lo recomienda Xavier Ruiz, responsable del \u00e1rea de Am\u00e9rica Latina del @FonsCatala, exalumno y profesor del M\u00e1ster\n\nhttps://t.co/MU1507atdY", "screen_name": "SolidaritatUB", "name": "Solidaritat UB", "user_followers": 3145, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:41:43", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439555178479460354", "text": "Seminario #propiocepcion #canina en #gimnasio #canino de @PETaneres Provincia de #Barcelona. 13 y 14 de #noviembre info@petaneres.com https://t.co/OypXQeIQiK", "screen_name": "PETaneres", "name": "Petaneres", "user_followers": 53, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:41:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439555142773321729/pu/img/ZCFOGBb_oC-QsHp6.jpg"}
{"id": "1439555089509855232", "text": "La Ratonera del Juzgado Instrucci\u00f3n 33 de Barcelona https://t.co/SqguFLOfa9 via @YouTube", "screen_name": "TeresaValeroAg1", "name": "Teresa Valero Aguilar", "user_followers": 190, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:40:53", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439554944143695872", "text": "\ud83d\udca5\ud83c\udfc6 2\u00aa Divisi\u00f3n Futsal \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc99\ud83e\udde1 Full Energ\u00eda Zaragoza 8\ufe0f\u20e3\n\ud83c\udd9a\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f F.C. Barcelona \"B\" 7\ufe0f\u20e3\n\n\ud83d\uddde\ufe0f El Colo Colo Zaragoza se impuso ayer como local ante el Bar\u00e7a F.S. B tras un partido muy igualado. Mucho \u00e1nimo a @FCBfutbolsala B. \u00a1Enhorabuena a @ColoColoZaragoz! \u26bd\n\n#LNFS #Futsal #5x5 https://t.co/aX0myCinqX", "screen_name": "entorno5x5", "name": "Entorno Futsal 5x5", "user_followers": 2917, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 11:40:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pTlp2WQAAEZyq.jpg"}
{"id": "1439554784042831873", "text": "Patrocinado por Deportes The Sheriff, Saminik, Cabrera's Food, Inversiones Fegar, Carnicer\u00eda 777, Don Antonio Sportbook, Stud Barcelona https://t.co/MYmiuFQKMh", "screen_name": "rommerg", "name": "Rommer Garcia", "user_followers": 1271, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:39:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pTcVFWYAQ_GXK.jpg"}
{"id": "1439554773204750337", "text": "Calles De Barcelona, \nEspa\u00f1a \ud83d\udc90\ud83c\udf3a https://t.co/EWWmMPxTAN", "screen_name": "remotrubiani", "name": "Ram\u00f3n Venegas", "user_followers": 1805, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 11:39:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pTb6_XIAIvFCA.jpg"}
{"id": "1439554675221598208", "text": "Fumigando en Barcelona https://t.co/QSOWDMvwRG", "screen_name": "AliaAtreides6", "name": "AliaAtreides", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:39:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pTVrlXsAcLTmw.jpg"}
{"id": "1439554641583247365", "text": "Coutinho se la juega https://t.co/72IDErnPea https://t.co/DZedS0b9SD", "screen_name": "blacked_98", "name": "blacked_98", "user_followers": 658, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:39:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pTUV5VEAE7ukr.jpg"}
{"id": "1439554621299642369", "text": "\ud83c\udfbe\ud83c\udfd3| Es el mejor partido que he visto en mi vida. \n\n\u00a1Pero qu\u00e9 barbaridad!\n\n@WorldPadelTour #Barcelona https://t.co/NbCbsC7Hi4", "screen_name": "sgonzalezAC", "name": "Gonz\u00e1lez, S. - ACubierto", "user_followers": 130, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:39:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pTS3TXMAgjo5i.jpg"}
{"id": "1439554515032846338", "text": "FC Barcelona. Muy re\u00f1ida con la de Pedro. \n\nTallas de 9 meses a 4XL, player version y ch\u00e1ndals. https://t.co/UxznT8Jnns", "screen_name": "todo_cam7", "name": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0", "user_followers": 1468, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:38:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pTMyGXIAIoFO3.jpg"}
{"id": "1439554330814828553", "text": "El que ha echo los horarios no es que est\u00e9 muy bien \ud83e\udd14 juegan domingo fuera de casa, y el lunes deber\u00edan viajar a Barcelona y entrenar al Johan, un partido de CHAMPIONS no se puede preparar un d\u00eda en una sesi\u00f3n \ud83e\udd14 https://t.co/x3WtEePlJB", "screen_name": "niallbebitohaha", "name": "NURIA RAMU", "user_followers": 23669, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:37:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pTCBIWUAM0Rcp.jpg"}
{"id": "1439554192348176386", "text": "No puede ser que el entrenador del FC Barcelona sea tan pesimista, quejica y cag\u00f3n. https://t.co/W4EutWlqIt", "screen_name": "ElVaderCule", "name": "Vader", "user_followers": 1039, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:37:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pS58mXIAonQxo.jpg"}
{"id": "1439553943462453248", "text": "En en una clase de mi m\u00e1ster nos pidieron venir a las protestas en Barcelona para ver la participaci\u00f3n ciudadana... La gente sale en masa.\n\nBastante sentido de conciencia social y pertenencia que en Panam\u00e1 nos hace falta. https://t.co/0O5MR1N0Ja", "screen_name": "Adilyz", "name": "Adilyz", "user_followers": 305, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:36:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439553812059070464/pu/img/civwa7f9bewLy6oB.jpg"}
{"id": "1439553801493561347", "text": "En una capital europea de verdad se protesta porque te van a destrozar zonas verdes protegidas. No porque te vayan a restringir tu \u201cderecho a contaminar dentro de la M-30\u201d #Barcelona https://t.co/Am31j4uwMP https://t.co/vLZKVwqQZt", "screen_name": "fonOSX", "name": "Fon", "user_followers": 77, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:35:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pSjEyXoAoayb2.jpg"}
{"id": "1439553494575247361", "text": "Miles de personas exigen en Barcelona la paralizaci\u00f3n definitiva de la ampliaci\u00f3n de El Prat https://t.co/ek8tk4VcOq v\u00eda @eldiarioes https://t.co/w1bx5sYYNI", "screen_name": "Liverdades", "name": "Liverdades", "user_followers": 3250, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:34:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pSRlEUUAgcb59.jpg"}
{"id": "1439553455236993027", "text": "La Ratonera del Juzgado Instrucci\u00f3n 33 de Barcelona https://t.co/i8eDsOKl7c via @YouTube", "screen_name": "AsensioSuarez", "name": "Segundo Asensio Suarez", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:34:23", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439553246956335105", "text": "La Ratonera del Juzgado Instrucci\u00f3n 33 de Barcelona https://t.co/49HLc4BJkZ via @YouTube", "screen_name": "ExpedienteRoyu1", "name": "Expediente Royuela", "user_followers": 448, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:33:34", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439553005645352961", "text": "\"Los valencianistas son los peores aficionados de la liga se creen un equipo grande al nivel del Madrid o Barcelona y la realidad es que su club a d\u00eda de hoy no es el mejor equipo de la comunitat\" https://t.co/f3v0dKf4h5", "screen_name": "Alimane_vcf", "name": "Y \ud83e\udd87", "user_followers": 552, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 11:32:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pR1HDWUAcXhqJ.jpg"}
{"id": "1439552826179522567", "text": "@GuilleRaffo En la ciudad que me transform\u00f3 en \"catatina\" mitad catalana y mitad Argentina. Barcelona https://t.co/CHvaJIaJGs", "screen_name": "psicolaura1", "name": "Laura \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "user_followers": 136, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 11:31:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pRqo6XIAgkRrs.jpg"}
{"id": "1439551778312306688", "text": "@MarDGamero La manifestaci\u00f3n violenta frente a la Jefatura Provincial de Polic\u00eda en #Barcelona, \u00bfestaba autorizada?\nhttps://t.co/KhbR1tVslN\n\nSi estaba autorizada, \u00bfqui\u00e9n firm\u00f3 la autorizaci\u00f3n? \u00bfAlguien cree que si las #FCSE no estuvieran presentes en #Catalu\u00f1a, habr\u00eda #Gobierno de #Espana? https://t.co/Q6OcaGr0Vy", "screen_name": "jjmartinezperez", "name": "Jose Juan Martinez Perez", "user_followers": 189, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:27:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pQtntWYAIkv-e.jpg"}
{"id": "1439551213364781064", "text": "Miles de personas han salido hoy a las calles de Barcelona para mostrar rechazo a proyectos como #Prat o #Barajas. Ante la emergencia clim\u00e1tica no podemos seguir destruyendo naturaleza. \n@wwfbarcelona #NaturaSiAeroportNo https://t.co/IfCiVvT8dr", "screen_name": "bfernandezwwf", "name": "Belen Fernandez WWF", "user_followers": 1188, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 11:25:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pQMZnWUAACrtj.jpg"}
{"id": "1439551051317891073", "text": "Estad\u00edsticas al DESCANSO del @FCBbasket \ud83c\udd9a @UCAMMurcia \n\n\ud83d\udd36Clave la defensa exterior del Bar\u00e7a \n\n\ud83d\udd36Los minutos finales del segundo cuarto han sido clave, rodillo absoluto el Barcelona\n\n\ud83d\udd36Momentos de desconexi\u00f3n del Murcia, solo Lima ha logrado destacar\n\n#LigaEndesa | \ud83d\udcf8 @ACBCOM https://t.co/6FMDTduZeS", "screen_name": "Kike_ibasket", "name": "Kike Ib\u00e1\u00f1ez Huerta", "user_followers": 89, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:24:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pQDPzX0AQfwBh.jpg"}
{"id": "1439550976352997381", "text": "\u00bfQu\u00e9 tiene que hacer Riqui Puig para jugar? Koeman, tajante\n\n\ud83d\udea8 As\u00ed fue la rueda de prensa de Koeman: https://t.co/06cPKWmWJj https://t.co/xzj0lo59RN", "screen_name": "marca", "name": "MARCA", "user_followers": 5721292, "retweet_count": 5, "favorite_count": 80, "date": "2021-09-19 11:24:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439550490509905924/img/rDtYD3PYHzkk2Jka.jpg"}
{"id": "1439550920686243842", "text": "@eljinetedelalba Tope de gama de la Ford, ensamblado en Barcelona por CIF DIASA (antigua ensambladora Mercedes Benz) y comercializado en Venezuela bajo el seud\u00f3nimo de Conquistador 2da versi\u00f3n. La Ford Venezuela no le permit\u00eda usar su nombre original y muchos ni se enteraron de su nombre real https://t.co/uxZkHMZ2Ow", "screen_name": "SuelsLeopoldo", "name": "Leopoldo Suels", "user_followers": 341, "retweet_count": 5, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 11:24:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pP7pwXsAEqM5N.jpg"}
{"id": "1439550853896155139", "text": "Contin\u00faa la concentraci\u00f3n en Barcelona por la ampliaci\u00f3n del Aeropuerto de El Prat \ud83d\udce2\n\nNatura s\u00ed / aeroport no \ud83d\udce2\n\n@wwfbarcelona https://t.co/fkyopNwUy3", "screen_name": "WWFespana", "name": "WWF Espa\u00f1a \ud83d\udc3c", "user_followers": 181986, "retweet_count": 25, "favorite_count": 55, "date": "2021-09-19 11:24:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pP3czXsAYHSVg.jpg"}
{"id": "1439550750732980229", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Koeman: \"No tengo ning\u00fan miedo sobre mi futuro\"\n\n\ud83d\udfe4 El entrenador del @FCBarcelona_es dej\u00f3 varias definiciones sobre su actualidad en el club catal\u00e1n\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/smP27vAYjJ https://t.co/ZzBu2njVX0", "screen_name": "GoalEspana", "name": "Goal Espa\u00f1a", "user_followers": 74076, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 11:23:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pPOqYX0AgPaAg.jpg"}
{"id": "1439550685515853829", "text": "@4884Agu @marca Si quieres te lo explico con mu\u00f1equitos,me pongo 43 champions por qu\u00e9 son las que tiene el Barcelona en todos los deportes,otra cosa que una merengona fustrada no le guste,oficialmente tiene 43,lee un rato que te vas a quedar tonto https://t.co/jJewFmFXwy", "screen_name": "Breavhe73958815", "name": "43 champions", "user_followers": 101, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:23:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pPt_GWQAIfJ30.jpg"}
{"id": "1439550526560034817", "text": "@carvalladolid Frank Gehry se le adelant\u00f3 hace mucho en Barcelona... Pez Dorado, se llama... https://t.co/At6Y1fgqMA", "screen_name": "NikkiFennel", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Nikki Fennel \ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\ude3a\ud83c\udf38", "user_followers": 581, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:22:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pPky8WUAYOHm6.jpg"}
{"id": "1439550126922608647", "text": "@KaniPrima La gente que es muy exagerada \nYo voy tranquilamente por Barcelona con mi veh\u00edculo \nCC \nAA \nABS \nSERVO DIRECCI\u00d3N \n5 MIL\u00cdMETROS DE ACERO \nY PREINSTALACI\u00d3N DE LANZALLAMAS https://t.co/M7cmPaS6zB", "screen_name": "Roke92582685", "name": "Fermin Trujillo Cuenta Parodia.", "user_followers": 1349, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:21:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pPMGjXIAAK8yV.png"}
{"id": "1439550068974137344", "text": "Despu\u00e9s de dos intentos frustados por la pandemia, finalmente este domingo, se celebr\u00f3 la Mitja Marat\u00f3 Costa Barcelona-Maresme, donde Malgrat de Mar forma parte del circuito.\nEnhorabona a todos los participantes, y gracias  a voluntarios y @PoliciaMalgrat por el apoyo. @ajmalgrat https://t.co/GQFY3CDMt4", "screen_name": "LuIHasko", "name": "Ludwig Ivan Hasko", "user_followers": 69, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 11:20:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pPKGjWEAI6IAG.jpg"}
{"id": "1439549998379802627", "text": "\"Si jugamos m\u00e1s abiertos el otro d\u00eda contra el Bayern la derrota es mucho m\u00e1s amplia\"\n\n\ud83d\udea8 Sigue EN DIRECTO la rueda de prensa de Koeman: https://t.co/06cPKWmWJj https://t.co/HzEihzGN6W", "screen_name": "marca", "name": "MARCA", "user_followers": 5721292, "retweet_count": 3, "favorite_count": 29, "date": "2021-09-19 11:20:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439549843387523073/img/vmaUc8VsRDr5GPab.jpg"}
{"id": "1439549617264287746", "text": "Alguna vez la gran v\u00eda en Barcelona se llam\u00f3 Pr1m0 de R1vera \ud83e\udd22 https://t.co/aTYh7Nmfcu", "screen_name": "panchulei", "name": "Panchulei - \u00a1Decolon\u00edzate!\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "user_followers": 2868, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:19:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pOvaQWYAAMrYW.jpg"}
{"id": "1439549535290892292", "text": "\ud83c\udfc0 \u23f0 DESCANSO | @FCBbasket 42-28 @UCAMMurcia #LigaEndesa https://t.co/NJFjtrAFon https://t.co/xoOkEs9XRy", "screen_name": "elbernabeucom", "name": "El Bernab\u00e9u", "user_followers": 105519, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:18:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pOrC6WUAEEF4H.jpg"}
{"id": "1439549522515009541", "text": "\ud83c\udfc0 \u23f0 DESCANSO | @FCBbasket 42-28 @UCAMMurcia #LigaEndesa https://t.co/wIRs3pxNmT https://t.co/ni46GUsOFL", "screen_name": "podium_EE", "name": "Deportes El Espa\u00f1ol", "user_followers": 6208, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:18:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pOqTHXMAEhFFE.jpg"}
{"id": "1439548941847117826", "text": "La realidad del Barcelona tras la salida de Messi: Lo abandonan los sponsors, cae la venta de abonos y la deuda aumenta - https://t.co/Ke7vG7vLTZ https://t.co/4rvF1tTvnB", "screen_name": "ElPortal24", "name": "ElPortal24", "user_followers": 1951, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:16:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pOIiDWQAEASA_.jpg"}
{"id": "1439548779611447296", "text": "@noaloscortes Con 5 como esa colapsan media Barcelona hp la oprimia\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/kIJhdz5beC", "screen_name": "Oscarpuosindep1", "name": "\u00d3scar mayer salchicha de calidad", "user_followers": 797, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:15:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pN85hX0AA0pUu.jpg"}
{"id": "1439548611013103621", "text": "Esta #Barcelona inseguridad no queremos, habr\u00e1n #ocio nocturno @governobertcat @catalangov https://t.co/0FGP5RO53J", "screen_name": "AdnCataluna", "name": "AdnSindicalSeguridadCatalu\u00f1a", "user_followers": 158, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:15:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439548447170998277/pu/img/O2mC4KRXDjXgdWbq.jpg"}
{"id": "1439548379290382337", "text": "En la c/de la Luna de #Madrid estuvo desde 1848 este bell\u00edsimo establecimiento: el Molino de #Chocolate \"El Indio\". Hoy su mobiliario est\u00e1 en el @MuseodelTraje. Aqu\u00ed pod\u00e9is leer su #historia y la de su hom\u00f3nimo en #Barcelona.\u270d\ufe0f https://t.co/NqKTIgaFw7 \u270d\ufe0f.\u2615\ufe0f https://t.co/e3RbzafXhv", "screen_name": "antiguoscafes", "name": "Antiguos Caf\u00e9s de Madrid", "user_followers": 7613, "retweet_count": 34, "favorite_count": 166, "date": "2021-09-19 11:14:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pMet-WUAAGpaa.jpg"}
{"id": "1439548344473378819", "text": "Buenas d\u00edas Un saludo, Julio Moreno Escritor / Julio Moreno Guisado\n.\nhttps://t.co/nK5hV8TR3Z\n.\n#famosos #influencer #poesias #america #google #Andaluc\u00eda #C\u00e1diz #madrid #mexico #colombia #usa #miami #Barcelona #villaverdealto #Andaluc\u00eda #famososdeinternet #jaen #buenasma\u00f1anas https://t.co/ZE98HGaaiB", "screen_name": "Juliomorenoes", "name": "JULIO MORENO WRITER", "user_followers": 350, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:14:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pNlw7XMAgpENp.jpg"}
{"id": "1439548306435317761", "text": "Sin fecha para el debut de Ag\u00fcero y posible titularidad de Coutinho\n\n\ud83d\udea8 Sigue EN DIRECTO la rueda de prensa de Koeman: https://t.co/06cPKWmWJj https://t.co/tqCrPamlmD", "screen_name": "marca", "name": "MARCA", "user_followers": 5721292, "retweet_count": 3, "favorite_count": 30, "date": "2021-09-19 11:13:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439548017627963392/img/L9tZdyZOiaXX7pyK.jpg"}
{"id": "1439547734307086344", "text": "Con detalles que mejor omitimos. #FelizLunes #FelizDomingo #RealMadrid #BayernMunich #FCBayern #Barcelona #ChampionsLeague https://t.co/1J06QuP4Az", "screen_name": "churruxd", "name": "jota", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:11:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pNBaqWQAYvzvo.jpg"}
{"id": "1439547567474364416", "text": "\u00bfNecesitas realizar pr\u00e1cticas remuneradas para acabar la carrera?\n\nSi est\u00e1s estudiando ADE y tienes ingl\u00e9s C1, no te pierdas esta oportunidad en Barcelona: https://t.co/pVXT2ai2eU https://t.co/gTEQ8mkxio", "screen_name": "Intalentia", "name": "Intalentia", "user_followers": 1208, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:11:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_eMFTsWUAIjcvs.jpg"}
{"id": "1439547551938760706", "text": "\"No tengo ning\u00fan miedo sobre mi futuro\"\n\n\ud83d\udea8 Sigue EN DIRECTO la rueda de prensa de Koeman: https://t.co/06cPKWmWJj https://t.co/MJUW883LRG", "screen_name": "marca", "name": "MARCA", "user_followers": 5721292, "retweet_count": 3, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-19 11:10:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439547454869803009/img/a0dWZfZwXOdHiTsr.jpg"}
{"id": "1439547506543693830", "text": "#Anarcoefemerides Protecci\u00f3n de un mercado para soldados y guardias municipales (Foto de F. Ballell) Sexto d\u00eda de la Semana Tr\u00e1gica 31 de julio de 1909 la ciudad de Barcelona comienza a recuperar su tradicional ritmo de vida despu\u00e9s de los hechos insurgentes de los \u00faltimos d\u00edas. https://t.co/J84aLVxtXC", "screen_name": "Eskor74", "name": "David Pe\u00f1a", "user_followers": 430, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:10:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pMroRWYAEM3Uo.jpg"}
{"id": "1439547453875834881", "text": "@A3Noticias En Valenca en la zona Hondurqs tambi\u00e9n hay y no sale en la TV. No solo es Madrid y Barcelona :) https://t.co/tqJib5ZANe", "screen_name": "carlospodadera", "name": "Mamamardasivilis", "user_followers": 96, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:10:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pMxnmXMAEcEOb.jpg"}
{"id": "1439547324917854209", "text": "Casa de acogida o adopci\u00f3n en Barcelona o alrededores\nMe llamo koki tengo a\u00f1o y medio. Sociable y cari\u00f1oso, los bodegueros solemos ser as\u00ed. Necesito una casa de acogida o mejor una adopci\u00f3n responsable.\nSoy uno m\u00e1s de la familia \n\u260e\ufe0f669797369/609329546 \n#XarxaBarcelonaAdopcions https://t.co/ambR3dExHS", "screen_name": "blauigrana12", "name": "Xavi Kastro", "user_followers": 1841, "retweet_count": 103, "favorite_count": 44, "date": "2021-09-19 11:10:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pMp_MXMAQIMdu.jpg"}
{"id": "1439547316063641604", "text": "Miles de personas exigen en Barcelona la paralizaci\u00f3n definitiva de la ampliaci\u00f3n de El Prat https://t.co/VS4EwYzKxW Informa @paurodra https://t.co/7e5xcyhjXz", "screen_name": "eldiarioes", "name": "elDiario.es", "user_followers": 1285719, "retweet_count": 23, "favorite_count": 50, "date": "2021-09-19 11:10:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pLqnOWYAEZtUn.jpg"}
{"id": "1439547269263630336", "text": "Colau gasta 38.500 \u20ac en la exposici\u00f3n de un amigo sobre \u00ablos imaginarios del franquismo\u00bb\n\n-La Barcelona de Colau:-Un sintecho se monta un piso en plena calle\n                                            -La okupa de un local comercial:Colau nos ha dicho: \u2018Seguid aqu\u00ed si quer\u00e9is\u2019 https://t.co/FRCgAdPdj4", "screen_name": "buho4444a", "name": "Carlos G. Blanco", "user_followers": 11323, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:09:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pL0K5XsAkZWoP.jpg"}
{"id": "1439547216696430592", "text": "Barcelona&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;Madrid https://t.co/UpsM3OWITC https://t.co/K6e98fIoWs", "screen_name": "fonOSX", "name": "Fon", "user_followers": 77, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:09:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pMgRiWQAU-wdV.jpg"}
{"id": "1439547129769435138", "text": "Pante\u00f3n de Vicente Pedret, destacado industrial vidriero, en el cementerio de El Masnou (Barcelona). https://t.co/A6PMFtBWDl", "screen_name": "espanabizarra", "name": "Espa\u00f1a Bizarra", "user_followers": 12344, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:09:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pMUTGX0AgVu-r.jpg"}
{"id": "1439547079114825733", "text": "\"El 8-2 contra el Bayern acabamos con Messi, Griezmann, Luis Su\u00e1rez... El otro d\u00eda con Mingueza, 22 a\u00f1os, Araujo, 22 a\u00f1os, Balde, 17 a\u00f1os...\"\n\n\ud83d\udea8 Sigue EN DIRECTO la rueda de prensa de Koeman: https://t.co/06cPKWmWJj https://t.co/r5lgmTiLYx", "screen_name": "marca", "name": "MARCA", "user_followers": 5721292, "retweet_count": 13, "favorite_count": 112, "date": "2021-09-19 11:09:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439546802311553024/img/PhlmAalUtJofXpLD.jpg"}
{"id": "1439547064505995268", "text": "NTV Spor La Liga Ronaldinho Barcelona \ud83d\udeac\ud83e\udd7a\ud83d\ude23\nhttps://t.co/oek62tmJ2e", "screen_name": "martinskorsisi", "name": "Joe Pestil", "user_followers": 98, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:09:00", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439547003260874753", "text": "@VertederoJ @jimmyhermosa97 @GIOrnoJGIOvanna @CuentaMister Esto es de lo q hablan los medios de Barcelona hoy. Y no dicen q vayan a ficharlos pero ah\u00ed salen. Pues Patan lo mismo pero por aqu\u00ed y eso es vender humo. En la situaci\u00f3n econ\u00f3mica actual no da para meter esos sueldos y menos para pagar traspaso. Humo https://t.co/J6h26P3vs1", "screen_name": "Raulus77", "name": "Salvajismo Ilustrado", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:08:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pMXIoWQAQLyBl.jpg"}
{"id": "1439546961451839489", "text": "#Catalunya Unas 5.000 personas se concentran en Barcelona en contra de la ampliaci\u00f3n del Aeropuerto de Barcelona https://t.co/uEW6VtXIxH https://t.co/lu7sEhNpPJ", "screen_name": "jatirado_oc", "name": "Juan Antonio Tirado", "user_followers": 4165, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:08:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pMVRDVkAItrPd.jpg"}
{"id": "1439546918137384960", "text": "23\u00b0 en Barcelona.\nYo: Hostia que fr\u00edo, trae aqu\u00ed la mantita \ud83e\udd7a https://t.co/QnLqBJgbyR", "screen_name": "cristellpumpkin", "name": "Cristell\ud83c\udf83", "user_followers": 120, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 11:08:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pMSv9XoAE6FRS.jpg"}
{"id": "1439546815838359553", "text": "\ud83e\udd1c\ud83e\udd1bAcortando distancias. Supercl\u00e1sico de filiales.\n\n\u23f1\ufe0fFilial River Barcelona 3-0 La Bombonera.\n\n\ud83d\udcf1Transmisi\u00f3n para Facebook Live https://t.co/I24qYmU3aT", "screen_name": "Gallargus", "name": "Gustavo Gallardo Kuster", "user_followers": 369, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 11:08:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pMLXSX0AMkhNX.jpg"}
{"id": "1439546734745690115", "text": "Feels good volver a Espa\u00f1a de vez en cuando. Nada como una Alhambra al lado de Malasa\u00f1a. Hoy Madrid, ma\u00f1ana Barcelona \u2764\ufe0f https://t.co/MaBYrXXVlu", "screen_name": "SizeMattersBaby", "name": "Anna Morales - SizeMatters \ud83d\udd2c", "user_followers": 23417, "retweet_count": 1, "favorite_count": 423, "date": "2021-09-19 11:07:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pMHlfXMAACGQP.jpg"}
{"id": "1439546714692767752", "text": "Campe\u00f3n 2016/211 Ech - Andres Iniesta https://t.co/GfDXNV2KMO - acrylic painting 162x73cm - https://t.co/qXBu3mWrMP https://t.co/arvT0gSMRf", "screen_name": "MBruniArt", "name": "Marianne Bruni", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:07:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pMF_vWUAYnfVM.jpg"}
{"id": "1439546485440458755", "text": "Foto licita. Polic\u00eda saludando a un manifestante en una manifestaci\u00f3n en Barcelona antigua que apoyaba a la Polic\u00eda. S\u00edmbolos constitucionales. Pero es mejor usarla para sesgar y seguir dici\u00e9ndole a la gente lo que tiene que pensar. https://t.co/RMUQyZuUSI", "screen_name": "arrola", "name": "i\u00f1aki arrola", "user_followers": 34971, "retweet_count": 13, "favorite_count": 57, "date": "2021-09-19 11:06:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pL5URXsAAJfHb.jpg"}
{"id": "1439546457305063427", "text": "\"No puede que se hable de renovar el contrato antes del Bayern y ahora si tengo miedo sobre mi futuro\"\n\n\ud83d\udea8 Sigue EN DIRECTO la rueda de prensa de Koeman: https://t.co/06cPKWmWJj https://t.co/x1Hjp0sHiU", "screen_name": "marca", "name": "MARCA", "user_followers": 5721292, "retweet_count": 1, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-19 11:06:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439546131076173827/img/VOqiSePdm8kHVVZ9.jpg"}
{"id": "1439545960124796928", "text": "@iguardans @policia @pvallin Es barcelona pero que m\u00e1s da\u2026 os encantan los bulos https://t.co/WvOb4KfxGq", "screen_name": "menorcamartika", "name": "Marta \ud83d\ude37", "user_followers": 768, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:04:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pLWhdXEAotZo0.jpg"}
{"id": "1439545781460078596", "text": "Lo prometido para @Dario_barcelona \n\nC\u00f3mo acelerar la venta de cursos con WhatsApp\nhttps://t.co/1SyJUHebfs\n\n#educaci\u00f3n es una categor\u00eda muy popular en WhatsApp Business. es muy normal que para vender un curso necesites una peque\u00f1a interacci\u00f3n. https://t.co/XKbUVifqmz", "screen_name": "iworkwithyou", "name": "C\u00e9sar Mart\u00edn #WhatsApp #Widget", "user_followers": 1561, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:03:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pLPMdXsAADmgc.jpg"}
{"id": "1439545626358919168", "text": "Los mejores Centros de Desintoxicaci\u00f3n en Barcelona los puedes encontrar aqu\u00ed: https://t.co/MjZvWkw1CS #desintoxicaci\u00f3n #adicciones https://t.co/64nQyKosee", "screen_name": "CentrosdeDesin1", "name": "Centros de Desintoxicaci\u00f3n", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:03:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pLHjDWEAEJqZF.jpg"}
{"id": "1439545588933070850", "text": "#zeroport \n#decrecimiento\n\nBarcelona ahora https://t.co/PYLZtb0NCr", "screen_name": "J__Caz", "name": "Jos\u00e9 MC", "user_followers": 74, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:03:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pLDEhXMAY0-uy.jpg"}
{"id": "1439545557211615233", "text": "@WorldPadelTour @Sebanerone @NachoPalen con la gran Tamara Icardo desde Valencia a verla en Barcelona\nSois muy grandes..hac\u00e9is del p\u00e1del que sea un placer verlo escuchandoos https://t.co/B5CFy4enJW", "screen_name": "JoseAUrtiaga", "name": "j.Urtiaga mislata", "user_followers": 73, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 11:03:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pLBOJXEAASZZj.jpg"}
{"id": "1439545440706314241", "text": "La realidad del Barcelona tras la salida de Messi: Lo abandonan los sponsors, cae la venta de abonos y la deuda aumenta https://t.co/m49qMtD6ih #siempreinformado https://t.co/LZ4WIceMtQ", "screen_name": "soyactualidad", "name": "Soy Actualidad", "user_followers": 1571, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:02:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pK8y6VcAIhoDe.jpg"}
{"id": "1439545431005057026", "text": "Directo | Barcelona - UCAM Murcia  El conjunto universitario se enfrenta a un poderoso rival en su primera jornada liguera. https://t.co/IFfdBdy9kC", "screen_name": "NotiSportsWorld", "name": "NotiSports", "user_followers": 29, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:02:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pK8KYXEAI1Sya.jpg"}
{"id": "1439545289048829953", "text": "Manifestci\u00f3n No ampliaci\u00f3n del aeropuerto en estos momentos https://t.co/9RxJPFVzaL en Barcelona. @niunpamdeterra @SalvemElCalamot @OlladelRei @greenpeace_esp @SEO_BirdLife @WWFespana #niunpamdeterra #NiUnPamMes #noampliacioaeroport #sosllobregat @escuraflascons @eloibadia", "screen_name": "ecovivencias", "name": "Blog de Ecovivencias", "user_followers": 1933, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:01:57", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439545095758487557", "text": "Barcelona ya salen #stopchemtrails #manipulaci\u00f3nclimatica #Geoingenier\u00eda #TerrorismoClim\u00e1tico @ShowMeTheSky1 @GeoingenieriaMu @LaaGataNegra @Rosa_S_C @Mancenido_MaR @tv3cat @TomasMolinaB ayer cayeron 12 litros en Barcelona,un diluvio vaya https://t.co/iTBM9ZCKV5", "screen_name": "oscarbjj", "name": "OscarS.truthwarrior.", "user_followers": 1719, "retweet_count": 13, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 11:01:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pKnpaWUAINJ1x.jpg"}
{"id": "1439545025591926787", "text": "#Empleos en la Embajada y Consulados de EE.UU. en Espa\u00f1a/ Job offers at the U.S. Mission Spain\n\ud83d\udc49General Maintenance Worker, Temporary (Barcelona)\nDeadline: 09/27, 2021\n\ud83d\udc49American Citizen Services Clerk (Barcelona)\nDeadline: 09/29, 2021\n+ Info: https://t.co/O9NydHU0fR https://t.co/d5GkiC9qcP", "screen_name": "USembassyMadrid", "name": "US Embassy Madrid \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "user_followers": 40945, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 11:00:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pKkn2XEAQgOby.jpg"}
{"id": "1439544951084355591", "text": "Expertos en competencia de toda Europa elogian el Protocolo de Barcelona que convierte cientos de asuntos en macrocausas https://t.co/Cq6luUXGXF https://t.co/x2SpZiPWw1", "screen_name": "Confilegal", "name": "Confilegal", "user_followers": 36124, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 11:00:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pKgMnXoAAKZbx.jpg"}
{"id": "1439544893353902081", "text": "#Microsoft abrir\u00e1 en Barcelona un hub de I+D de modelos de inteligencia artificial, el primer centro de este tipo en Espa\u00f1a. \n\nEn #Liftisa seguimos trabajando para aportar la mejor #soluci\u00f3n de #elevaci\u00f3n para instalaciones de Data Center.\n\n#DataCenter  #Microsoft https://t.co/CYVlyvDfhY", "screen_name": "liftisa", "name": "Liftisa", "user_followers": 50, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:00:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pKc7uX0Ach5a5.jpg"}
{"id": "1439544653318066178", "text": "@flightradar24 aver en el aeropuerto del Prat-Barcelona https://t.co/AmE4G5rxuP", "screen_name": "eduferg", "name": "eduard fernandez", "user_followers": 78, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:59:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439544559890059269/pu/img/dpU0-Ml-Ax_9zM6w.jpg"}
{"id": "1439543908921454592", "text": "Son 5:50 am y vengo so\u00f1ando que la final de la Libertadores ser\u00e1 Barcelona vs Palmeiras, solo puedo decir algo por fe por convicci\u00f3n hemos vuelto a estar donde estamos y no me importa quien est\u00e9 en frente solo restan 3 partidos y lo quiero ver as\u00ed, 3 partidos y seremos campeones https://t.co/Biwp6N1eYF", "screen_name": "nicknameover", "name": "Ibrahim.", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:56:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pJjlhWYAIowum.jpg"}
{"id": "1439543792730841091", "text": "Desde hoy en adopci\u00f3n, los adoptas juntitos ?. Si ?. Provincia barcelona-espa\u00f1a https://t.co/b0jqrwmzVC", "screen_name": "isagato62", "name": "isabel esteve", "user_followers": 4961, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:56:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pJVg_WYAYaATq.jpg"}
{"id": "1439543471967191045", "text": "Manifestaci\u00f3n en Barcelona en contra del aeropuerto, despu\u00e9s no se puede ir al campo\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/xj9pE1EOMy", "screen_name": "Haardiik_", "name": "Culerdo", "user_followers": 63, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:54:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439543441805959169/pu/img/7-s0W8xA3EPCPPlZ.jpg"}
{"id": "1439542918738587650", "text": "\ud83c\udfc0 \u23f0 FINAL 1er CUARTO | @FCBbasket 26-14 @UCAMMurcia #LigaEndesa https://t.co/NJFjtrAFon https://t.co/QzU6eqI2Ln", "screen_name": "elbernabeucom", "name": "El Bernab\u00e9u", "user_followers": 105519, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:52:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pIp5wWQAEJa7N.jpg"}
{"id": "1439542906323353602", "text": "\ud83c\udfc0 \u23f0 FINAL 1er CUARTO | @FCBbasket 26-14 @UCAMMurcia #LigaEndesa https://t.co/wIRs3pxNmT https://t.co/ymjSdC6IMA", "screen_name": "podium_EE", "name": "Deportes El Espa\u00f1ol", "user_followers": 6208, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:52:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pIpJkWUAQZmSn.jpg"}
{"id": "1439542867857379334", "text": "Te hemos llevado a descubrir espacios, que no sab\u00edas que exist\u00edan en Barcelona * We have led you to discover spaces that you didn\u00b4t know existed in Barcelona\n\nRESERVA / BOOKING\nWhatsApp +34 664538741\n#OGBWorld #OrgiaGayBarcelona #SexoEnGrupoBCN #GayBCN #GayBarcelona #GayOrgyBCN https://t.co/VpXWxTNG2E", "screen_name": "OrgiaGayBCN", "name": "OrgiaGayBarcelona", "user_followers": 5506, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:52:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pIm7TXoAItV7q.jpg"}
{"id": "1439542316239409152", "text": "Otro de los v\u00eddeos de Ayer en Tiana (Barcelona). La violencia ya ha llegado a este nivel. La polic\u00eda huyendo a la carrera y las hordas de salvajes a por ellos \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f. https://t.co/Rn5Gp5xymC", "screen_name": "Politeia_ESP", "name": "Politeia", "user_followers": 4324, "retweet_count": 20, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-19 10:50:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439542288879869956/pu/img/bLAxfHcO7WMrT4PO.jpg"}
{"id": "1439542037141917700", "text": "Tambi\u00e9n en Barcelona comienza la movilizaci\u00f3n en contra de la ampliaci\u00f3n, nuestra reportera M\u00f3nica Molina estar\u00e1 all\u00ed para informarnos de la \u00faltima hora. https://t.co/hATVNUNbJc", "screen_name": "elprataldia", "name": "El Prat al D\u00eda", "user_followers": 4268, "retweet_count": 3, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 10:49:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439541958259707904/pu/img/rEtm0KhgOcLM-iF9.jpg"}
{"id": "1439541885673132033", "text": "\ud83d\udcf7\nNuestra vida es un constante viaje, desde el nacimiento hasta la muerte. El paisaje var\u00eda, la gente cambia, las necesidades se transforman, pero el tren sigue adelante. La vida es el tren, no la estaci\u00f3n.\u201c \u2014\u00a0 Paulo Coelho\n#Barcelona https://t.co/FGZumUEFmx", "screen_name": "MAngels53691333", "name": "M Angels", "user_followers": 158, "retweet_count": 2, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 10:48:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pHtttWQAYJh2C.jpg"}
{"id": "1439541414648434690", "text": "#Deportes F\u00daTBOL BARCELONA - Coutinho, el principal candidato para suplir a Pedri https://t.co/vJUIG0nDFq https://t.co/y7VXPNSblp", "screen_name": "jatirado_oc", "name": "Juan Antonio Tirado", "user_followers": 4165, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:46:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pHSauVIAcXdl3.jpg"}
{"id": "1439541186587504643", "text": "La activista de #RDC @LusengeJ recibir\u00e1 ma\u00f1anaen Barcelona el Premio Constructores de Paz 2020 del @ICIPeace Bienvenida @mariaeulate @montserratboix @andrearopero @IUInternacional @Iruizgimeneza @mara_fernm @elpais_fem @AdaColau @feministes_cat @Nosolopam \nhttps://t.co/NiNOPqKC5f https://t.co/6z7xSui0yF", "screen_name": "CongoActual", "name": "CongoActual", "user_followers": 109, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 10:45:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pHCWPWYAAq1D1.jpg"}
{"id": "1439541126910910464", "text": "@ximopuig @apunt_media @RTVE_Com @3Antenanoticia @noticias_cuatro No solo en Madrid y Barcelona se hacen botellones en Valencia tambi\u00e9n y es una verg\u00fcenza q no salga en la TV, esto no se puede permitir todas las semanas. Los vecinos no pueden vivir y la polic\u00eda no hace NADA. https://t.co/F2agQerKcX", "screen_name": "carlospodadera", "name": "Mamamardasivilis", "user_followers": 96, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:45:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pHBXLXEAAZqmB.jpg"}
{"id": "1439541120673931267", "text": "Esta madrugada en Tiana (Barcelona) se han producido estos hechos. Es intolerable, faltan muchos recursos de orden p\u00fablico en todo el territorio. Falta material, formaci\u00f3n, personal\u2026 y cualquier concurso que salga para cubrir plazas en esa especialidad se quedar\u00e1 corto. https://t.co/ir5c27ziEc", "screen_name": "drago_cop", "name": "Drag\u00f3 Cop \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "user_followers": 2179, "retweet_count": 26, "favorite_count": 125, "date": "2021-09-19 10:45:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439541100176461828/pu/img/gn69fBJQxJovOdYQ.jpg"}
{"id": "1439541016655171587", "text": "Yo entrando a google tan tranquila\nYo viendo al Barcelona noveno en liga: https://t.co/q2e5TFTLyG", "screen_name": "lLucy99", "name": "Witch Zelda\ud83d\udcab", "user_followers": 973, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 10:44:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pG61wWQAAYIR6.jpg"}
{"id": "1439540987529990144", "text": "Dos a\u00f1os sin competir, y comenzamos!! m\u00edtica cursa dla merc\u00e8 de Barcelona.. tiempo mediocre en 35 muy largos pero era m\u00e1s sensaciones que otra cosa.. d\u00eda 3 el 10K d Valencia, a darle otro bocado al tiempo.. gracias a mi entrenador @farleando que acabamos d empezar!! \ud83d\udcaa \ud83d\udcaa https://t.co/Pjd86tUuMt", "screen_name": "davidruiz1978", "name": "David ruiz", "user_followers": 12, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 10:44:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pG40pXMA8l4u1.jpg"}
{"id": "1439540963098116097", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Mi cuidad, Barcelona!!! \ud83d\udc96\ud83c\udf08 https://t.co/FwJi13x9dz", "screen_name": "ManuelMaraj", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "user_followers": 129, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:44:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pG33EWQAQblJJ.jpg"}
{"id": "1439540888250863618", "text": "Viviendo la experiencia de ver un partido del World Padel Tour, en persona!!!!\n\nFinal del Master de Barcelona \ud83e\udd73\ud83e\udd73\nPaquito/DiNenno vs Tello/Chingotto\n\n\ud83d\udcf8 Mi 11T https://t.co/AVW6GEDerZ", "screen_name": "ProAndroid", "name": "Pro Android \ud83e\udd5d", "user_followers": 430606, "retweet_count": 2, "favorite_count": 124, "date": "2021-09-19 10:44:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pGzOtWYAQLBM0.jpg"}
{"id": "1439540867182862344", "text": "25.000 elementos en un macrobotellon en la complutense de Madrid .. Y ese se\u00f1or por llamarle de alguna manera diciendo que es Barcelona!! https://t.co/ckzmdCM5wT", "screen_name": "_LaMamma_", "name": "LaMamma", "user_followers": 2926, "retweet_count": 14, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-19 10:44:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pGygBXsAAYc7d.jpg"}
{"id": "1439540837336195073", "text": "Iglesia del Redentor\nBarcelona. 1957_68\nJosep Martorell _ Oriol Bohigas _ David Mackay\n#domingosDeParroquia \n\n\"anexa a un conjunto parroquial,\nespacio n\u00edtido, que se expresa seg\u00fan las formas tradicionales de las naves industriales m\u00e1s simples\"\n\nhttps://t.co/FQy3HkkPPN https://t.co/Y81wOkt8qg", "screen_name": "jblpaz", "name": "jblPaz", "user_followers": 3734, "retweet_count": 19, "favorite_count": 67, "date": "2021-09-19 10:44:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pGdE3WYAIYnGk.jpg"}
{"id": "1439540545286717442", "text": "Ojo en la gasolinera #meroil de C/Guip\u00fazcoa, #BCN, curioso que en mi deposito de #glp de 40 L. Quepan m\u00e1s de 42 L. No estar\u00e1 trucado el surtidor? \ud83d\ude44\nNunca hab\u00eda echado m\u00e1s de 39 litros en ninguna gasolinera \ud83e\udd14\n@CCOOMeroil\n@facua\n#barcelona\n#gasolineras https://t.co/gJXFQyygeS", "screen_name": "Mianbegar", "name": "Miguel Angel Benito", "user_followers": 131, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 10:43:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pGPoJXIAI4EkE.jpg"}
{"id": "1439540156080562179", "text": "opciones de 13 ganando el barcelona https://t.co/i1v1m6BXRC", "screen_name": "laquinielainte1", "name": "la quiniela inteligente", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:41:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pGEyRWQAY1j66.jpg"}
{"id": "1439539878744702981", "text": "Cristina Morat\u00f3, periodista, reportera, escritora y directora de programas de televisi\u00f3n, estudi\u00f3 periodismo en la Univ. de Ciencias de la Informaci\u00f3n de Bellaterra (Barcelona).\n\nEn octubre participar\u00e1 en el congreso #Elviajeatrav\u00e9sdelapalabra en A #Coru\u00f1a \n\n@CorunaBloggers https://t.co/otnoC6dOTv", "screen_name": "viaje_palabra", "name": "Congreso El viaje a trav\u00e9s de la palabra", "user_followers": 94, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:40:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pF43hWYAIW7Zu.jpg"}
{"id": "1439539765993357318", "text": "@EnricJuliana ENTREVISTA | \"Hay mucha gente que se ha quedado sin trabajo y muchas empresas que han cerrado. Esas realidades est\u00e1n ah\u00ed y no se pueden ignorar\", afirma el arzobispo de Barcelona, Juan Jos\u00e9 Omella.\n\nPor @EnricJuliana. \n\nhttps://t.co/bepj9l3CdD https://t.co/DKowVFh9Q6", "screen_name": "LaVanguardia", "name": "La Vanguardia", "user_followers": 1237943, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 10:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439536099681054723/pu/img/1DXs7QJYSbLRti85.jpg"}
{"id": "1439539113854750726", "text": "@AlvaroJuer @SabatoFan \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f dios quiera se mantenga\n\nYa hemos perdido Barcelona \ud83d\ude25, siendo TODAS las provincias IMPORTANTES para aportar, sin duda nos queda s\u00f3lo un motor.\n\nY a por \u00e9l va el \"r\u00e9gimen\" del comandante pedro \ud83d\ude16, sin ninguna duda\n\n\ud83c\udd98\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd98 https://t.co/FUWIFnaPhL", "screen_name": "Belen07234000", "name": "Sydenney", "user_followers": 1320, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 10:37:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pFMCKWEAUm_Rq.jpg"}
{"id": "1439538935470907394", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Valencia vs Real Madrid - La Liga \ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/MH7sEFZLJt\n\n#ValenciaRealMadrid #Valencia #ValenciaCF #RealMadrid #madrid #real #LaLiga #Espana #RealMadrid #barcelona  #apuestas #apuestasdeportivas #tipster #apuestasgratis #trader #traderdeportivo https://t.co/qvounsoRwo", "screen_name": "Apuestasganada_", "name": "Apuestas Ganadas", "user_followers": 839, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:36:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pFBTwWUAAIMmm.jpg"}
{"id": "1439538739357929473", "text": "Pintadas que envejecen mal:\n(Barcelona, septiembre 2021)\n#coronatimo https://t.co/dinS0SNYfR", "screen_name": "LSarrasqueta", "name": "Veganleand", "user_followers": 122, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:35:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pE0ibXoAUX6y7.jpg"}
{"id": "1439538279695753218", "text": "Barcelona vs UCAM Murcia en vivo HD\nhttps://t.co/7rJ4FVG4cy https://t.co/PQLKK7r0zV", "screen_name": "NedjaNav_55", "name": "NedjaNav_55", "user_followers": 32, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:34:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pEblZXsAI0-w_.jpg"}
{"id": "1439538271936262146", "text": "Places que es mantenen... #barcelona #sarri\u00e0 https://t.co/sjJ2ZfLcNF", "screen_name": "estertort", "name": "Ester Tort Figa", "user_followers": 644, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 10:34:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pEaVwXoAcI7EA.jpg"}
{"id": "1439538210728710155", "text": "F\u00edjate si me hice del @UCAMMurcia que hasta me he venido a Barcelona a verles. https://t.co/YV2kjiSd39", "screen_name": "franalarcon", "name": "Fran Alarc\u00f3n", "user_followers": 1717, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 10:33:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pEXRQXsAY6hIl.jpg"}
{"id": "1439538189190959104", "text": "@TMB_Barcelona Y a ver si control\u00e1is el aforo en los autobuses y la ventilaci\u00f3n de los mismos, ya que en 20 minutos de recorrido el CO2 estaba a m\u00e1s de 2k ppm, cuando lo max recomendable deber\u00eda ser 700ppm, por tanto en un ambiente as\u00ed de cargado es normal que se propagen los contagios https://t.co/GaICdAl8Bm", "screen_name": "angievdrs11", "name": "Angie", "user_followers": 19, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:33:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pEWYbXIAIFdKo.jpg"}
{"id": "1439538077366726660", "text": "El presidente del Grupo Municipal del Partido Popular Catal\u00e1n (PPC) en el Ayuntamiento de Barcelona, @josebouvila, al independentismo: \"Volveremos todas las veces que haga falta en defensa\u201d de la Polic\u00eda Nacional en V\u00eda Layetana de Barcelona https://t.co/atdiOA2Asz https://t.co/75ulYjCNWt", "screen_name": "lasvocesdelpue", "name": "Lasvocesdelpueblo", "user_followers": 6086, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 10:33:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pEQE5WEAIj78w.jpg"}
{"id": "1439537591347523584", "text": "\ud83c\udfc0 \u23f0 COMIENZA el partido entre @FCBbasket y @UCAMMurcia en el Palau #LigaEndesa https://t.co/NJFjtrAFon https://t.co/aGpbsUYgpL", "screen_name": "elbernabeucom", "name": "El Bernab\u00e9u", "user_followers": 105519, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:31:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pDz0GXsAAvLkJ.jpg"}
{"id": "1439537574855548928", "text": "\ud83c\udfc0 \u23f0 COMIENZA el partido entre @FCBbasket y @UCAMMurcia en el Palau #LigaEndesa https://t.co/wIRs3pxNmT https://t.co/jvTv1qY14C", "screen_name": "podium_EE", "name": "Deportes El Espa\u00f1ol", "user_followers": 6208, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:31:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pDy1IXIAEVxIa.jpg"}
{"id": "1439537299772030977", "text": "\ud83d\udc70\ud83c\udfa9\ud83d\udc8d\nSi est\u00e1is planificando vuestra #boda ten\u00e9is que venir a Fira Nuvis Barcelona\n\ud83d\udc70\nNos vemos el 16-17 de octubre en el World Trade Center\n\ud83c\udfa9\nConfiad en los m\u00e1s de 82 expositores de #firanuvis\nDescarga tus entradas directamente en el m\u00f3vil en https://t.co/E8S7zwypaa https://t.co/w8UeeaMcqQ", "screen_name": "ASP_Sabadell", "name": "Anna Sol\u00e9", "user_followers": 1556, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:30:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pDipNXIAAfeE7.jpg"}
{"id": "1439537251097137153", "text": "\"Denis Villeneuve rompe el maleficio sobre las adaptaciones del t\u00f3tem de ciencia-ficci\u00f3n de Frank Herbert y compone un soberbio e hipn\u00f3tico retrato del Apocalipsis nuestro de cada d\u00eda. Am\u00e9n\" https://t.co/3bpJalze0a @luis_m_mundo #Dune @WarnerBrosSpain https://t.co/IpfuYRWdG0", "screen_name": "cinesverdibcn", "name": "Cines Verdi Bcn", "user_followers": 8919, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 10:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_a09mpXIAYPOre.jpg"}
{"id": "1439536931088568320", "text": "Ha habido un problema en la entrega de su pedido.\n- GLS, Barcelona. https://t.co/OKmpYJffsL", "screen_name": "gerardvj", "name": "Gerard", "user_followers": 127, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:28:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pDFRoXMAQmzg1.jpg"}
{"id": "1439536781020516355", "text": "LA ESCRITORA LE PEGA UN REPASO A LA PROGRES\u00cdA POL\u00cdTICA Y MEDI\u00c1TICA\n\n-Luc\u00eda Etxebarria desmonta la gran mentira de la izquierda contra Madrid y se\u00f1ala a Barcelona como el \u00abinfierno hom\u00f3fobo\u00bb de Espa\u00f1a\n\n-\"Se han llegado a denunciar 6 agresiones hom\u00f3fobas en 24 horas en Barcelona\" https://t.co/bPD9INTJui", "screen_name": "buho4444a", "name": "Carlos G. Blanco", "user_followers": 11323, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 10:28:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pC5MZXIAA1pv_.jpg"}
{"id": "1439536774984970240", "text": "grupo 2:\n\nD\u2019amiano, 26 a\u00f1os\nlugar de nacimiento: Barcelona \nsoltero, bi\ncantante y actor pero no es muy famoso\n\nE\u2019dvin, 24 a\u00f1os\nlugar de nacimiento: Valencia\nsoltero, gay\npescadero en el Alimerka, pero quiere ser escritor https://t.co/AEZ9ceVcqI", "screen_name": "yoxmihijamato", "name": "cl\u00e5udi\u00f1a\ud83c\udf5c TIENE UN AU", "user_followers": 153, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 10:28:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pDEE3XoAEEcFX.jpg"}
{"id": "1439536645787865095", "text": "Y Barcelona? https://t.co/h4Ep8QrZeL https://t.co/EtYimpHIwO", "screen_name": "MarDGamero", "name": "Mar D\u00edaz", "user_followers": 21818, "retweet_count": 7, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-19 10:27:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pC8PdXMAEibI3.jpg"}
{"id": "1439536307567538179", "text": "@barcelona_010 Lamentablemente tenemos un indigente que vive al lado del parc jardins josep goday y casals ( carrer em\u00e9rita augusta) y hace sus necesidaded wn las plantas al lado de mi ventana, cada dia recogemos papel wc. Decidme que debo hacer si denunciar o que quiten las rama https://t.co/g5V27ktakt", "screen_name": "stenezo78", "name": "Miguel", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:26:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pCllOWEAcXtNO.jpg"}
{"id": "1439536150029406210", "text": "@bulldog_punk Los entendidos y letrados te dir\u00e1n que solo ven a un Patriota saludando a otro Patriota..\n\nP. D.:Esa foto est\u00e1 tomada en la puerta de la comisar\u00eda de V\u00eda Layetana (Barcelona). https://t.co/ppg5ksxt6r", "screen_name": "Don_Zippotonw", "name": "\ud83d\udd3bKalashnikov World Tour\ud83d\udd3b", "user_followers": 454, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 10:25:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pCf-xX0AAWbFF.jpg"}
{"id": "1439536062813048832", "text": "@asaaribibang Eso es Barcelona, concretamente el cuartel de la Polic\u00eda Nacional de V\u00eda Gaetana.\nDejad de tragar cualquier cosa. https://t.co/KlwOULBUpM", "screen_name": "Jarritas1", "name": "Jarritas", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:25:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pCaRyWEAEYB6Q.jpg"}
{"id": "1439536025093746689", "text": "Barcelona - Ucam Murcia \ud83d\udcfa Movistar Deportes\n\n57fb15b9403695ef6eaa79699a7ea5c374e4fa2f\n\nCopia y pega este enlace en enlace abierto de Acestream https://t.co/763ygjurzH", "screen_name": "EnlacesFree", "name": "Solo_Deportes", "user_followers": 1210, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:25:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pCYtQWYAEC3Ag.jpg"}
{"id": "1439536012305354758", "text": "\ud83d\udc70\ud83c\udfa9\ud83d\udc8d\nSi est\u00e1is planificando vuestra #boda ten\u00e9is que venir a Fira Nuvis Barcelona\n\ud83d\udc70\nNos vemos el 16-17 de octubre en el World Trade Center\n\ud83c\udfa9\nConfiad en los m\u00e1s de 82 expositores de #firanuvis\nDescarga tus entradas directamente en el m\u00f3vil en https://t.co/vzc3d5zwGB https://t.co/8LrcB49k8y", "screen_name": "FNPrimavera", "name": "FIRA NUVIS PRIMAVERA", "user_followers": 747, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:25:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pCXw5XoAI2Y_H.jpg"}
{"id": "1439536010577256456", "text": "\u2014Matt sali\u00f3 pronto a buscar el encargo que le hab\u00eda hecho al artesano de la seda m\u00e1s famoso de Barcelona. Al llegar se encontr\u00f3 a Sapphire a\u00fan dormida y le dej\u00f3 su regalo de cumplea\u00f1os dentro de una elegante caja, churros con chocolate para el desayuno y una nota: &gt; https://t.co/8uTZ458BJC", "screen_name": "MatthewHessx", "name": "Matthew Hess en \u2728\ud83c\uddea\ud83c\udde6Espa\u00f1ita \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2728", "user_followers": 154, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:25:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pCWzZXoAEqWgc.jpg"}
{"id": "1439535925361524736", "text": "@ErickLFerrerr @babymatosa Son a las 12:24 en Espa\u00f1a. Es la hora del vermouth en Barcelona algo que en Am\u00e9rica en general no tienen ni puta idea de los que es eso. https://t.co/gZq0Zpxz7B", "screen_name": "Carlosdesde1985", "name": "\u2014The Observer\u2014", "user_followers": 108, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:24:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pCSurWYAAk7wM.jpg"}
{"id": "1439535835309752320", "text": "Yo cuando vuelvo a Barcelona https://t.co/E84QPh1hv4", "screen_name": "patattatata", "name": "mordareknol", "user_followers": 474, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 10:24:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pCNdxWEAAKQkI.jpg"}
{"id": "1439535766430945282", "text": "La \u00faltima semana de Agosto, tres Akelas procedentes de Madrid, Toledo y Barcelona tuvimos la suerte de poder participar en B\u00e9lgica del Seeonee, es decir, el campamento escuela de preparaci\u00f3n (CEP) de tercer grado de rama amarilla. @Scouts_Europe @ScoutFSE_Italia @scouts_europa https://t.co/nGCgg5CAn3", "screen_name": "ScoutsdeEuropa", "name": "Gu\u00edas y Scouts de Europa", "user_followers": 554, "retweet_count": 4, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-19 10:24:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pCHm6XIAI-SbS.jpg"}
{"id": "1439535747187494914", "text": "Se terminan los d\u00edas de playa,\npero no se terminan los deseos\u2026\n\n#Erotuits #RelatoBreveEYE \n#Barcelona #Playa #playanudista https://t.co/oOOJ8LSzKJ", "screen_name": "Dani_Empresario", "name": "Eye in the Sky", "user_followers": 2264, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 10:24:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pCIR_XsAEgjpo.jpg"}
{"id": "1439535671522246656", "text": "Mon\u00f3logos y magia con nuestro espect\u00e1culo \u201c Magiologos \u201c, como fin de fiesta en la cena de celebraci\u00f3n de los 60 a\u00f1os del Toni, en la carpa de las bodegas del Celler de Can Roda en la finca de Santa Maria de Martorellas ( Vall\u00e9s Oriental / Barcelona ). Un acto divertid\u00edsimo \u00a1\u00a1 https://t.co/frDZ1ckrDy", "screen_name": "xemasole", "name": "Xema Sol\u00e9 Sol\u00e1", "user_followers": 777, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 10:23:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pCDMFX0AMGdTT.jpg"}
{"id": "1439535395453259781", "text": "Tambi\u00e9n me quiero acordar con mucho cari\u00f1o de quienes hace 10 a\u00f1os se re\u00edan de m\u00ed por estudiar \"parodismo\" y a quienes hoy se carcajean del trabajo period\u00edstico \"de provincias\". Es un orgullo dar voz a quienes tan a menudo carecen de ella. Hay vida m\u00e1s all\u00e1 de Madrid y Barcelona. https://t.co/AGML0xzarX", "screen_name": "Juan13Navarro", "name": "Juan Navarro Garc\u00eda", "user_followers": 1424, "retweet_count": 2, "favorite_count": 50, "date": "2021-09-19 10:22:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pBz71XIAEMPIA.jpg"}
{"id": "1439535098815303682", "text": "En un vuelo de Madrid a Barcelona la huella de carbono de una persona es de 150 kilos de CO2 por trayecto.\n\nDecimos #AmpliacionBarajasNO \n\nS\u00ed a las inversiones con criterios de sostenibilidad que impulsen el transporte p\u00fablico y la conexi\u00f3n entre todo el territorio nacional. https://t.co/uK7ubUapr3", "screen_name": "MasMadrid__", "name": "M\u00e1s Madrid", "user_followers": 38139, "retweet_count": 16, "favorite_count": 34, "date": "2021-09-19 10:21:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pBiiDWUAAgoHE.jpg"}
{"id": "1439534922415460352", "text": "Otro ejemplo de sociedad alcoh\u00f3lica a la que, parece, les encanta comprar todas las papeletas para enfermar gravemente (o morir).\n\"El botell\u00f3n que congreg\u00f3 a unas 8.000 personas en el campus de la Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona (UAB)\"\nhttps://t.co/NOUTVqvPFn https://t.co/g2yhJsYui5", "screen_name": "elPacienteZero", "name": "elPacienteZeroEraComunista \u22c6\u262d", "user_followers": 570, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 10:20:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pBB5JXMAADWPY.png"}
{"id": "1439534881000726532", "text": "Detenido en Barcelona el mafioso calabr\u00e9s Gianluca Tassone https://t.co/jzqnJZqEie @abc_es https://t.co/H5D39z2S3l", "screen_name": "BestImpresora", "name": "Best Impresora", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:20:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pBWIQUcAQxHq3.jpg"}
{"id": "1439534795483189248", "text": "Sucedido en la poblaci\u00f3n de Tiana, provincia de Barcelona. \n\nD\u00f3nde quedan aquellos tiempos en los que la chusma corr\u00eda delante de la polic\u00eda y no al rev\u00e9s\u2026 https://t.co/JkltvhQjmn", "screen_name": "XavierCeret", "name": "Xavier Ceret", "user_followers": 243, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 10:20:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439534702751326209/pu/img/SxquxLfLCX2dhqtv.jpg"}
{"id": "1439534766336978945", "text": "\ud83d\udc70\ud83c\udfa9\ud83d\udc8d\nSi est\u00e1is planificando vuestra #boda ten\u00e9is que venir a Fira Nuvis Barcelona\n\ud83d\udc70\nNos vemos el 16-17 de octubre en el World Trade Center\n\ud83c\udfa9\nConfiad en los m\u00e1s de 82 expositores de #firanuvis\nDescarga tus entradas directamente en el m\u00f3vil en https://t.co/hzyCeflAIt https://t.co/1tZeS79wzv", "screen_name": "AGS_Sabadell", "name": "Anna G\u00f3mez Sol\u00e9", "user_followers": 595, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:20:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pBPLTXMAEM3KE.jpg"}
{"id": "1439534531040751618", "text": "Mucha gente con los pies en la tierra pidiendo a @desdelamoncloa y a @aena que baje de las nubes... Miles de personas en Barcelona, Madrid y Palma manifest\u00e1ndose contra las ampliaciones de aeropuertos\n#MenosAvionesMasVida https://t.co/00QJ6sxW6e", "screen_name": "pmunoznieto", "name": "Pablo Mu\u00f1oz Nieto", "user_followers": 319, "retweet_count": 38, "favorite_count": 71, "date": "2021-09-19 10:19:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pA6QqWQAElNwC.jpg"}
{"id": "1439534482369961985", "text": "#nails si quereis tratamiento de belleza en tus u\u00f1as contactad con @aroshiank en su cuenta de #instagram @aronailz trabaja en Barcelona trato ameno y cuidadoso https://t.co/ikKMJaL7ZY", "screen_name": "MickyRaiden", "name": "MickyRaiden", "user_followers": 171, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 10:19:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pApK6WYAE9LSU.jpg"}
{"id": "1439534340745138179", "text": "Man\u00ed contra ampliaci\u00f3n aeropuerto de Barcelona, en directo!\nhttps://t.co/5Hbol1xUCw", "screen_name": "PayaRodriguez", "name": "Vicente Rodr\u00edguez Pay\u00e1", "user_followers": 138, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:18:26", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439534329487667206", "text": "@sheltonclyde9 @IdiazAyuso Curioso, estaci\u00f3n de principe p\u00edo de Cercanias, competencia del Ministerio de Transportes\u2026 Por cierto, vete a dar un paseo por la Barcelona de Colau\u2026 vas a salir \u201cescandalizado\u201d o no\u2026 https://t.co/sCmOAqzlYi", "screen_name": "superlopezvuel1", "name": "superlopezvuelve", "user_followers": 26, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:18:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pA1rhXEAAscC8.jpg"}
{"id": "1439534250861150208", "text": "\ud83c\udd98 SE BUSCA CUBELLES \ud83c\udd98(Barcelona)-espa\u00f1a\nEl Corral D' en tort junto a la C-32\nSe escap\u00f3 del transportin no conoce la zona ten\u00eda dolor en una pata as\u00ed que puede vaya cojeando .\nEs miedoso por lo que no se dejara coger\n679 940 710 ( Mar\u00eda Jos\u00e9 ) https://t.co/b4SJhANGmw", "screen_name": "isagato62", "name": "isabel esteve", "user_followers": 4961, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:18:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pAn1QWUAY8KO5.jpg"}
{"id": "1439534250282344454", "text": "@BCN_Ecologia Fuga de agua en el parque de Diagonal Mar. Sale bastante, urge reparar o cortar el agua en este tramo. \n\nUbicaci\u00f3n:\n\nPasseig del Taulat, 281.X\nhttps://t.co/KW9Ei8WAfU https://t.co/lX7Qrd3Tyb", "screen_name": "lavigi", "name": "eva \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "user_followers": 338, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:18:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439533982098599937/pu/img/XbmpQRXjRseY1dqz.jpg"}
{"id": "1439534236512497669", "text": "P\u2019edri, 23 a\u00f1os\nlugar de nacimiento: Gran Canaria\npareja formal con olivia , hetero\njugador profesional de f\u00fatbol en el Barcelona\n\nFIN DEL GRUPO 1 https://t.co/RRsnMFWKW2", "screen_name": "yoxmihijamato", "name": "cl\u00e5udi\u00f1a\ud83c\udf5c TIENE UN AU", "user_followers": 153, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 10:18:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pAwYlXsAEcJmd.jpg"}
{"id": "1439533807368032257", "text": "La guapa y afectuosa Pam busca a su familia definitiva, quieres serlo tu ?. provincia Barcelona-Espa\u00f1a https://t.co/SgEPvrW8Mg", "screen_name": "isagato62", "name": "isabel esteve", "user_followers": 4961, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:16:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pAMakXsAAdX5g.jpg"}
{"id": "1439533500525387781", "text": "\ud83d\udc70\ud83c\udfa9\ud83d\udc8d\nSi est\u00e1is planificando vuestra #boda ten\u00e9is que venir a Fira Nuvis Barcelona\n\ud83d\udc70\nNos vemos el 16-17 de octubre en el World Trade Center\n\ud83c\udfa9\nConfiad en los m\u00e1s de 82 expositores de #firanuvis\nDescarga tus entradas directamente en el m\u00f3vil en https://t.co/MvLbjJLTz5 https://t.co/MTiImGQt32", "screen_name": "BcnModaNupcial", "name": "Barcelona Nupcial", "user_followers": 824, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:15:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pAFkIWQAQ9s81.jpg"}
{"id": "1439533491813761027", "text": "que hace endler en barcelona que me da algo https://t.co/ba59uDJKL9", "screen_name": "martinaa_510", "name": "martina\ud83e\udd8b", "user_followers": 779, "retweet_count": 1, "favorite_count": 56, "date": "2021-09-19 10:15:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pAFAPX0AEmVZm.jpg"}
{"id": "1439533268433608705", "text": "Los contratistas de AENA se van a demostrar p\u00fablicamente ante LA MONCLOA, para seguir destrozando las \u00e1reas verdes de Barcelona y hacer obras en El Prat https://t.co/tlMpDMwuFl", "screen_name": "davidgonzal123", "name": "david gonzal II*II", "user_followers": 2419, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:14:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o_deOWYAEI-cN.png"}
{"id": "1439532776399818752", "text": "@m_torrell A cualquier hora Barcelona y su mar enamora \ud83d\ude0d\nUn regalito vecino \ud83d\ude09\nFeliz domingo Carles \ud83d\udc99\ud83c\udf0a\ud83d\udc2c\ud83d\udc8b https://t.co/wduUJx5D7b", "screen_name": "lamafaldarubia", "name": "La Mafalda Rubia", "user_followers": 743, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:12:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o_a4RXoAE53I4.jpg"}
{"id": "1439532241760264193", "text": "\ud83d\udc70\ud83c\udfa9\ud83d\udc8d\nSi est\u00e1is planificando vuestra #boda ten\u00e9is que venir a Fira Nuvis Barcelona\n\ud83d\udc70\nNos vemos el 16-17 de octubre en el World Trade Center\n\ud83c\udfa9\nConfiad en los m\u00e1s de 82 expositores de #firanuvis\nDescarga tus entradas directamente en el m\u00f3vil en https://t.co/P9uXUust40 https://t.co/5VCsnsJL3e", "screen_name": "FiraNuvisBcn", "name": "Fira Nuvis Barcelona", "user_followers": 3612, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:10:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o-8QdXEAA0fSr.jpg"}
{"id": "1439531784019009539", "text": "@guardiacivil @DGTes \u00bfPor qu\u00e9 no salen los de Barcelona u otras provincias de Catalu\u00f1a en vuestra p\u00e1gina? Me consta que hay y quisiera consultarlos https://t.co/44H3N1kkv3", "screen_name": "npancam", "name": "Nepancam", "user_followers": 80, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 10:08:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o-hoaWUAAoohB.jpg"}
{"id": "1439531590401540101", "text": "Ceuta estar\u00e1 presente en la @SCB#SBCSummitBarcelona, evento internacional de #igaming al que acudir\u00e1 por primera vez una delegaci\u00f3n de la Ciudad Aut\u00f3noma, donde hay 26 empresas implantadas\nM\u00e1s info\ud83d\udc49https://t.co/wDzXDN0bdM https://t.co/fU5oPIR40Z", "screen_name": "GobiernodeCeuta", "name": "Gobierno de Ceuta", "user_followers": 6643, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:07:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o-WDWXoAAKo5v.jpg"}
{"id": "1439531587323011077", "text": "Arroz con bogavante... \u00bfTe apetece?\n\n+\u2139\ufe0f \u260e 931 26 80 79\n\ud83d\udcc6 https://t.co/Xe7VBt8XJU\n\n#Adrians #Restaurant #Cornella #Barcelona #Food #Gastronomia https://t.co/iBhfPvQtNb", "screen_name": "AdriansCornella", "name": "Adrian's Restaurant", "user_followers": 308, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:07:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o-WWaXIAUBseD.jpg"}
{"id": "1439531412449812483", "text": "@Indal42 @lataninad @7Josean7 WoW, un se\u00f1or con la bandera de nuestro pa\u00eds saludando a un polic\u00eda nacional en Barcelona. DEMOLEDOR. https://t.co/8Mgz1HPjAF", "screen_name": "unidospodencos", "name": "___y", "user_followers": 241, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:06:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o-MB4WEAIbMPn.jpg"}
{"id": "1439531061311156224", "text": "Barcelona - UCAM Murcia en directo - https://t.co/1iLzz2emyT https://t.co/unl3CRh2sE", "screen_name": "ElPortal24", "name": "ElPortal24", "user_followers": 1951, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:05:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o93wQWYAAfGTf.jpg"}
{"id": "1439531012107689984", "text": "Hoy salimos a las calles en Madrid y Barcelona para decir #AmpliacionesNO. El dinero de esos pelotazos innecesarios debe invertirse en trenes y en energ\u00edas limpias #MenysAvionsM\u00e9sVida #19S https://t.co/ztEPvMGNrP", "screen_name": "ierrejon", "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "user_followers": 1052873, "retweet_count": 154, "favorite_count": 611, "date": "2021-09-19 10:05:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o9zFGWQAY3Utb.jpg"}
{"id": "1439531004297990148", "text": "Hoy vuelve el baloncesto a la Regi\u00f3n, en Barcelona, pero en la Regi\u00f3n, el de los murcianos, el que nos representa y no nos debe faltar nunca. Siempre en un Buend\u00eda para agradecerlo a los que lo hacen posible.\nVAMOS @UCAMMurcia!! \ud83c\udf4b https://t.co/kNOnxcDkBR", "screen_name": "rusohernandez", "name": "\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u043e \u042d\u0440\u043d\u0430\u043d\u0434", "user_followers": 796, "retweet_count": 2, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 10:05:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o90RzWUAMe-1Y.jpg"}
{"id": "1439530958248726531", "text": "Nueva imagen y equipamiento en esta #vivienda situada en calle Creu Coberta de #Barcelona. \n\nDescubre todos los trabajos que realizamos en nuestro canal de Youtube. \n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/oUyfI7tAu2", "screen_name": "grupoinventia", "name": "Grupo Inventia", "user_followers": 288, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:05:00", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439530576617279494", "text": "Llenemos Barcelona de banderas de Espa\u00f1a! #YoVoy12O https://t.co/SKW0PsO1nI", "screen_name": "Silviabcnesp", "name": "CatalanaLibre", "user_followers": 27652, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 10:03:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o9baMXsAEl2ml.jpg"}
{"id": "1439530460590362626", "text": "\u00bfQuieres elaborar una pregunta al #TAROT? accede a este enlace:\n \nhttps://t.co/fxpoHXBx4c\n \nFormula tu pregunta que ser\u00e1 respondida con una consulta al #Tarot. Recuerda indicar tu signo del #zodiaco y el signo de las dem\u00e1s personas implicadas en la consulta\n\n#Tarotista #Barcelona https://t.co/8oRlnnGhP0", "screen_name": "amorcontarot", "name": "Rosalia Amat", "user_followers": 1571, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:03:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o9UVuWQAkcJjG.jpg"}
{"id": "1439530261167984640", "text": "@toyloco_ @PabloEchenique BARCELONA, v\u00eda laietana\n\nUn constitucional le muestra su apoyo a la polic\u00eda nacional https://t.co/9dDxD3WHN1", "screen_name": "duque_chamberi", "name": "Chamber\u00ee", "user_followers": 172, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 10:02:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o9JFsWYAESekb.jpg"}
{"id": "1439530125108908042", "text": "Exclusiva promoci\u00f3n de viviendas de obra nueva, ubicada en el Poblenou, que ofrece cinco espectaculares viviendas de obra nueva, y espacios destinados a oficinas o locales comerciales, distribuidas cada una de ellas en ...  https://t.co/APspUUHnLV https://t.co/dkB4ThOo5C", "screen_name": "obranuevabcn", "name": "obranuevabarcelona.cat", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:01:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o9BN0XEAMFHOA.jpg"}
{"id": "1439530081202884609", "text": "El 27 septiembre empezamos NO ME VENGAS CON CUENTOS, 15 sesiones con \nautoras/es contempor\u00e1neos y editoras/es de cl\u00e1sicos. Tenemos matr\u00edculas de Canad\u00e1, M\u00e9xico, Argentina, Barcelona, Madrid, Valencia... Pod\u00e9is hacer el curso desde d\u00f3nde est\u00e9is. Info aqu\u00ed: https://t.co/H2LIadKCNP https://t.co/OF8tYoZMlR", "screen_name": "Nollegiu", "name": "Nollegiu", "user_followers": 14833, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 10:01:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o8-EFXEAEcpAo.jpg"}
{"id": "1439530066334072834", "text": "Necesitamos m\u00e1s inversiones en movilidad sostenible y energ\u00eda limpia, no m\u00e1s proyectos contaminantes y que deterioran el medio ambiente. Hoy en Madrid y Barcelona decimos #AmpliacionesNO #19S #MenysAvionsM\u00e9sVida https://t.co/vgbtYcl1Op", "screen_name": "MasPais_Es", "name": "M\u00e1s Pa\u00eds", "user_followers": 62641, "retweet_count": 50, "favorite_count": 98, "date": "2021-09-19 10:01:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o89raWYAEI_QE.jpg"}
{"id": "1439529979948113921", "text": "Blue Banana aterriza en Catalu\u00f1a con su primera tienda f\u00edsica en Barcelona https://t.co/GP8B3P0mgN https://t.co/744DwfAzmJ", "screen_name": "Community_WC", "name": "Community Manager WC", "user_followers": 524, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:01:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o84yxVUAYEpvh.jpg"}
{"id": "1439529901057531905", "text": "Compa\u00f1eros de #Anzoategui encabezado por Ruben Barrero Sec. General, Francisbeth Mayatti celebraron el aniversario del partido, desde una ofrenda floral al padre de la patria, misa en la catedral, caminata por el centro de #Barcelona hasta llegar al #Ces #ADecoVotaBlanco https://t.co/lI8Sq0UzHO", "screen_name": "ADMiguelMQuiroz", "name": "ADmiguelMQuiroz", "user_followers": 635, "retweet_count": 11, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 10:00:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o8zolXMAMGBg4.jpg"}
{"id": "1439529895412080641", "text": "Arranca #LaCadenaM\u00e1sGrande con @acragnolini_g y las voces de todos los argentinos que nos escuchan desde diferentes lugares del mundo \ud83c\udf0e \u00bfVos desde d\u00f3nde nos escuchas? \ud83d\udcfbhttps://t.co/vECOaFhkzU\n\nEscuchanos en todo el pa\u00eds \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 y en Barcelona por por FM 107.3 (RCR Metro) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/0F7UY6lmtD", "screen_name": "Cadena3Com", "name": "Cadena 3 Argentina", "user_followers": 508200, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 10:00:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o8z8TXIAAESld.png"}
{"id": "1439529880455204864", "text": "\u201cLa #MFyC nos prepara bien para la Atenci\u00f3n Urgente\u201d\n\nhttps://t.co/UM8wiBK7Xg\n\nEntrevistamos a \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0fS\u00f2nia Moreno, Presidenta del Comit\u00e9 Cient\u00edfico de la VII Jornadas de Urgencias y Emergencias \ud83d\udd35\ud83d\udfe0@semfyc \ud83d\udfe2@CAMFiC  que tendr\u00e1n lugar los pr\u00f3ximos 26 y 27 de noviembre en Barcelona. https://t.co/Crj30Hrxob", "screen_name": "semfyc", "name": "semFYC #\ud835\udde3\ud835\udddf\ud835\udde0\ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddd9\ud835\uddec\ud835\uddd6", "user_followers": 30319, "retweet_count": 10, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 10:00:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o8zDJXEAQtjrn.jpg"}
{"id": "1439529799840681986", "text": "El NaziFascismo ha realizado bombardeos a\u00e9reos sobre Barcelona en marzo de 1938. \n#Agenda2030 #Covid_19 #PassSanitaire\n\n\"...Y es tan largo el Olvido\".\n-Pablo Neruda-\u270d https://t.co/VXxsaIKnRw", "screen_name": "ClaudiaWebers", "name": "Claudia Webers\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "user_followers": 1625, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:00:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o8uVTWUAQp6u3.jpg"}
{"id": "1439529548949954560", "text": "#emergenciaclimatica Los principios sobre el aeroport Barcelona, El Prat https://t.co/JSKPgufvtW", "screen_name": "JGallegoB", "name": "Homo d\u00edgitus \ud83c\udf0d \ud83d\udd34\u2600", "user_followers": 186, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:59:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o8eu_WEAESyW8.jpg"}
{"id": "1439529499683659780", "text": "\u25b6\ufe0f LLAMA AHORA\u2026!  AL \ud83d\udcde806512122 LECTURA DE #TAROT V\u00cdA TELEF\u00d3NICA Tel\u00e9fono directo con Rosalia tu #Tarotista\n \nCoste de llamada 806: 1,21 \u20ac/min. red fija, 1,57 \u20ac/min. red m\u00f3vil. IVA incluido. Mayores de 18 a\u00f1os\n\n#FelizDomingo #MareaAzulSiempre #Madrid #Barcelona #Valencia #BCN https://t.co/IS5TwLqQ9L", "screen_name": "amorcontarot", "name": "Rosalia Amat", "user_followers": 1571, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:59:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o8G7LWQAMT5Mw.jpg"}
{"id": "1439529489059483648", "text": "Despegue desde Barcelona LEBL el ,26-Junio,-2021 , @spottersbcnprat @controladores #lebl @spotteraviatio2 @Carol_spotters @jclacruz @jcls_fierro @conde20041 @astronomiaRivas @plane_spotters @Forozcoe @uri_fede @aeropuerto_BCN @jgagnot @SpoAnd @air_comment @ENAIRE @Aena @wizzair https://t.co/x3jvH7dzhe", "screen_name": "tonidive", "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd46\u2115\ud835\udd40 \u2119\ud835\udd46\u2124\ud835\udd46", "user_followers": 84, "retweet_count": 3, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-19 09:59:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o8bxYXEAAYNO3.jpg"}
{"id": "1439529487171866625", "text": "#Deportes #Baloncesto Barcelona - UCAM Murcia en directo https://t.co/Cv4Pp9cYFz https://t.co/vSB5Nzbyjk", "screen_name": "jatirado_oc", "name": "Juan Antonio Tirado", "user_followers": 4165, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:59:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o8cLRVcAUn7Oa.jpg"}
{"id": "1439529469899911169", "text": "grupo 1\n\nH\u2019arry, 25 a\u00f1os\nlugar de nacimiento: Barcelona\nsoltero, gay\nflorista\n\nT\u2019aylor, 24 a\u00f1os\nlugar de nacimiento: Madrid\nsoltera, bi ( en el armario)\nprofesora de ingl\u00e9s pero quiere ser cantante\nhermana peque\u00f1a : victoria de angelis https://t.co/hgnH3hV0Ht", "screen_name": "yoxmihijamato", "name": "cl\u00e5udi\u00f1a\ud83c\udf5c TIENE UN AU", "user_followers": 153, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 09:59:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o8aFSXEAAm0od.jpg"}
{"id": "1439529417164955649", "text": "@rpr3z @voz_populi Muy bien explicado.\n\nEstar ayer en Mondrag\u00f3n era tan importante como lo fue estar el 8 de Octubre de 2017 en Barcelona. \n\n\u00bfOs imagin\u00e1is si en vez de ser 250 ayer hubi\u00e9semos sido 100.000?\n\nAyer ganamos los mejores\n\nA la siguiente: No nos mires, \u00a1\u00fanete!\n\n#MemoriaDignidadyJusticia https://t.co/TJIDfIVKdA", "screen_name": "emenorb", "name": "\u00bfLibres o Expoliados? y #OLE \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc98\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "user_followers": 1182, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:58:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o8X8sWQAAx5Mm.jpg"}
{"id": "1439529086867628032", "text": "Sterling cada vez m\u00e1s cerca para ser el SUPER-FICHAJE del Barcelona en 2022.\nOs gustar\u00eda:\n\u2764\ufe0fSi\n\ud83d\udd04No https://t.co/yUo2eZhjQx", "screen_name": "GfKerman", "name": "LACA, NOTICIAS DE FUTBOL Y MAS", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:57:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o8E1KX0AcoGFK.jpg"}
{"id": "1439528590920531971", "text": "Seg\u00fan el diario \u2018Sport\u2019, desde las oficinas del Barcelona se encuentran muy tranquilos con los progresos de renovaci\u00f3n de Ansu Fati.\nLas conversaciones entre ambos ya existen y desde el Bar\u00e7a afirman que no quieren perder m\u00e1s tiempo para la prolongaci\u00f3n del contrato de Ansu. https://t.co/4YUXAZfEfG", "screen_name": "futbolpobre", "name": "FutbolPobre", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:55:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o7nj5XoAQRKuV.jpg"}
{"id": "1439528481663160321", "text": "Y otro m\u00e1s \ud83d\ude10\n\nEn bici haciendo caballitos contra los veh\u00edculos\n\n\ud83d\udcf9 Barcelona https://t.co/TWcQtwMexE", "screen_name": "SocialDrive_es", "name": "SocialDrive", "user_followers": 34119, "retweet_count": 14, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-19 09:55:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439528410280349697/pu/img/-Y094Yw4wZ4yIKsn.jpg"}
{"id": "1439528332882759680", "text": "Seat redefine la experiencia (culinaria) de los clientes. Hola Tapas Bar de Viena se suma a Casa Seat Barcelona en la oferta de nuevos espacios gastron\u00f3micos de la marca espa\u00f1ola https://t.co/6F5kGJdg6F https://t.co/f5qoAg5gEZ", "screen_name": "CocheGlobal", "name": "Coche Global \ud83d\ude97", "user_followers": 3693, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:54:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o7Y9NWEAY36XB.jpg"}
{"id": "1439528091957796864", "text": "Los pol\u00edticos populistas que solo pretenden vivir del dinero p\u00fablico, nos est\u00e1n llevando al caos.\nEsto es un botell\u00f3n en Tiana (Barcelona).\nTodo nuestro apoyo y solidaridad con los compa\u00f1eros. https://t.co/YwdMqqpG8I", "screen_name": "PConstitucio", "name": "PL & GU Cat. amb la Constitucio i la legalitat", "user_followers": 1309, "retweet_count": 7, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-19 09:53:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439528054116786181/pu/img/ZVDLVAv669YWWrZe.jpg"}
{"id": "1439527963935059969", "text": "Violencia separatista. Ataque a comisar\u00eda de polic\u00eda de Barcelona.\n\nEs amoral condenar la violencia de forma intermitente, dependiendo de la ideolog\u00eda de los autores. De unos s\u00ed, de otros no.\nLa violencia nunca est\u00e1 justificada. https://t.co/LEl3SUaD91", "screen_name": "vozdecatalanes", "name": "veudecatalans", "user_followers": 5193, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:53:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o7DeMX0AEVpLd.jpg"}
{"id": "1439527805612666881", "text": "Hoy nos mobilizamos contra la ampliaci\u00f3n del aeropuerto del Prat en #Barcelona. La movilidad tiene que ser pensada a trav\u00e9s de soluciones de bajas emisiones como el tren\n#SEM21 #noampliacions #zeroport #menosavionesmastrenes #masvida #salvemeldelta #urgenciaclimatica #mastrenesya https://t.co/cqlJI0jjOC", "screen_name": "MenestrelsClim", "name": "Les M\u00e9nestrels du climat", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:52:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o66E1XIAMf_wb.jpg"}
{"id": "1439527798914355204", "text": "Bueno, sociable, despu\u00e9s de jugar, duerme largas siestas, le abres las puertas de tu hogar y tu coraz\u00f3n ?. Provincia barcelona-espa\u00f1a https://t.co/SecVJgatOh", "screen_name": "isagato62", "name": "isabel esteve", "user_followers": 4961, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:52:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o6noIXMAAAd6V.jpg"}
{"id": "1439527674888785924", "text": "Ayer en Tiana (Barcelona). La violencia ya ha llegado a este nivel. La polic\u00eda huyendo a la carrera y las hordas de salvajes a por ellos \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f. https://t.co/3n118s3JE3", "screen_name": "Politeia_ESP", "name": "Politeia", "user_followers": 4324, "retweet_count": 67, "favorite_count": 92, "date": "2021-09-19 09:51:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439527649576202245/pu/img/XRTEIBfOiyT_V_jk.jpg"}
{"id": "1439527532278210564", "text": "#BuenosDias familia de #Twitter ! A pasear un ratito, al gimnasio, la piscina, y con un poco de suerte a lo mejor veo a #SpiderMan tejer su tela de ara\u00f1a en esta noria. Como zona de entrenamiento me parece inmejorable \ud83d\ude05 Que pas\u00e9is un estupendo d\u00eda! #FelizDomingo #Barcelona https://t.co/Dsdk0xLzTc", "screen_name": "Dreamer360X", "name": "\ud83d\udd8c\ufe0f\ud83c\udf99\ufe0fDreamer\ud83d\udda5\ufe0f\ud83c\udfae", "user_followers": 3393, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 09:51:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o6mhuXEAMuLs-.jpg"}
{"id": "1439527480474443780", "text": "Programa cultural de la fiesta mayor de Barcelona:\n\"Una coreograf\u00eda que lleva a escena los distintos estados hormonales y respiratorios relacionados con la fase menstrual y preovulatoria.\"\nNo os pido que lo super\u00e9is, igualadlo (si pod\u00e9is). https://t.co/BUzddCgttC", "screen_name": "Con_sentio", "name": "Consent\u00edo #AprendizDePatriota", "user_followers": 1950, "retweet_count": 7, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 09:51:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o6myQX0AE5N1w.jpg"}
{"id": "1439526642762854402", "text": "El Walden-7 de Ricardo Bofill desde el AVE, llegando a Barcelona.\n\n#Arquitectura https://t.co/V0oa4TjZAT", "screen_name": "ManuelRevilla57", "name": "Manuel Revilla", "user_followers": 20976, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 09:47:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o5C8SWUAIqnLd.jpg"}
{"id": "1439526087856377858", "text": "A m\u00ed los del Barcelona no me enga\u00f1an, con la tercera equipaci\u00f3n quieren confundir a Messi con el PSG y a Mbappe con el blanco del Madrid\n\nSi quieren reconocer que el blanco es mejor, que no lo pongan gris claro, se pone el blanco y punto \ud83d\ude1b https://t.co/WAkC9llZC9", "screen_name": "KarlLyon4", "name": "Karl Lyon", "user_followers": 368, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:45:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o5WN2WQAApbFk.jpg"}
{"id": "1439525924664455171", "text": "Hasta el 26 de septiembre, puedes disfrutar de la 1\u00ba edici\u00f3n de \u2018Italia con Gusto\u2019 en #Barcelona \n\nUn viaje gastron\u00f3mico por las cocinas regionales italianas de car\u00e1cter,con diferentes men\u00fas y #vinos \n\nEvento de la #AgendaFoodista Toda la info \ud83d\udc47\nhttps://t.co/5lzKoCh7Yu\n\ud83d\udcf8Froloff https://t.co/WV1RUbBfaL", "screen_name": "LosFoodistas", "name": "Los Foodistas", "user_followers": 5874, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 09:45:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_eyd22XMAMJRUi.png"}
{"id": "1439525591351443459", "text": "Hacerse polvo en el Dojo hasta la madrugada \u2705\n\nAprovechar la ma\u00f1ana en Barcelona \u2705\n\nLa verdadera senda del tit\u00e1n \ud83d\udcaa https://t.co/UHpiKK4MDn", "screen_name": "JoseAMaroto", "name": "Sidewindder", "user_followers": 204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 09:43:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o440XXMAATKqz.jpg"}
{"id": "1439525132108800000", "text": "\ud83d\udcfd\ufe0f Tiana (#Barcelona)\n\nEsto es el resultado de la pasividad pol\u00edtica y de altos cargos policiales\n\n#policiaLocal y #mossos huyen ante una horda agresiva de j\u00f3venes\n\n@Sup_Policia reclama modificar el CP para aumentar las\u00a0penas\u00a0del delito de la atentado a agente de la autoridad https://t.co/5udP50BBnO", "screen_name": "supgalicia", "name": "Sup Galicia", "user_followers": 3621, "retweet_count": 12, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-19 09:41:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439525098822717446/pu/img/Z7NEUWPUpT0rLh4J.jpg"}
{"id": "1439525051720781825", "text": "\u00bfY qu\u00e9 va a ser? \u00bflos cencerros de las vacas o los claxones de Barcelona?\n\n#elige \n#desdemihabitacion https://t.co/A53KhRRbuC", "screen_name": "CatalanaDecebud", "name": "Cat Decebuda | Manderley", "user_followers": 4516, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 09:41:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439524989133365248/pu/img/Auu8d1KzfZ6Cx59D.jpg"}
{"id": "1439524774456168450", "text": "\ud83d\uded1 TATI MERCADO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 P14 EN UNA ACCIDENTADA SUPER POLE RACE EN BARCELONA .\n\nDespu\u00e9s de una buena largada de @TatiMercado36 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ubicandose en el P14 la carrera fue detenida con bandera roja por incidente de Mahia y Davies, se da\u00f1aron las contenciones en @Circuitcat_es pilotos ok https://t.co/5MWoriaMFF", "screen_name": "Corazondef1", "name": "Corazondef1", "user_followers": 3948, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 09:40:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o4JZhXsAEDb-D.jpg"}
{"id": "1439524478753574914", "text": "\ud83d\udd1d\ud83d\udc51\u00a1TENEMOS MAESTRAS EN BARCELONA!\n\n\ud83d\udd28La dupla formada por @AleeeeSalazar y @gemmatriay es una aut\u00e9ntica apisonadora en pista.\n\n\ud83c\udfc6Victoria merecida ante Luc\u00eda Sainz y Bea Gonz\u00e1lez que poco han podido hacer ante semejante hurac\u00e1n de p\u00e1del.\n\n6-1/6-2\n\nFoto: @WorldPadelTour https://t.co/mN5dJP0qwB", "screen_name": "AnalistasPadel", "name": "AnalistasPadel", "user_followers": 2115, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 09:39:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o34EbXoAIl9mF.jpg"}
{"id": "1439524382540500992", "text": "Presentamos el libro en Barcelona 29/9, 19h \nReserven aqu\u00ed sus entradas\n\"Manual para aspirantes a la residencia europea\" https://t.co/jWedlDXbok https://t.co/LQTdenMbkw", "screen_name": "pedrostrukelj", "name": "Pedro Strukelj", "user_followers": 577, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:38:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439524215774982150/pu/img/kfLE3063xDiuS3Sq.jpg"}
{"id": "1439524216685084677", "text": "@CyclicBeerFarm - Witty Fool\nStyle: Wheat Beer / Witbier\nABV: 5.2%\n#Barcelona\nUntappd: 3.60/5\nWitbier al estilo belga con naranjas org\u00e1nicas, semillas de cilantro indio.\n\nWith organic oranges zest &amp; indian coriander.\n#drinklocal #CraftBeer #drinkcraftbeer #witbier #beertime https://t.co/PiYtkaRPCE", "screen_name": "BeerExperiences", "name": "BeerExperiences", "user_followers": 513, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:38:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o3pVeXIAMgtrS.jpg"}
{"id": "1439522890836238339", "text": "Bajando al mar a media ma\u00f1ana.  Pronto volver\u00e1n los amaneceres,  con permiso de los efectos secundarios de la quimioterapia. \nAs\u00ed tambi\u00e9n enamora Barcelona. \nBon dia!! https://t.co/7f5jbcDcAK", "screen_name": "m_torrell", "name": "carles", "user_followers": 12718, "retweet_count": 97, "favorite_count": 1148, "date": "2021-09-19 09:32:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o2cHpWEAg51aC.jpg"}
{"id": "1439522849434308610", "text": "Barcelona y Madrid se parecen m\u00e1s de lo que ellas mismas se creen https://t.co/NBExtT3aQl", "screen_name": "rosadg_", "name": "Rosa Dominguez Gomez", "user_followers": 2464, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 09:32:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o2Y-FXoAQZJg2.jpg"}
{"id": "1439522302685679616", "text": "#Espa\u00f1a #Catalu\u00f1a Detenido en Barcelona el mafioso calabr\u00e9s Gianluca Tassone https://t.co/eP9obxppcr https://t.co/pn52SN12eP", "screen_name": "jatirado_oc", "name": "Juan Antonio Tirado", "user_followers": 4165, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:30:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o15-EVEAUgmwt.jpg"}
{"id": "1439522166953979915", "text": "Ya disponible el concierto especial de la Orquesta Filarm\u00f3nica de Viena, desde la bas\u00edlica de la Sagrada Familia en Barcelona \nhttps://t.co/mX6PKZtQN9 @EBU_HQ https://t.co/xZ3l6T2JNH", "screen_name": "rtveplay", "name": "RTVE Play", "user_followers": 660740, "retweet_count": 13, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-19 09:30:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_o1orcX0Ag-WIM.jpg"}
{"id": "1439521717836210176", "text": "\"Gilda, el vermut sobre ruedas\", nuestra nueva camiseta vermutera. \n\nPresentaci\u00f3n vermu-mundial en el D\u00eda del Aperitivo en Barcelona Vadevermut.\n\n#Vermut #Mallorca #Barcelona\n#DiaMundialDelAperitivo https://t.co/QXQaSbdFb4", "screen_name": "La_Vermutera", "name": "La Vermutera", "user_followers": 2064, "retweet_count": 2, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 09:28:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o1XMAXIAI4X32.jpg"}
{"id": "1439521321432621056", "text": "@bulldog_punk S\u00edli la informaci\u00f3n q te llega es err\u00f3nea,se rectifica,se borra el tuit y no pasa nada!\nPero sembrar el odio hacia  1gremio o colectivo con informaci\u00f3n q sabemos falsa,es casi tan ruin como la manifestaci\u00f3n nazi de ayer.\nEs Barcelona,manifa en contra de la independencia!De nada! https://t.co/g7ASGPqh6B", "screen_name": "Lua_OnaCB", "name": "Lua-Ona C.B. \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "user_followers": 396, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 09:26:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o1AzZXsAM8PLg.jpg"}
{"id": "1439520815813382145", "text": "Si la informaci\u00f3n q te llega es err\u00f3nea,se rectifica,se borra el tuit y no pasa nada!\n\nPero sembrar el odio hacia  1gremio o colectivo con informaci\u00f3n q sabemos falsa,es casi tan ruin como la manifestaci\u00f3n nazi de ayer.\n\nEs Barcelona,manifa en contra de la independencia!De nada! https://t.co/kDEkGZWOOF https://t.co/75bPuh1CYi", "screen_name": "Lua_OnaCB", "name": "Lua-Ona C.B. \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "user_followers": 396, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:24:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o0jXoX0AE3p5F.jpg"}
{"id": "1439520539761119235", "text": "@RAlganza @feministaycule @lolamontavez S\u00edli la informaci\u00f3n q te llega es err\u00f3nea,se rectifica,se borra el tuit y no pasa nada!\nPero sembrar el odio hacia  1gremio o colectivo con informaci\u00f3n q sabemos falsa,es casi tan ruin como la manifestaci\u00f3n nazi de ayer.\nEs Barcelona,manifa en contra de la independencia!De nada! https://t.co/OBMgKuGdVb", "screen_name": "Lua_OnaCB", "name": "Lua-Ona C.B. \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "user_followers": 396, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 09:23:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o0TTyXIAMfBgG.jpg"}
{"id": "1439520226643783680", "text": "@feministaycule S\u00edli la informaci\u00f3n q te llega es err\u00f3nea,se rectifica,se borra el tuit y no pasa nada!\nPero sembrar el odio hacia  1gremio o colectivo con informaci\u00f3n q sabemos falsa,es casi tan ruin como la manifestaci\u00f3n nazi de ayer.\nEs Barcelona,manifa en contra de la independencia!De nada! https://t.co/sZ6n4kHoSW", "screen_name": "Lua_OnaCB", "name": "Lua-Ona C.B. \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "user_followers": 396, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:22:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o0BFWXMAEch5u.jpg"}
{"id": "1439519819716603911", "text": "Buenos d\u00edas!\nA correrla \n#Barcelona 10k\nPa' qu\u00e9...\nTengan un hermoso domingo!! https://t.co/JDvXec9YOe", "screen_name": "juanoafterlife", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Juano In The Air Tonight\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "user_followers": 423, "retweet_count": 0, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-19 09:20:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ozpatWQAEhk4G.jpg"}
{"id": "1439519633250390019", "text": "@lolagarciagar F\u00e9lix Bola\u00f1os, que a\u00fan recuerda el tiempo que pas\u00f3 en Barcelona siendo un joven abogado, est\u00e1 convencido de que la pol\u00edtica se ejerce desde la discreci\u00f3n y que solo as\u00ed se podr\u00e1 avanzar en la resoluci\u00f3n del espinoso conflicto catal\u00e1n.\n\nPor @lolagarciagar.\n\nhttps://t.co/FTK1jezvk7 https://t.co/RQJSmMJDl2", "screen_name": "LaVanguardia", "name": "La Vanguardia", "user_followers": 1237943, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 09:20:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439508081872973826/pu/img/GvJMYLfz0mw8vJLn.jpg"}
{"id": "1439519269222588424", "text": "Cosas que me llaman la atenci\u00f3n, los espa\u00f1oles no se han dado cuenta que en las canchas de p\u00e1del pueden hacer estacionamientos. \nAc\u00e1 la final del #WorldPadelTour en #Barcelona https://t.co/gb1YYKuVCl", "screen_name": "diego_vallarino", "name": "Diego Vallarino", "user_followers": 8512, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 09:18:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ozJDxXMAExwCt.jpg"}
{"id": "1439519146094448644", "text": "Robert Moreno, el entrenador que empez\u00f3 por arriba https://t.co/Q0XF7K0YKN https://t.co/aQcUdWzQxX", "screen_name": "MarcoCabreraDC1", "name": "Marco Cabrera DC", "user_followers": 48, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:18:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ozCNdUUAMFGc8.jpg"}
{"id": "1439519109734035457", "text": "@opepinho Esto me recuerda al se\u00f1or que empez\u00f3 a hacerse un castillo por su cuenta a las afueras de Barcelona a mediados de los 60 o por ah\u00ed. De lejos da el pego, pero te acercas y da bastante cringe. https://t.co/GuxWya3Lgj", "screen_name": "taijingdu", "name": "Xaviw\u00e1n", "user_followers": 198, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:17:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ozABZUcAYKE03.jpg"}
{"id": "1439518567305814018", "text": "Detenido en Barcelona un miembro de la mafia italiana pr\u00f3fugo de la justicia https://t.co/DkVDdqbwjg https://t.co/tlriVzdyy3", "screen_name": "europapress_tv", "name": "Europa Press TV", "user_followers": 16410, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:15:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439518098000863232/img/jeue7-JICjhG_V7-.jpg"}
{"id": "1439518556002168837", "text": "- Esta es la Barcelona de la extrema izquierda de Vaga Colau y los independentistas\n\n- Calla facha !!!\n\nEs el argumento sistem\u00e1tico para no tener que dar explicaciones de nada https://t.co/nyle34IqiT", "screen_name": "NosManipulan", "name": "Nos Manipulan \u270d\ud83c\udffb", "user_followers": 5028, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:15:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oyft3XsAEEeLT.jpg"}
{"id": "1439518527950622720", "text": "@TwitterEspana @TwitterSupport  por qu\u00e9 estoy viendo un anuncio de SalutCat? La explicaci\u00f3n que me da es que estoy en Barcelona, pero nunca he estado en Barcelona y vivo en andalucia. @TwitterEspana me lo pod\u00e9is explicar? https://t.co/uCidYSnTZq", "screen_name": "joscrls", "name": "Jos\u00e9", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:15:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oyeM3WQAg-XfH.jpg"}
{"id": "1439518375114199048", "text": "\u2728 \u00bfQuieres venir este mes a #ImproShow al mejor precio?\n\n\u00a1Recuerda que por apuntarte al #ClubPlanetaImpro recibir\u00e1s c\u00f3digos de descuentos y entradas de bienvenida! \ud83d\ude04\ud83d\ude04\n\n\ud83d\udcdd https://t.co/iXzMROt1E1\n\n#Barcelona #teatro #culturasegura #teatre #humor #comedia https://t.co/YpRD6TcbqD", "screen_name": "improshowbcn", "name": "IMPRO SHOW \ud83c\udfad", "user_followers": 669, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:15:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_fRk7CWEAAvtI5.jpg"}
{"id": "1439518163834654721", "text": "El doble rasero de Gil Manzano con Casemiro y Joao que indigna a los atl\u00e9ticos. En el \u00faltimo Real Madrid-Barcelona, el extreme\u00f1o permiti\u00f3 que el jugador brasile\u00f1o le diera un manotazo sin amonestarle. https://t.co/fuTSHIUCKO", "screen_name": "atletiycholista", "name": "Atl\u00e9ticos y cholistas", "user_followers": 229, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 09:14:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oyIzHXIAUAqMJ.jpg"}
{"id": "1439518134080258049", "text": "Madrid y Barcelona ampliar\u00e1n su superficie log\u00edstica en 1,2 millones de metros cuadrados - Log\u00edstica - https://t.co/7KJ6abF8x4 https://t.co/4OmguA9l02 https://t.co/sD1Wvj21BO", "screen_name": "RohenMaquinaria", "name": "Rohen Maquinaria", "user_followers": 871, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:14:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oyHPHWQAMIjtP.jpg"}
{"id": "1439518026420871173", "text": "M\u00e1s de 2000 personas en el Prat, a punto de salir hacia  la concentraci\u00f3n en Barcelona.\n\n#MenysAvionsM\u00e9sVida\n#MenosAvionesM\u00e1sVida\n#19S https://t.co/iLUVtWqi1b", "screen_name": "ecologistas", "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n", "user_followers": 157716, "retweet_count": 19, "favorite_count": 52, "date": "2021-09-19 09:13:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oxYG-WUAI-KtL.jpg"}
{"id": "1439517975766355972", "text": "Recuerdo como si fuera ayer cuando en Barcelona empezamos a cantar antes que \u00e9l y nos dijo que todav\u00eda no era \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f #bealright #believemovie https://t.co/b64UqFoVhR", "screen_name": "firstpurpose_", "name": "never give up", "user_followers": 2514, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:13:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ox9tdXoAAW_EQ.jpg"}
{"id": "1439517389188747266", "text": "2001: Una odisea del espacio (Martorell, Barcelona). https://t.co/faOfi3cq2o", "screen_name": "espanabizarra", "name": "Espa\u00f1a Bizarra", "user_followers": 12344, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 09:11:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oxZQuXEAAPc_y.jpg"}
{"id": "1439517091703439365", "text": "@Acaymo22 @Shine_McShine Esa foto corresponde a la comisar\u00eda de Via Laietana en Barcelona, nada que ver con lo de ayer. https://t.co/O41vd7ophn", "screen_name": "ainerkson111", "name": "Ainerkson111\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 09:09:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oxJeFXEAM6IVT.jpg"}
{"id": "1439516646499041281", "text": "ACB Sunday matches 1st gameweek\nBarcelona-Murcia\nFuenlabrada- Gran Canaria\nZaragosa-Manresa\nReal Madrid-Burgos\nUnicaja Malaga-Obradoiro\n#LigaEndesa #ACB #basketball #Basket #Barcelona #RealMadrid #HalaMadrid #bluagrana https://t.co/SCy3eVFAQK", "screen_name": "news_gre", "name": "Alley-Oops", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:08:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_owvudXoAAsB-2.jpg"}
{"id": "1439516605919154177", "text": "Qu\u00e9 bonita es Barcelona,  a pesar de Colau. https://t.co/eIwJtqCRab", "screen_name": "marialilb", "name": "Marian L. Bermejo", "user_followers": 8974, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 09:07:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_owt5wXEAEpRJj.jpg"}
{"id": "1439516338431610885", "text": "Buenos d\u00edas @m_torrell hoy no hab\u00edan gaviotas, pero s\u00ed patinadores acompa\u00f1ados de sus sombras \u2615\u2615\u2615\n\n#Barcelona #BCN https://t.co/Q7rXolFjDx", "screen_name": "AntonioTomasio", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude98 \ud835\ude83\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude98", "user_followers": 2008, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 09:06:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oweumWEAAIGK6.jpg"}
{"id": "1439515398043541504", "text": "Rotonda del porr\u00f3n, en Abrera (Barcelona): https://t.co/BAsxwc5BGv", "screen_name": "espanabizarra", "name": "Espa\u00f1a Bizarra", "user_followers": 12344, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 09:03:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ovnZ-XoAMRAFx.png"}
{"id": "1439515366888255488", "text": "Que en DOS D\u00cdAS me voy a Barcelona  https://t.co/by4EUhh9ou", "screen_name": "natflatenta", "name": "Nat \ud83c\udf3c", "user_followers": 801, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:03:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mYI_vWQAEnYjW.jpg"}
{"id": "1439515210939867138", "text": "Vuelta al cole  #cursamerc\u00e821  #cursadelamerc\u00e8 #lasansi #cursadelamerce #cursamerce  #bcn  #barcelonagram #barcelona https://t.co/KtVXu8xobR https://t.co/YTTuhy6yY7", "screen_name": "quotidianitats", "name": "DR", "user_followers": 1545, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 09:02:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ovdJZXEAMlc0e.jpg"}
{"id": "1439515173899882496", "text": "@gijonudosasgaya @frankcuenca6 @Xuxipc @Satanislavsky Esta noticia tambi\u00e9n es real,  macrobotell\u00f3n Universidad Aut\u00f3noma Barcelona https://t.co/Y19atg6ITy", "screen_name": "lulu_53s", "name": "Julia BG", "user_followers": 596, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:02:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ova9CWYAM7bKw.jpg"}
{"id": "1439515036003799043", "text": "@bianca_resa @saez1968 @laheskoria @SexyLaurita @Nora_barcelona Buenos Dias, que tengamos todos/@s un Feliz Domingo https://t.co/HNXJxVgMHK", "screen_name": "pornomivida", "name": "un enamorado sala n1\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "user_followers": 198, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:01:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ovSXZWEAACdrr.jpg"}
{"id": "1439515031620755457", "text": "Periodista del medio que fabric\u00f3 el bulo de Malasa\u00f1a intenta hacernos creer que es una fotograf\u00eda de ayer en Chueca.\n\nLa realidad es que fue tomada durante una manifestaci\u00f3n de apoyo a la polic\u00eda frente a la Jefatura Superior de Polic\u00eda de Catalu\u00f1a en V\u00eda Laietana, Barcelona. https://t.co/peG9fcQDR2 https://t.co/09uAau7Nif", "screen_name": "Pildora_II", "name": "P\u00edldora", "user_followers": 8485, "retweet_count": 27, "favorite_count": 75, "date": "2021-09-19 09:01:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ovSTRXIActHXd.jpg"}
{"id": "1439514852179906560", "text": "Esa delgada l\u00ednea entre venir una noche y querer quedarse para siempre. Cosas que solo pasan en #BeMate Paseo de Gracia \ud83d\ude0f. #MoreThanApartments #Barcelona \n\nhttps://t.co/LZXzIFmyaz https://t.co/wYXgD7NOoc", "screen_name": "BeMateCom", "name": "Be Mate", "user_followers": 4064, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:01:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fAoT6XMAUU9ox.jpg"}
{"id": "1439514755350343682", "text": "Durante la presentaci\u00f3n del Think tank Intelligent Community forum en la Universitat de Barcelona se plantea la cuestion de como estamos eligiendo a nuestros l\u00edderes pol\u00edticos\nhttps://t.co/NGhGnrQsMd\n#Liderazgo", "screen_name": "aargelich", "name": "Agustin Argelich", "user_followers": 6618, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:00:37", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439514743748931590", "text": "El guardonat \ud83c\udfc6 mim  Carlos Mart\u00ednez visita la \ud83c\udfe1 @TorreLaSagrera \ud83d\udc49 https://t.co/ELJs1Mrh8p https://t.co/0tbNrJNpls", "screen_name": "BCN_SantAndreu", "name": "BCN_SantAndreu", "user_followers": 10601, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:00:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ovCAjWYAAkH_4.jpg"}
{"id": "1439514373496713221", "text": "Se dedica a molestar y a no dejar trabajar a los taxistas\n\n\ud83d\udcf9 Barcelona https://t.co/iNia6g35aq", "screen_name": "SocialDrive_es", "name": "SocialDrive", "user_followers": 34119, "retweet_count": 5, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 08:59:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439514167120207874/pu/img/3jkl8q3LpV8iok6R.jpg"}
{"id": "1439513517187600392", "text": "NUEVA PUBLICACI\u00d3N EN WORLDANIMOX:\n\n Museo Egipcio de Barcelona (Tres d\u00edas por Barcelona del 27 al 29 de junio del 2021 parte 8/13)\n\nhttps://t.co/8On3Y93QVR\n\n#anime #Japon #otaku #manga #japones #viajar #Barcelona #Espa\u00f1a #worldanimox #Egipcio #museo https://t.co/ozC8RO0sYS", "screen_name": "WorldAnimox", "name": "Ram\u00f3n Sol\u00eds Garc\u00eda", "user_followers": 518, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 08:55:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_otHNTWQAY_FZG.jpg"}
{"id": "1439513313600286724", "text": "Bo d\u00eda\n#Barcelona\n#streetart #art #urbanart #viaxes \n#streetphotography #graffitiart #viagem #urban #streetstyle #artwork #travel #painting #mural #wallart #arte #contemporaryart #voyage #streetarteverywhere #instaart\u00a0 #streetarteverywhere #artep\u00fablica #publicart #art https://t.co/hg6Q5lpayg", "screen_name": "XRegueira", "name": "xose regueira", "user_followers": 4248, "retweet_count": 4, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 08:54:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_otuuLXoAAsY--.jpg"}
{"id": "1439512456477413381", "text": "Tela telita! Casi 90 mil euros anuales cobra este inutil por destruir #Barcelona con su #urbanismotactico \n Su curr\u00edculum realmente deja mucho que desear.. como se quedo sin esca\u00f1o en Terrassa pues como buen acolito de @adacolau. @xavimatilla https://t.co/JRumbTN9Sq", "screen_name": "ferranfcs", "name": "Maribel S\u00e1nchez O.", "user_followers": 45, "retweet_count": 12, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 08:51:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_os8eUX0AYyOMX.jpg"}
{"id": "1439512417692786690", "text": "@aquisolodepaso prueba de que el Kaos lleg\u00f3 a #Barcelona https://t.co/mdb2annZ1s", "screen_name": "AntonioTomasio", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude98 \ud835\ude83\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude98", "user_followers": 2008, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 08:51:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_os6fmWUAAXyAb.jpg"}
{"id": "1439512083603808266", "text": "En pleno centro de #Barcelona, con #habitaciones privadas y espacios de trabajo y ocio, la estancia en Live It Ramblas se convierte en una experiencia \u00fanica. \ud83d\ude4c \u00a1Ven y descubre esta oportunidad!\nhttps://t.co/lOlW94bXv4   \n\n#WorkSafeLiveBig #CoLiveIt #LiveItUp https://t.co/1OdwzoHOmG", "screen_name": "ColiveitCom", "name": "Live It", "user_followers": 19, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 08:50:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438766481802768384/pu/img/t4a2LCijCUnnKJW-.jpg"}
{"id": "1439511866699665412", "text": "#TRIPREPORT #A321LANDING #LANDING\nLANDING BARCELONA A321 VUELING EC-MHA | AUDIOVISOR https://t.co/1YQeaesQel a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "AUDIOVISORES", "name": "AUDIOVISOR", "user_followers": 317, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 08:49:08", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439511797917224963", "text": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc12 \ud835\udc05\ud835\udc04\ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc12 \ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc0e \ud835\udc06\ud835\udc14\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc12\n#Madrid #Barcelona #Sevilla #Zaragoza #Malaga #Murcia #Bilbao  #Cordoba #Valladolid #Vigo #Gijon  #Granada #Oviedo #Canarias #Baleares #Leon #Zamora #Lugo #Avila #Merida #Palencia #Santander #Alicante  #FelizDomingo https://t.co/V4KsFXZU7A", "screen_name": "joluisiro", "name": "Pinneiro", "user_followers": 557, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:48:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439511751947689985/pu/img/Mk_KK_B05uFLM6o6.jpg"}
{"id": "1439511254763253760", "text": "Bunkers,El Carmelo,se visualiza todo Barcelona. https://t.co/wEu0SkHQTU", "screen_name": "drramirezs1", "name": "Fernando Ramirez", "user_followers": 3464, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:46:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_orytYWUAETBcE.jpg"}
{"id": "1439510981978304517", "text": "@PilarPbh Espero que te lo pases muy bien \nY que descanses coraz\u00f3n \n\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nY si pasa por Barcelona si te apetece\nTe invito a un caf\u00e9 o lo que te apetezca https://t.co/h2eaR6oRKI", "screen_name": "pitusi69", "name": "Monty", "user_followers": 218, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:45:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_orlz5WEAAJ7-e.jpg"}
{"id": "1439510853326450691", "text": "Barcelona Catalu\u00f1a Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/qeLecoEa59", "screen_name": "QuinteroLeonida", "name": "Leonida Quintero @yahoo.com", "user_followers": 12, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:45:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_orfQjXIAQvS-i.jpg"}
{"id": "1439510647826485252", "text": "@begonavillacis Manifestaci\u00f3n el 23/9 a las 18;30! \nFuera @AdaColau\nBarcelona https://t.co/pHeh27l98G", "screen_name": "NOvotar1", "name": "Pol\u00edtica= Vividores. la Ley no es = para todos.", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:44:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_orTDwWEAQmx_f.jpg"}
{"id": "1439510587227217925", "text": "@PetrvsLainvs @juiciodelganzo @EnfrmraSaturada Macrobotell\u00f3n Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona, si esto no es un delito penal \u00a1\u00a1apaga y v\u00e1monos!! https://t.co/QtVpueC8wx", "screen_name": "lulu_53s", "name": "Julia BG", "user_followers": 596, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:44:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_orP81XIAM8Eld.jpg"}
{"id": "1439510530411180035", "text": "@bulldog_punk 28 de octubre de 2016. Este agente de la Gu\u00e0rdia Urbana de Barcelona vigilaba (\u00bflo hacia? \u00bfreally, George?) una manifestaci\u00f3n espa\u00f1olista. Con semejante mu\u00f1equera https://t.co/Jc3YOCbnDM", "screen_name": "josepdevilamala", "name": "Fuseller Iv\u00e1n Sergeivitx Romanov", "user_followers": 1407, "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 08:43:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_orMuAXIAAkGoJ.jpg"}
{"id": "1439509965799100417", "text": "La Guardia Civil ha detenido en Barcelona a un antiguo miembro de la mafia italiana pr\u00f3fugo de la justicia. https://t.co/cbPne51sHg Estaba reclamado por la justicia Italiana por delitos relacionados con el tr\u00e1fico internacional de drogas y pertenencia a la N\u00b4Drangheta. https://t.co/rM2hKwICBT", "screen_name": "lancelot_xbal", "name": "Lobo \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "user_followers": 9925, "retweet_count": 5, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 08:41:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oqrg5WQAAOX3p.jpg"}
{"id": "1439509718578388992", "text": "Los colapsos que est\u00e1 creando Colau convirtiendo las calles de Barcelona en ratoneras provocan m\u00e1s incrementos de las emisiones de CO2 que una f\u00e1brica china quemando carb\u00f3n 24 horas al d\u00eda. https://t.co/M68iMu3E29", "screen_name": "pepito_garca", "name": "Pepito Garc\u00eda", "user_followers": 6700, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:40:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oqdPIXIAAoIbv.jpg"}
{"id": "1439509437274808321", "text": "@cayetanoSM @PabloCirre @AliExpressES Hab\u00e9is podido solucionarlo? Tengo 2 paquetes en devoluci\u00f3n, dicen que no reparten en Barcelona. Y tengo m\u00e1s paquetes en tr\u00e1nsito que como caiga a ellos van a ir por el mismo camino. https://t.co/bdGEtCYMkb", "screen_name": "narnian77", "name": "\u03b1\u0438\u0438\u03b1", "user_followers": 35, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:39:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oqNDjWYAMj0ZR.jpg"}
{"id": "1439509426315177984", "text": "En Barcelona no habra ampliacion del aeropuerto por egos politicos, una charca y mucho populismo, y mientras tanto en Madrid....\n\nGracias independentismo, con vosotros empezo todo. https://t.co/QIiWYULLNR", "screen_name": "HEISENBER123", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Heisenberg, M\u2764drid", "user_followers": 5321, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 08:39:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oqMJuXIAEfWnX.jpg"}
{"id": "1439509414675980288", "text": "Cursos ICI Tennis en Barcelona, \u200b\u200bd\u00edas 8-10 de Octubre, from CCC Level 1: Competitive Coaching Course, dirigido por @EmilioSVicario @luismediero &amp; @ES_AcademyBcn \u201cPara entrenadores que trabajan con jugadores competitivos entre los 12 &amp; 18 a\u00f1os \ud83c\udfbe +Info https://t.co/NO3koaZDWk https://t.co/jrBA23jmY3", "screen_name": "rptenis", "name": "RPTenis", "user_followers": 2031, "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 08:39:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oqLkgXIAET6IM.jpg"}
{"id": "1439509404970364928", "text": "Ma\u00f1ana os esperamos al Pla de la Seu, delante de la Catedral de Barcelona, #YoVoy los lunes para #BlindarLasPensiones , @RecortesCero con m\u00e1s organizaciones apoyando las concentraciones de la @merp_org por todo el pa\u00eds. #FelizDomingo https://t.co/y5Phjln7zC", "screen_name": "NuriaSuarez_R0", "name": "Nuria Su\u00e1rez", "user_followers": 277, "retweet_count": 23, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-19 08:39:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oqGmBXMAMhnvP.jpg"}
{"id": "1439509328185249798", "text": "SEPTIEMBRE TENIS: CURSOS para MONITORES &amp; ENTRENADORES del @rptenis con titulaci\u00f3n nacional e internacional impartidos personalmente por @luismediero en: MADRID 20/22 \ud83c\udfbe BARCELONA 23/25 \ud83c\udfbe https://t.co/rC1jyw9jkz https://t.co/8k79BJAgkI", "screen_name": "rptenis", "name": "RPTenis", "user_followers": 2031, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 08:39:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oqGmoWEAoAg7Z.jpg"}
{"id": "1439509315237433346", "text": "Test Drive en Barcelona junto con @ClubRACC y @fmapfre \n\nNuestro servicio en las ciudades solo se entiende si primamos la seguridad ante todo \ud83e\uddba\u26d1\ufe0f\n\nFelices de poner nuestro granito de arena en Barcelona \ud83d\udef4\ud83c\udf43\n\ncc/ @BCN_Mobilitat @laiabonetrull https://t.co/oRQwVDGljd", "screen_name": "Dott_es", "name": "Dott Espa\u00f1a", "user_followers": 125, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:39:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l3-UAXoAMGbUF.jpg"}
{"id": "1439508291063894017", "text": "Bon dia desde Barcelona, \nla ciudad m\u00e1s bonita del mundo, y hoy clara, soleada \ny FRESCA. Por fin! \n\nAs\u00ed amanec\u00eda \ud83d\udc47 https://t.co/jMYWTFyWZB", "screen_name": "Mou_h_Art", "name": "Montse H Aguilar", "user_followers": 1900, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:34:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_opKUFXIAM0ADK.jpg"}
{"id": "1439508228631670787", "text": "!Enhorabuena Campeones\",ganamos la \"Supercopa de Espa\u00f1a\" con mucho esfuerzo y remontado contra un gran equipo como es el Barcelona.\nEsta es la octava vez que ganamos este \"Torneo\",somos el equipo que m\u00e1s veces lo hemos ganado de toda la historia. https://t.co/pZbzBKTziC", "screen_name": "jjrbs", "name": "Juanra", "user_followers": 783, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:34:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_opGVmXMAArsaM.jpg"}
{"id": "1439508166404890624", "text": "El d\u00eda 12 de este mes,el Madrid gan\u00f3 la \"Supercopa de Espa\u00f1a\" de baloncesto tras ganarle en la \"Final\" al Barcelona. https://t.co/ra4wSVMmmP", "screen_name": "jjrbs", "name": "Juanra", "user_followers": 783, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:34:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oo-Z9WYAc-MIv.jpg"}
{"id": "1439508021344866305", "text": "Dani Olmo to Bar\u00e7a - si o no?\n\n#FCBarcelona #Barca #Barcelona #FCB #Olmo #DaniOlmo https://t.co/jnoynGzPAc", "screen_name": "RdScouting", "name": "R.D Football Scout", "user_followers": 820, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 08:33:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oo6KCXoAUYe1U.jpg"}
{"id": "1439507953145503746", "text": "Un s\u00e1bado tarde en marem\u00e1gnum de Barcelona https://t.co/8IjI51gkK5", "screen_name": "jlgm78", "name": "jose luis gomez", "user_followers": 105, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:33:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439507886363844611/pu/img/V1dFj8KYyofqugPQ.jpg"}
{"id": "1439507794420510724", "text": "@Carlos29_SA La foto de la izquierda no es una manifestaci\u00f3n gay, y la de la derecha no es de ayer, es de una manifestaci\u00f3n en Barcelona contra el nazindependentismo. Y t\u00fa o eres un mentiroso y un manipulador o te crees todo lo que te cuentan https://t.co/WsB7uNZJxU", "screen_name": "ana_ZM_", "name": "Ana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "user_followers": 195, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:32:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ootUaXEAQ-Mq4.jpg"}
{"id": "1439507668973101057", "text": "@PatColon @pvallin Esa foto es en Barcelona https://t.co/V30boJ5OK9", "screen_name": "VictorP41111242", "name": "Victor Pal", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:32:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_oolwiX0AEH9j-.jpg"}
{"id": "1439507463171198978", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f| Konrad: \"Soy una persona ambiciosa, as\u00ed que para m\u00ed no fue tan dif\u00edcil salir. Mi objetivo es acabar jugando en el Barcelona alg\u00fan d\u00eda, y s\u00e9 que la mejor manera de que eso ocurra era irme, porque necesito tener esos minutos en primera divisi\u00f3n\". https://t.co/mC1zh5sOqR", "screen_name": "EspacioBarca", "name": "Ainhoa\ud83c\udf99", "user_followers": 3490, "retweet_count": 56, "favorite_count": 1146, "date": "2021-09-19 08:31:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ooaAlWEAUaHPC.jpg"}
{"id": "1439506999469879296", "text": "No habr\u00e9 sido la primera en ver la referencia, pero me apetec\u00eda compart\u00edrosla. Gracias, Emilio. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udcf8: Henri Cartier Bresson. Place de l\u2019Europe. Gare Saint Lazare (1932).\n\ud83d\udcf8: @EmilioMorenatti. Poblenou, barrio de Barcelona (2021). https://t.co/LdpXLye2fG", "screen_name": "ainhoagorriz10", "name": "Ainhoa Gorriz Ci\u00e1urriz", "user_followers": 1576, "retweet_count": 5, "favorite_count": 45, "date": "2021-09-19 08:29:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_on-n5XIAQQ0ne.jpg"}
{"id": "1439506842808463360", "text": "De nuevo en la playa. A\u00fan quedan d\u00edas de verano... (@ Platja de Garraf in Garraf, Barcelona) https://t.co/wWNKFiImPx https://t.co/XheivMcJbM", "screen_name": "luisfernandez", "name": "Luis Fern\u00e1ndez-del Campo \ud83c\udf4a \ud83e\udde1 \ud83c\uddea #SantanderAPunto", "user_followers": 25055, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 08:29:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_on2HaXMAInEfr.jpg"}
{"id": "1439506758171496448", "text": "WEBINAR INAUGURAL: \n\ud83d\udd1d Anna Pons de la OCDE @aponsv.\ud83d\udd1dGreg Ross del Centro de Lideraazgo Educativo de la UCL (IOE) @GJC_Ross;la Directora de LID Barcelona @AnnaJolonch y la voz de las direcciones!\n\ud83d\uddd3 Martes 28 septiembre\n\u23f0 18h\n\ud83d\udccd Online\nInscripci\u00f3n \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/RwKLLZ35WY https://t.co/CV0p2TCa55", "screen_name": "lidbarcelona1", "name": "LID Barcelona - Centro de Liderazgo Educativo", "user_followers": 121, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 08:28:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_onw8CWYAE4lzn.jpg"}
{"id": "1439506562486312965", "text": "Ayer compartimos un buen momento con helados \u00fanicos a Rocambolesc de @CanRocaCeller al lado del Liceo de Barcelona @BBVABancaRespon @CellerRocaBBVA @jordirocasan https://t.co/5s64X01zwK", "screen_name": "aballabriga", "name": "Antoni Ballabriga", "user_followers": 4330, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 08:28:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ond-BXoAIwuQF.jpg"}
{"id": "1439506365580562434", "text": "@el_pais Y quemar la comisar\u00eda de polic\u00eda de Barcelona no es delito de odio? El Fel\u00f3n la tuvo a 300 metros el otro d\u00eda. \n#gobiernoborroka\n@hermanntertsch @cayetanaAT\n@Pelayo1938 @PJoliCo @marubimo @JosPastr\n@isanseba @MarDGamero https://t.co/jr6ciyUVOU", "screen_name": "ConyazoMas", "name": "Esteban G R", "user_followers": 1419, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 08:27:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_onZncWYAIhb5M.jpg"}
{"id": "1439506000948736006", "text": "\u00a1Abrimos todos los domingos! Todas nuestras tiendas tem\u00e1ticas abiertas para que hagas de tu domingo el m\u00e1s m\u00e1gico de todos \u2728\n\nEn #Barcelona:\n11:00h - 14:00h / 16:15h - 20:45h.\n\nEn #Madrid:\n11:00h - 22:00h.\n\n\u00a1Te esperamos!\n\n#REINOdejuguetes #GaleriesMalda #XMadrid https://t.co/gTlON9d9wd", "screen_name": "reinodejuguetes", "name": "\ud83d\udc51 REINO de Juguetes", "user_followers": 1472, "retweet_count": 10, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 08:25:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439505747101032449/pu/img/ZrwX2EjRXAgnSGYM.jpg"}
{"id": "1439505885647212546", "text": "No es por tirar mierda a nadie del grupo pero que seamos de barcelona y hayamos llamado as\u00ed al proyecto y el logo vaya a ser un pie es de traca AJKFHIUAHJF https://t.co/eRP8mkFlE5", "screen_name": "vicreformed", "name": "Spooky Veyi\ud83c\udf83", "user_followers": 201, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 08:25:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_omxYoWYAEYUuL.png"}
{"id": "1439505798481186817", "text": "\ud83d\udca5FLAVIO EN CONCIERTO\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udcc5 24 de septiembre\n\n\u23f0 22h \n\n\ud83d\udccd @TeatreApolo (BARCELONA) \n\n\u203c\ufe0f\u00daLTIMAS ENTRADAS\u203c\ufe0f\nhttps://t.co/xQeMhiaH3g https://t.co/wzSqd5xXfL", "screen_name": "FlavioFdezInfo", "name": "INFO| FLAVIO", "user_followers": 675, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 08:25:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_om5BOX0AA0lic.jpg"}
{"id": "1439505721146626049", "text": "Hemos detenido en Barcelona un antiguo miembro de la mafia italiana que llevaba escondido en Espa\u00f1a m\u00e1s de 3 a\u00f1os. Estaba reclamado por la justicia italiana por tr\u00e1fico internacional de drogas y pertenencia a organizaci\u00f3n criminal. https://t.co/Nhee6shfvM", "screen_name": "GuardiaCivilBCN", "name": "Guardia Civil Catalu\u00f1a", "user_followers": 2886, "retweet_count": 34, "favorite_count": 80, "date": "2021-09-19 08:24:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439505600032002049/pu/img/qQf865GhA2Ei2KJT.jpg"}
{"id": "1439505482285260804", "text": "Las bellas calles de Barcelona \u2728 https://t.co/ywjtR5KOtu", "screen_name": "LuigiGerhardt", "name": "Luigi \ud83d\udc7b", "user_followers": 164, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 08:23:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_omffxX0AY5EMR.jpg"}
{"id": "1439504542081720321", "text": "\"Preocupa que el PP est\u00e9 dispuesto a vender los derechos LGTBI a cambio de algunos gobiernos\".\n\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffb Art\u00edculo de nuestro diputado por Barcelona, @arnauramirez, en #LaSocialista \nhttps://t.co/EtoZW4lgkZ https://t.co/ModHSzr37e", "screen_name": "gpscongreso", "name": "PSOE Congreso", "user_followers": 54334, "retweet_count": 16, "favorite_count": 33, "date": "2021-09-19 08:20:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439504438356492293/pu/img/drq-Wbcq4U6M88oP.jpg"}
{"id": "1439504447693103108", "text": "\ud83d\udc4b \u00a1Hola, Barcelona! \n\n#WPTBarcelonaMaster\ud83c\udd71\ufe0f https://t.co/iSu8pJ460T", "screen_name": "WorldPadelTour", "name": "World Padel Tour", "user_followers": 141202, "retweet_count": 1, "favorite_count": 43, "date": "2021-09-19 08:19:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_olgVFWUAEY4SC.jpg"}
{"id": "1439504305120325632", "text": "#Barcelona #Aeropuerto #LEBL \n#Ryanair \n\nSon frecuentes los serios problemas de esta aerol\u00ednea en Barcelona https://t.co/bYUAzT0qIy", "screen_name": "LineaSlot", "name": "Slot", "user_followers": 336, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:19:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oliGKXoAM2rQ_.jpg"}
{"id": "1439503696870744069", "text": "@pequeoastronau1 @RipollEnric @joanmena @Csar40137203 Esa im\u00e1gen no es de ayer, es de Barcelona por otro tipo de manifestaci\u00f3n https://t.co/iLjpKIkQvG", "screen_name": "marmen3", "name": "mari carmen", "user_followers": 430, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 08:16:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ok-xqXsAEXB-o.jpg"}
{"id": "1439503549554171906", "text": "@RipollEnric @joanmena @Csar40137203 Mentira, esta imagen es de Barcelona, @policia que tienen que decir que se les vincule con esta mierda de manifestaci\u00f3n siendo mentira https://t.co/k1eJvTCweQ", "screen_name": "marmen3", "name": "mari carmen", "user_followers": 430, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:16:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ok2M_WYAAzIZP.jpg"}
{"id": "1439502844420308992", "text": "El clima de Barcelona es mediterr\u00e1neo, caracter\u00edstico por sus temperaturas c\u00e1lidas en verano y suaves en invierno. \n\n\ud83c\udf26Es com\u00fan que se produzcan peque\u00f1as lluvias dispersas durante todo el a\u00f1o.\n\n\u2600\ufe0fLos veranos en Barcelona son c\u00e1lidos durante el d\u00eda y a\u2026 https://t.co/ML3u7SjEBo https://t.co/uedqy5jmsC", "screen_name": "pacoymtz", "name": "Francisco Mart\u00ednez +", "user_followers": 253, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:13:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_okNUTWQAMRTX-.jpg"}
{"id": "1439502772160929792", "text": "\ud83d\udd1d\ud83d\ude85 #PR\u00d3XIMAPARADA \ud83d\ude85\ud83d\udd1d\n\u00bfDesayunar en #Barcelona y cenar en una t\u00edpica brasserie parisina? \ud83c\udf7d\ud83d\ude0b\nMira lo sencillo que es con nuestros trenes de Alta Velocidad. Y recuerda que, ahora, puedes reservar tus billetes con 6 meses de antelaci\u00f3n! \nhttps://t.co/LDgOdR2kBr https://t.co/J2yS1WX6w4", "screen_name": "Renfe_SNCF_Es", "name": "Renfe-SNCF Es", "user_followers": 13078, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 08:13:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Zcm28XsAIQOy4.jpg"}
{"id": "1439502026463907840", "text": "#CursaMerce21 a la saca con previo de 6 para sumar 16 #kmsxela. \nLa carrera, una gozada disfrutar de las calles de Barcelona de nuevo y eso s\u00ed, el \u00faltimo kms del Paralelo te pone en tu lugar \ud83d\ude05 . https://t.co/1QPA8J8buT", "screen_name": "Julianhurtado1", "name": "Jul", "user_followers": 1776, "retweet_count": 0, "favorite_count": 46, "date": "2021-09-19 08:10:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ojdXKXsAA_gz7.jpg"}
{"id": "1439501919215656962", "text": "@Joanbondia1 @CapitanBitcoin @fm_barcelona En los barrios se habla como da la gana. En la zona de Catalu\u00f1a tambi\u00e9n. https://t.co/cQMTHCRbxN", "screen_name": "at7th_floor", "name": "7th floor", "user_followers": 168, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 08:09:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439501878681874436/pu/img/7CLaymwwPr4gmD8P.jpg"}
{"id": "1439501431095140357", "text": "Buenos d\u00edas,\nSe casan y hacen fotos para el book en la Pla\u00e7a Reial. Un entorno estupendo para ello #Barcelona https://t.co/hpONY2NCqj", "screen_name": "Kaldorana", "name": "Gildo Kaldorana", "user_followers": 4847, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:07:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oi65EXsAYc-TB.jpg"}
{"id": "1439501426921807876", "text": "@feministaycule \u00bfEntonces el barrio de Chueca dices que est\u00e1 en el centro de Barcelona o c\u00f3mo es eso? https://t.co/qcqF2l67k2", "screen_name": "Don_Zippotonw", "name": "\ud83d\udd3bKalashnikov World Tour\ud83d\udd3b", "user_followers": 454, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:07:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oi601WYAA3AXZ.jpg"}
{"id": "1439501276224503808", "text": "La cultura del pase https://t.co/HHRJYafs4W https://t.co/a1AXggdozl", "screen_name": "Pinchisca", "name": "#Pinchisca", "user_followers": 9646, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:07:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oiyE9VUAQf5Zy.jpg"}
{"id": "1439500593119252480", "text": "Que Crack \u2026 \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d aceptas el reto? @MasMadridCM \nNacho Cano habla sobre el proyecto que desarrollar\u00e1 en Hortaleza https://t.co/Wzd9qPlgl1 v\u00eda @YouTube", "screen_name": "fm_barcelona", "name": "FmBarcelona", "user_followers": 160, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:04:20", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439500320728571904", "text": "La comisar\u00eda que ardi\u00f3 en Barcelona, tambi\u00e9n llegar\u00e1 a la fiscal\u00eda @sanchezcastejon?\nMejor le perdon\u00e1is a los catalanes  mucha pasta por lo bien que saben pegarle fuego a Barcelona cada vez que salen a la calle.\nBenditos pir\u00f3manos @sanchezcastejon https://t.co/VNYXQ6GXDw", "screen_name": "Yoca94070059", "name": "Yoca y la cabra de la Legi\u00f3n \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "user_followers": 4514, "retweet_count": 8, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 08:03:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oh6QmX0AQ2INM.jpg"}
{"id": "1439499940246564869", "text": "@CirculoArq @DonCorleoneLaws Me quedo con Barcelona. Una genialidad y mas aun en la epoca en la que se dise\u00f1o. https://t.co/Tvpn04cmNA", "screen_name": "samlugs100d", "name": "Samantha Lugs \ud83d\udd1e", "user_followers": 1042, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 08:01:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ohkLhWUAAzCCt.jpg"}
{"id": "1439499815663120386", "text": "\u00bfConoces el programa MSC?\nMSC (Mindful Self Compassion) es un programa de entrenamiento para cultivar la habilidad del amor incondicional hacia uno mismo, para responder a los momentos dif\u00edciles que plantea la vida con amabilidad, atenci\u00f3n y comprensi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/aaB98XAJol https://t.co/2MdvbgPsCZ", "screen_name": "AdapticIns", "name": "Adaptic\u00ae Institute", "user_followers": 76, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 08:01:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ohc2HWEAAPbJ5.jpg"}
{"id": "1439499752509427714", "text": "Tampoco olvidar las 7 veces que me colgaron de la l\u00ednea de prevenci\u00f3n de suicidio del ayuntamiento de Barcelona por tener el n\u00ba en oculto (\u00bf), gracias. https://t.co/YqIQknX59z", "screen_name": "Ecrofeg1", "name": "Ecrofeg", "user_followers": 10, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:01:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fLP1tWYAM-UiQ.jpg"}
{"id": "1439499677758525446", "text": "CURSO PROFESIONAL DE PNL PRACTITIONER\n-Presencial 90h\n-80% Pr\u00e1ctica\n-T\u00edtulo oficial AEPNL\n-Atenci\u00f3n personalizada\n-Aforo reducido\n-Normativa de seguridad COVID-19\n-Financiaci\u00f3n a medida\n\u00a1\u00a1\u00a1ADEM\u00c1S LL\u00c9VATE UN REGALAZO VALORADO EN 597\u20ac!!! \nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/b3iFCDgUJA https://t.co/m8FLfCCGSM", "screen_name": "OK_PNL", "name": "Juan Guardia", "user_followers": 991, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:00:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ohVELXsAM2fDn.jpg"}
{"id": "1439499547651330048", "text": "#Espa\u00f1a #ayudas #subvenciones Plan Internacional de Promoci\u00f3n #FEDER #Feria #M\u00e9dica #Compamed #D\u00fcsseldorf #C\u00e1maradeComercio #Industria #Servicios #Navegaci\u00f3n #Barcelona #Catalu\u00f1a #Tarragona #LLeida #Girona #LHospitalet #Terrassa #Badalona \n\nTODA LA INFO https://t.co/mUu8NT9U28 https://t.co/ivkoiTuiWU", "screen_name": "AyudastodEspana", "name": "Ayudas, subvenciones y fondos europeos toda Espa\u00f1a", "user_followers": 7733, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:00:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ohNZdWQAMPJLP.jpg"}
{"id": "1439499518119223302", "text": "Limpien y mejoren los pipicans de Barcelona! #DerechoAnimal \u25b6 https://t.co/HKFfMeiFq4 https://t.co/vE8XVUhqWm", "screen_name": "sosvox", "name": "SOSVOX", "user_followers": 8839, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:00:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ohLu-XsAEqdZp.jpg"}
{"id": "1439499502755319809", "text": "Espacio Omega en Avda. Diagonal 482 (Barcelona). Le invitamos a visitarlo y hallar entre las vitrinas los relojes m\u00e1s innovadores de la firma suiza. https://t.co/UXwIbJOGJ5", "screen_name": "UnionSuiza", "name": "Uni\u00f3n Suiza", "user_followers": 285, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E-x01LiWUAAa9gA.jpg"}
{"id": "1439498841888329730", "text": "S\u00ed no quer\u00e9is perderos la magia que hace @flaviofdzz encima del escenario con su voz a\u00fan quedan unas pocas entradas para disfrutarlo en BARCELONA.\nhttps://t.co/VkJ5dFQT5N https://t.co/ZIBVBV8wZE", "screen_name": "topolila", "name": "Annie \ud83c\udf0a\u2754 Putifan, samiloka, samanthista", "user_followers": 293, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 07:57:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ogkXhWQAQBZ1T.jpg"}
{"id": "1439498630675709953", "text": "Erot\u00f3manos de Barcelona, libertarios del amor, guerrilleros del deseo... ya no me salen m\u00e1s formas de apelar a vuestro sentido com\u00fan pra que visit\u00e9is mi expo \u2018Convivientes\u2019 en @amantis_net Sant Antoni. https://t.co/CQxnsrjTrm", "screen_name": "Alberto_Gayo", "name": "Alberto Gayo", "user_followers": 5353, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 07:56:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ogX2RWUAIH2tn.jpg"}
{"id": "1439498372956790785", "text": "YA ESTAMOS en las calles de #Madrid #Barcelona #Valencia #Sevilla #Malaga\u2026 \n\n\u203c\ufe0fpara RECORDAR una gran cita:\ud83d\udc47\n\n#MujeresYLiderazgo\n\n\ud83d\uddd327-sept\n\u23f39:30 - 13:30 h.\n\u2066\ud83d\udccd@CEOE_ES\u2069\n\nM\u00e1s de 30 #lideres \n\u2728 Reinventando el futuro \u2728\n\n\ud83d\udd0a\ud83d\udd0aS\u00cdGUENOS EN DIRECTO: https://t.co/buhY9OATgT https://t.co/Kdn7qMn2QY", "screen_name": "5050GL", "name": "50&50 GL", "user_followers": 2903, "retweet_count": 19, "favorite_count": 47, "date": "2021-09-19 07:55:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ogIxxWYAARfp-.jpg"}
{"id": "1439498300256837633", "text": "Dejad a los ni\u00f1os en PAZ! \nBarcelona, ayer! \n\n\ud83d\uded1 coacciones \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n\nGracias a todos x estar! \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d https://t.co/nDjOhVsRSi", "screen_name": "El_tercer_grup", "name": "El Tercer Grup", "user_followers": 135, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 07:55:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439498230287540225/pu/img/AXHLNt_L_s9ry9fL.jpg"}
{"id": "1439498087295332352", "text": "Una de las cosas que de verdad me hacen estar m\u00e1s orgulloso del Barcelona es nuestro portero. @mterstegen1 poco se habla de ti . Pero esos huevos que tienes para volver de lesi\u00f3n y hacerte grande en porter\u00eda..que manos yq seguridad nos das siempre grande!! https://t.co/l4RwReB1hw", "screen_name": "pintadov4", "name": "Nn", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:54:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_of4Y8XsAAjRk-.jpg"}
{"id": "1439497731786035202", "text": "@FrGeneve @JesusCintora @aromano77b Digamos que esa fotograf\u00eda es de la Jefatura Superior de Barcelona de v\u00eda Laietana, pero oye, uds a lo suyo que es odiar. En cuanto al sr Cintora, en fin que decir de un t\u00edo t\u00edo ni con este gobierno infecto es capaz de mantener un programa soltando veneno... https://t.co/T5yIW4q5bV", "screen_name": "juverquezumo", "name": "Popifresco", "user_followers": 29, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 07:52:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ofjVDXMAI5j7j.jpg"}
{"id": "1439497340835045379", "text": "Palau de la m\u00fasica \u201cEl Palau\u201d del arquitecto Lluis Dom\u00e8nech i Montaner en Barcelona. Cuando traspasas las puertas, entras en otro mundo. Si ven\u00eds, no dej\u00e9is de visitarlo y si hay un buen concierto ,mejor #MareaAzulSiempre https://t.co/S8npHdh401", "screen_name": "plumaiberica", "name": "chanchito feliz", "user_followers": 71, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 07:51:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ofMeIXEAYan-t.jpg"}
{"id": "1439497037746253829", "text": "Informe @marca. La incontestable tiran\u00eda de Barcelona y Real Madrid: s\u00f3lo dejan las migajas en el baloncesto https://t.co/N9aXfwc6I5 v\u00eda @MarcaBasket https://t.co/CqrlCPNBnq", "screen_name": "ecorbella", "name": "Enrique Corbella \ud83c\udfc0", "user_followers": 9038, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 07:50:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_oe4ZsXEAAu0AG.jpg"}
{"id": "1439496685151997952", "text": "La foto es de una concentraci\u00f3n en Barcelona de apoyo a la polic\u00eda. \n\nLa 'periodista de izquierdas' la publica tras la manifestaci\u00f3n neonazi en Chueca.\n\nTan triste es lo de Madrid como usar la manipulaci\u00f3n informativa como respuesta.\n\nNo usemos sus mismas armas para ganar. https://t.co/g2bwABKk0t", "screen_name": "TecnoBotijo", "name": "Tecnolog\u00eda del botijo", "user_followers": 10902, "retweet_count": 7, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-19 07:48:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oem0GX0AInuHg.jpg"}
{"id": "1439496678990565378", "text": "@farnesio1545 Barcelona tiene esta maravilla https://t.co/wyoaaV3GGz", "screen_name": "genofons", "name": "Geno D'Humeyya \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddec", "user_followers": 1578, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 07:48:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oemZ9XoAM6aTK.jpg"}
{"id": "1439495651872714752", "text": "Chocos con panko y mahonesa de mojito... \u00a1Que pinta! \ud83d\ude0b\n\n+\u2139\ufe0f \u260e 931 26 80 79\n\ud83d\udcc6 https://t.co/Xe7VBt8XJU\n\n#Adrians #Restaurant #Cornella #Barcelona #FoodLovers #Gastronomia https://t.co/S41ZP5SeVx", "screen_name": "AdriansCornella", "name": "Adrian's Restaurant", "user_followers": 308, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 07:44:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_odqp5X0AclE2g.jpg"}
{"id": "1439495592774934529", "text": "Hoy, en su blog (https://t.co/XH5N2Axszu) Nuria Vidal habla d'Els tres cognoms de Luc\u00eda van Haart' https://t.co/o2SOeoN3OY: Una novela sobre Barcelona (calle Santal\u00f3), Hitchcock y el Festival d Cine de San Sebasti\u00e1n @CasaUsherBCN @filmotecacat @EsteveRiambau @bcnliteratura https://t.co/Yy1RwLI8PW", "screen_name": "ArandaQuim", "name": "Quim Aranda", "user_followers": 1109, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:44:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ocbOgWQAQDWbM.png"}
{"id": "1439494169333018625", "text": "Y por supuesto, todos los billetes emitidos en soporte sin contacto (hola Barcelona) https://t.co/PxLHWbntYj", "screen_name": "markus844", "name": "Marc", "user_followers": 147, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 07:38:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439494119731212292/pu/img/RVzl5fJBg7PCPtv-.jpg"}
{"id": "1439493101714817026", "text": "Lo hacemos desde el #cementerio de #RoquesBlanques (El Papiol, Barcelona), con  una jornada para descubrir la naturaleza de #Collserola \ud83c\udf33 entre nuestros colaboradores y sus familias. https://t.co/J0am3bFNA1", "screen_name": "AltimaSF", "name": "\u0100ltima", "user_followers": 252, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 07:34:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_obSAZXsAEX6MF.jpg"}
{"id": "1439492715562082305", "text": "Escuela de Tecnificaci\u00f3n RCDE Espa\u00f1ol de Barcelona \u26bd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/TsukVx01ID", "screen_name": "dtcessaura85", "name": "DTcessaura", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 07:33:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oa_umXMAU8pLZ.jpg"}
{"id": "1439492639641030656", "text": "Que dice robalatas, alteradisimo el, que los Nazis ocupan CHUECA con banderas, algo muy triste la verdad pero calla como buena meretriz cuando los suyos queman Barcelona, hip\u00f3crita hasta la m\u00e9dula. https://t.co/6yT1pYnXlL https://t.co/xrpsNhuer6", "screen_name": "RalRei", "name": "Cat Vader", "user_followers": 228, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:32:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oa7BAXoAAZdCO.jpg"}
{"id": "1439492456530288643", "text": "\u25b6\ufe0fReserva tu cita y contrata con \u2764Bizum\u2764 la lectura de #Tarot puede ser presencial en mi tienda o por llamada telef\u00f3nica v\u00eda WhatsApp \ud83d\udcde0034605828431\n\n#sitges #cubelles #vilanovailageltru #spribes #vng #BCN #calafell #castelldefels #Barcelona https://t.co/BbH05JXVPO", "screen_name": "amorcontarot", "name": "Rosalia Amat", "user_followers": 1571, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:32:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oZtY0XoAE95AY.jpg"}
{"id": "1439492381397684226", "text": "AVE \ud83d\ude86 a Barcelona abarrotado, los de US \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y UK \ud83c\uddec\ud83c\udde7 mascarilla bajada directamente, la Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 de delante igual, el revisor no dice nada, el resto comiendo.\nSin ventilaci\u00f3n \ud83d\udca8 he decidido cambiar de mascarilla \u2623\nPara desayunar me pondr\u00e9 otra y comer\u00e9 con ella, no es broma\ud83d\udd96 https://t.co/WuMddQZ8jE", "screen_name": "FaresKameli", "name": "Fares Kameli", "user_followers": 4650, "retweet_count": 14, "favorite_count": 81, "date": "2021-09-19 07:31:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oarfXWEAMvX7m.jpg"}
{"id": "1439492043642912778", "text": "VISITA.\n\nConmemora el trig\u00e9simo aniversario de los Juegos Ol\u00edmpicos en Barcelona. Tres detalles alusivos: los colores de los cinco aros en los pu\u00f1os de la magna, el dorado por la presea de mayor prestigio en la competencia y al frente un tramado con el plano de la ciudad. https://t.co/lW7qhKmm3Y", "screen_name": "_Zambrottismo", "name": "Zambrottismo", "user_followers": 11, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:30:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oaYjLXEAAV0AV.jpg"}
{"id": "1439491984851341314", "text": "\ud83d\udce3 New Podcast! \"Xavi Guil\u00e0 sobre los genios del FC Barcelona de Pep y su Vibliotec (Parte II)\" on @Spreaker https://t.co/SNQ0PugKGO", "screen_name": "DayronQuirozS", "name": "Dayron Quiroz", "user_followers": 321, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:30:08", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439491839908728837", "text": "OPINI\u00d3N | El FC Barcelona o la tormenta perfecta https://t.co/z7HEkkQ30w https://t.co/Hz6nB0ibXy", "screen_name": "iusport", "name": "IUSPORT", "user_followers": 20070, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:29:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oaMzzVkAkgocZ.jpg"}
{"id": "1439491781909962753", "text": "PREVIA | \ud83c\udd9a #BetisEspanyol\n\n'El Espanyol busca un necesitado estreno' \nhttps://t.co/DD1zfqB0gK https://t.co/8TpJSiTjpl", "screen_name": "DMQEspanyol", "name": "ElDesmarque Espanyol", "user_followers": 765, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:29:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oaJLQWQAYB_o1.jpg"}
{"id": "1439491357878460417", "text": "David Villa \nFabregas \n#Barcelona https://t.co/AkfUMNxt0Q", "screen_name": "0iivii", "name": "Kh", "user_followers": 262, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 07:27:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oZn4mWQAsSw9_.jpg"}
{"id": "1439490823322808320", "text": "@gabrielrufian Tienes raz\u00f3n robalatas, pero no es CHUECA sois vosotros en Barcelona. https://t.co/V9zCh2jhrw", "screen_name": "RalRei", "name": "Cat Vader", "user_followers": 228, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 07:25:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oZRSiXIAI4AvA.jpg"}
{"id": "1439490704733048834", "text": "Hoy nos vemos en la concentraci\u00f3n contra la ampliaci\u00f3n de aeropuertos que no respetan los espacios naturales\u2757\n\nPedimos la paralizaci\u00f3n indefinida de cualquier ampliaci\u00f3n de actividades o de infraestructuras aeroportuarias.\n\ud83d\udd5512h C/Tarragona. #Barcelona\nhttps://t.co/1OQWyOjMAd https://t.co/mw9x1Ck4uj", "screen_name": "SEO_BirdLife", "name": "SEO/BirdLife", "user_followers": 106881, "retweet_count": 8, "favorite_count": 33, "date": "2021-09-19 07:25:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oZKtRXEAkD6VP.jpg"}
{"id": "1439490613330812930", "text": "He podido ponerme en contacto con VAMOX y me responden, esto? Como @AliExpressES da los pedidos a semejante empresa que dice que no reparten en el c\u00f3digo postal indicado? Mi domicilio es en Barcelona. Y ahora q pasa? Y si quiero pedir otro producto a AliExpress, estar\u00e9 igual? https://t.co/TJd79tKnRW", "screen_name": "narnian77", "name": "\u03b1\u0438\u0438\u03b1", "user_followers": 35, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:24:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oZFYsWEAMxOCs.jpg"}
{"id": "1439490250338881536", "text": "@gabrielrufian Queremos Arreglar Barcelona!\nCatalu\u00f1a! Catalu\u00f1a! Parar con Madrid de una vez! https://t.co/hBydVxcdDc", "screen_name": "NOvotar1", "name": "Pol\u00edtica= Vividores. la Ley no es = para todos.", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:23:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oYuOqXIAAjTfv.jpg"}
{"id": "1439490235365199872", "text": "@tuitermann Siempre pueden sacar portadas como la de hoy para que el aficionado del Barcelona pueda seguir viviendo en su realidad paralela pensando que pueden fichar a Haaland. Que parte de estar en la ruina no entienden? https://t.co/YPrMcRKykM", "screen_name": "PeluRamone", "name": "Pel\u028b R\u0251\u0271\u03c3\u0273e", "user_followers": 536, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 07:23:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oYvJGWEAAthRN.jpg"}
{"id": "1439489387763544070", "text": "Detenido en Barcelona un antiguo miembro de la mafia italiana pr\u00f3fugo de la justicia  https://t.co/SJ7PedrUTk https://t.co/v1HxAUR42c", "screen_name": "N0numer0s", "name": "N0numer0s", "user_followers": 141, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:19:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oX-EQXoAEjQFK.jpg"}
{"id": "1439489200525651969", "text": "@cobachin98 Pues no has venido a Barcelona... https://t.co/bMCxi3hcGG", "screen_name": "sailorbatracio", "name": "Autoinflammatory Pau \u262d", "user_followers": 129, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 07:19:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oXzJUX0AAvsqP.jpg"}
{"id": "1439489039191715841", "text": "Ya est\u00e1n llegando los #Corredores a reponer l\u00edquidos despu\u00e9s del esfuerzo @barcelona_cat @CocaColaEP_es @CocaColaCo_es @Aquarius_Esp @CocaColaCo_es https://t.co/J63821m90e", "screen_name": "DanielGlez16772", "name": "Daniel Gonzalez Dominguez", "user_followers": 76, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 07:18:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oXpfkWEAU3v5x.jpg"}
{"id": "1439488916189548546", "text": "Esta foto que muchxs est\u00e1is subiendo diciendo que fue ayer, es de hace unas semanas en Barcelona, en una concentraci\u00f3n de apoyo a la Polic\u00eda. \nQuienes las sub\u00eds a sabiendas, solo por verter mierda de gratis, no sois muy diferentes del Condenas, Alpiste\u2026 https://t.co/DfOo0sHrD5", "screen_name": "KingUve", "name": "Alav\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "user_followers": 775, "retweet_count": 1, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-19 07:17:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oXid5WEAMPlQD.jpg"}
{"id": "1439488548592291842", "text": "Desolador aspecto del mas precioso parque del barrio tras las fiestas del Poblenou en Barcelona. https://t.co/h7jD1hVwFe", "screen_name": "EmilioMorenatti", "name": "Emilio Morenatti", "user_followers": 47967, "retweet_count": 176, "favorite_count": 521, "date": "2021-09-19 07:16:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439488496809484291/pu/img/ripzMkIhqf0LEAh1.jpg"}
{"id": "1439488427741925385", "text": "Este mes de septiembre comienzan sus estudios m\u00e1s de 300 j\u00f3venes en ciudades como Santiago, Burgos, M\u00e1laga, Madrid, Barcelona... @FMahouSanMiguel: \"Impulsamos la FP dual, colaboramos con las escuelas de hosteler\u00eda e iniciamos una alianza con #MomCulinary del chef @PacoRoncero\". https://t.co/A1VTunk0Ct", "screen_name": "Paralelo20", "name": "Paralelo20", "user_followers": 10246, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 07:16:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fVrXIWQAMPtDo.jpg"}
{"id": "1439488175966019589", "text": "6\u00ba Congreso XPatient Barcelona  #Xpatient21 GRATUITO y ONLINE\n\n28 y 29 de septiembre 2021\n\nhttps://t.co/4e9gavaoYK https://t.co/ecM43EmlsN", "screen_name": "richardcanabate", "name": "\ud83d\udfe3 Richard Ca\u00f1abate \u00ae", "user_followers": 2093, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 07:15:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E-v5KUUWEAAmd_6.jpg"}
{"id": "1439487312958791681", "text": "Bueno, qu\u00e9? Empezamos a poner los anuncios de gente que vende sus entradas para el C\u00e1diz - Barcelona? \n70-80 \u20ac https://t.co/RmDfa0OCS5", "screen_name": "EvidenteTele", "name": "TelEvidente \ud83d\udd3b", "user_followers": 63, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:11:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oVlU8XEAEBXXp.png"}
{"id": "1439486001936801796", "text": "Desde Preferente: Ouigo ya ara\u00f1a a Renfe una cuota del 37% en el Madrid-Barcelona\nhttps://t.co/6IKzV7yQeR https://t.co/b88e8AWbwW", "screen_name": "TodoTurismo_", "name": "TodoTurismo", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:06:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oU4__XEAAkkhr.jpg"}
{"id": "1439485807920918529", "text": "Bartomeu, presidente del FC Barcelona por aquel entonces, se querell\u00f3 contra \u00e9l por compararle con Nobita, pero posteriormente fue perdonado e invitado al cl\u00e1sico https://t.co/odjCdkuXTk", "screen_name": "mcarla_pino", "name": "Maripuh\ud83c\udf19", "user_followers": 1199, "retweet_count": 0, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 07:05:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oUtjTWYAIsWB7.jpg"}
{"id": "1439485755152273408", "text": "Conoci\u00f3 a su actual novia mediante la red social Instagram. Despu\u00e9s de un tiempo platicando por DM (Direct Messages) este le pidi\u00f3 vivir juntos en su ciudad (Barcelona). https://t.co/jruD9LweUH", "screen_name": "mcarla_pino", "name": "Maripuh\ud83c\udf19", "user_followers": 1199, "retweet_count": 1, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-19 07:05:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oUqVHWYAIB_Ys.jpg"}
{"id": "1439485730938658819", "text": "Su verdadero nombre es Ra\u00fal \u00c1lvarez Genes, nacido el 5 de noviembre de 1988 en Badalona, Barcelona, Espa\u00f1a, por tanto, tiene actualmente 32 a\u00f1os https://t.co/4PcnjIk8lP", "screen_name": "mcarla_pino", "name": "Maripuh\ud83c\udf19", "user_followers": 1199, "retweet_count": 0, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-19 07:05:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oUpG_WEAU2OMF.jpg"}
{"id": "1439485603159101440", "text": "Ayer rayos, truenos y centellas en toda Barcelona City https://t.co/0BtmMeI45V", "screen_name": "ottavaldez", "name": "Ana Otta", "user_followers": 6473, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 07:04:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oUht0XsAMYUSl.jpg"}
{"id": "1439485177181478912", "text": "Los posicionamientos var\u00edan tambi\u00e9n entre las provincias del territorio.\n\nEn Barcelona, el 41,7% secunda el plan de Aena, un dato que se encuentra por debajo de Girona (49,6), Lleida (49,9) y Tarragona (43,6)\nhttps://t.co/rDYzhGwYDz https://t.co/RLYtHUltiu", "screen_name": "elconfidencial", "name": "El Confidencial", "user_followers": 930154, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 07:03:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oHajSWUAEzHgh.png"}
{"id": "1439485172647407617", "text": "La mitad de los catalanes respalda de manera n\u00edtida la ampliaci\u00f3n del aeropuerto Josep Tarradellas-Barcelona-El Prat, seg\u00fan el Observatorio. \n\nEl 50,8% de los entrevistados secunda que se ejecute la expansi\u00f3n, mientras que el 30,8 la rechaza por completo\n\nhttps://t.co/rDYzhGwYDz https://t.co/P0DnrH5F4G", "screen_name": "elconfidencial", "name": "El Confidencial", "user_followers": 930154, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:03:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oHBzPX0AALKCx.png"}
{"id": "1439485067617779718", "text": "\ud83c\udf33 Pens\u00e1bamos acabar con la deforestaci\u00f3n en 2020, pero faltar\u00edan otros 25 a\u00f1os para lograrlo.\n\ud83c\udfac M\u00e1s de 100 pel\u00edculas te aportar\u00e1n las pruebas que necesitas para resolver los cr\u00edmenes contra el #Planeta!\n#SUNCINE donde la realidad supera la ficci\u00f3n!\n\ud83c\udf10 https://t.co/z916g7Jb8G https://t.co/OOMs7LPyYX", "screen_name": "suncinefest", "name": "\ud83d\udd06 SUNCINE", "user_followers": 4187, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 07:02:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oSclUXEAAbJNB.jpg"}
{"id": "1439484525860593670", "text": "Mar\u00eda de Cervell\u00f3n nace en Barcelona el 1 de diciembre de 1230.\nEn su juventud decide que su vida pertenece a otro, se desposa con Cristo para estar al servicio de los otros cristos, cautivos, llagados y necesitados.\n\n#somosmerced #dios #vocacion #familia #fe #esperanza #amor https://t.co/YsZ039N9Ea", "screen_name": "somosmerced", "name": "Somos Merced", "user_followers": 465, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:00:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oTjAOXoAM55Ys.jpg"}
{"id": "1439484415885852677", "text": "@VivaLaVidaT5 @DeluxeSabado Por cierto, hoy hablares de la manifestaion hom\u00f3foba en Chueca...Barcelona???\nAihhh\u00a1\u00a1 direis realmente d\u00f3nde est\u00e1 Chueca??\nVale vale\u00a1\u00a1\u00a1 es que ayer con el tema botellon, que pus\u00edsteis en TITULARES: \nMACROBOTELLON EN BCN:8000 \ny luego con la boquita peque\u00f1a....y:\n25.000 en MADRIZ\u00a1 https://t.co/apdfrkH1Rc", "screen_name": "carpece64", "name": "Carme Perell\u00f3 Celade", "user_followers": 27, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:00:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oS_P7XsAAHzd5.png"}
{"id": "1439484402023686147", "text": "\u25b61975-9-19\n#TalD\u00edaComoHoy hace 4\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 a\u00f1os muere en Barcelona, tiroteado por la Polic\u00eda, el miembro de ETA Andoni Campillo Alkorta, natural de #Gernika https://t.co/VpEwRDt8MG", "screen_name": "EuskalMemoria", "name": "Euskal Memoria", "user_followers": 12719, "retweet_count": 24, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-19 07:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_eMux4X0AIosf5.jpg"}
{"id": "1439484372848107520", "text": "\u00a1Dios ha preparado grandes cosas para ti hoy! \u00bfTe lo vas a perder?\n\nRecuerda que a partir de hoy volvemos al horario prepandemia, tendremos una sola reuni\u00f3n a las 11:00h. Puedes venir sin necesidad de reservar sitio. \u00a1Te esperamos!\n\n#rdr #santboi #barcelona https://t.co/9jKjq5f48W", "screen_name": "reydereyesbcn", "name": "Iglesia Rey de Reyes", "user_followers": 239, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:59:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oTZspXsAEX3eb.jpg"}
{"id": "1439484174872756225", "text": "Hoy en #Barcelona puedes firmar y ayudar que queda un mes intenso de voluntariados. Gracias \ud83d\ude4f #FirmaConDerechos #ILPMarMenor #FirmaPorElMarMenor #SOSMarMenor https://t.co/toyxrAOBl2", "screen_name": "ilp_marmenor", "name": "ILP Mar Menor", "user_followers": 2382, "retweet_count": 43, "favorite_count": 64, "date": "2021-09-19 06:59:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oTOM9XEAQ8ifP.jpg"}
{"id": "1439484084452003844", "text": "\u201cSi los agredidos son un gay de derechas en Toledo, un miembro del PP en \u00c1lava, unos estudiantes constitucionalistas en la Universidad de Barcelona o un hombre con unos tirantes con la bandera de Espa\u00f1a, silencio radio\u201d.\n\nPor Maite Rico\nhttps://t.co/Kil564s45X https://t.co/6FvCJ2Legj", "screen_name": "DhMagdalena", "name": "MagdalenaDH", "user_followers": 311, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 06:58:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oTI5ZWEAAespB.jpg"}
{"id": "1439484054865317888", "text": "Pa casa al fin\ud83d\ude2a\ud83d\ude34 #travel #casa #home #valencia #barcelona #renfe #chibimaribelis https://t.co/HwZgVhfUG4", "screen_name": "chibi_maribelis", "name": "El Mundo De Maribelis \ud83d\udc95\u2728TIENDA y COMISIONES\u2728\ud83d\udc95", "user_followers": 287, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 06:58:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oTHVYWUAcINhw.jpg"}
{"id": "1439483055387840512", "text": "@DanikRM_ Esta fans del Barcelona pensando que pueden fichar a halland pogba de light y neymar sabiendo que deben asta los calzones https://t.co/fPgEuW7YTk", "screen_name": "merino_edwar", "name": "Edwar Merino", "user_followers": 21, "retweet_count": 1, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 06:54:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oSNUaXEAYpib7.jpg"}
{"id": "1439480626462158850", "text": "A punto de celebrar la fiesta de la Virgen de la Merced, dedico la glosa de esta semana a Mar\u00eda de Cervell\u00f3, la primera mercedaria. Deseo que su intercesi\u00f3n nos obtenga de Santa Mar\u00eda una ciudad cada vez m\u00e1s fraterna. \n\n#CartaDominical\n\nhttps://t.co/FnhJwsOEAC https://t.co/UfcnGGVr2x", "screen_name": "OmellaCardenal", "name": "Card. Juan Jos\u00e9 Omella", "user_followers": 5654, "retweet_count": 9, "favorite_count": 53, "date": "2021-09-19 06:45:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Z8M9AWYAAqd6H.jpg"}
{"id": "1439480175499034628", "text": "\u00a1Hoy es el d\u00eda! Nos vemos a las 12h en Barcelona, Madrid y Palma de Mallorca. \n\n#MenysAvionsM\u00e9sVida \n#MasTrenesMenosAviones\n@zeroportbcn @xarxaclimatica https://t.co/9NXIlSCRyB", "screen_name": "adri_fc", "name": "Adri\u00e1n Fern\u00e1ndez", "user_followers": 4094, "retweet_count": 6, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-19 06:43:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oPl00WUAQDk2A.jpg"}
{"id": "1439478784256876544", "text": "Buenos d\u00edas ! Varios d\u00edas sin descargar, quien quiere vaciar el dep\u00f3sito ? #mamada #sex #cum #gay #hetero #curioso #bi me da lo mismo jeje #Barcelona https://t.co/Xa04Ex0QV8", "screen_name": "pepxxxx", "name": "pepxxxx bcn", "user_followers": 88, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 06:37:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oOUn4XMAAe7-Y.jpg"}
{"id": "1439477922423844867", "text": "@Carmenjcarlos @farmandarina @BkCuenca @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo @ligero999 @Melemich @martinfd78 @verona5ber @CarmenCalvoGarc @anamamafarmac @annapitarch @pharmacopola @asturias4ever @cgfminion Buenos d\u00edas..... Barcelona amaneciendo..... https://t.co/f2kkv1rkcf", "screen_name": "ElenaSaiz63", "name": "Elena S\u00e1iz", "user_followers": 6007, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 06:34:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oNifrXEAMerDx.jpg"}
{"id": "1439477657473781760", "text": "Hoy en la portada de 'La Vanguardia': El freno a la ampliaci\u00f3n de El Prat reduce la inversi\u00f3n a 250 millones; entrevista a F\u00e9lix Bola\u00f1os, ministro de la Presidencia; y entrevista a Juan Jos\u00e9 Omella, arzobispo de Barcelona.\n\nhttps://t.co/232XIGf21E https://t.co/y35nffWQC2", "screen_name": "LaVanguardia", "name": "La Vanguardia", "user_followers": 1237943, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 06:33:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oMXLWXEAEKhsD.jpg"}
{"id": "1439477234943807491", "text": "Un honor poder representar al @PPBarcelona_  en los actos de las Fiestas Patronales Fuensanta 2021 que organiza la Casa de Murcia en  Barcelona este fin de semana. #vivamurcia #vivacatalu\u00f1a #vivaespa\u00f1a https://t.co/I9fMCvR7oK", "screen_name": "soniaesplugas", "name": "Sonia Esplugas", "user_followers": 982, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 06:31:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oM5b8XEAAdM8P.jpg"}
{"id": "1439476938897305600", "text": "Que dice el gobierno que denunciar\u00e1 a fiscal\u00eda la manifestaci\u00f3n NaZi.\n\nEn Barcelona ya sabemos que pasa con esas denuncias, absolutamente nada ya que es el mismo estado fascista el que se autodenuncia.\n\nPara m\u00e1s postureo preguntar a Up. https://t.co/3xz4z3P5Ie", "screen_name": "Moreneta18", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86,\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \u06de\u262d\ud83d\udd25", "user_followers": 1444, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 06:30:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oMpKXXEAgIo3Z.jpg"}
{"id": "1439476634046935040", "text": "Desde la @escuelaramonfde nos sumamos a las movilizaciones de hoy contra las ampliaciones de aeropuertos y puertos en Madrid, Barcelona, Valencia y Palma.\n\nEs vergonzosa e irresponsable la \"transici\u00f3n ecol\u00f3gica\" de papel y al servicio de las multinacionales del PSOE. https://t.co/euOktUj9bU", "screen_name": "luisglezreyes", "name": "Luis Gonz\u00e1lez Reyes", "user_followers": 9559, "retweet_count": 24, "favorite_count": 69, "date": "2021-09-19 06:29:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oMXPCX0AEpgP9.jpg"}
{"id": "1439476260678287360", "text": "C\u00f3mo vamos a olvidar tanto dolor y sufrimiento? C\u00f3mo vamos a olvidar el atentado en la \ud83c\udfe0 cuartel de la guardia civil en Zaragoza??? C\u00f3mo vamos a olvidar \u00e9l atentado en Hipercor en Barcelona??? C\u00f3mo en nombre de Dios??? C\u00f3mo??? #InMemoriam #PorTodasLasVictimasDelTerrorismo https://t.co/GpCH6jDksl https://t.co/hcY1y5nmu6", "screen_name": "berta_Uson_", "name": "Berta Uson Ibarz", "user_followers": 280, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:27:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oMBdTXMAA4h9Y.jpg"}
{"id": "1439475779944042498", "text": "\u2708 Buenos d\u00edas a tod@s. \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\n\nHoy los \ud83d\udeeb\ud83d\udeec regulares en el #SeveBallesterosSantander :\n\n\ud83d\udc49 @AirNostrumLAM \n#Madrid (2)\n\n\ud83d\udc49 @Ryanair_ES \n#Manchester\n#Bruselas\n#Edimburgo\n#Londres\n#Dublin\n\n\ud83d\udc49 @volotea \n#Sevilla \n\n\ud83d\udc49 @BinterCanarias \n#GranCanaria \n\n\ud83d\udc49 @vueling \n #Barcelona\n#Murcia https://t.co/XYQBPwNOzU", "screen_name": "AParayas", "name": "Amigos de Parayas", "user_followers": 2478, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 06:25:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oLkPQX0AQ7wzE.jpg"}
{"id": "1439474941653659649", "text": "Bondad, nobleza y ternura es lo que hay detr\u00e1s de esos ojos verdes de Balso, le das un hogar para siempre?. Provincia barcelona-espa\u00f1a https://t.co/MWAy8QKMbL", "screen_name": "isagato62", "name": "isabel esteve", "user_followers": 4961, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:22:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oKn4pWYAAG4P_.jpg"}
{"id": "1439474930131812358", "text": "SIEMPRE DIJE DESDE QUE TUVE LA OPORTUNIDAD DE PROBARLA EN BARCELONA QUE ERA UNA CERVEZA MAGNIFICA, PERO VISTO LO VISTO, ME QUEDO CON MI AGUITA AMARILLA, O LO QUE ES LO MISMO LA CRUZCAMPO. https://t.co/M8IbMGdy0m", "screen_name": "Gorgo57", "name": "Isidro Gordillo", "user_followers": 1254, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:22:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oKy8eXoAErmqP.jpg"}
{"id": "1439474240999284736", "text": "\ud83d\udce2 \u00daLTIMA HORA || Mino Raiola ha abierto la puerta al neerland\u00e9s Matthijs De Ligt para que deje a la Juventus este pr\u00f3ximo verano. El joven central ver\u00eda con buenos ojos su posible llegada a Barcelona. (Tuto sport ) https://t.co/fRZgQDjXAA", "screen_name": "AdairReda", "name": "reda Adair", "user_followers": 22, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 06:19:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oKMLXXoAEgyWh.jpg"}
{"id": "1439472340212064258", "text": "Y si, mis \u00faltimas semanas en Barcelona han sido de parranda \ud83c\udf89 https://t.co/FP3CvAnpvP", "screen_name": "namelessface23", "name": "Bello", "user_followers": 94, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 06:12:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439472289221853186/pu/img/r_OVS3Zj2SYp8Kui.jpg"}
{"id": "1439471943095361536", "text": "Egun On! Buenos d\u00edas!!\nDOMINGO 19 de Septiembre\n\u2022\u2022\u2022\ncon @Iberia \n#MADRID  \ud83d\udeeb 1 \ud83d\udeec  1\n\ncon @vueling \n#BARCELONA  \ud83d\udeeb 2 \ud83d\udeec  2\n\ncon #Privilege op @oneairways \n#SEVILLA  \ud83d\udeeb 1  \ud83d\udeec  0\n\u2022\u2022\u2022\u2022 https://t.co/telm6TUvlu", "screen_name": "DonostiAir", "name": "Donosti Aeropuerto", "user_followers": 4655, "retweet_count": 1, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-19 06:10:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oIGbzWYAANfh5.jpg"}
{"id": "1439471879157334020", "text": "Buenos d\u00edas a tod@s...!!! \n\nGentileza del \ud83d\udc49 Bar Socorro \n\u2b07\ufe0fM\u00e1s #Informaci\u00f3n\u2b07\ufe0f\n     \ud83d\udc47\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rpfNnFhliQ\nhttps://t.co/4o0PEOpcJl\n\n#Segovia #Acueducto #patrimoniodelahumanidad #CastillayLe\u00f3n #madrid #barcelona #espa\u00f1a #europa https://t.co/2b4jeJxGec", "screen_name": "IsidroSanzSanz", "name": "Balcon Segoviano  Periodico Digital", "user_followers": 739, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:10:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oIC6SXsAAvzzh.jpg"}
{"id": "1439471793295724548", "text": "Buenos d\u00edas a tod@s...!!! \n\nGentileza del \ud83d\udc49 Bar Socorro \n\u2b07\ufe0fM\u00e1s #Informaci\u00f3n\u2b07\ufe0f\n     \ud83d\udc47\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rpfNnFhliQ\nhttps://t.co/4o0PEOpcJl\n\n#Segovia #Acueducto #patrimoniodelahumanidad #CastillayLe\u00f3n #madrid #barcelona #espa\u00f1a #europa https://t.co/LUIf9JZqhZ", "screen_name": "IsidroSanzSanz", "name": "Balcon Segoviano  Periodico Digital", "user_followers": 739, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:09:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oH960XIAAPeXm.jpg"}
{"id": "1439471705794269187", "text": "Buenos d\u00edas a tod@s...!!! \n\nGentileza del \ud83d\udc49 Bar Socorro \n\u2b07\ufe0fM\u00e1s #Informaci\u00f3n\u2b07\ufe0f\n     \ud83d\udc47\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rpfNnFhliQ\nhttps://t.co/4o0PEOpcJl\n\n#Segovia #Acueducto #patrimoniodelahumanidad #CastillayLe\u00f3n #madrid #barcelona #espa\u00f1a #europa https://t.co/xxfbWVHh2d", "screen_name": "IsidroSanzSanz", "name": "Balcon Segoviano  Periodico Digital", "user_followers": 739, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:09:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oH4zKXoAIZN_B.jpg"}
{"id": "1439471614752665603", "text": "Buenos d\u00edas a tod@s...!!! \n\nGentileza del \ud83d\udc49 Bar Socorro \n\u2b07\ufe0fM\u00e1s #Informaci\u00f3n\u2b07\ufe0f\n     \ud83d\udc47\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rpfNnFhliQ\nhttps://t.co/4o0PEOpcJl\n\n#Segovia #Acueducto #patrimoniodelahumanidad #CastillayLe\u00f3n #madrid #barcelona #espa\u00f1a #europa https://t.co/SLeGiu3ZFm", "screen_name": "IsidroSanzSanz", "name": "Balcon Segoviano  Periodico Digital", "user_followers": 739, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:09:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oHzceXoAEZRXC.jpg"}
{"id": "1439471547719225345", "text": "Buenos d\u00edas a tod@s...!!! \n\nGentileza del \ud83d\udc49 Bar Socorro \n\u2b07\ufe0fM\u00e1s #Informaci\u00f3n\u2b07\ufe0f\n     \ud83d\udc47\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rpfNnFhliQ\nhttps://t.co/4o0PEOpcJl\n\n#Segovia #Acueducto #patrimoniodelahumanidad #CastillayLe\u00f3n #madrid #barcelona #espa\u00f1a #europa https://t.co/9hMdq8MjfL", "screen_name": "IsidroSanzSanz", "name": "Balcon Segoviano  Periodico Digital", "user_followers": 739, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:08:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oHvoIWEAETzyw.jpg"}
{"id": "1439471461799014400", "text": "Buenos d\u00edas a tod@s...!!! \n\nGentileza del \ud83d\udc49 Bar Socorro \n\u2b07\ufe0fM\u00e1s #Informaci\u00f3n\u2b07\ufe0f\n     \ud83d\udc47\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rpfNnFhliQ\nhttps://t.co/4o0PEOpcJl\n\n#Segovia #Acueducto #patrimoniodelahumanidad #CastillayLe\u00f3n #madrid #barcelona #espa\u00f1a #europa https://t.co/ZSejregZTO", "screen_name": "IsidroSanzSanz", "name": "Balcon Segoviano  Periodico Digital", "user_followers": 739, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:08:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oHqlLX0AET_Rt.jpg"}
{"id": "1439471407033896964", "text": "Buenos d\u00edas a tod@s...!!! \n\nGentileza del \ud83d\udc49 Bar Socorro \n\u2b07\ufe0fM\u00e1s #Informaci\u00f3n\u2b07\ufe0f\n     \ud83d\udc47\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rpfNnFhliQ\nhttps://t.co/4o0PEOpcJl\n\n#Segovia #Acueducto #patrimoniodelahumanidad #CastillayLe\u00f3n #madrid #barcelona #espa\u00f1a #europa https://t.co/S3RHOvhZem", "screen_name": "IsidroSanzSanz", "name": "Balcon Segoviano  Periodico Digital", "user_followers": 739, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:08:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oHnb-X0AAv3Fk.jpg"}
{"id": "1439471296899919872", "text": "Buenos d\u00edas a tod@s...!!! \n\nGentileza del \ud83d\udc49 Bar Socorro \n\u2b07\ufe0fM\u00e1s #Informaci\u00f3n\u2b07\ufe0f\n     \ud83d\udc47\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rpfNnFhliQ\nhttps://t.co/4o0PEOpcJl\n\n#Segovia #Acueducto #patrimoniodelahumanidad #CastillayLe\u00f3n #madrid #barcelona #espa\u00f1a #europa https://t.co/hGBCA3qukB", "screen_name": "IsidroSanzSanz", "name": "Balcon Segoviano  Periodico Digital", "user_followers": 739, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:07:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oHg-fXMAQUCuW.jpg"}
{"id": "1439471254570930176", "text": "Buenos d\u00edas a tod@s...!!! \n\nGentileza del \ud83d\udc49 Bar Socorro \n\u2b07\ufe0fM\u00e1s #Informaci\u00f3n\u2b07\ufe0f\n     \ud83d\udc47\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rpfNnFhliQ\nhttps://t.co/4o0PEOpcJl\n\n#Segovia #Acueducto #patrimoniodelahumanidad #CastillayLe\u00f3n #madrid #barcelona #espa\u00f1a #europa https://t.co/cSbBcTgh9J", "screen_name": "IsidroSanzSanz", "name": "Balcon Segoviano  Periodico Digital", "user_followers": 739, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:07:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oHegIWUAMAqIG.jpg"}
{"id": "1439470584614817792", "text": "Bon dia, Barcelona\nBuenos d\u00edas, Rusia https://t.co/LpsACfkRoq", "screen_name": "Viejo_Topo", "name": "El viejo topo", "user_followers": 16559, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 06:05:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oG3EtXMAA03HZ.jpg"}
{"id": "1439464833057968128", "text": "La l\u00ednea Madrid-Barcelona supera el n\u00famero de viajeros que ten\u00eda antes de la crisis sanitaria https://t.co/lkD1Qi4AO2 https://t.co/mjYLnKXQKc", "screen_name": "RailPressNews", "name": "Rail Press News", "user_followers": 4276, "retweet_count": 5, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 05:42:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oBnMBWEAE2igI.jpg"}
{"id": "1439464040493985793", "text": "Buenos d\u00edas a tod@s...!!! \n\nGentileza del \ud83d\udc49 Bar Socorro \n\u2b07\ufe0fM\u00e1s #Informaci\u00f3n\u2b07\ufe0f\n     \ud83d\udc47\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rpfNnFhliQ\nhttps://t.co/4o0PEOpcJl\n\n#Segovia #Acueducto #patrimoniodelahumanidad #CastillayLe\u00f3n #madrid #barcelona #espa\u00f1a #europa https://t.co/psp5nmcCso", "screen_name": "IsidroSanzSanz", "name": "Balcon Segoviano  Periodico Digital", "user_followers": 739, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 05:39:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oA6l-WQAUc75q.jpg"}
{"id": "1439463266527457280", "text": "Celebramos #LaCursadelaMer\u00e7e #LaMer\u00e7e hoy 6000 #Barceloneses correr\u00e1n por las calles de @barcelona_cat y como no, no pod\u00edamos faltar a la cita @CocaColaCo_es   @CocaColaEP_es  al finalizar les esperamos co un @Aquarius_Esp  #Crusat https://t.co/UmdmdxyXLE", "screen_name": "DanielGlez16772", "name": "Daniel Gonzalez Dominguez", "user_followers": 76, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 05:36:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oANIrX0AQNFwU.jpg"}
{"id": "1439463116258127873", "text": "Mapa de temperaturas actuales en Espa\u00f1a - #Madrid 10 \u00b0C #Barcelona 19 \u00b0C #Malaga 22\u00b0C # - La predicci\u00f3n del tiempo por horas en nuestro mapa interactivo en https://t.co/0HO64cSIjW https://t.co/iy4ZpUF3D9", "screen_name": "meteo365_es", "name": "meteo365.es", "user_followers": 829, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 05:35:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n_pDyX0AA5djK.png"}
{"id": "1439462979561562113", "text": "AHORA TAMBI\u00c9N FAN\u00c1TICA DE LOS FALCON, PROMOVIENDO EL CAMBIO CLIMATICO PERO PARA IR DE BARCELONA A ZARAGOZA SE COGE EL FALCON COMO HACE EL INDIGNO FEL\u00d3N DE SANCHEZ. SON FALSOS SOCIALISTAS EL SOCIALISMO PARA ELLOS ES UN NEGOCIO https://t.co/7HB0rUek5P https://t.co/NhQLNAFWgV", "screen_name": "JoseScuba", "name": "Beni\u00e1n Quadrado", "user_followers": 345, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 05:34:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n_XInXEAMgrcF.png"}
{"id": "1439461700063961089", "text": "Conferencia de Pedro Varela en Barcelona https://t.co/fbNTvBsa57 via @YouTube", "screen_name": "DavidAs82682879", "name": "David Caballeros", "user_followers": 164, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 05:29:47", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439461155563622400", "text": "Situaci\u00f3n econ\u00f3mica y emocional: A punto de ir a trabajar de moza en alg\u00fan bar de Barcelona o ciudades aleda\u00f1as \ud83d\udc94\ud83e\udd23 https://t.co/Mm4UPYbM0N", "screen_name": "CinGuzman_", "name": "wrong number", "user_followers": 262, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 05:27:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n-SlyXMAMTMxV.jpg"}
{"id": "1439460835340992515", "text": "Congreso Internacional de Tarot de Barcelona 2020 (online por la pandemia).\nMi ponencia \"La apertura de la llave y el tarot de Thoth\" por si resulta de inter\u00e9s a alguien\nhttps://t.co/QtnZztuySM\n#thothtarot #tarot", "screen_name": "Sebas_Albedo", "name": "Sebas A.", "user_followers": 10, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 05:26:21", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439460503617736704", "text": "\ud83d\udd35 Abiertas las inscripcionings para los Talleres ChiquiJamming para FAMILIAS en Madrid, Bilbao y Barcelona.\n\nVente con tu sobri y avisa a la abueling porque sois todos bienvenidos hasta 99 a\u00f1os. 101 tambi\u00e9n, s\u00ed.\n\n\u00b7 M\u00e1s info y reservas: \n\ud83d\udcecchiquijamming@jammingweb.com https://t.co/nKC2sT0som", "screen_name": "jammingteatro", "name": "Jamming", "user_followers": 6625, "retweet_count": 5, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 05:25:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n9sxxXMAE41fc.jpg"}
{"id": "1439460232917307393", "text": "Xavier Miserachs\nBarcelona 1930 https://t.co/I2OaAvi90d", "screen_name": "ChicoPinto16", "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o", "user_followers": 9489, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 05:23:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n9c1aWEAIkAyL.jpg"}
{"id": "1439458323082981378", "text": "@claus_conde Enhorabuena amigo Claus \ud83d\ude0d!! WoW qu\u00e9 chula la foto!!! me encanta,  d\u00f3nde la has hecho?,  no reconozco el lugar, s\u00ed las torres de Plaza Castilla. Qu\u00e9 bonito es mi Madrid aunque Barcelona tampoco se queda atr\u00e1s \ud83d\ude09. \nSigue disfrutando de la ciudad y de tu AMOR es afortunada. https://t.co/mlRj2IdQRx", "screen_name": "abatrusqui78", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0ftrusqui (Ester) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83d\udc9a\u264d", "user_followers": 4399, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 05:16:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_n7tdxXEAM-f55.jpg"}
{"id": "1439452557328400384", "text": "Ensalada de burrata con r\u00facula y pesto... \u00a1Que pinta!\n\n+\u2139\ufe0f \u260e 931 26 80 79\n\ud83d\udcc6 https://t.co/Xe7VBt8XJU\n\n#Adrians #Restaurant #Cornella #Barcelona #Food #Gastronomia https://t.co/MNGEnmy7yF", "screen_name": "AdriansCornella", "name": "Adrian's Restaurant", "user_followers": 308, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 04:53:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n2eQhXsAEBtAi.jpg"}
{"id": "1439452207900921856", "text": "@RiHelman64 @Maurici28884340 Hay que leer un poquito\ud83e\udd2d\u2b07\ufe0f\nLa selecci\u00f3n estaba conformado en un\u00a090% jugadores del f\u00fatbol peruano,\u00a0a diferencia de\u00a0Hugo Sotil  (Barcelona) y Te\u00f3filo Cubillas (Porto). Con un tridente poderoso en el mediocampo conformado por\u00a0Te\u00f3filo Cubillas, C\u00e9sar Cueto y Pedro La Rosa. https://t.co/ji5PTh77el", "screen_name": "vidal1901", "name": "VidAL", "user_followers": 133, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 04:52:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n2JiiXoAE6gAi.jpg"}
{"id": "1439450085448986627", "text": "@carlosriddleBSC @mundodeportivo Aver este chico no se quien es dice que el pr\u00f3ximo a\u00f1o el Barcelona tendr\u00e1 su econom\u00eda perfecta \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23se nota que nunca agarr\u00f3 un cuaderno de matem\u00e1ticas https://t.co/mi7ILQ0WZG", "screen_name": "merino_edwar", "name": "Edwar Merino", "user_followers": 21, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 04:43:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n0OBzWQAAu3Rs.jpg"}
