{"id": "1439696373205643270", "text": "EE.UU.: Peruanos en Washington protestan en exteriores del hotel donde llegar\u00e1 Pedro Castillo https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/wDBoMHTORR", "screen_name": "canalN_", "name": "Canal N", "user_followers": 3172727, "retweet_count": 707, "favorite_count": 2754, "date": "2021-09-19 21:02:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439696323306008585/pu/img/foozmrgS8SHhMzv2.jpg"}
{"id": "1439775015474434048", "text": "Pedro Castillo en los Consejos de Ministros / Pedro Castillo cuando dicen es hora de firmar el acta https://t.co/4Do5jWaxBl", "screen_name": "contracultural", "name": "Carlos Le\u00f3n Moya", "user_followers": 104331, "retweet_count": 173, "favorite_count": 1351, "date": "2021-09-20 02:14:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sbvWLXoAIbzZM.jpg"}
{"id": "1439614878277320705", "text": "#Hilo \ud83e\uddf5\ud83d\udc4f\u2018Si algo estimas tu vida, no te metas con la m\u00eda que es privada\u2019, recordamos al autor de esta frase, Germ\u00e1n Genaro Cipriano G\u00f3mez Vald\u00e9s Castillo \u2018Tin Tan\u2019, a 106 a\u00f1os de su nacimiento. Hablemos del personaje y del ser humano. https://t.co/UDG27LxQYU", "screen_name": "DeMemoria", "name": "DeMemoria", "user_followers": 97447, "retweet_count": 97, "favorite_count": 312, "date": "2021-09-19 15:38:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qKCEcXIAkadW7.jpg"}
{"id": "1440004860146069509", "text": "@Anabell98150439 @Catameltroso @Mildred37340281 @jerafervas1 @Fredypm @indioguerrero50 @2Viejis39 @OJOVENE @AGUANTATUPELA @1961Tokio @calderjo01 @HUS07777781 @MarioNolio @MIOSDADO @Pasajero510 @SumerceN @VictorRojasc @VoranDante @ADOLALE @Sanchez84290301 @Yolanda76887693 @cadoanmu @RamadanMezVzla @IIuminat @rescatatukgdef1 @tumatachin77 @MirafloresEl @Samurai16157668 @caricaturasniso @criszzuela @Dante27579076 @franjav125 @Delnacarrero @SoyDiv0 @VENEZUELAIndep1 @Tropatriunfante @RiegoPineda @LaNiaDeLaCalza1 @Florencia90102 @Fooros @jamn2007 @Maricorazon65 @3lS0ld4d0R0j0 @CarpinteroAlejo @JosePin20249686 @BoliChoro @Wutang1986 @me_gorra @Antonio29058651 Ole Bibi que pas\u00f3 no es que si castillo se iba por el socialismo lo tumbaban \nResulta que ya la los keikohampones est\u00e1n asustados por qu\u00e9 el pueblo quiere un asamble constituyente como en Venezuela para darles el Tate quieto a los senadores vendidos y corruptos del Per\u00fa https://t.co/xRYIlVzsMY", "screen_name": "JorgeZuluagaSi1", "name": "Alejandro", "user_followers": 935, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 17:28:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vsyigXEAIT7VT.png"}
{"id": "1440004706806366208", "text": "@ConnieTiabeanie @felipe_castillo @SeBaK_ @LordDi3go @lorena_hc @UWeones Y no que me hab\u00edas silenciado? https://t.co/owgeaLzl3w", "screen_name": "jimmy_herp", "name": "Jaime Hern\u00e1ndez Pino", "user_followers": 129, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:27:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vspdQXIAAfP77.jpg"}
{"id": "1440004663554813963", "text": "@justicierope Usted pertenece a Peru Libre, en su ideario dice que su naturaleza no podr\u00eda ser de izquierda socialista sin reconocer la visi\u00f3n del mundo y sus fen\u00f3menos a trav\u00e9s de la \u00f3ptica marxista-leninista- mariateguista. ESTO SE\u00d1OR CASTILLO ES COMUNISMO. https://t.co/OSVm2Aayg7", "screen_name": "jvizcarra1365", "name": "Jacqueline Vizcarra A.", "user_followers": 97, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:27:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vsmgxXEAIO2kF.jpg"}
{"id": "1440004621951455232", "text": "Comude Guadalajara y su personal, lamenta el fallecimiento del Sr. Jos\u00e9 Ram\u00f3n Menchaca Cort\u00e9s, padre de nuestro compa\u00f1ero Gabriel Menchaca Castillo. \nNuestras condolencias y solidaridad con su familia y amigos. \nQ.D.E.P. https://t.co/O9qbSBIGqE", "screen_name": "comudegdl", "name": "COMUDE GUADALAJARA", "user_followers": 6166, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 17:27:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vskJgXsAIUio0.jpg"}
{"id": "1440004599692337155", "text": "Castillo, cansate de ser un in\u00fatil, Per\u00fa es la verg\u00fcenza de latinoamerica https://t.co/dM9ZXJs4p6", "screen_name": "rockaylor", "name": "gracia", "user_followers": 334, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:27:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1440004309270372355/pu/img/vzZ-4MozGCdUEmUk.jpg"}
{"id": "1440004597976797188", "text": "Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/G0oMiAKlij v\u00eda @YouTube", "screen_name": "Tareixa_", "name": "Tareixa_", "user_followers": 1302, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:27:04", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1440004586752913414", "text": "Historia del Ministro Castillo\u2026.. https://t.co/JpppQBL3bM", "screen_name": "medicoEco", "name": "\u274c\u24c5\u24ba\u24c5\u24ba \u24c1\u24ca\u24b8\u24bd\u24c4\u274c", "user_followers": 451, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:27:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1440004417609216007/pu/img/FzuoGnllU_Dh-HXz.jpg"}
{"id": "1440004575596097536", "text": "El presidente Pedro Castillo sostuvo hoy di\u00e1logos con empresarios peruanos y estadounidenses en Washington DC, Estados Unidos, para promover el comercio e inversi\u00f3n en nuestro pa\u00eds, a fin de consolidar la recuperaci\u00f3n de la econom\u00eda. \ud83d\udc49 https://t.co/4w0Kv4S5Uo https://t.co/olmRBh3Wkf", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417151, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 17:26:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vsZJcWUAkPk9W.jpg"}
{"id": "1440004568188952577", "text": "@RPPNoticias El \"comunista\" Pedro Castillo dijo \"La corrupci\u00f3n es un gran problema en mi pa\u00eds y tenemos corruptos hasta para exportar\", durante la sesi\u00f3n del Consejo Permanente de la OEA. Castillo habla \"huevadas\", \u00bfno se da cuenta que su socio Vladimir Cerr\u00f3n est\u00e1 sentenciado por corrupci\u00f3n? https://t.co/hlK9YDDD4c", "screen_name": "cmalcagmailcom1", "name": "Escorpio", "user_followers": 122, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:26:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vshFlXEAAb5LU.jpg"}
{"id": "1440004497900720131", "text": "@cerron_pedro 350 soles domas. Viste Pedro Castillo. https://t.co/1rTRCCfM9B", "screen_name": "TS_Christian", "name": "Christian Torres", "user_followers": 19, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:26:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vsa-cWQAgtiGU.jpg"}
{"id": "1440004417403641857", "text": "@jorgesomontes61 @PedroCastilloTe @congresoperu https://t.co/M4jcNrPiRi Sagasti nos endeuda por 100 a\u00f1os , hasta 2121, ahora castillo nos endeudara por m\u00e1s ser\u00e1 por 200 a\u00f1os ? https://t.co/t7IzXhvuBT", "screen_name": "Erik50759229", "name": "Hasta quemar el \u00faltimo cartucho.", "user_followers": 119, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:26:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vsYtPWEAQoc0o.jpg"}
{"id": "1440004265783795722", "text": "canalN_:Pedro Castillo a empresarios en EE. UU: El crecimiento no est\u00e1 equilibrado con el desarrollo\n\nSigue inform\u00e1ndote en https://t.co/lBtqtog4gd https://t.co/p3fI5WnReA", "screen_name": "noticiasPeruN", "name": "Recopilaci\u00f3n de noticias", "user_followers": 15, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:25:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439995286470995977/pu/img/_fJe5jxfoQhcrVPi.jpg"}
{"id": "1439614756109881345", "text": "Presidente Castillo invoca en M\u00e9xico priorizar lucha contra el terrorismo, la pandemia y crimen organizado https://t.co/RomgwNVruM https://t.co/famB0r4dG6", "screen_name": "andresveracordo", "name": "Andr\u00e9s Vera C\u00f3rdova", "user_followers": 219, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:37:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qJ-qHXIAonTuy.jpg"}
{"id": "1439614441625202691", "text": "@LUIS_SOLORZANOT @PERU_LIBRE1 JAA 200 A\u00d1OS DESPU\u00c9S Y NO SABEN A QUIEN ECHAR LA CULPA OBVIO COMO EL TITERE. CASTILLO NO SE HABLAR QUECHUA POR LA CULPA DE LOS ESPA\u00d1OLES \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 ESO SON LOS PRETEXTOS DE LOS MEDIOCRES QUE SIEMPRE CULPAN A 3 ERAS PERSONAS DE SUS FRACASOS Y PAUPERRIMA VIDA https://t.co/NC92DyM1wt", "screen_name": "GloriaA84705783", "name": "Gloria Alvarado", "user_followers": 89, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:36:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439614329666641925/pu/img/HKZC01-rhfyoWPw8.jpg"}
{"id": "1439614270719860739", "text": "Acciones para bajar el consumo de agua https://t.co/kCqGY7WB36", "screen_name": "edu_castillo", "name": "Edu Castillo", "user_followers": 32080, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 15:36:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qJilYWYAUQ8TC.jpg"}
{"id": "1439613869236838400", "text": "@KeylinAcosta @marlonyapier @haroldsoto @PTD_Oficial \u00bfEstudiaron juntos? https://t.co/j0mHkaRBtB", "screen_name": "carlos_castillo", "name": "Carlos Castillo", "user_followers": 2777, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:34:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qJL2pVUAAHCAf.jpg"}
{"id": "1439613655759327235", "text": "\ud83d\udd34 Hacemos un repaso de las VERIFICACIONES m\u00e1s importantes de la semana\n\n\u2705 Esta vez analizamos una publicaci\u00f3n viral sobre Pedro Castillo y la cronolog\u00eda publicada en la web del Parlamento que afirmaba que Mart\u00edn Vizcarra \u201cdisolvi\u00f3 ilegalmente el Congreso\u201d en 2019. https://t.co/rHgmJWxJ80", "screen_name": "peru_check", "name": "Per\u00faCheck", "user_followers": 5524, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:33:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439613183845613568/pu/img/v1ciieKdKr-NNafN.jpg"}
{"id": "1439613651170775047", "text": "El discurso de Castillo fue una verg\u00fcenza, un fiasco, s\u00ed. \n\nPero \u00bfqui\u00e9n le escribi\u00f3 el discurso a Castillo? \u00bfEso fue un adelanto de lo que nos espera en la ONU? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n https://t.co/LfJ2Qe1OYn", "screen_name": "MiguelAntezana", "name": "Miguel Antezana", "user_followers": 3096, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:33:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439443959273725955/pu/img/3yhikEbhdQk-be6P.jpg"}
{"id": "1439613646150062080", "text": "Escobar sobre Pedro Castillo en EE.UU.: \u201cEs bien importante que sea claro de cu\u00e1l va a ser la pol\u00edtica econ\u00f3mica\u201d https://t.co/ywyP7D5bvS #PedroCastillo #Celac #OEA #ONU #Per\u00fa https://t.co/KkFPENZgml", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:33:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qI-38VIAEDcXP.jpg"}
{"id": "1439613639854465025", "text": "Escobar sobre Pedro Castillo en EE.UU.: \u201cEs bien importante que sea claro de cu\u00e1l va a ser la pol\u00edtica econ\u00f3mica\u201d https://t.co/BagmX5rTnF #PedroCastillo #Celac #OEA #ONU #Per\u00fa https://t.co/52oJ8eS3XE", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:33:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qI-eEUUAEfTcP.jpg"}
{"id": "1439613639237857281", "text": "Escobar sobre Pedro Castillo en EE.UU.: \u201cEs bien importante que sea claro de cu\u00e1l va a ser la pol\u00edtica econ\u00f3mica\u201d https://t.co/pbDavDSXI6 #PedroCastillo #Celac #OEA #ONU #Per\u00fa https://t.co/nzTWrGQ8H6", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:33:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qI-d_UcAAuN13.jpg"}
{"id": "1439613223037247488", "text": "Gran tercera hoy en @abc_es. \n\nDedicada a Obrador y Castillo. https://t.co/UrKDCn0n7K", "screen_name": "FrandeLeon1990", "name": "Fran de Le\u00f3n y Galicia", "user_followers": 6318, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 15:31:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qIlziXoAInSOz.jpg"}
{"id": "1439612923832410114", "text": "19 de septiembre de 1965: Racing Club 3 (Juan J. Rodr\u00edguez -2 y Carlos Castillo) - River 1 (Luis Artime). Fecha 19 del Torneo argentino. \nDebuta como Director T\u00e9cnico Juan Jos\u00e9 Pizzuti. https://t.co/4JnrNOTahQ", "screen_name": "RacingClubRetro", "name": "Racing Club Retro", "user_followers": 3251, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 15:30:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qIUKDXoAAPga-.jpg"}
{"id": "1439612754931986434", "text": "19/09/92/\nCampeonato nacional \nestadio Capwell \n@CSEmelec. 2( J.F.Minda y L.Castillo) \nD Cuenca 2 ( J.Medina 2 ) https://t.co/mCaHgukrLP", "screen_name": "amerazul", "name": "alfredo mera giler", "user_followers": 4311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 15:30:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qIK9oXoAUxTct.jpg"}
{"id": "1439612608965926914", "text": "@KeylinAcosta @NoeAlmonte4 @Cienciaymas_ Y eso donde lo aprendi\u00f3? En la universidad de youtube? https://t.co/kK89wgzYpa", "screen_name": "carlos_castillo", "name": "Carlos Castillo", "user_followers": 2777, "retweet_count": 0, "favorite_count": 29, "date": "2021-09-19 15:29:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qICfsVUAQ1hd4.jpg"}
{"id": "1439612590959833088", "text": "Que hermosa es la parada militar, siempre es emocionante el reconocimiento a nuestros h\u00e9roes. Especialmente al cabo Castillo, lindo homenaje #ParadaMilitar2021 https://t.co/wgX7FyYO6o", "screen_name": "JoseConchaC", "name": "Jos\u00e9 Concha", "user_followers": 195, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:29:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qIBJtWEAolza-.jpg"}
{"id": "1439612585264001024", "text": "@presidenciaperu Ah\u00ed tienen \u2026..no m\u00e1s pobres en un pa\u00eds de rico . Se refer\u00eda a los suyos . Encima ese ilustre desconocido tambi\u00e9n acompa\u00f1ar\u00e1 a Castillo a Estados Unidos con un costo (solo por este tipo ) de 4,500 d\u00f2lares https://t.co/ryU91MWSOb", "screen_name": "SabathanLord", "name": "Lord Sabathan", "user_followers": 8, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:29:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qIAz1XsAE-e5L.jpg"}
{"id": "1439612486664196097", "text": "Hoy duermo en el castillo que la madre de dragones chihuahua merece\u2026 https://t.co/kPuyzR8V12", "screen_name": "AnitaPatataFrit", "name": "Anita Patata Frita", "user_followers": 5989, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 15:28:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qHfBZXIAI8-Ka.jpg"}
{"id": "1439612144354570243", "text": "Emocionante ver a un valiente soldado !!! Cabo Bryan Castillo #FFAA #ParadaMilitar2021 https://t.co/NdVgaugEPz", "screen_name": "ritalin2", "name": "Felipe Illanes \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "user_followers": 11653, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 15:27:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qHnSjXIAIQs2_.jpg"}
{"id": "1439611714337742848", "text": "@jordii84 @Cienciaymas_ @jmmulet Y segun esta... unos metros bajo el oceano? https://t.co/aZ2BPAGXGl", "screen_name": "carlos_castillo", "name": "Carlos Castillo", "user_followers": 2777, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:25:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qHOZUVkAYyO8V.jpg"}
{"id": "1439611597618565124", "text": "Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/UxYDfLbhee v\u00eda @YouTube", "screen_name": "angelar7681", "name": "angelart", "user_followers": 12, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:25:26", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439611402520514562", "text": "Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/bUxN5EiCf7 a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "jano7o", "name": "Juan", "user_followers": 182, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:24:39", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439611033006575616", "text": "Un d\u00eda como hoy pero de 1915, nace en la ciudad de M\u00e9xico el gran comediante Germ\u00e1n Genaro Cipriano G\u00f3mez Vald\u00e9s Castillo, mejor conocido como Tin Tan. https://t.co/bKwZsCjdR1", "screen_name": "El_Dandys", "name": "Dandys", "user_followers": 17954, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-19 15:23:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qGmfpXsAgxvTr.jpg"}
{"id": "1439610949963485184", "text": "Tremendo castillo he visto hoy. https://t.co/Xe4PfagshQ", "screen_name": "ColadorColado", "name": "Colador", "user_followers": 997, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 15:22:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qGdsjWQAQFHII.jpg"}
{"id": "1439610768090095617", "text": "@osofronio Pedro Castillo, m\u00ednimo 1,56 cm https://t.co/Lbh6aJ47EM", "screen_name": "duque_chamberi", "name": "Chamber\u00ee", "user_followers": 172, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:22:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qGXOCXoAAnpIp.jpg"}
{"id": "1439610489206624257", "text": "As\u00ed viste en casa para una reuni\u00f3n, pero para representar al pais no lo hizo y todo para pasar como pobrecitos?\ud83d\ude21as\u00ed es Castillo. Para quemar llantas en Lima y lanzar piedras no usaba sombrero, pero si para aparentar falsa humildad. SIENTO VERGUENZA, NO DE ELLA, SI NO DE ESE.! https://t.co/6v3dO7UAP1", "screen_name": "YuriMTorres1", "name": "Yuri M Torres", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:21:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qDMcJXEAAAJIK.jpg"}
{"id": "1439610346663137282", "text": "@Kardozoov @obifran @Cienciaymas_ @mdrm1977 Ay wey... es chileno!!! Un terraplanista chileno..alguien que a lo mejor nos explique. \u00bfQu\u00e9 es CRUX? https://t.co/wheSh3rcIV", "screen_name": "carlos_castillo", "name": "Carlos Castillo", "user_followers": 2777, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:20:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qF-zUVcAIRr1h.jpg"}
{"id": "1439610299204710401", "text": "#TeBuscamos Matilde Valdez Castillo. Altamira,Tmps  #Tamaulipas https://t.co/8YMeHEQqfH", "screen_name": "LaAlamedaTamps", "name": "LaAlamedaTamaulipas", "user_followers": 5059, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:20:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qF8CJWYAQRpA-.jpg"}
{"id": "1439610285044682761", "text": "\ud83d\udc4f Homenaje a la cultura andina peruana en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdpor el bicentenario de Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea \n\nPresidente Pedro Castillo y primera dama, Lilia Paredes cortan cinta en la exposici\u00f3n \u201cCamina el autor: dibujos de la nueva cr\u00f3nica de Felipe Guam\u00e1n Poma de Ayala\u201d\ud83d\udc49 https://t.co/b9Ss8sThLq https://t.co/XDIA2j5Eau", "screen_name": "cuscopost", "name": "Cusco Post \ud83c\uddf5\ud83c\uddea - Noticias del Cusco", "user_followers": 1167, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:20:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qF6uAXMAcqGoA.jpg"}
{"id": "1439610281139875843", "text": "El presidente del Per\u00fa, Pedro Castillo, resalt\u00f3 la importancia de la uni\u00f3n entre los pa\u00edses de las regiones latinoamericanas y caribe\u00f1as. \n\nConoce m\u00e1s \u25bahttps://t.co/xts4aq5eyK https://t.co/UtjuuuIic9", "screen_name": "larepublica_pe", "name": "Diario La Rep\u00fablica", "user_followers": 2482371, "retweet_count": 12, "favorite_count": 60, "date": "2021-09-19 15:20:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439608123128532997/img/lkErtll0ypFvQ43e.jpg"}
{"id": "1439610245903372292", "text": "Pedro Castillo viaja este domingo a EE. UU. para participar en asamblea de la ONU https://t.co/RHlHSHYev2 #Pol\u00edtica https://t.co/hwZoyyEv0s", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:20:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qF47tVgAQzk81.jpg"}
{"id": "1439610167302234112", "text": "Dicen que por su culpa despidieron a algunos traductores, porque pensaron que estaban haciendo mal su trabajo... #VERGUENZA\n#CELAC\n#CELAC2021\n#Castillo\n#SombreroLuminoso https://t.co/hHQbJ7kzTf", "screen_name": "Dante_Torres_C", "name": "Dante", "user_followers": 126, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:19:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439610044715307012/pu/img/YuOWOJdbGKHdWeHZ.jpg"}
{"id": "1439610019582918663", "text": "@obifran @Kardozoov @Cienciaymas_ @mdrm1977 Es que el agua no se curva!!! Dicen https://t.co/WMFAt9EsjK", "screen_name": "carlos_castillo", "name": "Carlos Castillo", "user_followers": 2777, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:19:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qFrxhVcAY7wBx.jpg"}
{"id": "1439609772706123781", "text": "@lk_tfoka @Kardozoov @obifran @Cienciaymas_ @mdrm1977 Esto es lo que tienen los TP https://t.co/AW72UMHRH1", "screen_name": "carlos_castillo", "name": "Carlos Castillo", "user_followers": 2777, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:18:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qFdalVcAElbSH.jpg"}
{"id": "1439609764070178818", "text": "Soldados del #Batall\u00f3nPatriotas16  #SextaBrigada del @COL_EJERCITO, trabajaron arduamente por embellecimiento del Colegio Castillo del Rey, en el municipio de #Honda, se realiz\u00f3 mantenimiento de fachada principal, demarcaci\u00f3n de \u00e1reas deportivas y arreglos de la planta f\u00edsica. https://t.co/GCDKcdlNm0", "screen_name": "Ejercito_Div5", "name": "Brigadier General Oscar Reinaldo Rey Linares", "user_followers": 23845, "retweet_count": 54, "favorite_count": 52, "date": "2021-09-19 15:18:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qFbmyXEAof5X7.jpg"}
{"id": "1439609629252759553", "text": "#Mientrevistaza de hoy a @DeltaMdelta. Portada y tres p\u00e1ginas. Gracias por leerme domingo a domingo. #ministros #gobierno #Castillo https://t.co/am9h6zsAkd", "screen_name": "OscarTorresnews", "name": "Oscar Torres", "user_followers": 286, "retweet_count": 10, "favorite_count": 34, "date": "2021-09-19 15:17:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qFTzGWQAA8QPS.jpg"}
{"id": "1439609444745285638", "text": "#VerguenzaNacional KE EL ASESOR DE RED3S DEL TUKO CASTILLO GANE 34 MIL SOLES CON UN CV   \nLIMPIEZA EN CIBERCITY\nAYUDANTE EN CANAL 5\nPRACTICANTE ETC ETC... SOLO ESO BASTA PARA GANAR TANTO? AS\u00cd ES \"RICOS EN UN PA\u00cdS POBRE\" https://t.co/uVbqmDqC3S", "screen_name": "Georges42800712", "name": "Georgestar", "user_followers": 13, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 15:16:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qFJy1XIAQviOv.jpg"}
{"id": "1439609443424026630", "text": "Otra fotograf\u00eda de esta espectacular localizaci\u00f3n. Por el cambio del punto de vista, el aspecto del castillo es completamente diferente al de la primera fotograf\u00eda que sub\u00ed.\n\n@SonyEspana A7III + 24 mm. Foto con tracker para el cielo\n\n#cielosESA https://t.co/BTfjjECN0v", "screen_name": "Javi_Rosano", "name": "Javier Rosano", "user_followers": 726, "retweet_count": 0, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-19 15:16:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEOXkXoAEw4EN.jpg"}
{"id": "1439609427879940109", "text": "@MOrionLB @RubyLestrangee + encargadas del funcionamiento del castillo y de todo lo m\u00e1s cercano a la realeza; luego dejo el tema que estaba tratando, lo aplaz\u00f3 para terminarlo a su vuelta. Y se fue a prepararse para esa noche.\n\nSe puso uno de sus mejores trajes, tampoco sin exagerar demasiado. Y una vez + https://t.co/sYNt3VlZb0", "screen_name": "LePrinceSD", "name": "\ud835\udc4a\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5a \ud835\udc34. \ud835\udc46\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc64\ud835\udc66\ud835\udc5b #AU12 \u2014\u00bb RT al \ud83d\udccc", "user_followers": 123, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:16:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qFInQXIAAx9nL.jpg"}
{"id": "1439609363333881861", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 Castillo se viste como Maduro y Morales? https://t.co/YBxbI5OIbx v\u00eda @YouTube.", "screen_name": "helivillena2", "name": "helivillena", "user_followers": 498, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:16:33", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439608972172922883", "text": "#SabiasQue \nEl Castillo de Chapultepec esta en la 1 secci\u00f3n de Chapultepec en la Ciudad de M\u00e9xico, a 2325 metros sobre el nivel del mar. Tiene una superficie de 11.8 hect\u00e1reas\u200b\u200b y un dise\u00f1o arquitect\u00f3nico principalmente barroco y neocl\u00e1sico.\u200b \nFotograf\u00eda de los a\u00f1os 30\n#Anguz https://t.co/5uOEwUtGBu", "screen_name": "andresguzbj", "name": "Andr\u00e9s Guzm\u00e1n Castillo", "user_followers": 9406, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 15:15:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aoFIPX0AAjajQ.jpg"}
{"id": "1439608758393622538", "text": "DEPORTIVO PEREIRA 2021-II\nArriba de izquierda a derecha: Harlen Castillo, Cristi\u00e1n Fl\u00f3rez, Franco Arizala, Diego Peralta, Danny Cano.\nAbajo en el mismo orden: Brayan Castrill\u00f3n, Henry Rojas, Gilberto Garc\u00eda, Wilfrido De La Rosa, Johnny V\u00e1squez y Rafael Navarro.\n\ud83d\udcf7 Dimayor https://t.co/Yoa3F0IJiO", "screen_name": "MemoriaFPC", "name": "Memoria y Estad\u00edsticas del FPC", "user_followers": 5811, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 15:14:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEh_WWEAgy54c.jpg"}
{"id": "1439608734259552260", "text": "\ud83d\udea8Pedro Castillo y su esposa asistieron informales en el evento internacional CELAC 2021.\n\nIntentando vendernos la imagen del \"peruano humilde\" y sin plata Pedro Castillo y su esposa asistieron informales al evento internacional denominado cumbre de https://t.co/8inozGsyhn", "screen_name": "Sakuravandalico", "name": "Bob AzulyBlanco\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "user_followers": 2834, "retweet_count": 5, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-19 15:14:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEg7oXsAQ9m9K.jpg"}
{"id": "1439608683101569028", "text": "#VerguenzaNacional KE EL TUKO D\nCASTILLO Y SU BANDA...COMAN Y TRAGUEN PEOR KE CERDOS EN SOLO 1 MES 100 MIL SOLES.. HABIENDO TANTA HAMBRE EN EL PA\u00cdS... ESTOS IN\u00daTILES YA COBRARON SUS 30 MIL SOLES CADA UNOO... K CAGADAAA https://t.co/8t16WuhWkN", "screen_name": "Georges42800712", "name": "Georgestar", "user_followers": 13, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:13:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEd6aWYAIWvfI.jpg"}
{"id": "1439608468927770629", "text": "Ojito a esto si eres fan de Harry Potter \u26a1\n\nResulta que han modelado una parte del castillo de Hogwarts en 3D y lo han metido dentro de Unity.\n\nPuedes explorar el castillo en primera persona desde el propio navegador:\n\nhttps://t.co/I85PXNR3OY\n\nRepo:\nhttps://t.co/ebLLzJqoQY https://t.co/hGSa5GAg8g", "screen_name": "CodingPotions", "name": "Coding Potions \u2697\ufe0f", "user_followers": 5739, "retweet_count": 3, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 15:13:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pxUjGXsAUe-NZ.jpg"}
{"id": "1439607950386020353", "text": "Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/WeOoo0tWOT via @YouTube", "screen_name": "LE_D_JB", "name": "La estatua del jard\u00edn bot\u00e1nico", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:10:56", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439607843548696577", "text": "\"decidete cabron no vayas a vender el puto castillo porque el dinero que hay aqu\u00ed vale m\u00e1s que el cuarto de oro con todo y castillo pero apurate porque Paula y Elian ya est\u00e1n detr\u00e1s de todo esto y esos nos van a chingar\" y t\u00fa yo as\u00ed de y https://t.co/qBacjKvDlm", "screen_name": "diluctqm", "name": "miau", "user_followers": 322, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:10:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qDtHMX0AIc9X_.jpg"}
{"id": "1439607827048321027", "text": "Tigre 1993 : Valenzuela , rojas , umpierrez de melo , arana , crivello y celiz . Dichorchi , castillo , herschel , sotelo y gonzalez . https://t.co/RdYSOwVcLG", "screen_name": "LucaTorelli13", "name": "Luca torelli .", "user_followers": 232, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 15:10:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qDk4_WYAUDzBn.jpg"}
{"id": "1439607561372712964", "text": "Las Palmas @AyuntamientoLPA, la ciudad que no ama a sus \u00e1rboles.\n\nCalle Juan Rej\u00f3n, altura Castillo de La Luz. No sabemos si es un v\u00e1ndalo o que al cerrar el alcorque los v\u00e1ndalos de @jardinesLPGC debilitan a las ra\u00edces...\n#NiParquesNiJardines @Imedinamonte @HidalgoAlcalde https://t.co/9wrvxHs5jo", "screen_name": "StopArboricidio", "name": "LosVigilantesDeLos\u00c1rboles", "user_followers": 2951, "retweet_count": 7, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-19 15:09:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qDbuoXsAQqKil.jpg"}
{"id": "1439607390312280065", "text": "Finalizamos este fin de semana de Fiestas Patrias con recomendaciones para seguir celebrando de forma segura. Revisa los consejos que nos entrega el Jefe de Unidad de Emergencia de Hospital y CRS el Pino, Dr. Harz Castillo.\n#18Seguro https://t.co/XkJuVEqjq1", "screen_name": "RedSSMS", "name": "SSMS", "user_followers": 3371, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:08:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439607347861655554/pu/img/sCE4daFzffeX2JAe.jpg"}
{"id": "1439606840933892099", "text": "vean mi castillo https://t.co/1tJZoy1BN8", "screen_name": "RUV91LT", "name": "martu\ud83d\udc07\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "user_followers": 1266, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 15:06:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qCx_MXEAIQien.jpg"}
{"id": "1439606767659388936", "text": "@lachicaclau Cantinflas fue tt por tu presi castillo. Y Gisela fue tt por su propio nombre. Ignorante eres que no sabes leer? https://t.co/NT1zVD3aO8", "screen_name": "gisela2021_", "name": "\ud83d\udcab GISELA \ud83d\udcab", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:06:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qCtgSXIAUgBBM.jpg"}
{"id": "1439606658037125122", "text": "\ud83e\udd8b Ayuda visionando y retuitea. No te cuesta nada. Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/TXWv23F2uL v\u00eda @YouTube", "screen_name": "PilarHernandezG", "name": "Pilar Hern\u00e1ndez", "user_followers": 934, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:05:48", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439606318353076230", "text": "#ParadaMilitar2021 \nEmotivo homenaje a los ca\u00eddos, a los sacrificados y h\u00e9roes an\u00f3nimos. Oficial Castillo con frente en alto!Bella, nuestra bandera. Hermoso nuestro himno. Un profesionalismo de excelencia de nuestras escuelas. No ser\u00e1n derrotadas ni por una miserable CC!! https://t.co/2f422GuL3z", "screen_name": "DrRightMB", "name": "D\u0489r\u0489R\u0489i\u0489g\u0489h\u0489t\u048922%", "user_followers": 16427, "retweet_count": 50, "favorite_count": 97, "date": "2021-09-19 15:04:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qCT2pWQAgAh5g.jpg"}
{"id": "1439606262711345166", "text": "pueden ser ya las 8 de la tarde quiero ver ya a mi personaje favorito LUCAS CASTILLO REY \ud83d\udc95 #LosProtegidosElRegreso https://t.co/fgREZWrwif", "screen_name": "loversboxers", "name": "ME(N)BEKA ENDGAME \u2728\ud83d\udc99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "user_followers": 729, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 15:04:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qCQqBX0AUx0k4.jpg"}
{"id": "1439606007802568709", "text": "Flow Castillo lucha frente a la Insuficiencia Renal y el d\u00eda de ayer lo acompa\u00f1amos al evento de recaudaci\u00f3n de fondos para apoyarle. \u2066@Pescozada\u2069 \u2066@towncha1999\u2069 https://t.co/gsXyRCAVeN", "screen_name": "AngelFrancoSv", "name": "Angel Franco", "user_followers": 1180, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 15:03:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qCB9hWYAI8Hda.jpg"}
{"id": "1439605978492665863", "text": "Venezuela y Cuba sacan chispas a cumbre de la Celac en M\u00e9xico - El Comercio Per\u00fa https://t.co/fvQ421ZEUp #M\u00e9xico #Celac #AMLO #CumbredelaCelac #PedroCastillo https://t.co/lNxjGjaUbv", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:03:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qCAjBUYAUdvdQ.jpg"}
{"id": "1439605976382926855", "text": "Internacional: Venezuela y Cuba sacan chispas a cumbre de la Celac en M\u00e9xico - El Comercio Per\u00fa https://t.co/m40R4Gc8lb #M\u00e9xico #Celac #AMLO #CumbredelaCelac #PedroCastillo https://t.co/wrUJO8TLH6", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:03:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qCAbFVEAQFci0.jpg"}
{"id": "1439605968883519492", "text": "Pedro Castillo: Esta es la agenda oficial que cumplir\u00e1 en M\u00e9xico durante gira este s\u00e1bado 18 - Diario Per\u00fa21 https://t.co/kc4avoJNUQ #PedroCastillo #EstadosUnidos #M\u00e9xico https://t.co/O0xG3KYOSk", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:03:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qB_8EVcAMEwBq.jpg"}
{"id": "1439605966677295106", "text": "Internacional: Pedro Castillo: Esta es la agenda oficial que cumplir\u00e1 en M\u00e9xico durante gira este s\u00e1bado 18 - Diario Per\u00fa21 https://t.co/vk2QH6QhCj #PedroCastillo #EstadosUnidos #M\u00e9xico https://t.co/nfzTTltvWk", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:03:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qB_3PUYAA4BzY.jpg"}
{"id": "1439605965423190021", "text": "Socia de Pedro Castillo fue contratada por Per\u00fa Libre en el Congreso - Diario Per\u00fa21: Socia de Pedro Castillo fue contratada por Per\u00fa Libre en el Congreso\u00a0\u00a0Diario Per\u00fa21 #PedroCastillo #Congreso #Per\u00faLibre https://t.co/3kFYJRqHn8", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:03:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qB_x9VcAIln2Z.jpg"}
{"id": "1439605854509096967", "text": "@franhisetty72 EMOCIONANTE,me lleg\u00f3 al alma ese homenaje a Bryan Castillo. Comprometido con la Naci\u00f3n y con su gente. https://t.co/5udJ3rpgmX", "screen_name": "Mondechileyesp1", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Mondechileyespa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "user_followers": 360, "retweet_count": 2, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-19 15:02:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qB4flXsAUQwMj.jpg"}
{"id": "1439605554108850178", "text": "#ParadaMilitar2021 Habemus Parada Militar\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbVIVA CHILE Y VIVAN LAS TRADICIONES de nuestro pa\u00eds. Lindo gesto de rendirles homenaje a las v\u00edctimas del covid y a Bryan Castillo,ellos comprometidos con la naci\u00f3n y con su gente. CHILE ES UNO SOLO\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/ma7cL3tVjA", "screen_name": "Mondechileyesp1", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Mondechileyespa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "user_followers": 360, "retweet_count": 19, "favorite_count": 47, "date": "2021-09-19 15:01:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qBnnCXsAMvSNZ.jpg"}
{"id": "1439605458034118658", "text": "Racons meravellosos. Hui, l'Estrecho de la Jara de Castillo de Villamalefa https://t.co/WpSvdQEScz", "screen_name": "PoblesValAbando", "name": "Pobles Abandonats", "user_followers": 28944, "retweet_count": 4, "favorite_count": 41, "date": "2021-09-19 15:01:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439605234930749447/pu/img/WVLJC0rxqLgpabTF.jpg"}
{"id": "1439605300336680962", "text": "Durante todo el mes de septiembre, con tu visita a la Ciudadela, podr\u00e1s disfrutar de una selecci\u00f3n de #pintura realista e hiperrealista del pintor aragon\u00e9s Ferm\u00edn Ochoa.\n\ud83d\uddbc\ufe0f Accede a esta #exposicion con tu entrada al castillo, sin coste adicional.\nhttps://t.co/vcqRk0MGKX https://t.co/IKbwiifANy", "screen_name": "ciudadeladejaca", "name": "Ciudadela de Jaca", "user_followers": 584, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:00:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qBY_uXEAAHPPM.jpg"}
{"id": "1439605286009020417", "text": "#TeBuscamos Horacio Castillo Herrera. Nuevo Laredo, Tmps  #Tamaulipas https://t.co/3wGGqWXntq", "screen_name": "LaAlamedaTamps", "name": "LaAlamedaTamaulipas", "user_followers": 5059, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:00:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qBYOMWEAEOkTe.jpg"}
{"id": "1439605281030352899", "text": "#TeBuscamos Horacio Castillo Reyes. Nuevo Laredo, Tmps  #Tamaulipas https://t.co/3vn52TiBHY", "screen_name": "LaAlamedaTamps", "name": "LaAlamedaTamaulipas", "user_followers": 5059, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:00:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qBX8NWUAI4v96.jpg"}
{"id": "1439605238542082056", "text": "@PCaterianoB @PedroCastilloTe Asqueroso Sinopharm Cantinflas Vergonzoso Keiko\nPEDRITO Cateriano, es asesino del VRAEM, traidor a su jefa NADINE q fue perseguida por los enemigos de OLLANTA los Gra\u00f1a Miroquesada, ahora sigue con ANTAURO, pq apoya al gobierno de Castillo https://t.co/zP2d1E4Rwf", "screen_name": "camilokar", "name": "Manuel Villasis Cace", "user_followers": 329, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:00:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qBS6PXIAAs6o6.jpg"}
{"id": "1439605209974640646", "text": "Mejor, #CierraElHocicoCarajo  @PedroCastilloTe \nTus rebuznos nos provocan VERGUENZA INTERNACIONAL!    \n#VacanciaPedroCastilloYa @congresoperu \n @washingtonpost @JoeBiden @MiamiHerald @PolloFarsantePe \n\nCASTILLO SUFRE y NO PUEDE ARTICULAR ORACIONES https://t.co/qpEq7jJQtB", "screen_name": "MesasPrez", "name": "Mes\u00edas Garc\u00eda P.", "user_followers": 590, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:00:03", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439605209416839173", "text": "#EmsaInforma estaremos en Medell\u00edn del Ariari y El Castillo el pr\u00f3ximo Lunes 20 de Septiembre con nuestra oficina m\u00f3vil de Atenci\u00f3n al Cliente, atendiendo cada una de sus peticiones, quejas y reclamos. #TrabajamosConEnerg\u00eda https://t.co/aVBitkxSZm", "screen_name": "emsa_esp", "name": "EMSA", "user_followers": 13266, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:00:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QNLHQWEAYt2bR.jpg"}
{"id": "1439605204626903048", "text": "20% DE DSCT POR ESTE MES\n\ud83d\udcdc Taller de Gesti\u00f3n del Cambio\nM\u00e1s informaci\u00f3n:\n\ud83c\udf10 https://t.co/YXisItw1Cc\n\ud83d\udd0e Especialista: Dora Zegarra\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb Asesora Comercial: Ana Castillo\n\ud83d\udcf2  https://t.co/8dHgUWcgyJ\n\ud83d\udce9 Escr\u00edbenos a ventas@escuelaformacionydesarrollo.com\n\ud83d\udccd Lima - Per\u00fa\n#EFDE https://t.co/jVTj7fAhdG", "screen_name": "efde_peru", "name": "Escuela de Formaci\u00f3n y Desarrollo", "user_followers": 50, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iLhGtXIAA5a6p.jpg"}
{"id": "1439605203779653640", "text": "El parque del castillo es un lugar excelente en Berl\u00edn abierto al p\u00fablico para las caminatas, muy visitado por los turistas y amantes de la fotograf\u00eda. Accede a https://t.co/a45YYLOkLg ven a disfrutar de esto y mucho m\u00e1s. https://t.co/AgmKf7YrDz", "screen_name": "ebookingES", "name": "ebooking", "user_followers": 1616, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mGjrBX0AIQ1KE.jpg"}
{"id": "1439605203766943746", "text": "[#CineCCPUCPenCasa]\n\u00a1Disfruta del ciclo Cortos Salvadore\u00f1os!\nConoce dos de los nueve cortos de acceso libre en https://t.co/UpvnlcBGGC.\n\n\u27a1 Hope, de Isa\u00edas Castillo\n\u27a1 Phosphoros, de Susana Serrano\n\nCoorganiza: @EESAenPeru https://t.co/Ejos87MJek", "screen_name": "CCULTURALPUCP", "name": "Centro Cultural PUCP", "user_followers": 32885, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438664207826829314/pu/img/TLPmTNzAwNTbljxQ.jpg"}
{"id": "1439604935461679106", "text": "@jenizaro11 Emotivo homenaje al oficial Castillo https://t.co/ULKi8jUImE", "screen_name": "DrRightMB", "name": "D\u0489r\u0489R\u0489i\u0489g\u0489h\u0489t\u048922%", "user_followers": 16427, "retweet_count": 11, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-19 14:58:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qBDQNWYAEvqH4.jpg"}
{"id": "1439604759091191816", "text": "@PauLeonCoru @HDellOnte @SrParadoja @Cienciaymas_ Es que existe la universidad de youtube. https://t.co/9O4hqI7Ac3", "screen_name": "carlos_castillo", "name": "Carlos Castillo", "user_followers": 2777, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:58:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qA5iVXsAIyOnW.jpg"}
{"id": "1439604388079755266", "text": "@ugluis Ahora nos damos cuenta por que Pedro Castillo dirigi\u00f3 la huelga Magisterial, para evitar que los profesores se sometan al examen de evaluaci\u00f3n\u2026 Sabia que el ser\u00eda uno de los desaprobados\u2026ESTE FUE EL MOTIVO DE LA HUELGA DE PEDRO CASTILLO QUE PERJUDIC\u00d3 A LOS ESTUDIANTES\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/ihVjezB1FK", "screen_name": "go1305110", "name": "Pedro Gonzales", "user_followers": 419, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:56:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qAj3MWQAI3uEn.jpg"}
{"id": "1439604356433780744", "text": "Castillo de Malpica de Tajo (Toledo). https://t.co/1q6q7vBSji", "screen_name": "RMedievo", "name": "Ruta por el Medievo", "user_followers": 11513, "retweet_count": 21, "favorite_count": 144, "date": "2021-09-19 14:56:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qAdMBXoAUVGHi.jpg"}
{"id": "1439604318118850579", "text": "@PCaterianoB @PedroCastilloTe Asqueroso Sinopharm Cantinflas Vergonzoso Keiko\nPEDRITO Cateriano, es asesino del VRAEM, traidor a su jefa NADINE q fue perseguida por los enemigos de OLLANTA los Gra\u00f1a Miroquesada, ahora sigue con ANTAURO, pq apoya al gobierno de Castillo https://t.co/PigsapxJlO", "screen_name": "camilokar", "name": "Manuel Villasis Cace", "user_followers": 329, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:56:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qAd5ZXEAAmf0g.jpg"}
{"id": "1439604016363753475", "text": "Toledo era un billon de veces mas respetable que Castillo, que no se escude en un supuesto rechazo por su color, es un rechazo por su cabeza y lo que ello conlleva.\nPor otro lado, uno manchado al final de su mandato, el otro al inicio. https://t.co/40Qz3K4LHT", "screen_name": "matias961496", "name": "Matias \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 81, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:55:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qAOHOXsAEF5mj.jpg"}
{"id": "1439603979705585667", "text": "Asqueroso Sinopharm Cantinflas Vergonzoso Keiko\nPEDRITO Cateriano, es asesino del VRAEM, traidor a su jefa NADINE q fue perseguida por los enemigos de OLLANTA los Gra\u00f1a Miroquesada, ahora sigue con ANTAURO, pq apoya al gobierno de Castillo https://t.co/p3DKoVBTVT", "screen_name": "camilokar", "name": "Manuel Villasis Cace", "user_followers": 329, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:55:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qAB1_XIAISjr6.jpg"}
{"id": "1439603973896425476", "text": "#ParadaMilitar2021\nUn soldado, orgulloso de vestir su uniforme. Brayan Castillo, le fueron amputadas sus piernas, y la criminal, sigue libre.\n\n#justiciaCaboCastillo https://t.co/B4N7dFnDAS", "screen_name": "JackoProu", "name": "Jacko P. \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f", "user_followers": 7358, "retweet_count": 401, "favorite_count": 637, "date": "2021-09-19 14:55:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qALr9XsAgq-V0.jpg"}
{"id": "1439603868917248006", "text": "@andrestr1979 @gabo315 @ramirez_duda @Cienciaymas_ @VillaFernando_ Un fluido que se curva! https://t.co/50hRJKJcvp", "screen_name": "carlos_castillo", "name": "Carlos Castillo", "user_followers": 2777, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:54:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qAFtsWYAQrn8i.jpg"}
{"id": "1439603603640045570", "text": "Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/uTg9lr2a4F v\u00eda @YouTube", "screen_name": "lalopot84", "name": "Laura Lopez", "user_followers": 375, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:53:40", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439603397393588237", "text": "Castillo de Almansa, Albacete https://t.co/kFaWe3Jvp8", "screen_name": "Rafael62216298", "name": "Er-Rafa", "user_followers": 634, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:52:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p_pttX0AQ2Dbl.jpg"}
{"id": "1439603374194835461", "text": "\"Castillo, Castillo, verg\u00fcenza q nos das,\na ti y tus secuaces,\nEl pueblo los va a sacar\" https://t.co/u85uGdETzt", "screen_name": "JulioCaballeroM", "name": "JuliusAlfonsus", "user_followers": 16221, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 14:52:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439602879183081481/pu/img/VMTEQpXIX0QSYwie.jpg"}
{"id": "1439603283371466752", "text": "#ParadaMilitar2021 #GloriasDelEjercito #221A\u00f1osConChile. Que emoci\u00f3n ver al Cabo 2\u00ba Brayan Castillo Salgado as\u00ed como a Emilia al representar a su padre fallecido en actos de servicio. \n\n#ParadaMilitar2021 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/o2YYo6vx3A", "screen_name": "jaimevaras2020", "name": "Jaime Varas", "user_followers": 29036, "retweet_count": 15, "favorite_count": 37, "date": "2021-09-19 14:52:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439596815284903939/pu/img/nAi2yy9wUE3aTdvJ.jpg"}
{"id": "1439603236575588361", "text": "Vuela alto mi pana Castillo.. Descansa en paz \ud83d\ude4f\ud83d\udd6f\ufe0f https://t.co/NOyhkmzc64", "screen_name": "DennisLanz", "name": "\ud83e\udd20EL LLANERO\ud83e\udd20", "user_followers": 10355, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:52:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p_cO3XIAgO6go.jpg"}
{"id": "1439602694390484998", "text": "Carlos Tubino lanza desatinado comentario contra la pareja presidencial y usuarios los defienden\u25bahttps://t.co/JzH4ub1Dy5 https://t.co/I0VDvpdzaB", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98394, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:50:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p_BSjWYAAHb3K.jpg"}
{"id": "1439602417755205632", "text": "@jordii84 @GallinaTeroidal @GravaStar777 @Cienciaymas_ @jmmulet Si hay manera de hacerlo con la velocidsd de la luz. Ejemplo. Montas relojes atomicos y calculas el tiempo que tarda una onda en ir y regresar. O solo en ir a la tierra. Un poco de matematicas y listo! https://t.co/NNzsWwi4gR", "screen_name": "carlos_castillo", "name": "Carlos Castillo", "user_followers": 2777, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:48:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p-xQpVUAs6Vk0.jpg"}
{"id": "1439602350734331907", "text": "Asqueroso y vergonzoso el vestir de Pedro Castillo. \u00c9l deber\u00eda aprender de estos ilustres, decentes y honorables caballeros.\ud83d\udc47\n\nKeiko | Sinopharm | Cantinflas https://t.co/oPwNB2pCNs", "screen_name": "carbecmen", "name": "\uff43\uff41\uff52\uff42\uff45\uff43\uff4d\uff45\uff4e\ud83d\udeab #FujimoriNuncaM\u00e1s", "user_followers": 302, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 14:48:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p-tHnWUAQPeDU.jpg"}
{"id": "1439602251102924802", "text": "Orbaneja del Castillo, Burgos (Espa\u00f1a) https://t.co/Jtfwb9SNlE", "screen_name": "Rafael62216298", "name": "Er-Rafa", "user_followers": 634, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 14:48:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p-mhMXoAYnYfN.jpg"}
{"id": "1439602237714620419", "text": "Dicen q el presidente Castillo no sabe hablar pero esto si alabad https://t.co/lbgd1te1bg", "screen_name": "Yoel98575207", "name": "Yoel", "user_followers": 51, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:48:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p-mq5XMAEB9_8.jpg"}
{"id": "1439602157649547265", "text": "Lo \u00fanico que me consuela de que Castillo vaya a la ONU Es que va a escuchar el discurso que dar\u00e1 Namjoon y los va a querer traer a Per\u00fa https://t.co/b96J99yPcg", "screen_name": "skinLuckyy", "name": "Lucky// \ud83c\udf0c\ud83e\ude90 \ud83d\udc8c \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 1876, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:47:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p-h_XWQAEADuU.jpg"}
{"id": "1439601997964091395", "text": "Bruggioni y P\u00e9rez nuevos l\u00edderes del Campeonato de Espa\u00f1a de Snipe Master\n\nMaldonado/Tinoco y Le\u00f3n/Del Castillo-Olivares se colocan a dos puntos de la tripulaci\u00f3n madrile\u00f1o-balear https://t.co/RUsrU2VHX3", "screen_name": "AgendaCadiz", "name": "Sailing Navegue", "user_followers": 12834, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 14:47:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p-Y0XWQAESaNj.jpg"}
{"id": "1439601792157880320", "text": "Santi Abascal observando el sombrero de Pedro Castillo \ud83c\udfa9 https://t.co/qqNRhAvmZc", "screen_name": "rwhitemx", "name": "Richard White", "user_followers": 2750, "retweet_count": 4, "favorite_count": 32, "date": "2021-09-19 14:46:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p-MxOXEAAGbZ2.jpg"}
{"id": "1439601775263223809", "text": "Pedro Castillo: \"Por eso...debo decirles DE QUE la Celac hoy en d\u00eda debe CONCRETAR un hecho CONCRETO\"   \n#PalabraDeMaestro \n#PalabraDeIgnorante \n#TomaTuPresidente \n#Celac \n#VerguenzaDeMaestro \n#GabineteSendero \n@PedroCastilloTe https://t.co/9kTvbobxjQ", "screen_name": "CharitoABC", "name": "RosarioBenavidesAB \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 21564, "retweet_count": 5, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-19 14:46:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439600741606363137/pu/img/zGMQSdBOZWhI_E_j.jpg"}
{"id": "1439601463794221059", "text": "@jordii84 @Cienciaymas_ @jmmulet Ningun terraplanista me ha dicho con exactitud a que altitud est\u00e1 el sol. https://t.co/JZVNozYbKY", "screen_name": "carlos_castillo", "name": "Carlos Castillo", "user_followers": 2777, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:45:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p95v_VQAAlXQ-.jpg"}
{"id": "1439601422396428298", "text": "La discusi\u00f3n de las reformas electorales en la @asambleapa lleg\u00f3 a suspenderse luego de que el @tepanama se retirara de la mesa y sectores de la sociedad protestaran. El diputado V\u00edctor Castillo se\u00f1al\u00f3 que no es el que grita quien tiene la raz\u00f3n, sino por consenso. #DebateAbierto https://t.co/RuPlv20A0t", "screen_name": "TReporta", "name": "Telemetro Reporta", "user_followers": 720288, "retweet_count": 5, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 14:45:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mQb1pXMAMugs_.jpg"}
{"id": "1439601247800156163", "text": "Cantinflas desde el cielo viendo a Castillo. https://t.co/LmzM8EE1nt", "screen_name": "palcra", "name": "palcra", "user_followers": 12525, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 14:44:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9tHwX0A00SEq.jpg"}
{"id": "1439601158855831553", "text": "Premier y sus ministros cobraron su primer sueldo de S / 30 soles\nEl mandatario Pedro Castillo hab\u00eda prometido que los miembros del Gabinete pasar\u00edan a ganar la mitad del salario a pedido del pueblo, como siempre se burlan del pueblo.\nhttps://t.co/Q3jyxBykBY https://t.co/C7fgvCNVMN", "screen_name": "fernandodlr77", "name": "DENUNCIA PER\u00da", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:43:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9nG7WEAkD5fu.png"}
{"id": "1439601144217624584", "text": "@RecuerdosPeru @KeikoFujimori Y los Castillo-Lovers \ud83e\udd2b\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/DT2qKODeT1", "screen_name": "GR_DanielOleary", "name": "Gr.Daniel Florencio O'Leary", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:43:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9nGKX0AAgU_4.jpg"}
{"id": "1439601084390051847", "text": "#Pedro Castillo y el presidente de Bolivia acordaron realizar un #gabinetebinacional\n\nEl jefe de Estado se reuni\u00f3 con su par boliviano tras participar en la VI Cumbre de la Celac, como parte de su primera gira internacional. https://t.co/KblyO1D0hY", "screen_name": "BGomezrojas", "name": "beto_gomezrojas", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:43:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9jp4XIAE-aY3.jpg"}
{"id": "1439600975828946947", "text": "El trato directo con organismos administrativos no era dif\u00edcil, pues \u00e9stos, por muy organizados que estuvieran, siempre ten\u00edan que defender cosas invisibles y distantes en nombre de se\u00f1ores invisibles y distantes.\n\nEl castillo. https://t.co/05Uu5vkOwI", "screen_name": "RonaldoGonVa", "name": "Ronaldo Gonz\u00e1lez", "user_followers": 1163, "retweet_count": 2, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-19 14:43:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9dCkWEAIQFCk.jpg"}
{"id": "1439600791090876418", "text": "PEDRO CASTILLO REPRESENTANDO AL PER\u00da EN M\u00c9XICO\nAlguien sabe lo que quiso decir\nhttps://t.co/jLO8CJEZH1 https://t.co/2pmF7et5lI", "screen_name": "fernandodlr77", "name": "DENUNCIA PER\u00da", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:42:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439600658072670212/pu/img/Y2Sx5BiLxV2TkXMZ.jpg"}
{"id": "1439600779724267524", "text": "PEDRO CASTILLO EN LA #CumbreCELAC2021 https://t.co/d3PK8Atpc3", "screen_name": "manarellidiego", "name": "diego manarelli", "user_followers": 6322, "retweet_count": 28, "favorite_count": 50, "date": "2021-09-19 14:42:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9RzDXIAkUzQG.jpg"}
{"id": "1439600694663782401", "text": "@MalBicho01 @Cienciaymas_ @Naturalezaymas_ No explicamos a los terraplanistas. Pero hay ni\u00f1os o gente sin suficiente educaci\u00f3n que reuslta confundida. Por ello es que explico como es la ciencia. De manera que un ni\u00f1o pueda entender. La tierra no puede ser plana! https://t.co/O1ZXcl2ZUr", "screen_name": "carlos_castillo", "name": "Carlos Castillo", "user_followers": 2777, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:42:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9M9TUcAYVsu6.jpg"}
{"id": "1439600686833020932", "text": "No hay lugar m\u00e1s siniestro que el CASTILLO OSCURO de @RamonSomoza Y all\u00ed van a llevar a la hija del rey Arturo. https://t.co/10XRtlZSRu  #lecturas #LecturaRecomendada #LibrosRecomendados #algoparaleer #LeerEsVivir #libros https://t.co/d3xzl1Sk15", "screen_name": "RamonSomoza", "name": "Ram\u00f3n Somoza", "user_followers": 9504, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:42:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9MfOXMAUaeWh.jpg"}
{"id": "1439600615638831107", "text": "hoy jug\u00f3 Angelo Preciado y dio una asistencia eso tambi\u00e9n pone en peligro la titularidad de BYRON CASTILLO ! As\u00ed de sencillo \u2026 van dos https://t.co/GhzwOmHlqe", "screen_name": "mariocanessa", "name": "mario canessa oneto", "user_followers": 200909, "retweet_count": 28, "favorite_count": 198, "date": "2021-09-19 14:41:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9IGzWUAgjG3q.jpg"}
{"id": "1439600506687610881", "text": "Esa memoria selectiva de Jorge \"loncheritas\" Del Castillo es ALUCINANTE. \ud83d\ude02 https://t.co/M3JW4tWdfw", "screen_name": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 108766, "retweet_count": 512, "favorite_count": 1762, "date": "2021-09-19 14:41:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9B3LXIAMjYoP.jpg"}
{"id": "1439600454359523329", "text": "@congresoperu exigimos la VACANCIA presidencial de Castillo y Boluarte\n#VacanciaPedroCastilloYa\n#PlenoCongreso\n#BancadaCeleste\n#Renovaci\u00f3nPopular https://t.co/PxkZu8W1js", "screen_name": "CiudadanoEQ", "name": "@CiudadanoEQ", "user_followers": 418, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:41:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_p8ZShXEAEKw0B.jpg"}
{"id": "1439600017560453131", "text": "La historia del castillo de Wilenstein - Renania-Palatinado - Castillos ... https://t.co/MqrHLfWF9M a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "murray8422", "name": "Alex Murray Jim\u00e9nez", "user_followers": 42, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:39:25", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439600001567666176", "text": "@paisencaos Una decepci\u00f3n Castillo en la OEA ni punto de comparaci\u00f3n con nuestros excelent\u00edsimos expresidentes.\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/xnml7jA4cJ", "screen_name": "dandan331987", "name": "dani daniel", "user_followers": 27, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:39:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p8j-WX0AYdhjj.jpg"}
{"id": "1439599812559712260", "text": "El domingo 19 de septiembre de 1915 naci\u00f3 en la Ciudad de M\u00e9xico el comediante Germ\u00e1n Gen\u00e1ro Cipriano G\u00f3mez-Vald\u00e9s Castillo, mejor conocido como \"Tin Tan\". https://t.co/eqqDEZIigQ", "screen_name": "sqcsradioytv", "name": "SQCS Radio y Televisi\u00f3n", "user_followers": 6451, "retweet_count": 9, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 14:38:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p8Y53WYAMILNr.jpg"}
{"id": "1439599677561839624", "text": "@GermanLoero Imag\u00ednate a gente como Castillo en una Asamblea Constituyente \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/mtHZ8zfnha", "screen_name": "CazadorLagartos", "name": "CAZADOR de TERRUCOS", "user_followers": 79, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:38:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p8RqMWEAcWYxD.jpg"}
{"id": "1439599638508617729", "text": "Cabo 2do Bryan Castillo Salgado victima del terrorismo que se impone en nuestro Pa\u00eds. https://t.co/TmpFPHGtzY", "screen_name": "courtney_lox58", "name": "Courtney del Carmen\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "user_followers": 10142, "retweet_count": 28, "favorite_count": 32, "date": "2021-09-19 14:37:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p8O9AXEAMllUT.jpg"}
{"id": "1439599499173847040", "text": "@jorgevillenal #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO, MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/Tzlx9e5mTt", "screen_name": "peru_democracia", "name": "Per\u00fa es Democracia \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:37:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p8FolWQAIIi_w.jpg"}
{"id": "1439599381028786186", "text": "#VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO, MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/dv0y2oaf1R https://t.co/5WWIJFyWfe", "screen_name": "peru_democracia", "name": "Per\u00fa es Democracia \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:36:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p7_e7WUAA9f2i.jpg"}
{"id": "1439599218411331590", "text": "@marita_molina4 Creo que Castillo y Este diputado chileno reflejan la misma cosa desde dos ethos diferentes. https://t.co/Ze5Q98EIGn", "screen_name": "JorgeLeonGav", "name": "Legio VII Gemina P\u00eda Fidelis.", "user_followers": 69, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:36:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p72-4WEA0x9Wv.jpg"}
{"id": "1439599139109625862", "text": "Pero que clase de Caceres Llica es este cajacho?\n#cantinflas #castillo https://t.co/SkNs72Aqik", "screen_name": "JesusCuevaD", "name": "Jes\u00fas Cueva", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:35:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439598746883473414/pu/img/rBX1kvkzKJWU8w8Q.jpg"}
{"id": "1439598895374426114", "text": "#VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO, MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/ketUrS8Bbh https://t.co/oFqWDeCKw2", "screen_name": "_DemocraciaPeru", "name": "Democracia en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:34:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p7i5gXMAkydgg.jpg"}
{"id": "1439598814655090691", "text": "@willaxtv #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO, MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/cjqoPj7PCM", "screen_name": "_DemocraciaPeru", "name": "Democracia en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:34:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p7eJlXMAk5F4U.jpg"}
{"id": "1439598481337982976", "text": "@bartije el hecho de que Pedro Castillo no se quite el sombrero en ning\u00fan momento \u00bfes por un complejo a su estatura? #LenguajeSinPalabras https://t.co/ud4rTndyJT", "screen_name": "rofmendez_rod", "name": "Rod", "user_followers": 750, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:33:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p7LE7XoAY0k8W.jpg"}
{"id": "1439598060963864578", "text": "#ParadaMilitar2021 Mi Cabo Castillo, ejemplo de entereza y valent\u00eda! https://t.co/yQ5i8t78jB", "screen_name": "rodolfsanhueza1", "name": "rodolfsanhuezav", "user_followers": 248, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 14:31:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6zh7XoAI1tl2.jpg"}
{"id": "1439597987035066369", "text": "@Quienes_Saben Castillo y esposa maestros d la actuaci\u00f3n Como todos los comunistas mienten y  Logran distraer y q se hable d otras cosas Menos d la Asamblea Constituyente con publicidad estatal q avanza n el Pa\u00eds y d paso victimarse \nCastillo es capaz d vestir un \ntapa rabo para distraernos https://t.co/hoZqEKBWNd", "screen_name": "matiaseise", "name": "matias", "user_followers": 347, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:31:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6vKlXIAElE6E.jpg"}
{"id": "1439597956139782150", "text": "#Cantinflas Pedro Castillo entrando a la reuni\u00f3n del CELAC https://t.co/4MhYOTGmNn", "screen_name": "miguelangel18", "name": "El Barquisimetido", "user_followers": 507, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:31:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6tjBXEAsQXgI.jpg"}
{"id": "1439597831585734661", "text": "Ya me compre el sombrerito del presidente de Peru, Pedro Kobe Castillo Maldonado https://t.co/EljSS6JKeA", "screen_name": "JotaKMaldonado1", "name": "Kobe Maldonado \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "user_followers": 1646, "retweet_count": 1, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-19 14:30:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6V_YX0AITzzH.jpg"}
{"id": "1439597760756559874", "text": "Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/V2wlahBZnE v\u00eda @YouTube", "screen_name": "limbojuan", "name": "Juan Ignacio Mu\u00f1oz", "user_followers": 396, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:30:27", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439597648030359554", "text": "El diputado V\u00edctor Castillo reconoci\u00f3 que en todos los gobiernos paname\u00f1os hay corrupci\u00f3n, y la tarea es investigar d\u00f3nde se encuentra. #DebateAbierto #TReporta https://t.co/i5F6ctYCPP", "screen_name": "TReporta", "name": "Telemetro Reporta", "user_followers": 720288, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mO_FzXoAAoPlB.jpg"}
{"id": "1439597565276823555", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC VLADI ESTAS CON LOS DIAS CONTADOS  LOS CAVIARES TE ESTAN QUITANDO A CASTILLO https://t.co/UtTsmHgvXK", "screen_name": "lucamoi37", "name": "moises lucas baraona", "user_followers": 393, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:29:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6WnEXMAE84Pw.jpg"}
{"id": "1439597504895537157", "text": "\u00a1No puede ser! Estuve dibujando mal mi propia bandera por A\u00d1OS, no jodas pues Castillo como te vas a confundir la bandera de Per\u00fa con la bandera de Austria, eres o te haces, esto es simplemente vergonzoso. https://t.co/01JADnfwVS", "screen_name": "ALML1419", "name": "Pescaditoconmosca", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:29:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p5yi1WEAoipXL.jpg"}
{"id": "1439597431063146498", "text": "Pedro Castillo: Estamos seguros de que la cumbre de la Celac ser\u00e1 hist\u00f3rica - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/AZUqHISqHp #Pedrocastillo #PoderEjecutivo #M\u00e9xico #EstadosUnidos #LiliaParedes https://t.co/T3jerKmYvE", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:29:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6PBRVEAAOcJd.jpg"}
{"id": "1439597428043223043", "text": "Internacional: Pedro Castillo: Estamos seguros de que la cumbre de la Celac ser\u00e1 hist\u00f3rica - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/B6jEh1cVzm #Pedrocastillo #PoderEjecutivo #M\u00e9xico #EstadosUnidos #LiliaParedes https://t.co/dPRsSbLmcS", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:29:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6O2PVIAElKug.jpg"}
{"id": "1439597426331971590", "text": "Internacional: Pedro Castillo: Estamos seguros de que la cumbre de la Celac ser\u00e1 hist\u00f3rica - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/N34C3XzqOp #Pedrocastillo #PoderEjecutivo #M\u00e9xico #EstadosUnidos #LiliaParedes https://t.co/OEkjgRUMDd", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:29:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6OvlUYAIo6qt.jpg"}
{"id": "1439597416802443270", "text": "#19Sep \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Llueven las criticas contra el presidente del Per\u00fa, Pedro Castillo, tras su intervenci\u00f3n durante la cumbre de la Celac en M\u00e9xico. https://t.co/myPQpMZptw \n\n\ud83d\udcf9Cortes\u00eda\n\n#SomosFronteraViva https://t.co/RzAamRqd2v", "screen_name": "fronteravivanew", "name": "Frontera Viva", "user_followers": 5805, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:29:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439597157116301318/pu/img/zDfDi9mTRsTnWFbb.jpg"}
{"id": "1439597415749783556", "text": "Emocionante ver al Cabo 2\u00ba Brayan Castillo Salgado y la emoci\u00f3n de Emilia al representar a su padre fallecido en actos de servicio. \n\n#ParadaMilitar2021 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/ukZiMtEGUi", "screen_name": "GuerreraJka", "name": "GUERRERA\u262d\u20e0 (Cuenta 5)", "user_followers": 1966, "retweet_count": 653, "favorite_count": 1734, "date": "2021-09-19 14:29:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439596815284903939/pu/img/nAi2yy9wUE3aTdvJ.jpg"}
{"id": "1439597402969808900", "text": "@AlbertoZevallo5 @elcomercio_peru #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO, MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/HKuYn2B11S", "screen_name": "_DemocraciaPeru", "name": "Democracia en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 16, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 14:29:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6MGFWQAE-ScZ.jpg"}
{"id": "1439597305796206596", "text": "#VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO, MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/6CACMN6b3L https://t.co/XOr8U5O0Xe", "screen_name": "_DemocraciaPeru", "name": "Democracia en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 16, "retweet_count": 4, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 14:28:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6GkpWYAQuwXD.jpg"}
{"id": "1439597143388471300", "text": "@marita_molina4 @SocialismoNMas @PedroCastilloTe #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO, MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/sU5Qq9uc4b", "screen_name": "_DemocraciaPeru", "name": "Democracia en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:28:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p57nNXEAUYMMO.jpg"}
{"id": "1439597139462610946", "text": "@martinfiera Que yo recuerde, Alan era en los a\u00f1os 80 un socialista, anti imperialista. O sea, los dos (Castillo y Alan) son un ejemplo de negados para la econom\u00eda. Muchos se burlaban de Alan, le pusieron chapas y todo. Alan freg\u00f3 la econom\u00eda del Per\u00fa \u00bfQue est\u00e1n queriendo decir? https://t.co/QNYvigI5nM", "screen_name": "denisfisiotrai1", "name": "denisfisioterapia", "user_followers": 71, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 14:27:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p59-_WUAUc7vu.jpg"}
{"id": "1439596922466144263", "text": "@AdrianzenEduard Que yo recuerde, Alan era en los a\u00f1os 80 un socialista, anti imperialista. O sea, los dos (Castillo y Alan) son un ejemplo de negados para la econom\u00eda. Muchos se burlaban de Alan, le pusieron chapas y todo. Alan freg\u00f3 la econom\u00eda del Per\u00fa \u00bfQue est\u00e1n queriendo decir? https://t.co/A0cm4meaTd", "screen_name": "denisfisiotrai1", "name": "denisfisioterapia", "user_followers": 71, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 14:27:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p5xXmXEAEzPe1.jpg"}
{"id": "1439596892493520904", "text": "\"En todos los gobiernos hay corrupci\u00f3n, pero debemos investigar d\u00f3nde est\u00e1 y analizar. Hay mes\u00edas que quieren hacer las cosas bien, y otros distorsionar y buscar lo que est\u00e1 revuelto, y es lo que no queremos\", V\u00edctor Castillo, diputado del @PRDesPanama. #DebateAbierto https://t.co/kUaWjLgCIy", "screen_name": "Debate_Abierto", "name": "Debate Abierto", "user_followers": 76324, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:27:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lv436WEAArv4Y.jpg"}
{"id": "1439596733118435330", "text": "#Lo\u00daltimo | Keiko Fujimori a Castillo: \u201cSimpat\u00eda por Abimael Guzm\u00e1n qued\u00f3 al descubierto, den\u00fancienme por decir la verdad\u201d \u25bahttps://t.co/MZE9ZhMTft https://t.co/vee87b8sM5", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399699, "retweet_count": 138, "favorite_count": 791, "date": "2021-09-19 14:26:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p5l-LWEAIOAQN.png"}
{"id": "1439596525718544384", "text": "@jorgeerrazuriz Creo que Castillo y Este diputado chileno reflejan la misma cosa desde dos ethos diferentes. https://t.co/W2XusHNaz7", "screen_name": "JorgeLeonGav", "name": "Legio VII Gemina P\u00eda Fidelis.", "user_followers": 69, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:25:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p5aTOXIAISw8G.jpg"}
{"id": "1439596255433400323", "text": "@unchasqui M\u00e1s preocupa el mensaje de Castillo! Que tiene que ver Mark en todo \u00e9sto???? Somos verg\u00fcenza internacional gracias a tu presi! https://t.co/GLCg0Dg984", "screen_name": "KarinaGenit", "name": "Karina Genit", "user_followers": 190, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:24:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439596224760385544/pu/img/O4v0ofF4poYcMfR3.jpg"}
{"id": "1439596145320284164", "text": "Hermoso homenaje. Brayan Castillo homenajeado en la #ParadaMilitar2021 https://t.co/dqMcsOSOJX", "screen_name": "camilaemiliasv", "name": "Emilia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf3f", "user_followers": 21397, "retweet_count": 1167, "favorite_count": 4119, "date": "2021-09-19 14:24:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p4_t1XEAU_x4o.jpg"}
{"id": "1439596098859962372", "text": "@GeorgeKplan @brucknerite Me ha recordado lo que hicieron con la serie del Hombre en el castillo. Destruyeron todo el material TODO de car\u00e1cter nazi...\n\nhttps://t.co/itrL99vmQp", "screen_name": "QueriesRandom", "name": "Random Queries", "user_followers": 18, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:23:51", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439596068614950919", "text": "Impresionante ver al Cabo Bryan Castillo #FFAA. En esta #ParadaMilitar2021 https://t.co/XvPnjn79yf", "screen_name": "franhisetty72", "name": "Faby", "user_followers": 285, "retweet_count": 1299, "favorite_count": 4584, "date": "2021-09-19 14:23:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p4-ulWEAETG6h.jpg"}
{"id": "1439595883365077000", "text": "#VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO, MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/OUNDF68It5 https://t.co/IYuT9uoPI7", "screen_name": "_DemocraciaPeru", "name": "Democracia en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:22:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p4z1kXsAY08Ox.jpg"}
{"id": "1439595743883452416", "text": "@informateperu #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO, MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/7hM4PWgmnc", "screen_name": "_DemocraciaPeru", "name": "Democracia en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:22:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p4rPYWYAY7NQ7.jpg"}
{"id": "1439595522839384067", "text": "Pol\u00edtica:  \u201cSi el Congreso claudica, hemos vacado a la democracia peruana\u201d. Entrevista a Francisco Tudela - El Comercio Per\u00fa https://t.co/gkILlT9OER #FranciscoTudela #PedroCastillo #AbimaelGuzman #GuidoBellido https://t.co/dr1wDqgjLz", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 7, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 14:21:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p4f9IVUAYhpS2.jpg"}
{"id": "1439595324239122433", "text": "Ver \"Gonzalo Castillo - Es M\u00edo (CANCI\u00d3N)\" en YouTube https://t.co/LlUVUq1dNG", "screen_name": "Nicolas19122228", "name": "Nicolas Guti\u00e9rrez", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:20:46", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439594777780043781", "text": "Arrancamos la temporada de #Cocidos 2021 / 2022 as\u00ed que vamos #AlLlo con un buen cocido con sus sacramentos todo ello armonizado con un #tinto @DOArlanza1 Castillo de Ura de @bodegassierra https://t.co/6Ehst0IkVK", "screen_name": "elsuso79", "name": "Jesus Pilar Sobejano", "user_followers": 745, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:18:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p3zYoXoAU_YrW.jpg"}
{"id": "1439594747983810561", "text": "El d\u00eda #19septiembre de 1915:\u00a0Naci\u00f3 en Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Germ\u00e1n Genaro Cipriano G\u00f3mez Vald\u00e9s Castillo (Tin Tan) fue actor de cine, cantante, bailar\u00edn y humorista.\u00a0\nHermano de los actores:\u00a0El Loco Vald\u00e9s,\u00a0Ram\u00f3n Vald\u00e9s y\u00a0Antonio Vald\u00e9s Castillo.\nFalleci\u00f3 29 de junio de 1973 https://t.co/9P8HfxtArX", "screen_name": "efemeridestoday", "name": "efemeridesmundiales", "user_followers": 26, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:18:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p3y13XMAU8yp0.jpg"}
{"id": "1439594557981831171", "text": "@reformoagrario @estebanvsh Se vistieron como para ir al Parque de las Leyendas, para el colmo la casaca de Castillo llevaba en el bolsillo la bandera de Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \ud83d\ude02 https://t.co/J52Z3lQTSV", "screen_name": "meylinmg21", "name": "meyblacTV\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 313, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:17:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p3ntGWEAYGtWo.jpg"}
{"id": "1439593901409587208", "text": "El comunista Castillo averg\u00fcenza a nivel internacional por discurso durante discurso internacional en M\u00e9xico, lo entendieron?? \n@AlbertoZevallo5\n@JulioCaballeroM\n@CharitoABC\n@susana_bozzo\n@MolinariJulia\n@alvarosarco\n@Lulumensajes\n@JackyMc10\n@Bellatrixtoo\n#Castillo\n#PedroCastillo https://t.co/gaFcFuHGwD", "screen_name": "alexhmv2020", "name": "Alexhmv2020", "user_followers": 256, "retweet_count": 23, "favorite_count": 39, "date": "2021-09-19 14:15:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439592714174095367/pu/img/fjcc0A-BFv2CbuoR.jpg"}
{"id": "1439593754646679562", "text": "@EAristeguieta Los gobernantes brillantes \ud83d\udc47\ud83c\udffb ojo pedro castillo no tiene ninguna investigaci\u00f3n pasada ni curso por el ministerio p\u00fablico. Si no lo sab\u00edas ya lo sabes , de nada ... https://t.co/N90UOTjD80", "screen_name": "dandan331987", "name": "dani daniel", "user_followers": 27, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:14:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p24o6WQAAFAot.jpg"}
{"id": "1439593634165403656", "text": "Castillo de la Clayette, Borgo\u00f1a, Francia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/uFJU3laGA9", "screen_name": "LaVidaEsBellaGT", "name": "Ra\u00fal \ud83d\ude0a\ud83d\ude09\ud83d\ude43", "user_followers": 59087, "retweet_count": 5, "favorite_count": 44, "date": "2021-09-19 14:14:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p2x85X0AMFOHo.jpg"}
{"id": "1439593537985785866", "text": "@Nekodificador https://t.co/YTkXsUueZB\nYa antes te invit\u00e9 al Age of empires.\nMira la final de este torneo que se est\u00e1 jugando hoy en un castillo en Alemania", "screen_name": "EduardR10", "name": "Eduard Espinoza \u238a", "user_followers": 484, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:13:40", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439593520130674688", "text": "@larazon_pe Ese CONGRESO en especial la organizaci\u00f3n CRIMINAL de la Sra k que pida disculpas por ellos y no por el pueblo el pueblo APOYA al presidente CASTILLO y dijo la verdad un chanchero RATERO saque\u00f3 NUESTRA PATRIA y nos dej\u00f3 a sus herederos ratas ASQUEROSAS para seguir robando al PER\u00da https://t.co/xMuC4jfSgc", "screen_name": "Penlope85896434", "name": "Pen\u00e9lope", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:13:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p2rUjXoAgTCkt.jpg"}
{"id": "1439593400697819144", "text": "@MadeleineOster3 Es evidente el porqu\u00e9 no simpatiza para nada con Pedro Castillo!!! https://t.co/afznUXqhVT", "screen_name": "LINOPC", "name": "LINO PINTO", "user_followers": 45, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:13:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p2kW-XEAIbxcS.jpg"}
{"id": "1439593102461779970", "text": "@DiegoAcuOficial Que Castillo no sabe expresarse y se enreda al hablar se dice y no pasa nada... pero este est\u00e1 mucho peor. https://t.co/YjLZ99PbJl", "screen_name": "renegado_el", "name": "El Renegado", "user_followers": 15, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:11:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439589639090839552/pu/img/vrF2O28rjmV0JCQh.jpg"}
{"id": "1439592614295060490", "text": "\ud83d\udd34Legislador de Cajamarca contrat\u00f3 en su despacho a Olinda Chamaya, exdirigente del Sute en Chota. Chamaya y el mandatario fundaron Consorcio Chotano, empresa que no fue declarada al JNE. https://t.co/nS4izyOQbq https://t.co/Ql82sNrSX4", "screen_name": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "user_followers": 575411, "retweet_count": 26, "favorite_count": 38, "date": "2021-09-19 14:10:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ppSTDWQAcvKLa.jpg"}
{"id": "1439592384627556354", "text": "Pedro Castillo EN VIVO: mandatario viaja hoy a EE. UU. por actividades de la ONU y OEA https://t.co/6NxmwqZSNR #Pol\u00edtica https://t.co/bAJOWzWdbz", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:09:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p1pRuVEAQe1hA.jpg"}
{"id": "1439592088669143046", "text": "Turistas extranjeros, disfrutando en paz y alegr\u00eda de sitos hist\u00f3ricos y naturales de El Castillo en el departamento de R\u00edo San Juan \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83d\udea4\ud83c\udf33\ud83d\uddfa\ud83c\udff0\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\n\n#R\u00edoSanJuan\n#Nicaragua\u00danicaOriginal\n#VisitNicaragua\n\ud83d\udcf8 Max https://t.co/NxmhiPjNNq", "screen_name": "InturRioSanJuan", "name": "Intur R\u00edo San Juan", "user_followers": 846, "retweet_count": 5, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 14:07:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p1Xu7WEAcywn2.jpg"}
{"id": "1439592002228793346", "text": "La torre ha centrado este a\u00f1o la excavaci\u00f3n en el castillo de Santacara https://t.co/qmkFpmKZSS https://t.co/FV0jFmyB3d", "screen_name": "DiariodeNavarra", "name": "Diario de Navarra", "user_followers": 91909, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:07:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p1TBHXMAoPLXJ.jpg"}
{"id": "1439591906271547399", "text": "\u00a1TOMARAN MEDIDAS LEGALES! CONGRESISTAS de PERU LIBRE se VUELCAN contra CASTILLO https://t.co/F8wD3Xow24 a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "1311Rogger", "name": "DEMOCRACIA PER\u00da", "user_followers": 52, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:07:11", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439591303004790788", "text": "@MadeleineOster3 Para ud todo lo que sea Pedro Castillo es malo \u2026 sus opiniones est\u00e1n politizadas y parcializadas \u2026 porque mejor no les cuenta a sus lectores que ud fue financista de la campa\u00f1a electoral de keiko?? \u2026. https://t.co/nCa0lsdihh", "screen_name": "damian22110", "name": "damian221", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 14:04:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p0qAgWYAEwl-X.jpg"}
{"id": "1439590905657298945", "text": "@CARBABOGLEHEAD @InversorExperto @BolsaYo Jajaja, siii y lo complemente con los an\u00e1lisis que encuentras en Investing, inversores muy serios. https://t.co/eASvTa9y3M", "screen_name": "castillo_josuhe", "name": "Josuhe Castillo", "user_followers": 33, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:03:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p0TLsUUAMrk-E.jpg"}
{"id": "1439590547899965440", "text": "https://t.co/2dgF315Aca\n\u00a1SOY UN COJUDI1GNO! CESAR HILDEBRANT DECLARA QUE KEIKO FUJIMORI ES PE0R QUE PEDRO CASTILLO Y MOV4DEF\n#pedrocastillo #ultimahora #perulibre #CesarHildebrandt #KeikoFujimori #Movadef #SenderoLuminoso #TerrorismoNuncaMas", "screen_name": "LaMaraquita", "name": "LaMaraquitaOficial", "user_followers": 936, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:01:47", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439590414671958024", "text": "El hondure\u00f1o Rubilio Castillo suma nueve goles en el f\u00fatbol boliviano\n\nVer Noticia https://t.co/EFBM21wEYQ\n\n\ud83d\udd14Inscr\u00edbete a nuestro servicio personalizado de #Noticias por #Whatsapp \ud83d\udc49 https://t.co/bwXeZUSALX https://t.co/hbfCgCsOe0", "screen_name": "noticias247hn", "name": "Noticias 24/7 HN", "user_followers": 1034, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:01:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pz1eMUYAo3lt_.jpg"}
{"id": "1439590297860706311", "text": "Que recontra \ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83e\udd51, esta, est\u00e1 igual que cantinflas Castillo interviniendo en la cumbre \ud83e\udd74 https://t.co/Ba5VIwAvcf", "screen_name": "27carlos1184", "name": "k4R702", "user_followers": 9, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:00:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439590168709713922/pu/img/3Ae32TRFA4mU5XWn.jpg"}
{"id": "1439590124136828934", "text": "(Presidente Castillo particip\u00f3 en exposici\u00f3n sobre Felipe Guam\u00e1n Poma de Ayala) - LA PR1MERA - https://t.co/gDmDKHPE9s https://t.co/LcfwOFJLJM", "screen_name": "LaPrimeraPE", "name": "Diario La Primera", "user_followers": 2620, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:00:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pzlq9WYAM2YEO.jpg"}
{"id": "1439590100032126978", "text": "#Valpuesta. La Casa-Torre es la Torre del Homenaje del siglo XV del antiguo castillo. Tiene aspilleras y ventanas apuntadas y un recindo amurallado con puerta apuntada y escudo. Ha sido recientemente restaurada. #Burgos\nFoto: @cedermerindades https://t.co/j4byCYyNOO", "screen_name": "PatrimonBurgos", "name": "Patrimonio de Burgos", "user_followers": 5210, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 14:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/EysscKOWgAA0ZC1.jpg"}
{"id": "1439590099621138434", "text": "Un d\u00eda como hoy, pero de 1915 naci\u00f3 Germ\u00e1n Genaro Cipriano G\u00f3mez Vald\u00e9s y Castillo. Lo recordamos con esta foto donde aparece junto a sus hermanos (izquierda a derecha): Rafael, Manuel (el Loco), Ram\u00f3n, Antonio (Rat\u00f3n) y Germ\u00e1n (Tin-Tan). \n\n\ud83d\udcf8: TUDN https://t.co/5kUZVCubdR", "screen_name": "ApuntesdeRabona", "name": "Apuntes de Rabona", "user_followers": 18685, "retweet_count": 4, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-19 14:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lwMkIXEAUnNaI.jpg"}
{"id": "1439590097913991173", "text": "\ud83d\udd34El director period\u00edstico de Am\u00e9rica TV y Canal N sostiene que aquello de la falta de neutralidad e imparcialidad en la prensa es parte del discurso de la izquierda para que no se critique al gobierno de Pedro Castillo. https://t.co/cXRKxF2hRp https://t.co/othYErVM5l", "screen_name": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "user_followers": 575411, "retweet_count": 64, "favorite_count": 262, "date": "2021-09-19 14:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pgMUcX0AEAanN.jpg"}
{"id": "1439589846759129093", "text": "La cantinflada de Castillo jajajaja https://t.co/auAyZHeGYI", "screen_name": "luivillan", "name": "Luis J. Villanueva C", "user_followers": 1693, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:59:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439589626335965185/pu/img/b2Oe50Devmbx57Aw.jpg"}
{"id": "1439589340926169093", "text": "Recordando cuando Hildebrandt se despachaba en insultos racistas hacia Pedro Castillo en la primera vuelta, e Indira Huilca lo compart\u00eda solo porque dec\u00eda que iba a votar por la Vero. Ni p\u00edo por el racismo, pues es obvio que no problem cuando no le afecta a los suyos. https://t.co/sQIPrhaEko", "screen_name": "Pallariforme12", "name": "Pan a 0.25 c\u00e9ntimos", "user_followers": 2505, "retweet_count": 8, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-19 13:56:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_py3sBX0AA8djT.jpg"}
{"id": "1439589206834167810", "text": "#Alicante\nUn d\u00eda cualquiera.. \ud83d\udc99\ud83d\udc99\n#CastilloSantaBarbara\n\n#Turismo #CostaBlanca #Sol #Paraiso #Tourism #Silk #SilkFriendly #Paradise #Mar #Sea #Seda #Castillo #Castle https://t.co/nvTrQpSeGJ", "screen_name": "Vive_y_viaja", "name": "Jes\u00fas Herv\u00e1s - La Vieja Br\u00fajula", "user_followers": 1560, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 13:56:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pythFWUAQ1oVN.jpg"}
{"id": "1439589182968672266", "text": "@larepublica_pe @alvarezrodrich Me da risa como este periodista bota su odio todos los d\u00edas, mientras a castillo ni le interesa lo que este sujeto pueda escribir. Augusto, pierdes tu tiempo.... ah ,y no les va a caer platita por publicidad estatal. https://t.co/9us6upy1XJ", "screen_name": "FernandoZegarr6", "name": "Fernando Zegarra", "user_followers": 2989, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 13:56:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pyuAGWEAEjJBL.jpg"}
{"id": "1439589134960664580", "text": "\u00bfQu\u00e9 pensar\u00e1n las familias de Ciro Castillo y Rosario Ponce al ver esta publicaci\u00f3n del premiere? \n\n\ud83d\udccd | https://t.co/7COvTpwPnk\n\ncc. @karembq @CsarHiga @afojascero @lucianolopez27 @lilianacalderon https://t.co/OWlmc1kC6Z https://t.co/sReJ3HzDUh", "screen_name": "eliaspuelles", "name": "Ricardo El\u00edas Puelles", "user_followers": 4440, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:56:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pyrzTXEAcUPor.jpg"}
{"id": "1439589071949549572", "text": "\ud83d\udcb2\ud83c\uddf5\ud83c\uddea | #MundoRED92 | #Sueldo | #Presidente |\n\nPresentaron un proyecto en el Congreso para reducir el sueldo de funcionarios\n\nEn caso de que la iniciativa de Pedro Castillo sea aprobada, la baja de salario incluir\u00eda al propio mandatario y a sus ministros\n\n https://t.co/vZZgnsTAzc https://t.co/iOizML20oC", "screen_name": "RED92cadadiamas", "name": "RED 92", "user_followers": 167441, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:55:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pxXoHWYAMtLdN.jpg"}
{"id": "1439589036268695556", "text": "@sabanerita1 https://t.co/h6aOX3ytXf\n\nMe gusta: Ll\u00e9vame contigo - Jorge O\u00f1ate\nCompositor: Wilfran Castillo", "screen_name": "BCProvid", "name": "El Bocachico\ud83d\udc63\ud83d\udc63SYNSS\ud83d\udc63\ud83d\udc63", "user_followers": 2150, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:55:47", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439588912083701764", "text": "La vicepresidenta y ministra de Desarrollo e Inclusi\u00f3n Social, #DinaBoluarte, destac\u00f3 la celeridad y responsabilidad del presidente de la Rep\u00fablica, Pedro Castillo, al promulgar la ley que permite la cremaci\u00f3n de restos de cabecillas terroristas. https://t.co/CJtJL0M0gn", "screen_name": "BGomezrojas", "name": "beto_gomezrojas", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:55:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pyfIqXMAUG4wv.jpg"}
{"id": "1439588820333342721", "text": "\u00bfAlg\u00fan historiador peruano ser\u00e1 capaz de desmentirlo? Dur\u00edsimas cr\u00edticas a los \u00e1cidos e \u00bfinjustificados? discursos de Castillo y AMLO contra los 300 a\u00f1os de presencia espa\u00f1ola en America. https://t.co/o16E769r69", "screen_name": "MadeleineOster3", "name": "Madeleine Osterling", "user_followers": 57856, "retweet_count": 104, "favorite_count": 265, "date": "2021-09-19 13:54:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pyZOIWYAoBkDD.jpg"}
{"id": "1439588717497311238", "text": "Admirando Ja\u00e9n, dominada por la Catedral y dej\u00e1ndose escoltar por el Castillo de Santa Catalina volvemos a casa, rehaciendo los 1244 metros de altura y dejando atr\u00e1s esta muralla natural situada entre el cerro Almod\u00f3var y el cerro de los Morteros, nuestra querida Mella (8) https://t.co/SembgWuhA7", "screen_name": "JAgustinGonzal1", "name": "Jos\u00e9 Agust\u00edn Gonz\u00e1lez", "user_followers": 1161, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:54:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pyTZaXIAEsXtb.jpg"}
{"id": "1439588425326333958", "text": "@BolsaYo Palabras sabias de @buddhist_invest https://t.co/Q555Br1tQ6", "screen_name": "castillo_josuhe", "name": "Josuhe Castillo", "user_followers": 33, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 13:53:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pyCybVEAQs4UW.jpg"}
{"id": "1439588390052192259", "text": "Feliz domingo tuiteros recuerda normas de bioseguridad COVID NO GRIPE , cuidate y cuida tu familia Dra nancy castillo medico internista nefrologo y medico tratante covid online 04244025481 consultas presenciales y a Domicilio en Valencia estoy al DM tuiter https://t.co/KRHjeqD8FE", "screen_name": "clinicallarcat", "name": "Clinicallarcat", "user_followers": 13119, "retweet_count": 4, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 13:53:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pyAvaWYAY_zOo.jpg"}
{"id": "1439588322406510602", "text": "3. y con numerosas proyecciones interpretativas que facilitan la comprensi\u00f3n de este fant\u00e1stico castillo a caballo entre las Edad Media y la Moderna. https://t.co/C8YEolSQa7", "screen_name": "Arturodelp", "name": "Arturo del Pino Ruiz \ud83c\udfdb\ufe0f", "user_followers": 3466, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:52:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_px0NsWQAEqho1.jpg"}
{"id": "1439588317620756484", "text": "2. Durante la Guerra de la Independencia, parte de las murallas y el castillo fueron destruidos por las tropas francesas.\n\nQuien lo visite se va a encontrar con la barbacana del recinto defensivo totalmente rehabilitada recientemente por la Junta de Andaluc\u00eda \ud83d\udc47 https://t.co/l4qZtqra0K", "screen_name": "Arturodelp", "name": "Arturo del Pino Ruiz \ud83c\udfdb\ufe0f", "user_followers": 3466, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:52:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pxtZEXIAkQlIP.jpg"}
{"id": "1439588312482787334", "text": "1. siendo el II duque de Medina Sidonia el constructor del castillo actual en el siglo XV. El terremoto de 1755 provoc\u00f3 graves desperfectos tanto en las murallas como en el castillo, pero principalmente en la torre del homenaje. https://t.co/KhimEeNDo3", "screen_name": "Arturodelp", "name": "Arturo del Pino Ruiz \ud83c\udfdb\ufe0f", "user_followers": 3466, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:52:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pxiq5XMAAew7b.jpg"}
{"id": "1439588309890654210", "text": "La Hermandad de Guardias Civiles Auxiliares. Ayer fue recibida en audiencia por Don Alfonso Rodriguez Castillo, General Jefe de la 4*  Zona de la Guardia Civil. Andaluc\u00eda. https://t.co/TI5yAMBpmH", "screen_name": "AlcarazLosana", "name": "Jes\u00fas Vicente Alcaraz losana", "user_followers": 452, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:52:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_px4b5XMA4LWXU.jpg"}
{"id": "1439588307076329474", "text": "#EscapadaHuelva \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 / El Castillo de #Niebla o de los Guzmanes, aunque presenta restos romanos, visigodos y andalus\u00edes, la construcci\u00f3n del edificio actual es posterior a la conquista cristiana y a la creaci\u00f3n del condado de #Niebla, \ud83d\udc47 https://t.co/pC9JNLnvp4", "screen_name": "Arturodelp", "name": "Arturo del Pino Ruiz \ud83c\udfdb\ufe0f", "user_followers": 3466, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 13:52:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pxYaiXMA41BHP.jpg"}
{"id": "1439588092814381058", "text": "Vibes del castillo Dimitrescu #ResidentEvilRevelations2 #NintendoSwitch https://t.co/WdZaas2Slk", "screen_name": "_rinayade_", "name": "adri\u2077\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "user_followers": 284, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:52:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pxvaYVQAU-sC6.jpg"}
{"id": "1439587903345238016", "text": "Pedro Castillo llegando a la cumbre de #CELAC2021 https://t.co/54V4tFSnLd", "screen_name": "Hemakerblog", "name": "PitukChola", "user_followers": 848, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:51:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pxkN9XMAQgCBc.jpg"}
{"id": "1439587770851368960", "text": "3\ufe0f\u20e3 | La tercera imputaci\u00f3n gira en torno a una publicaci\u00f3n del 13/04/19.\n\n\ud83d\udccd | Tampoco encontr\u00e9 la publicaci\u00f3n en Facebook. Al colocar \u201clos chivay\u201d, la \u00fanica publicaci\u00f3n que encontr\u00e9 es una donde aparecen Ciro Castillo y Rosario Ponce. https://t.co/6WCbVfK89R", "screen_name": "eliaspuelles", "name": "Ricardo El\u00edas Puelles", "user_followers": 4440, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 13:50:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pxcdVXoAELJnI.jpg"}
{"id": "1439587736831369216", "text": "Castillo de San Marcos https://t.co/LhF6w7q5BV", "screen_name": "brackNmild", "name": "Brack", "user_followers": 2591, "retweet_count": 2, "favorite_count": 30, "date": "2021-09-19 13:50:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pxZ8HXoAUGJNo.jpg"}
{"id": "1439587547789856769", "text": "El chico del Castillo si me escribiooo, pero estaba bien enrollada en la cama y lo v\u00ed fue ahorita... Lo bueno es que no me dejaron en gris. https://t.co/fQllJdUQiK", "screen_name": "la_chicarulos", "name": "La Chica Rulos", "user_followers": 91, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:49:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pxPYCWUAQehS8.jpg"}
{"id": "1439587260354138120", "text": "Austria siempre tuvo la virtud de vender ante la humanidad que Beethoven fue austriaco y Hitler alem\u00e1n, cuando la realidad era todo lo contrario. Sin embargo el Per\u00fa ha logrado superar dicha haza\u00f1a al lograr posesionar al profesor Castillo como austriaco!! https://t.co/5DtKrERriH", "screen_name": "ABumachar", "name": "@Alex kouri Bumachar", "user_followers": 113, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 13:48:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pw-7rXoAYyB32.jpg"}
{"id": "1439587128300740619", "text": "\u00a1LOS SEPULT\u00d3! VELARDE CALL\u00d3 A CASTILLO, BELLIDO Y BOLUARTE Y LES DICE LA... https://t.co/4XsG6c8Nrk a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "EdsonFl30870580", "name": "Edson Flores", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:48:12", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439587121073958917", "text": "Presidente PEDRO CASTILLO, observo proyecto ley de creaci\u00f3n de la Zona Franca Industrial para Chimbote. Motiva indignaci\u00f3n en la poblaci\u00f3n chimbotana..Si embargo, ya creo la Zona Franca para Cajamarca. https://t.co/XNVFdDaeDK", "screen_name": "ManuelRosManti1", "name": "Manuel R\u00edos Mantilla", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:48:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pwb1qWUAEuDXz.jpg"}
{"id": "1439586768055980037", "text": "#OnThisDay in 2012, Teresa Castillo debuted as Sabrina Santiago #Patrina #GH #GeneralHospital https://t.co/lPsXbWK2gc", "screen_name": "Port_Charles1", "name": "General Hospi-tales", "user_followers": 6281, "retweet_count": 28, "favorite_count": 312, "date": "2021-09-19 13:46:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pwf9MUcAk2Ims.jpg"}
{"id": "1439586476795252742", "text": "En serio, verg\u00fcenza ajena #selac #M\u00e9xico no se necesita de ropa cara, pero si se necesita saber vestir.\nEso se llama protocolo y educaci\u00f3n #Castillo y su esposa son unos desubicados.\nLos peruanos no somos as\u00ed. https://t.co/ey37wwTBJt", "screen_name": "FamiVet", "name": "DanyFaTravelVet", "user_followers": 105, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:45:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pv7D7XEAEomgM.jpg"}
{"id": "1439586420918718471", "text": "Separados al nacer  Pedro Castillo y Tiro Fijo McGraw https://t.co/dL36dcEIaF", "screen_name": "patriotaEcuador", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8 Patriota Ecuador \ud83e\udd4a #ConLaMafiaNoTeUnes", "user_followers": 1921, "retweet_count": 16, "favorite_count": 39, "date": "2021-09-19 13:45:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pwNdcXIAc4Uoy.jpg"}
{"id": "1439586322839187456", "text": "Palpitamos el River vs. Boca con Hern\u00e1n Castillo (@HernanSCastillo) \ud83d\ude0e\n\n\ud83d\udcc5 Domingo 3 de octubre\n\u231a 17:00 Hs.\n\nEl Supercl\u00e1sico se vive en TNT Sports \ud83d\udc49 Suscribite al Pack F\u00fatbol en https://t.co/DqA4hTdSKC\n\u2063\u2063\n#River #CARP #Boca #Supercl\u00e1sicoxTNTsports #CABJ #LPFxTNTsports https://t.co/stXYkzXM2u", "screen_name": "TNTSportsAR", "name": "TNT Sports Argentina", "user_followers": 587003, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 13:45:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mFjdVWYAEBvNn.jpg"}
{"id": "1439585871943057413", "text": "Un dia como hoy, 19 de septiembre 1812 - En el contexto de la\u00a0Guerra de Independencia Espa\u00f1ola, la coalici\u00f3n aliada dirigida por el\u00a0Marqu\u00e9s de Wellington\u00a0comienza el\u00a0asedio\u00a0al\u00a0Castillo\u00a0de\u00a0Burgos, en manos de los franceses #Historia #Espa\u00f1a #Francia https://t.co/UZNLM0sMvw", "screen_name": "Lineadehistoria", "name": "Raul", "user_followers": 26, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:43:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pvuCvWYAIheUS.jpg"}
{"id": "1439585753370136577", "text": "Que verg\u00fcenza Pedro Castillo jaja https://t.co/jbP3huiHHi", "screen_name": "perrocondueno", "name": "Perro Con Due\u00f1o", "user_followers": 6470, "retweet_count": 435, "favorite_count": 2313, "date": "2021-09-19 13:42:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pvnNXXMAMBQXo.jpg"}
{"id": "1439585695002136582", "text": "Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/5Y2CK6lASA v\u00eda @YouTube", "screen_name": "inigoarriaran", "name": "I\u00f1igo Arriaran", "user_followers": 237, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:42:30", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439585691504103424", "text": "@KeikoFujimori Pedro castillo se pronunci\u00f3 en un tuit y despu\u00e9s lo hizo en Cajamarca, y despu\u00e9s firm\u00f3 la ley para cremar los restos de AG. Lee un poco , inf\u00f3rmate, traumadita. Adem\u00e1s, denunciarte para qu\u00e9? Si tu destino es la carcel. https://t.co/N2vUlKvPdp", "screen_name": "FernandoZegarr6", "name": "Fernando Zegarra", "user_followers": 2989, "retweet_count": 5, "favorite_count": 47, "date": "2021-09-19 13:42:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pvjU9XMAUhTr8.jpg"}
{"id": "1439585414277382144", "text": "Presidente Pedro Castillo culmina hoy actividades en M\u00e9xico y parte a Estados Unidos https://t.co/bEzSEPwZXh\n\nMa\u00f1ana, en Washington, participar\u00e1 en la sesi\u00f3n del Consejo Permanente de la OEA, y reuniones con la directora de la OPS y representantes de American Chamber of Commerce. https://t.co/Gxw4x7AWrf", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417151, "retweet_count": 5, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-19 13:41:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pu3uBWEAop7vy.jpg"}
{"id": "1439585247147040771", "text": "@_DemocraciaPeru @peru21noticias El presidente Castillo el \u00fanico r\u00e1pidamente identificable por su sombrero, los dem\u00e1s como uniformados con saco y corbata https://t.co/zHvFKOzW1E", "screen_name": "Dianishca", "name": "Betty Delgadillo", "user_followers": 56, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:40:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pvJzGWEAM6iPV.jpg"}
{"id": "1439584802949189635", "text": "Luego de escuchar a Pedro Castillo en la CELAC \u00bfTodav\u00eda alguien duda de que es un retrasado mental? Hasta su aspecto lo delata si lo miras bien. https://t.co/pAcapgEaGB", "screen_name": "DanteBobadilla", "name": "Dante Bobadilla R.", "user_followers": 2478, "retweet_count": 5, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 13:38:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pusLbXIAEDOdY.jpg"}
{"id": "1439584785303625731", "text": "PEDRO CASTILLO FIRMA LEY DE SECUESTRO, INCINERACI\u00d3N Y DESAPARICI\u00d3N DE LOS CUERPOS DE COMUNISTAS Y REVOLUCIONARIOS FALLECIDOS https://t.co/UzcaRpKkWA https://t.co/PVpHdEIAjH", "screen_name": "IpnewsD", "name": "IPNews", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:38:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_putBZVUAwLR5Y.jpg"}
{"id": "1439584538599071751", "text": "Pedro Castillo, presidente de Per\u00fa, maestro, tiene un grado en Educaci\u00f3n, una Maestr\u00eda en Psicolog\u00eda Educativa y es Profesor de un Instituto Superior. \n\nNo jod\u00e1s! https://t.co/w29bVpeEhe", "screen_name": "MigueTavarez", "name": "MIGUEL TAV\u00c1REZ", "user_followers": 3431, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:37:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439584241814278147/pu/img/HldaH1L-jAY-f5I5.jpg"}
{"id": "1439584489290846211", "text": "Milhouse: \"Mira Bart, conoces a Cantinflas??, volvi\u00f3 y en forma de Pedro Castillo en la CELAC\"\n\nJajajaajajajaja https://t.co/az5073xLAb", "screen_name": "SebaYevenes", "name": "Seba Yevenes", "user_followers": 2002, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:37:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439584289868374018/pu/img/sPlLKPpJOeRBi9NV.jpg"}
{"id": "1439584430373355522", "text": "@Gestionpe El 3XPERIMENTO es libre y voluntaria \nLas supuestas v4cun4 es pol\u00edtica_negociado y no ciencia m\u00e9dica \nAntes los lagartos Sagasti Vizcarra y ahora Castillo somete a BillMelindaGates Gabi Covox OMS \ud83c\udde8\ud83c\uddf3y sus p\u00f3cimas t\u00f3xicasMODERNaPfizerChina \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 https://t.co/FZi7bsSFNu", "screen_name": "AtachaguaRuben", "name": "Efra\u00edn Rub\u00e9n atachagua Mauricio.", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:37:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ptKMyX0AMm11-.jpg"}
{"id": "1439584404129685505", "text": "Septiembre: Un patio de la Alhambra\nOctubre: Un sal\u00f3n de baile del romanticismo\nNoviembre: Un castillo transilvano\nDiciembre: Un palacio veneciano https://t.co/L2LjkYGEks", "screen_name": "AzaOrdom", "name": "Zahara C. Ord\u00f3\u00f1ez \u270d\ufe0f\ud83c\udf41\ud83c\udf42", "user_followers": 6205, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 13:37:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_psJv3WYAEuE9S.png"}
{"id": "1439584397875888130", "text": "Mayo: Un castillo escoc\u00e9s.\nJunio: Una mansi\u00f3n neog\u00f3tica\nJulio: Un palacio en Rusia\nAgosto: Una villa italiana https://t.co/2lrZ2tYdJj", "screen_name": "AzaOrdom", "name": "Zahara C. Ord\u00f3\u00f1ez \u270d\ufe0f\ud83c\udf41\ud83c\udf42", "user_followers": 6205, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 13:37:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pr9rxXsAE1Y7u.png"}
{"id": "1439584238777602049", "text": "PEDRO CASTILLO NOS AVERGUENZA A NIVEL INTERNACIONAL EN LA ONU Y ESTADOS ... https://t.co/R9hFtRkGut a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "EdsonFl30870580", "name": "Edson Flores", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:36:43", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439583297563152388", "text": "\u27a1\ufe0fS\u00c1BADO 25 de Septiembre a las 20:00 h\n10 \u20ac por persona.\nDescubriremos la leyenda del Cachorro, la historia de la Estrella La Valiente y el puente de Barcas, la Cava de los Gitanos,el Castillo de la Inquisici\u00f3n...\nReserva WHATSAPP 652597915\n#Triana #ruta https://t.co/odNzZodY0M", "screen_name": "SevillaMagica", "name": "SevillaM\u00e1gicayEterna", "user_followers": 1752, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:32:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ptX1fXIAce2mT.jpg"}
{"id": "1439583152247300096", "text": "\u00a1Estos son los jugadores convocados por el profe Osmar Castillo para el compromiso de hoy ante @AtleticoElVigia por la jornada 13 de la @LigaFUTVE2! https://t.co/WtQOYjSO5w", "screen_name": "AcademiaRey", "name": "Academia Rey", "user_followers": 1171, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:32:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ptPNiXIAQXiyG.jpg"}
{"id": "1439582696909512712", "text": "@noticias_tvperu @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC La juventud peruana debe sentirse orgullosa de haber elegido a un maestro rural como presidente. Magn\u00edfica intervenci\u00f3n de Castillo ayer en la cumbre de la CELAC y justo homenaje a Cantinflas. No es que el profesor sea analfabeto, sino que habla como el pueblo y para el pueblo. https://t.co/WJEit5aCh3", "screen_name": "VLADIMIR_LADRON", "name": "VLADIMIR LADR\u00d3N \u26aa\ufe0f", "user_followers": 396, "retweet_count": 4, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-19 13:30:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ps0ZwXEAI7BGo.jpg"}
{"id": "1439582549576142848", "text": "ROD\u00c9ATE DE ROMANCE. El emblem\u00e1tico castillo de Santa Cecilia en #GuanajuatoCapital no solo es seductor por su arquitectura sino por sus interiores. Esta obra convertida en hotel es una visita obligada en la capital.\n#FelizDomingo\nV\u00eda guanajuato https://t.co/VZjcBjkR3O", "screen_name": "elpipila_mx", "name": "ElPipila", "user_followers": 2835, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lVhwxX0AAqopT.jpg"}
{"id": "1439582190430527492", "text": "Canciller de Panam\u00e1 sorprendida por el discurso de Pedro Castillo Cantinflas. https://t.co/ml9B0sZLtU", "screen_name": "VozLiberal", "name": "Voz Liberal del Per\u00fa", "user_followers": 4187, "retweet_count": 37, "favorite_count": 99, "date": "2021-09-19 13:28:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_psOgNWQAojqZH.jpg"}
{"id": "1439581363364057090", "text": "#PataAmarillaAnaliza #Editorial \n Los primeros 50 d\u00edas de Castillo. La inestabilidad gobernable\n\n\u270d\ufe0fEl Per\u00fa parece haber recuperado su inestabilidad gobernable que inaugur\u00f3 el a\u00f1o 2016.\n\nColumnista: @DelaPuenteJuan \n\nhttps://t.co/dlw2AllScp https://t.co/8htTd6MMfI", "screen_name": "PataAmarillaPE", "name": "Pata Amarilla", "user_followers": 3798, "retweet_count": 10, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-19 13:25:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_prgjBXsAgelkw.png"}
{"id": "1439581230454956036", "text": "@martukal_gaia @VictoriaAlvar99 Que el castillo en Escocia tambi\u00e9n es una necesidad profesional (porque de escribir en cualquier sitio a escribir en una capilla con una taza de t\u00e9... Cuidado) https://t.co/YgjeRq9G9O", "screen_name": "alicedvis", "name": "Alicia \ud83c\udf39", "user_followers": 117, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:24:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_prfqDXsAcQaXM.jpg"}
{"id": "1439581063102091267", "text": "Internacional: Pedro Castillo: Estamos seguros de que la cumbre de la Celac ser\u00e1 hist\u00f3rica - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/IaE6W6VOJU #Pedrocastillo #PoderEjecutivo #M\u00e9xico #EstadosUnidos #LiliaParedes https://t.co/ssnO99SSqD", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:24:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_prWRoVkAQW7Xk.jpg"}
{"id": "1439581059847393282", "text": "Pedro Castillo: Estamos seguros de que la cumbre de la Celac ser\u00e1 hist\u00f3rica - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/iK2BsPAeBO #Pedrocastillo #PoderEjecutivo #M\u00e9xico #EstadosUnidos #LiliaParedes https://t.co/m8HcEOZA97", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:24:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_prWFEVEAUXVM0.jpg"}
{"id": "1439581058563858433", "text": "Pol\u00edtica:  La financiera informal vinculada a familiares de Vladimir Cerr\u00f3n - El Comercio Per\u00fa https://t.co/gIeEkf2HFQ https://t.co/Rw1sqNgC7Q", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 6, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:24:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_prWBYVQAA0HBQ.jpg"}
{"id": "1439580882428379137", "text": "@Juli3103vs Si Castillo necesita que su vestimenta parezca aut\u00f3ctona del Per\u00fa o Incaica\u2026 Mejor ser\u00eda que vaya con poncho, faj\u00edn y sandalias. La combinaci\u00f3n austriaca-anglo-chotana que hace est\u00e1 horrible. Ay\u00fadenlo a decidirse por favor! https://t.co/Uk589kuq2q", "screen_name": "giancapando", "name": "Gian Carlo Pando", "user_followers": 137, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:23:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_prLXvXIAE2b9k.jpg"}
{"id": "1439580809590104064", "text": "ELEFANTES AMARILLOS: Una Colecci\u00f3n de #Relatos y #Poemas de Zaida Castillo que no te puedes perder. @zaidacastillo51 https://t.co/2UzsWH5YVZ https://t.co/QKYaBf6pzz", "screen_name": "RoMemoria", "name": "Juan Sevillano", "user_followers": 17376, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 13:23:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_prHdGXMAA2Rti.jpg"}
{"id": "1439580779424714753", "text": "\u00bfY est\u00e1 propuesta anunciada para cu\u00e1ndo? \u00bfCree usted que Castillo renunciar\u00e1 a su sueldo? \u00bfY que podr\u00e1 influir para que rebajen sus sueldos los congresistas? https://t.co/vhZt16zKf4", "screen_name": "AdolfoSoteloJ", "name": "Adolfo Sotelo", "user_followers": 48, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:22:58", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439580659152994310", "text": "Castillo de los Sarmiento, S.XV.\n\nFuentes de Valdepero, Palencia, Castilla. https://t.co/lNb9wPsUZV", "screen_name": "Castillos__", "name": "Castillos", "user_followers": 168, "retweet_count": 2, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 13:22:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pq-X6WEAMQnYE.jpg"}
{"id": "1439580621190438923", "text": "Ma\u00f1ana de nuevo estaremos en nuestro Lunes al Sol, en el lugar de siempre C/Castillo a las 11.30h. Si luchas puedes perder, si no luchas est\u00e1s perdido! Luchemos por Pensiones P\u00fablicas Dignas! https://t.co/w7cTaibz8f", "screen_name": "guapinstant", "name": "Elektrika \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc2c\ud83e\udd89\ud83e\udd85\ud83d\udc3e\ud83d\udc09\ud83e\udd8b\ud83d\udc3a\ud83d\udc17\ud83d\udc22\ud83e\udd8d\ud83e\udd9d", "user_followers": 1376, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:22:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pq8gJXMAAZuBj.jpg"}
{"id": "1439580586843201540", "text": "@AdrianzenEduard @RoseRose_30 Oposici\u00f3n ser\u00eda como Gorrito defensor d t3rrukos?\nOposici\u00f3n ser\u00eda como Veronika M, aliada del brutencio d Castillo?\nQ dices del personaje del movadef q estubo preso 20 a\u00f1os x terrism9 y manifest\u00f3 q Castillo es parte del movadef y q es parte d SL, all\u00ed no dices ni pio https://t.co/0ZRuWuDYz3", "screen_name": "xaru79476155", "name": "xaru", "user_followers": 334, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:22:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pq5aBXoAMNj2v.jpg"}
{"id": "1439580393179688964", "text": "@Nueza \u00bfCuando fuimos m\u00e1s \"DIGNOS\"? \n\n\u00bfCon ALAN 1985, con la hiperinflacion, con la escasez de productos, con la gente migrando, con el terrorismo campeando, con la repartija partidaria? \u00bfO con Fujimori? \n\n\u00bfA quien se parec\u00eda m\u00e1s el plan de gobierno de Castillo?\n\nAh\u00ed tienes tu dignidad https://t.co/Gad3nHD1qr", "screen_name": "PaolaSiles2", "name": "Paola Siles", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:21:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ppwmeWUAALMDE.jpg"}
{"id": "1439580378621165570", "text": "@ExpresoPeru Jejeje... ahora se alinio AHI RSTA LA PRENSA TRABAJANDO CON LA MERMELADA PUESTA  pero con castillo eso no hay MANAN JANIHUA NO HAY PAP\u00c1. \n\n@RPPNoticias @esquinabaja @tromepe @Politica_ECpe https://t.co/fAvuk9fomx", "screen_name": "ETucuyricuy", "name": "EL Tucuyricuy", "user_followers": 10, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:21:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439580281049165832/pu/img/5Wg3AntB6-WTwOu0.jpg"}
{"id": "1439580146722279424", "text": "Visita al castillo de colomares https://t.co/OGPsIRVGJK", "screen_name": "itojj23", "name": "antonio jose iba\u00f1ez", "user_followers": 8, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:20:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pqBbJXEAAOEDd.jpg"}
{"id": "1439580044217700356", "text": "Sintoniza este mi\u00e9rcoles 22 de septiembre a las 4:00 nuestra transmisi\u00f3n en directo de la presentaci\u00f3n virtual del libro Laguna, El \u00cddolo. Esta contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de Eduardo Quir\u00f3s , Daniel Alonso , Yasilka C\u00f3rdoba , Rub\u00e9n Castillo y Alberto Guerra. https://t.co/bwVMes9bWf", "screen_name": "elsiglodigital", "name": "El Siglo de Panam\u00e1", "user_followers": 82865, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:20:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pqa4mXMAYwa_M.jpg"}
{"id": "1439579985728188422", "text": "@KeikoFujimori @NanoGuerra4 La Sra keiko sabe mucho de lavados. Deber\u00eda darle algunos tips de c\u00f3mo hacerlo al lapicito Castillo, porque lo va a necesitar muy pronto. Por otra parte, \u00bfque hacen los congresistas lime\u00f1os cobrando gastos de instalaci\u00f3n? https://t.co/prR8ECoihT", "screen_name": "reyespwalter", "name": "Walter Reyes", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:19:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pqW7pXIAAcCnL.jpg"}
{"id": "1439579720946003970", "text": "@canalN_ @JuanSheput #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO CON MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/eoBcLFx1Er", "screen_name": "_DemocraciaPeru", "name": "Democracia en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:18:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pqGmMXIAAvqt8.jpg"}
{"id": "1439579713215807493", "text": "@DANNYROBERTGARC @LaSalitadelSin Derecha!?????.... Paniagua, Toledo, Humala, Vizcarra: centro izquierda: C\u00f3mo crees que nacen los caviares????, Castillo quiere regresar a la Constituci\u00f3n del 93, c\u00f3mo puede ser????...su discurso es el reflejo de lo pauperrimo de nuestra educaci\u00f3n y lo digo por los q votaron x \u00e9l. https://t.co/iBNVbHqmMM", "screen_name": "wawyto21", "name": "Carlos", "user_followers": 18, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:18:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pqHI-XoAcEz3e.jpg"}
{"id": "1439579695578853378", "text": "@larepublica_pe #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO CON MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/1FZFWpwSzT", "screen_name": "_DemocraciaPeru", "name": "Democracia en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 13:18:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pp9o_WEAU8jbJ.jpg"}
{"id": "1439579649810608129", "text": "#CORTITA \n\ud83d\udcccA CASTILLO EN LA CELAC\nLe cay\u00f3 el guante\n\nEn la VI Cumbre de la Celac, la canciller de Panam\u00e1, Erika Mouynes, critic\u00f3 las pocas oportunidades que tienen las mujeres. https://t.co/C7q3t9rt8G", "screen_name": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "user_followers": 575411, "retweet_count": 10, "favorite_count": 33, "date": "2021-09-19 13:18:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pm1UeWQAAChFZ.jpg"}
{"id": "1439579386081017856", "text": "Se vende castillo medieval\n\u00danico due\u00f1o, buena circulaci\u00f3n de aire, privacidad garantizada\nInformes dm https://t.co/dpUR1qacdK", "screen_name": "sameoldsame48", "name": "Oma Kika \ud83d\udc99", "user_followers": 1693, "retweet_count": 0, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-19 13:17:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pp0ooUcAIFlxU.jpg"}
{"id": "1439579179801092098", "text": "Castillo all\u00e1 voy \ud83e\udd20 https://t.co/emtrG7WyOZ", "screen_name": "sidereum_noctem", "name": "777777", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:16:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ppofnWQAI-1Ov.jpg"}
{"id": "1439578817018929154", "text": "#VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO CON MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/Bdx4jUfTyb https://t.co/BTeQcv6XJ7", "screen_name": "_DemocraciaPeru", "name": "Democracia en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:15:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ppRsnXsAAXdj3.jpg"}
{"id": "1439578707602063360", "text": "@peru21noticias #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO CON MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/jFncN9QYUA", "screen_name": "_DemocraciaPeru", "name": "Democracia en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:14:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ppJ3eXIAYfqlq.jpg"}
{"id": "1439578536340303875", "text": "Castillo de Medina https://t.co/pnqAh2Nf1V", "screen_name": "Mikyuu21", "name": "Amanda Gomez", "user_followers": 965, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 13:14:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ppCgcX0AE0qNn.jpg"}
{"id": "1439578403368222720", "text": "@Juli3103vs @TubinoCarlos #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO CON MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/binPQo493p", "screen_name": "_DemocraciaPeru", "name": "Democracia en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:13:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_po5CwWEAMX21N.jpg"}
{"id": "1439578345591738373", "text": "@titanblindado92 @Cris_1M Me acabo de acordar que el otro d\u00eda vi las Giant Studio y la del Tit\u00e1n Bestia trae a los de Mike y el torre\u00f3n del Castillo de Utgard. https://t.co/o0ZR5jIqAk", "screen_name": "HabitaculoSiete", "name": "\u2694\ufe0f\ud83d\udc9aHabitaculo Siete \ud83d\udc9c\u2694\ufe0f", "user_followers": 188, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:13:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_po3zfXEAUSMrE.jpg"}
{"id": "1439578290683932685", "text": "Pol\u00edtica:  Gilberto Hume: \u201cLa verdad les incomoda a los corruptos y autoritarios\u201d - Diario Per\u00fa21 https://t.co/X4yI8dLPCL #GilbertoHume #CanalN https://t.co/zmQIhhkQqY", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:13:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_po06GVcAMxa_h.jpg"}
{"id": "1439578288729444357", "text": "Dina Boluarte sobre ley que permitir\u00e1 cremaci\u00f3n de restos de terroristas: \u201cAporta tranquilidad\u201d - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/EJCUx38NaM #DinaBoluarte #AbimaelGuzm\u00e1n #PedroCastillo #CongresodelaRep\u00fablica https://t.co/LBnsGrArDy", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:13:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_po0zIVgAEC_pY.jpg"}
{"id": "1439578175466520576", "text": "#VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, ESO ES TRAICI\u00d3N A LA PATRIA.\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da\nCASTILLO CON MINISTROS, CONGRESISTAS, EMBAJADORES Y PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/ReSrKYOgKY https://t.co/KJyAddVXGg", "screen_name": "_DemocraciaPeru", "name": "Democracia en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:12:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pon-7WYAAE5x4.jpg"}
{"id": "1439577541812137994", "text": "Presidente Peruano Castillo, en la SELAC : \" Hay que concretar hechos concretos......... \" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/nKQ56CPwUk", "screen_name": "gastonoyarzun2", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Erwin Pempelfort \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "user_followers": 1763, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 13:10:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_poH_UWYAUS0mj.jpg"}
{"id": "1439577514708504587", "text": "LUIS CASTILLO @cascadadinero te ofrece orientaci\u00f3n profesional para ganar en #LaRinconada Consulta este domingo su Mensajer\u00eda de Texto (Digitel y Movistar) Manda las palabras DATOS, CASCADA, FIJOS, ACUMULADO al c\u00f3digo 3178 https://t.co/mVscFQe82u", "screen_name": "hipicosenlinea", "name": "hipicosenlinea \ud83c\udfc7", "user_followers": 41184, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:10:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pehUsXoAgQrsq.jpg"}
{"id": "1439577273166860288", "text": "@LizMary_O @LourdesPaucar_ CANSATE  WEBADAAA A.... ELLA YA MURI\u00d3\nCUELGATE DE LOS HUEVOS DE TU CASTILLO.... https://t.co/fnWlauA17E", "screen_name": "Georges42800712", "name": "Georgestar", "user_followers": 13, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:09:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pn5l1XEAYMB5C.jpg"}
{"id": "1439577211728764933", "text": "En Truchas Santa Teresa, empresa #FondoEmprenderSENA con la Directora Regional #senanari\u00f1o  y el Director de Empleo, Trabajo y Emprendimiento #SENA. Un caso de \u00e9xito y tenacidad, demostrando que los sue\u00f1os se pueden cumplir. Felicitaciones Diana Castillo, una gran empresaria\ud83d\udc4f https://t.co/pHVXjMeIpQ", "screen_name": "SENANarino", "name": "SENA Nari\u00f1o", "user_followers": 1265, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:08:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pn0QOX0AUqBr2.jpg"}
{"id": "1439577152987582467", "text": "@meriokids @luisghernan @VozconEco @lopezobrador_ @PedroCastilloTe Mira campe\u00f3n ya que andas por ah\u00ed.\nPer\u00fa tiene 20 a\u00f1os creciendo fuertemente, creci\u00f3 su producci\u00f3n x3 en 20 a\u00f1os, si sigue as\u00ed en un par de d\u00e9cadas ser\u00e1 un pa\u00eds desarrollado, bueno, falta ver se castillo hace las locuras que dice que har\u00e1.\nhttps://t.co/cWGu6ACKTZ https://t.co/JuBc5nAjeq", "screen_name": "DanyMRodriguez", "name": "Luis Daniel Mendoza", "user_followers": 208, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:08:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pnYrfXIAkdCux.png"}
{"id": "1439577100743217156", "text": "@ArnoldG13842482 @RecuerdosPeru @KeikoFujimori Mira idiota, pudo ponerse este vestido. Muy a parte q Castillo no deja de cobrar su sueldo c\u00f3mo lo dijo en campa\u00f1a, con 60 soles consigues un atuendo adecuado en campa\u00f1a. Lo hacen para desprestigiar al Per\u00fa, distraernos y dar q hablar, a m\u00ed me llega, puede ir en ropa de ba\u00f1o. https://t.co/5ji1jrhq2K", "screen_name": "calipinedo", "name": "Mao Ze Ron", "user_followers": 322, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:08:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pnvj-X0AYzw7d.jpg"}
{"id": "1439577087506067456", "text": "Pedro Castillo, cuando sin sombrero, mostraba su verdadero rostro, mientras dinamitaba la educaci\u00f3n en el pa\u00eds. Verdaderos profesores que merecen ser llamados como tal, deber\u00edan rechazar que a este jumento se le llame profesor. Es una ofensa para los que imparten conocimientos. https://t.co/BAONqsJmGp", "screen_name": "marita_molina4", "name": "Marita Molina\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 26859, "retweet_count": 134, "favorite_count": 300, "date": "2021-09-19 13:08:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pnuJNWYAMaLtL.jpg"}
{"id": "1439577066551365632", "text": "@LUIS_SOLORZANOT @EspinozaElson No, son personas como usted q nos llevan al rid\u00edculo. Castillo es una buena persona asesorada por verdaderos megal\u00f3manos q s\u00f3lo tienen sed de venganza. El congresista es una persona inteligente q quiere arreglar tama\u00f1o dislate. Cerr\u00f3n es el q nos ridiculiza. https://t.co/opJqGi2zUH", "screen_name": "EliMlini", "name": "Eli Mlini", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:08:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pntQ8WQAEkZx4.jpg"}
{"id": "1439576836573437959", "text": "La vicepresidenta y ministra de Desarrollo e Inclusi\u00f3n Social, Dina Boluarte, destac\u00f3 la celeridad y responsabilidad del presidente de la Rep\u00fablica, Pedro Castillo, al promulgar la ley que permite la cremaci\u00f3n de restos de cabecillas terroristas. \ud83d\udc49 https://t.co/imuhCwu2g5 https://t.co/5GaAH9DB8h", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417151, "retweet_count": 3, "favorite_count": 29, "date": "2021-09-19 13:07:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pnaHJWUAETQiA.jpg"}
{"id": "1439576800246566914", "text": "Una temporada m\u00e1s a disfrutar del f\u00fatbol @ud_cambil . La temporada dir\u00e1 si se est\u00e1 arriba, abajo o en mitad de tabla pero el esfuerzo, trabajo y compromiso de todos no se pondr\u00e1 en duda se gane o pierda. Buen viaje a Castillo de Locubin. Arranca la temporada \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\u26aa\ud83d\udc99\u26bd\u26bd https://t.co/WMfFJx4jRH", "screen_name": "Juanjo42850086", "name": "Juanjo(Prosy)", "user_followers": 197, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:07:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pndCQWUAEykL5.jpg"}
{"id": "1439576508318687233", "text": "#Ma\u00f1anasDelAyer\ud83c\udfb6 Suena \u2018El botecito\u2019 de Alba del Castillo para nuestro oyente Orlando Cardona. Alba del Castillo naci\u00f3 en 1935 como Libia Luc\u00eda Agudelo Rebolledo. Debut\u00f3 en 1945 en el Teatro Jun\u00edn de Medell\u00edn, fue conocida como \"El ruise\u00f1or de Am\u00e9rica\". https://t.co/KSuN8f2Gvm", "screen_name": "RadNalCo", "name": "Radio Nacional CO", "user_followers": 246182, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 13:06:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hIfRSXoAcUEh8.png"}
{"id": "1439576064838324228", "text": "Jornada de F\u00fatbol!!\n\nLe damos la bienvenida a @ProgresoOficial al complejo Milton Gonnet.\n\nAs\u00ed forma nuestra Sub 15\n\nEspinel \n\nLazarga \nDe Luca \nSchenck \n\nBarletta\nCastillo\nPaz\nRossotti\n\nGonzalez \nLazarga \nDamiano\n\nD.T. M.Arrambide https://t.co/btq5RqWUYl", "screen_name": "JuvenilesPlaza", "name": "JuvenilesPlazaColonia", "user_followers": 410, "retweet_count": 1, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-19 13:04:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pmtWoWUAEfi4w.jpg"}
{"id": "1439575989496041474", "text": "#BuenosD\u00edas \ud83c\udf37\nEn memoria de quieres perdieron la vida en los terremotos de 1985 y 2017, debemos estar preparados, recuerden tenemos un minuto para salir de casa y resguardarnos en un lugar seguro en cuanto suene la alarma s\u00edsmica.\nNo olviden a sus lomitos\n#SimulacroNacional2021 https://t.co/z91zemJJ6Q", "screen_name": "marili_castillo", "name": "Marili \ud83d\udc8b", "user_followers": 36171, "retweet_count": 15, "favorite_count": 62, "date": "2021-09-19 13:03:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pmu96WUAouLq6.jpg"}
{"id": "1439575704161640456", "text": "No es por nada, pero me tiembla el ojo cada vez que alguien pretende comparar al individuo Castillo con el GRAN Cantinflas. \u00a1M\u00e1s respeto con este maestro! https://t.co/39nyprkA9d", "screen_name": "VanyaThais", "name": "Vanya Thais", "user_followers": 50651, "retweet_count": 616, "favorite_count": 2375, "date": "2021-09-19 13:02:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439574413486305282/pu/img/KoYiLVH_kuE9By9J.jpg"}
{"id": "1439575516571443203", "text": "@peru21noticias #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, LO CUAL ES UN ACTO DE TRAICI\u00d3N A LA PATRIA\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da. \u00c9l, SUS MINISTROS, CONGRESISTAS Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/KsyfESnJqQ", "screen_name": "DemocraciaPais", "name": "Democracia y Desarrollo", "user_followers": 25, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:02:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pmSiUXMAIgmiA.jpg"}
{"id": "1439575282063654913", "text": "A 106 A\u00d1OS DE SU NACIMIENTO\nLos \"tintaneros\" estamos de fiesta. Un d\u00eda como hoy pero de 1915 nace en la ciudad de M\u00e9xico Germ\u00e1n Genaro Cipriano G\u00f3mez Vald\u00e9s Castillo; mejor conocido como Germ\u00e1n Vald\u00e9s TINTAN.\nAdem\u00e1s de ser el actor que m\u00e1s mujeres a besado en pantalla. https://t.co/JvNq028wIm", "screen_name": "saulmontoro", "name": "@SaulMontoro", "user_followers": 94, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:01:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pmFrUUUAYfn3g.jpg"}
{"id": "1439575157643874311", "text": "No conoc\u00eda Ribarroja del Turia y la verdad es que es precioso. Si vais, pasado por el castillo, que la entrada es gratis para ver la exposici\u00f3n visigoda que hay dentro \ud83d\ude0b https://t.co/Cc6Ma75xwU", "screen_name": "Sapphiris", "name": "\ud83c\udf1c\ud83d\udc26 Iris Sol\u00eds \ud83d\udc26\ud83c\udf1c", "user_followers": 412, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:00:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pl-eGXoAA2tyZ.jpg"}
{"id": "1439575137418874887", "text": "@PaulSergioGuer2 @Vasco_Alonso_ @Frospigliosi As\u00ed est\u00e1 tu marido Castillo. https://t.co/yb0U1U6Jem", "screen_name": "gramirezr851", "name": "Juan", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:00:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pl87RWYAoQN5T.jpg"}
{"id": "1439575046243209216", "text": "@peru21noticias #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, LO CUAL ES UN ACTO DE TRAICI\u00d3N A LA PATRIA\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da. \u00c9l, SUS MINISTROS, CONGRESISTAS Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/1Epf2VqE43", "screen_name": "DemocraciaPais", "name": "Democracia y Desarrollo", "user_followers": 25, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:00:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pl0A1XMAYMuvq.jpg"}
{"id": "1439575041893715977", "text": "El castillo de Fuensalda\u00f1a se llena de misterio, cr\u00edmenes, detectives, delincuentes, marginados, oscuridad... y muchos, muchos amantes de la novela negra. \nOs esperamos en BLACKLLADOLID 2021, Certamen de Literatura y Crimen del 23 al 26 septiembre 2021.\nhttps://t.co/NfDUUrrLb8 https://t.co/oKEpUmwULU", "screen_name": "AytoFuensaldana", "name": "Ayto.Fuensalda\u00f1a", "user_followers": 925, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:00:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pkqtRXEAEr_c5.jpg"}
{"id": "1439574448538103810", "text": "Cubanos en la Liga Japonesa \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\u25b6\ufe0fD. Viciedo 3-1, K AVE: 282\n\u25b6\ufe0fA. Mart\u00ednez 1-0 AVE:235 \n\u25b6\ufe0fY. Rodr\u00edguez 5INN/4C/ 5H/7K/1BB perdi\u00f3 (0-3) PCL: 4,66\n\u25b6\ufe0fA. Despaigne 3-3, 2B,BB AVE:240 \n\u25b6\ufe0fR. Castillo 4-0,2 K AVE:232\n\u25b6\ufe0fL. Mart\u00edn 2-0,CA, K, BB, DB AVE:249 \n\u25b6\ufe0f A. Hechavarr\u00eda 4-0 AVE:185 https://t.co/8B9ufUOOM2", "screen_name": "LazaroAnd_Reyes", "name": "L\u00e1zaro Andr\u00e9s Reyes", "user_followers": 37, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 12:57:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_plVJ1WQAUtrP1.jpg"}
{"id": "1439574343474941958", "text": "@SocialismoNMas #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, LO CUAL ES UN ACTO DE TRAICI\u00d3N A LA PATRIA\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da. \u00c9l, SUS MINISTROS, CONGRESISTAS Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/Ptocvp6fPO", "screen_name": "DemocraciaPais", "name": "Democracia y Desarrollo", "user_followers": 25, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:57:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_plNpeXIAMwKrU.jpg"}
{"id": "1439574124255399936", "text": "@SocialismoNMas #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, LO CUAL ES UN ACTO DE TRAICI\u00d3N A LA PATRIA\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da. \u00c9l, SUS MINISTROS, CONGRESISTAS Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/Z9g3ISoQJf", "screen_name": "DemocraciaPais", "name": "Democracia y Desarrollo", "user_followers": 25, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:56:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_plB6HWUAEUCeR.jpg"}
{"id": "1439574103539716098", "text": "El que habita al abrigo del Alt\u00edsimo, Morar\u00e1 bajo la sombra del Omnipotente Dir\u00e9 yo \u00e1 Jehov\u00e1: Esperanza m\u00eda, y castillo m\u00edo; Mi Dios, en \u00e9l confiar\u00e9. Y \u00e9l te librar\u00e1 del lazo del cazador: De la peste destruidora. Con sus plumas te cubrir\u00e1, Y debajo de sus alas estar\u00e1s seguro\ud83d\ude44 https://t.co/yWTBNRTPzY", "screen_name": "ClaudiaLuci1018", "name": "CLAUDIA LUC\u00cdA \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "user_followers": 13617, "retweet_count": 31, "favorite_count": 109, "date": "2021-09-19 12:56:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439574033901760514/pu/img/VQQREBRD1aC_nwft.jpg"}
{"id": "1439573743404191751", "text": "El presidente Pedro Castillo insta a priorizar lucha contra terrorismo y pandemia \ud83d\udc49 https://t.co/1LolxcVdEy\n\n\ud83d\udccc Jefe de Estado se reuni\u00f3 con secretaria de la Cepal para estrechar lazos de cooperaci\u00f3n. https://t.co/P0GMP0NvJu", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417151, "retweet_count": 3, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-19 12:55:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pkYetWQAYvYdH.jpg"}
{"id": "1439573300733255683", "text": "#Pr\u00f3ximamente \u270a\n#NuevaPista \ud83d\udea7\n\nEsta ma\u00f1ana el Alcalde \u00c1lex Gonz\u00e1les Castillo visit\u00f3 la av. Canto Bello donde se realizar\u00e1 pr\u00f3ximamente la nueva pista del Bicentenario.\n\n#SjlElGiganteDeLimaEste \ud83d\udee4 https://t.co/aIRvplnIXp", "screen_name": "municipiosjl", "name": "Municipalidad de San Juan de Lurigancho", "user_followers": 781, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:53:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pkR-LXMAYm46b.jpg"}
{"id": "1439572997866721291", "text": "Todos los Ministros de Castillo cobraron su primer sueldo completo S/35,000 Congresistas que viven en Lima de todas las bancadas pol\u00edtica cobraron los S/15,500 por derecho de instalaci\u00f3n como si no vivieran en  Lima y siguen jurando que est\u00e1n para servir al pueblo https://t.co/pYkPSBECKe", "screen_name": "fm98nuevagenera", "name": "ARMANDO PAJUELO", "user_followers": 311, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:52:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pkAbGWEAEw3Lg.jpg"}
{"id": "1439572870762483716", "text": "Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/S4TJTZBo4m v\u00eda @YouTube", "screen_name": "montser45014522", "name": "montserrat garcia perez", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:51:33", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439572166442426372", "text": "@perrocondueno El odio a Keiko+AFF no le permite pensar. K no es 1ra dama. AFF,FP,Keiko no han criticado las tenidas del  Sr.Castillo &amp; sra. La falta de claridad de los Gobernantes ahuyenta inversiones e insistir x el cambio de la C-93 da\u00f1a\ud83d\udc47. FYI XF \ud83e\udd17#nocambioconstitucion #TerrorismoNuncaMas https://t.co/5ikkCIl5hl", "screen_name": "tinofalvy", "name": "Faustino Falvy", "user_followers": 73, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:48:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439572015090909184/pu/img/B0kHZGPiqfyaPlgE.jpg"}
{"id": "1439572165611896834", "text": "Cuando vi esta foto, pens\u00e9 que era castillo y su esposa saliendo de Mi Barrunto.\nPero ahora me entero que fueron as\u00ed, a una cumbre internacional.\nNi los representantes del pa\u00eds m\u00e1s pobre van vestidos as\u00ed. \nEsto es un auspicio de :\n@congresoperu \n@MaricarmenAlvaP \n#Cojudignos https://t.co/ccy6OfLT44", "screen_name": "ResistenciaInka", "name": "\u26a1La Resistencia\u26a1", "user_followers": 866, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:48:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pjQWEX0AAPcCN.jpg"}
{"id": "1439572050331439104", "text": "Vista del Castillo-palacio de Magalia, en Las Navas del Marqu\u00e9s, \u00c1vila por Mart\u00edn Rico, 1852-58. https://t.co/b1XFm7efW3", "screen_name": "Pdel_Bierzo", "name": "PdelBierzo", "user_followers": 318, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 12:48:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pjH9VXMAEPZmc.jpg"}
{"id": "1439571993280581636", "text": "@CharitoABC #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, LO CUAL ES UN ACTO DE TRAICI\u00d3N A LA PATRIA\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da. \u00c9l, SUS MINISTROS, CONGRESISTAS Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/8JOtZF4rfX", "screen_name": "DemocraciaPais", "name": "Democracia y Desarrollo", "user_followers": 25, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:48:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pjGMEXoAYERFE.jpg"}
{"id": "1439571992571752449", "text": "#VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, LO CUAL ES UN ACTO DE TRAICI\u00d3N A LA PATRIA\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da. \u00c9l, SUS MINISTROS, CONGRESISTAS Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/a8f7knUIjR https://t.co/gp6Owhumj6", "screen_name": "DemocraciaPais", "name": "Democracia y Desarrollo", "user_followers": 25, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:48:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pjGJ5XIAQn4aq.jpg"}
{"id": "1439571643697881093", "text": "Mensaje al SPR Castillo, de parte del chato https://t.co/k9zvAdQlMH", "screen_name": "digoalgocomento", "name": "Digo Algo", "user_followers": 10, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:46:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439571315225157634/pu/img/O1gipYAq_cN_ZnBp.jpg"}
{"id": "1439571567277658114", "text": "Buenos d\u00edas a todxs, menos a quienes se siguen rasgando sus vestiduras por su racismo contra Castillo y la primera dama Lila Paredes. Fotito para que se sigan retorciendo. \ud83d\ude1d\ud83d\ude01 https://t.co/gErzl1KToe", "screen_name": "maricaamazonica", "name": "Jheinser Pacaya \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "user_followers": 1141, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 12:46:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pitiFWQAQ52bs.jpg"}
{"id": "1439571300998070278", "text": "\"Ana del Castillo..Deseandote exitos en tus nuevos proyectos..\"El mundo es de los que arriesgan\" https://t.co/geAz6pOZ3B", "screen_name": "PerezParodi", "name": "Jaime Perez Parodi", "user_followers": 4383, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:45:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pieACXoAA4HIX.jpg"}
{"id": "1439571199865012229", "text": "El Matacuras Leopoldo Castillo, tiene en su prontuario los asesinatos del cura Asnulfo Romero y las monjitas en el Salvador, 1980.\nTira otro pote de humo contra Nicol\u00e1s Maduro.\nPorque fueron derrotados en la  #CELAC2021.\nExpediente del Matacuras\nhttps://t.co/FIuJXPuJiq https://t.co/u2DMgD57Vp https://t.co/xLYhhSc3qr", "screen_name": "Beacandanga", "name": "BEALINDA", "user_followers": 6124, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:44:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_piYGfXMAQBbXR.jpg"}
{"id": "1439570819127123970", "text": "#VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, LO CUAL ES UN ACTO DE TRAICI\u00d3N A LA PATRIA\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da. \u00c9l, SUS MINISTROS, CONGRESISTAS Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/P2oxp25GYD https://t.co/kGnw8JKqVf", "screen_name": "DemocraciaPais", "name": "Democracia y Desarrollo", "user_followers": 25, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:43:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_piB3EXEAED1Cd.jpg"}
{"id": "1439570716849057794", "text": "@justicierope #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, LO CUAL ES UN ACTO DE TRAICI\u00d3N A LA PATRIA\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da. \u00c9l, SUS MINISTROS, CONGRESISTAS Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/JfXzlLZcz8", "screen_name": "DemocraciaPais", "name": "Democracia y Desarrollo", "user_followers": 25, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:42:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ph746XEAEyQRT.jpg"}
{"id": "1439570536024219657", "text": "\ud83d\udccc \u00a1Buenos d\u00edas! Esta es nuestra portada de hoy\n\n\"HAY MINISTROS VINCULADOS AL PENSAMIENTO GONZALO\"\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/wfQgKBLixF https://t.co/OWNNW6h5oo", "screen_name": "tromepe", "name": "Diario Trome", "user_followers": 687301, "retweet_count": 10, "favorite_count": 38, "date": "2021-09-19 12:42:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_phxiFX0AIVuBi.jpg"}
{"id": "1439570297556963331", "text": "Desde el Castillo F\u00fatbol Club queremos mandar nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same y un fuerte abrazo a nuestro jugador Xabier Sesma y a su familia por el fallecimiento de su abuela. DEP https://t.co/5zrTUhthUE", "screen_name": "castillofc1948", "name": "Castillo FC", "user_followers": 410, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:41:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_phjl4XIAEQZ5k.jpg"}
{"id": "1439568949088342019", "text": "@Sinolodigo2 @Elena60339267 @Luz61965268 @AnabelAlonso_of Como a Jos\u00e9 del Castillo... Si. Por supuesto que los franquistas eran terroristas, terrorismo de estado, que extendieron su terror por m\u00e1s de 40 a\u00f1os. https://t.co/CNBjINsNko", "screen_name": "ike76lp", "name": "Enrique Herrera \u2764\u26ab \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\udf39", "user_followers": 219, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:35:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pgVIWXMAEmqge.jpg"}
{"id": "1439568658003599373", "text": "Paola Castillo, miembro de la Polic\u00eda de NY, criolla como yo, con una contagiosa sonrisa despu\u00e9s de un deber cumplido, se nos acerc\u00f3 para obtener una foto y envi\u00e1rsela a su hermana Matilde, una amiga de a\u00f1os !\nLa simpat\u00eda del dominicano corre por la sangre ! https://t.co/eVeueOZ9Ow", "screen_name": "eligiojaquez", "name": "Eligio J\u00e1quez", "user_followers": 34399, "retweet_count": 22, "favorite_count": 362, "date": "2021-09-19 12:34:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pgDtBXMAADiUD.jpg"}
{"id": "1439568502357102594", "text": "@RockologiaTwit @_RafaPuma_ https://t.co/05AwGMkZts y el resto paja, no necesitaba m\u00e1s, algunos grupos, hoy en d\u00eda est\u00e1n por ganar pasta y comprar castillo y mansiones vamos, rollo rap", "screen_name": "Helldani666", "name": "\u2660Hellfire\u2620\ud83d\udd1e\ud83d\udcdb", "user_followers": 1260, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 12:34:11", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439568357372616714", "text": "Quienes dicen que Pedro Castillo es Cantinflas, que opinan de esto.\nVergonzoso, \u00bfno? https://t.co/DDkYn4nEAp", "screen_name": "RosaTolerante", "name": "Rosa Maria\ud83d\udcccTolerante", "user_followers": 26260, "retweet_count": 261, "favorite_count": 1287, "date": "2021-09-19 12:33:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pfym1XEAExrFb.jpg"}
{"id": "1439567971194712071", "text": "El periodista y poeta Jos\u00e9 Fornaris, falleci\u00f3 este d\u00eda, 1890. Este patriota cubano es autor, junto con\u00a0Carlos Manuel de C\u00e9spedes\u00a0y\u00a0Francisco del Castillo, de la canci\u00f3n trovadoresca\u00a0La Bayamesa.\n#C\u00e1maraCubaLibro\n#LeerEsCrecer https://t.co/P9PMr8hTeO", "screen_name": "CamaraCubaLibro", "name": "C\u00e1mara Cubana del Libro", "user_followers": 761, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 12:32:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pfcGMXsAQDYkt.jpg"}
{"id": "1439566584083849224", "text": "Problema y posibilidad, evocando a Basadre es el nombre de mi columna en @elbuho_pe de Arequipa, y en esta entrega lo explico analizando las distintos estilos de extractivismos en el nuevo gobierno Castillo. Feliz de tener ese espacio en Per\u00fa - https://t.co/LeLdzcWwN5 https://t.co/KTbqc62LeL", "screen_name": "EGudynas", "name": "Eduardo Gudynas", "user_followers": 15029, "retweet_count": 6, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 12:26:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_peHIaXMAUBTuy.png"}
{"id": "1439565797291139073", "text": "Stage Arbitral Temporada 2021/22 |  V\u00edctor Camacho, Emilio Perez Pizarro y Carlos Garc\u00eda Le\u00f3n, momentos antes de la clausura del Stage en el Sal\u00f3n de Actos del Castillo de San Servando.\n#PasionXBasketCLM https://t.co/zyFMj8g2AM", "screen_name": "fbclm", "name": "FBCLM", "user_followers": 5104, "retweet_count": 5, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-19 12:23:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pddoqWEAoyNoa.jpg"}
{"id": "1439565654512783367", "text": "Lilia Paredes y Pedro Castillo: dos personas diferentes... esperamos que el suyo sea un gobierno exitoso por el bien de todos. https://t.co/2kvO2pFVnY", "screen_name": "Rojyverde", "name": "Antonio Sotelo \ud83d\udcda\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udd25", "user_followers": 28, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 12:22:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pdVVtXMAgQKB5.jpg"}
{"id": "1439565586145632260", "text": "Franco Pomalaya agresor de una colega durante un evento oficial de Castillo ser\u00eda el nuevo jefe de prensa de Presidencia. Fue contratado por 4 meses para manejar las redes sociales de Presidencia, su v\u00ednculo laboral se extender\u00eda por su pasado troll en contra de opositores. https://t.co/YA2zeVlMur", "screen_name": "leo_valra", "name": "Leonardo Rafael", "user_followers": 5151, "retweet_count": 5, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 12:22:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pdQhXX0AIJFur.png"}
{"id": "1439565554801643527", "text": "Castillo...\nhttps://t.co/76uOamO9rE", "screen_name": "barhich_cecilia", "name": "Cecilia Barhich", "user_followers": 7801, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:22:28", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439565480247836678", "text": "Me encontr\u00e9 con una manifestaci\u00f3n anti castillo en el mercado polaco https://t.co/jwbsB74qBY", "screen_name": "Minskts", "name": "ilonka", "user_followers": 119, "retweet_count": 0, "favorite_count": 30, "date": "2021-09-19 12:22:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pcZ92WEAEaSKd.jpg"}
{"id": "1439565049673170945", "text": "Pedro Castillo, \u00bfel Cantinflas del Per\u00fa? \ud83e\udd2f \u00bfalqui\u00e9n entendi\u00f3 lo que quiso decir?\n\nhttps://t.co/31hsGpl2Or", "screen_name": "jdionisioss", "name": "Dionisio Sol\u00f3rzano \ud83d\udcd6\ud83d\udcf2\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "user_followers": 2561, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 12:20:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439247572179329027/pu/img/BQLACOZzQk73ZKON.jpg"}
{"id": "1439564368245575681", "text": "Viva Uruguay, muy bien Presidente Lacalle... viva la democracia... abajo Cuba y las dictaduras que la secundan y los potenciales dictadores filo-terrorista (Cerr\u00f3n, Castillo y Per\u00fa Libre) https://t.co/DMtDDaLJfj", "screen_name": "santivr60", "name": "Santiago Vinces", "user_followers": 440, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:17:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439564219188486144/pu/img/t-UMJhNNFtHHwdF8.jpg"}
{"id": "1439564273454354433", "text": "Enter\u00e1te de la agenda de Castillo y AMLO tras la cumbre de la CELAC!! https://t.co/OV8ux3jEHE a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "gragus00", "name": "JUSTICIA NO ES CIEGA\ud83e\udd20\ud83d\udce3\ud83c\udf0d\ud83d\udea9", "user_followers": 6404, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:17:23", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439563818129055748", "text": "Alguien puede explicar qu\u00e9 quiso decir el Presidente de Per\u00fa Pedro Castillo en CELAC ? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Nfyb38tuLh", "screen_name": "jorgeerrazuriz", "name": "Jorge Err\u00e1zuriz \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "user_followers": 76141, "retweet_count": 548, "favorite_count": 1188, "date": "2021-09-19 12:15:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439283037066366995/pu/img/fXk19nMzyPcTyBdy.jpg"}
{"id": "1439563349864468486", "text": "parece que, aparte de hablar como cantinflas y apa\u00f1ar a dictaduras como las de cuba, venezuela y nicaragua, pedro castillo se fue a hacer fotos para el meme \"estos pudi\u00e9ramos haber sido nosotros, pero...\"\n\n#vergonzoso #vacanciapresidencialya #comunismoesmiseria https://t.co/RKJSbiv8ck", "screen_name": "habersperger", "name": "\u2695yuraq runa huiracocha\u2695", "user_followers": 6841, "retweet_count": 7, "favorite_count": 28, "date": "2021-09-19 12:13:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pawP5XMAEo1UG.jpg"}
{"id": "1439563324442783744", "text": "Con David Castillo enviando abrazos a los ni\u00f1os y ni\u00f1as con S\u00edndrome de Down.@corpdown @sind_down y adem\u00e1s una sonrisa para estos preciosos\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a.     https://t.co/5PJm54nUPi", "screen_name": "LaZonaSegura", "name": "Maribel", "user_followers": 716, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:13:36", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439563013971976194", "text": "Presidente Pedro Castillo particip\u00f3 en exposici\u00f3n sobre Felipe Guam\u00e1n Poma de Ayala \ud83d\udc49 https://t.co/8kLNTp7BWN https://t.co/dxo77Fgstk", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691544, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 12:12:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pa1KxXEAkCUNU.jpg"}
{"id": "1439562944983957506", "text": "Pedro Castillo: Esta es la agenda oficial que cumplir\u00e1 en M\u00e9xico durante gira este s\u00e1bado 18 - Diario Per\u00fa21 https://t.co/I89keUtkVa #PedroCastillo #EstadosUnidos #M\u00e9xico https://t.co/HuV1MsIRdP", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:12:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pa3rXVUAQMyi5.jpg"}
{"id": "1439562936859697152", "text": "Si Gonzalo Castillo hubiese ganado las elecciones, Rodr\u00edguez Marchena seguir\u00eda mintiendole al pa\u00eds, Jean Alain Rodr\u00edguez fuera el Procurador y posiblemente Erick Mosquea, jefe Operaci\u00f3n Falc\u00f3n, fuera el jefe de la DNCD.\n\n\u00a1De lo que nos salvamos!\nhttps://t.co/HqmaB5PnfV", "screen_name": "Manuelrojasrod", "name": "Manuel Rojas", "user_followers": 23108, "retweet_count": 53, "favorite_count": 178, "date": "2021-09-19 12:12:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1174653029330640898/pu/img/4ItTVzNuMVIDxKzQ.jpg"}
{"id": "1439562608298938372", "text": "Presidente Pedro Castillo culmina hoy actividades en M\u00e9xico y parte a Estados Unidos \ud83d\udc49 https://t.co/Lh8ePfTxzG https://t.co/v7ul6CehHL", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691544, "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 12:10:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_paWm4WUAIgOWM.jpg"}
{"id": "1439562569719615488", "text": "Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/xpyxFap2xH v\u00eda @YouTube", "screen_name": "dulcedealba", "name": "dulce maria de alba", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:10:37", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439562005904564224", "text": "@MarthaChavezC @CancilleriaPeru #VacanciaPresidencial\nPEDRO CASTILLO EN SU VIAJE A MEXICO USA S\u00cdMBOLO DE OTRA BANDERA QUE NO ES PERUANA, LO CUAL ES UN ACTO DE TRAICI\u00d3N A LA PATRIA\nCASTILLO PRETENDE CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N Y BANDERA DEL PER\u00da. \u00c9l, SUS MINISTROS, CONGRESISTAS Y SU PARTIDO HACEN APOLOG\u00cdA AL TERRORISMO https://t.co/SvhBMSWQSU", "screen_name": "DemocraciaPais", "name": "Democracia y Desarrollo", "user_followers": 25, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:08:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_paA6OXIAQD3zQ.jpg"}
{"id": "1439560844854054913", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ExitosaPer\u00fa desde la ciudad de #Cusco con la conducci\u00f3n de Bretner Castillo - 19/09/21\n\nhttps://t.co/8gBDYOuZiK", "screen_name": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias", "user_followers": 595560, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:03:45", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439560605241790475", "text": "\ud83c\udfc6 Divisi\u00f3n de Honor Juvenil\n\ud83c\udd9a #RBBjuvenilDH 6-0 Recreativo de Huelva\n\u26bd Mario Peregrina, Carlos Le\u00f3n, \u00c1lex Fern\u00e1ndez, Ortiz, Gonzalo del Castillo y Sierra\n\n\u00a1PAR-TI-DA-ZO! \ud83d\udcaa\n\n#CanteraBetis https://t.co/Iy2l1h2cnb", "screen_name": "RBetisCantera", "name": "Real Betis Cantera", "user_followers": 47797, "retweet_count": 25, "favorite_count": 96, "date": "2021-09-19 12:02:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pYvRXXIAU7RjO.jpg"}
{"id": "1439560245647392770", "text": "Ma\u00f1ana de nuevo estaremos en nuestro Lunes al Sol, en el lugar de siempre C/Castillo a las 11.30h. Si luchas puedes perder, si no luchas est\u00e1s perdido! Luchemos por Pensiones P\u00fablicas Dignas! https://t.co/u2yt9Pc35s", "screen_name": "qui_marcelino", "name": "Marcelino Acosta Qui", "user_followers": 58, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:01:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pYaOEXIAUYX5F.jpg"}
{"id": "1439560176248373257", "text": "Pedro Castillo se encuentra en M\u00e9xico para ser parte de la VI cumbre de la CELAC - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/JRepipsqAq #Pedrocastillo #Envivo #Per\u00fa https://t.co/Ix14HNgG4K", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:01:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pYWgAVQAEWXbB.jpg"}
{"id": "1439559931796021252", "text": "\u00bfSabes cu\u00e1ntos #castillos existen en Castilla y Le\u00f3n?  \n\nM\u00e1s de 300 fortalezas est\u00e1n catalogadas como BIC en la categor\u00eda de castillo o monumento \u2795 torres y murallas.\n\n\u00bfCu\u00e1l es tu castillo preferido de #CyL? Dif\u00edcil decantarse solo por uno \u00bfno? \n\nLeemos tu elecci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/fhYQ4BpxtT", "screen_name": "patrimoniojcyl", "name": "Patrimonio Castilla y Le\u00f3n", "user_followers": 476, "retweet_count": 6, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 12:00:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pYH_GWYAQ8FoH.jpg"}
{"id": "1439559917711462404", "text": "Pedro Castillo y su hom\u00f3logo de Bolivia abordaron gestiones para realizar el Gabinete Binacional - Diario Per\u00fa21: * Pedro Castillo y su hom\u00f3logo de Bolivia abordaron gestiones para realizar el Gabinete Binacional\u00a0\u2026 #PedroCastillo #LuisArceCatacora #Bolivia #GabineteBinacional https://t.co/gI1ZX1GHXw", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:00:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pYHduVQAAv5hN.jpg"}
{"id": "1439559898979782657", "text": "Primer gameplay #VRising\u203c\ufe0f\nEl juego de vampiros y supervivencia en mundo abierto desarrollado por @StunlockStudios tendr\u00e1 beta pronto\nEn @VRisingGame deber\u00e1s construir tu castillo, saciar tu sed de sangre y alzarte con el poder. Un multijugador g\u00f3tico donde el vampiro ser\u00e1s t\u00fa\ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/T4jd9TQdJH", "screen_name": "kroulin", "name": "Kroulin - TESO", "user_followers": 377, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 12:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439507185768321024/pu/img/SZ9CaxlJfgsZQjJ3.jpg"}
{"id": "1439559718842818568", "text": "El primer presidente del pueblo cantinflas. Pedro Castillo.\n\nMucho joden por un terrorista muerto. Preocupemosno por el otro terrorista ALBERTO FUJIMORI y su clan. https://t.co/f5XEuS7DXF", "screen_name": "llGhErVeRll", "name": "gherver", "user_followers": 20, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:59:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pX5qcXEAgD8wI.jpg"}
{"id": "1439559568930091017", "text": "@_Sawwy mejor un pato en un castillo https://t.co/CmnwDqqIge", "screen_name": "eku05456517", "name": "\u20b2eku", "user_followers": 12, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:58:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pXzDZXIAEzLCd.jpg"}
{"id": "1439559283453145090", "text": "El congreso es la voz del pueblo, Adriana Tudela si nos representa No m\u00e1s pobres es un pa\u00eds rico\", claro si los primeros en salir de la pobreza son los amigos de castillo APOYEMOS AL CONGRESO FUERTE Y CLARO...ADRIANA SI ME REPRESENTA!!!!! DESPIERTEEEE PERU\nhttps://t.co/jfUqMrV4HK", "screen_name": "RitaFarje", "name": "DIOS EN TU MANOS DEJO MI VIDA Y LA DE MIS HIJOS", "user_followers": 1281, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:57:33", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439559160270630914", "text": "\ud83d\udce2 Presidente Pedro Castillo llama a la unidad de Am\u00e9rica Latina y el Caribe durante su participaci\u00f3n en VI Cumbre #CELAC2021 https://t.co/U0YvyI3iZ8", "screen_name": "BGomezrojas", "name": "beto_gomezrojas", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:57:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pXbXHWQAUbqTx.jpg"}
{"id": "1439558819474968576", "text": "El castillo y los dos monjes - Carl Friedrich Lessing - 1841 https://t.co/eCILaBufe4", "screen_name": "visual_logos", "name": "Visual - \u03bb\u00f3\u03b3\u03bf\u03c2 \u0646", "user_followers": 7692, "retweet_count": 24, "favorite_count": 115, "date": "2021-09-19 11:55:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pXD3_WEAI-JOp.jpg"}
{"id": "1439558419002757122", "text": "Pol\u00edtica:  Pedro Castillo y su hom\u00f3logo boliviano avanzaron gestiones para llevar a cabo un Gabinete Binacional - El Comercio Per\u00fa https://t.co/BfvTvw14XC #PedroCastillo #Bolivia #GabineteBinacional #LuisArce #Celac https://t.co/I96TCPzwrH", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:54:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pWwO7UYAQ1bpi.jpg"}
{"id": "1439558019512217601", "text": "Castillo promover\u00e1 \u201cigualdad de g\u00e9nero \u201c , O sea promover\u00e1 una agenda sin bases cient\u00edficas que tiene como ruta atacar a la familia, promover el asesinato de beb\u00e9s por nacer(aborto) , atacar a la ley natural, deconstruir la sociedad, atacar el cristianismo y las instituciones.etc https://t.co/O7CxNulHfP", "screen_name": "PsicoAra21", "name": "Aracely S\u00e1nchezc", "user_followers": 561, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:52:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439557942316044299/pu/img/LBnOxO_LWczejsGG.jpg"}
{"id": "1439557838251102215", "text": "\ud83d\udcf8 Se tratan de cuatro \u00e1ngeles mancebos arrodillados de madera tallada, policromados al \u00f3leo y telas encoladas, realizados en 1926 por Antonio Castillo Lastrucci.\n\nDesde estas l\u00edneas agradecer nuevamente a la Hermandad y a su Junta de Gobierno por confiar en nuestro trabajo. https://t.co/uYzyaqtxHL", "screen_name": "AlexCascajares", "name": "Alejandro Cascajares", "user_followers": 363, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:51:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pWOYbX0AcIP5h.jpg"}
{"id": "1439557567567605762", "text": "Esta ma\u00f1ana ha acudido a la veneraci\u00f3n el asesor de la Concejal\u00eda Delegada de Participaci\u00f3n Ciudadana, Pedro Cabrera Castillo. \nAgradecerle su acercamiento y palabras a ella. \n\n#5LldeAfligidos \u2693\n#ReinadelosAfligidos \n#cofradiasmlg https://t.co/iNQuCUwEfD", "screen_name": "5Ll_Afligidos", "name": "Cinco Llagas De Jes\u00fas, M\u00e1laga", "user_followers": 204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:50:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pV-lcXEAA0M6i.jpg"}
{"id": "1439557398629257222", "text": "Internacional: Pedro Castillo en cumbre Celac: Mi gobierno se ha propuesto hacer reformas en el marco del estado de derecho - RPP Noticias https://t.co/Im8aC2RVJq #PedroCastillo #Celac #M\u00e9xico https://t.co/xpkRtpjAxQ", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:50:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pV01lUUAM7upg.jpg"}
{"id": "1439557134514114564", "text": "\u201cYo, Vigo, el azote de los C\u00e1rpatos, la tristeza de Moldavia, te lo mando. En un monte de calaveras en el castillo del dolor yo me sentaba en un trono de sangre. Lo que era volver\u00e1 a ser, lo que es dejar\u00e1 de ser. Ahora empieza la era de la maldad\u201d. https://t.co/xs97CtrQJ1", "screen_name": "LaSalaOscura", "name": "La Sala Oscura", "user_followers": 1799, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 11:49:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pVlN8XsAMllqb.jpg"}
{"id": "1439557018000363527", "text": "Pedro Castillo y su hom\u00f3logo de Bolivia abordaron gestiones para realizar el Gabinete Binacional - Diario Per\u00fa21: Pedro Castillo y su hom\u00f3logo de Bolivia abordaron gestiones para realizar el Gabinete Binacional\u00a0\u2026 #PedroCastillo #LuisArceCatacora #Bolivia #GabineteBinacional https://t.co/AhKW0ThJ4U", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:48:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pVerHVUAI2m6I.jpg"}
{"id": "1439556987713474560", "text": "@LizarzaburuJuan @PedroCastilloTe peruanos s\u00ed estamos de acuerdo con el discurso de castillo y en contra del saqueo qu\u00e9 hizo y que sigues siendo el imperio y sus empresas https://t.co/1bbl0ZMZUV", "screen_name": "Juan90903735", "name": "Juan", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:48:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pVcy1X0AEbcMO.jpg"}
{"id": "1439556270705549315", "text": "@JavierCordura Tercer libro, #eljuegodelalma ,despu\u00e9s de #eldiaqueseperdiolacordura y #eldiaqueseperdioelamor . Me est\u00e1 gustando mucho. Yo que crec\u00ed con los relatos de Stephen King,esto de Javier Castillo no se le queda corto,salvando las distancias. Recomendable. https://t.co/mQUnnfdyTh", "screen_name": "danielprz80", "name": "dani perez", "user_followers": 107, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:45:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pUzIgWUAQCQOW.jpg"}
{"id": "1439555669716307970", "text": "Se inaugur\u00f3 en la Biblioteca infantil del Parque Rod\u00f3 (el castillo), \u00e9ste hermoso mural. \n La novela de Roy Berocay publicada por primera vez en 1993 que marc\u00f3 un hito de renovaci\u00f3n en la literatura infantil.\n#PateandoLunas https://t.co/7WZst5LWW8", "screen_name": "JessicaZuzunaga", "name": "JESSICA ZUZUNAGA", "user_followers": 58, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 11:43:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pS3LjXoAQMTAV.jpg"}
{"id": "1439554738949873665", "text": "@PCaterianoB @PedroCastilloTe @CancilleriaPeru El papelono hizo la keiko, cuando mando a esos tarados a la OEA, y los botaron comn una patada en las 4 letras.\nFUJITROLL no te pases Castillo hablo bien, tu envidia y tu complejo de inferioridad te hace odiatlo. Usted solo lo conocen como el \"Luz verde\".\nNo llore https://t.co/fvsXDM7ZFO", "screen_name": "Junior202110", "name": "Junior2021", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:39:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pTZ51WUAER6Ir.jpg"}
{"id": "1439553904900026370", "text": "@cadexperto #NovelaFantastica\n#NovelaJuvenil de\nSebastian D. Fierro\n#Mundanae y\n#MundanaeVol2\n#EmpiezaElViaje\n#SomosUACJ\n\n#Juarez #CdJuarez #LosAngeles #Miami #BuenosAires #Madrid #CDMX #Tokio\nhttps://t.co/gGCqtqu7me https://t.co/ZYgw77UTE0", "screen_name": "COZDENE", "name": "Carlos Ortiz de Z\u00e1rate", "user_followers": 2569, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:36:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pSpNOXMAI5meK.jpg"}
{"id": "1439553776675868674", "text": "Cantinflas fue un genio de la actuaci\u00f3n, lo de Castillo fue pura y dura ignorancia y falta de preparaci\u00f3n. Cantinflas causaba admiraci\u00f3n, Castillo verg\u00fcenza e indignaci\u00f3n. https://t.co/fShwQSQeWq", "screen_name": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna", "user_followers": 12828, "retweet_count": 327, "favorite_count": 991, "date": "2021-09-19 11:35:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pSd_HWUAIwJFo.jpg"}
{"id": "1439553380461039616", "text": "#TeBuscamos  Mileydy Yamilet Calder\u00f3n Castillo, 17 a\u00f1os, 2/5/18, #\u00c1lvaroObreg\u00f3n #CDMX #911 @alejand170690 @lapetitececi @GenaroHita https://t.co/b17kguJC8E", "screen_name": "_LaAlameda", "name": "@_LaAlameda", "user_followers": 26426, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:34:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/Dceah-eVQAAXsdC.jpg"}
{"id": "1439553170171174921", "text": "#LasBuscamos Dayanna Castillo y Andrea G\u00e1lvez, alumnas de la Secundaria #2 15/7/18 #Tecate #BC #911, 6651431240/6651192405/3331737902. https://t.co/ZPyxfLqqrD", "screen_name": "_LaAlameda", "name": "@_LaAlameda", "user_followers": 26426, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:33:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/DipXbvsU8AA1PiW.jpg"}
{"id": "1439552588064694277", "text": "Pedro castillo castiburro, cojudigno amarra tu burro que est\u00e1 hablando huevadas. https://t.co/GGH3UDXS4S", "screen_name": "roybravo32", "name": "R.B.", "user_followers": 7, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:30:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439552491755122691/pu/img/RvxXzYqn3c2l9WLH.jpg"}
{"id": "1439552511262724096", "text": "@ErnesBustamante @PedroCastilloTe La Calle confirm\u00f3 ser un pobre lacayo, en que cabeza cabe decir que Guaidog es \u201cpresidente\u201d de Venezuela? ni Biden dice eso. Trump sali\u00f3 y Guiado muri\u00f3 pol\u00edticamente. Castillo por lo menos mencion\u00f3 el nombre del fundador del PCP JC Mari\u00e1tegui, se acuerdan de la maldici\u00f3n del CHE? https://t.co/tqliMzdsot", "screen_name": "wpalomino123", "name": "william palomino", "user_followers": 100, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:30:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pRYB5WEAAZqRS.jpg"}
{"id": "1439551802530279424", "text": "Los talibanes obligaron a los residentes a desalojar sus viviendas de un complejo residencial para instalar all\u00ed a sus militantes, es por ello que, miles de afganos decidieron protestar contra los desalojos en la ciudad sure\u00f1a de Kandahar. OJO en Colombia https://t.co/NzFDIArrgs https://t.co/lbHhsprKSr", "screen_name": "laotracara_co", "name": "Sixto Alfredo Pinto", "user_followers": 12976, "retweet_count": 5, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 11:27:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pQq6sWYAIWOLW.png"}
{"id": "1439551165436399617", "text": "Los talibanes obligaron a los residentes a desalojar sus viviendas de un complejo residencial para instalar all\u00ed a sus militantes, es por ello que, miles de afganos decidieron protestar contra los desalojos en la ciudad sure\u00f1a de Kandahar. https://t.co/3RZePHsbKt https://t.co/tFdJc1XeCW", "screen_name": "SixtoPinto6", "name": "La Otra Cara", "user_followers": 2318, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:25:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pQBKPX0AMQ5yK.png"}
{"id": "1439551096087846912", "text": "El primer presidente del pueblo cantinflas. Pedro Castillo.\n\nMucho joden por un terrorista muerto. Preocupemosno por el otro terrorista ALBERTO FUJIMORI y su clan. https://t.co/eKNXzLv5mx", "screen_name": "Muqueccino", "name": "M u q u e c c i n o", "user_followers": 29, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:25:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pQE7XXEAE13yd.jpg"}
{"id": "1439550631560290306", "text": "\ud83d\udd01\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc0c\ud835\udc01\ud835\udc08\ud835\udc0e \ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc04\ud835\udc0b \ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc0e\n\u27a1\ufe0fPablo del Castillo\n\u2b05\ufe0fRom\u00e1n\n|65\u2019|\u2764\ufe0f\ud83d\udda40-1\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d https://t.co/hg1p7VvScF", "screen_name": "CAAntoniano", "name": "Club Atl\u00e9tico Antoniano", "user_followers": 4923, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:23:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pPqQEXIAMakIq.jpg"}
{"id": "1439550499318083585", "text": "Kim Yo-jong, hermana del l\u00edder norcoreano Kim Jong-un critic\u00f3 al presidente de Corea del Sur y amenaz\u00f3 con \u201cdestrucci\u00f3n total\u201d de relaciones bilaterales luego que ambas naciones probaran misiles bal\u00edsticos con una diferencia de horas lo que aviv\u00f3 tensiones https://t.co/3RZePHsbKt https://t.co/eXcJHuQOEa", "screen_name": "SixtoPinto6", "name": "La Otra Cara", "user_followers": 2318, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:22:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pPiY7XsAAAXNI.jpg"}
{"id": "1439550245206114305", "text": "@RosaSenn2 @DiegoAcuOficial Cierto, los Acu\u00f1a son Cantinflas y exitoso empresario de universidades, ja ja ja y Castillo estudi\u00f3 en su universidad \ud83e\udd23\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83e\udd23 https://t.co/wfahWRbYX6", "screen_name": "calincajamarca", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\uddf9\u00ed\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\ude07\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "user_followers": 779, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:21:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pPUMfWUAAXgrR.jpg"}
{"id": "1439550195549736962", "text": "Difusi\u00f3n \ud83d\ude4fgracias \u2764\ufe0fPremios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/1LKDRpecE4 v\u00eda @YouTube", "screen_name": "MaraRod92308993", "name": "Mar\u00eda Rodr\u00edguez", "user_followers": 3238, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:21:26", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439549341018906624", "text": "Pedro Castillo, un s\u00edmbolo con dificultades para gobernar https://t.co/yIUSsKHzQC #Pol\u00edtica https://t.co/rzNOVMLz3m", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:18:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pOfztVIAE9cfi.jpg"}
{"id": "1439549096851804163", "text": "@pienso____ Hubieras votado por Castillo o viciado entonces? Igual no creo que sea malo que hayas cambiado de parecer. Lo veo como desarrollo de personaje xd. https://t.co/XcWFQx9Ele", "screen_name": "francisco_skull", "name": "Francisco \ud83d\udc80 \ud83c\udfb8", "user_followers": 280, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:17:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pORKTWQAkylgy.jpg"}
{"id": "1439548516976693248", "text": "El guardi\u00e1n del castillo. https://t.co/LYMg8ewVsC", "screen_name": "Alonsonosti", "name": "Silvia", "user_followers": 491, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 11:14:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pNuuxWQAEpt5R.jpg"}
{"id": "1439547791890685952", "text": "Transmission 08- En este castillo vive un gilipollas\n https://t.co/NErckcDuQ3\nYurman Francis, (El Romanito) improvisado por Edu Moraleda, es un rey interino en busca de su nuevo reino. Conoce las artes y a nuestras familias. Hace rimas\n@edumoraleda es improvisador en @improimpar https://t.co/FKriArwTVi", "screen_name": "ElTransmission", "name": "TransmissionElPodcast", "user_followers": 74, "retweet_count": 5, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 11:11:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pNC7PWEAI9_YN.jpg"}
{"id": "1439546475122462721", "text": "\u00daltimo d\u00eda en #Tarifa, pedazo de pueblo que recomiendo a todos. Un gustazo perderse en sus callejuelas, en sus plazitas \u00bfy habr\u00e1 otra poblaci\u00f3n en Espa\u00f1a con tantos bares chulos por metro cuadrado? Muy chulo tambi\u00e9n el Castillo de Guzm\u00e1n el Bueno, y la Isla de Tarifa,  y... todo. https://t.co/m2o6N9MUdl", "screen_name": "nandoman1905", "name": "Fernando Rojas \ud83d\udd77\ud83d\udd78", "user_followers": 1228, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 11:06:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pL4zyXsAEJlHt.jpg"}
{"id": "1439546113145593859", "text": "@josueortc La se\u00f1ora sabe como vestirse . Lo hacen a prop\u00f3sito para que los critiques y salgan los dignos como t\u00fa a defenderlos. Es una distracci\u00f3n. En lugar de hablar del mensaje de Castillo donde apoyo a maduro b\u00e1sicamente y nadie a dicho nada. https://t.co/uCojbVSmbO", "screen_name": "cas0527148", "name": "Carlos", "user_followers": 84, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:05:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pLj2_XMAcirfY.jpg"}
{"id": "1439544905446141955", "text": "@AdrianzenEduard Esto solo reafirma la idea de que Castillo nos va a joder econ\u00f3micamente como Alan Garc\u00eda en su primer gobierno. https://t.co/5QvaRrHzLt", "screen_name": "AnaCastanedaCan", "name": "Ana Casta\u00f1eda Cano", "user_followers": 2187, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 11:00:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pKc6mXMAArrIS.jpg"}
{"id": "1439544801943187460", "text": "Un d\u00eda como hoy 19 de Septiembre, en la Historia del Cine y la Comedia Mexicana, pero de 1915.\n\nNace Tin Tan (Germ\u00e1n Gernaro Cipriano Vald\u00e9s Castillo), actor, cantante y comediante mexicano. En la Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico. https://t.co/BIQsrksqtX", "screen_name": "rockstockbar", "name": "Rock Stock Bar", "user_followers": 363, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 11:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ngUMlWYAQRr-z.jpg"}
{"id": "1439544479338405890", "text": "Ahora entienden porque yo digo que son todos iguales oye eso M\u00e9xico tienes ha Colombia y Gonzalo Castillo el burro https://t.co/MfzUkD9mU0", "screen_name": "ElCorreCamino8", "name": "El Corre Camino", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:58:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439544402565861380/pu/img/c6TmtwjAms44Ibt-.jpg"}
{"id": "1439544215822905344", "text": "https://t.co/VEA6aUX8z3 Castillo\u201dConcretar hechos como concretos\u201dNO llores por mi Per\u00fa!pronto te vamos a salvar del comunismo!m\u00e1s respeto a la memoria del querido c\u00f3mico Cantinflas!Es una afrenta a su memoria compararlo con Castillo!muera el comunismo!viva M\u00e9xico y Per\u00fa libres!!", "screen_name": "Jali_Cotrina", "name": "JC", "user_followers": 17730, "retweet_count": 56, "favorite_count": 116, "date": "2021-09-19 10:57:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439283037066366995/pu/img/fXk19nMzyPcTyBdy.jpg"}
{"id": "1439543139610529793", "text": "@VanyaThais Oye cojuda. Cuando te vas a dar cuenta que Castillo es presidente porque imbeciles como tu siguen votando por estos ladrones https://t.co/LkMqkv6ZnL", "screen_name": "MESIAS79391541", "name": "MESIAS", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:53:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pI2ztXoAAYBXT.png"}
{"id": "1439542766145523712", "text": "En una visita guiada por cierto castillo medieval de cuyo nombre no quiero acordarme, me han asegurado que estas son tenazas para una tortura genital usadas por la Inquisici\u00f3n. Modelo para hombre y mujer. \u00bfQu\u00e9 opinan https://t.co/EeLFmSn2cU.? https://t.co/lxC5cdLk2z", "screen_name": "MiguelLuisSanz1", "name": "Don Pedro de Baigorry y Ruiz", "user_followers": 1663, "retweet_count": 9, "favorite_count": 68, "date": "2021-09-19 10:51:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pIdyOWEAAFsYY.jpg"}
{"id": "1439542677331087367", "text": "Manuel Rodr\u00edguez: Actividades internacionales de Castillo van a generar confianza en la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica - RPP Noticias: * Manuel Rodr\u00edguez: Actividades internacionales de Castillo van a generar confianza en la\u2026 #ManuelRodr\u00edguezCuadros #PedroCastillo #Celac #M\u00e9xico https://t.co/dyHSjTQaiA", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:51:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pIb5sUUAE8xWm.png"}
{"id": "1439542324023939075", "text": "05:50 #Precauci\u00f3nVial | Por percance en Distribuidor Vial Heberto Castillo al Sur a la altura de Calz. Ignacio Zaragoza, servicios de emergencia acuden al lugar. https://t.co/axYzWzDAfh", "screen_name": "OVIALCDMX", "name": "OVIAL_SSCCDMX", "user_followers": 1817484, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 10:50:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pHoxeXEAAeLoq.png"}
{"id": "1439542124098342913", "text": "Joder pedazo de imagen que ha hecho  C\u00e9sar Castillo https://t.co/nnWuMzhogN https://t.co/aaTpZltZjh", "screen_name": "juniro84", "name": "Junior", "user_followers": 100, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:49:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pGn9eWQAU72ro.jpg"}
{"id": "1439541582902988802", "text": "@PCaterianoB @PedroCastilloTe \"Leer y hablar con correcci\u00f3n\" por Castillo?\nHay quienes tienen habilidades oratorias y otros no sino lean el estudio de candidatos presidenciales en USA q parecen d 6to a 8vo grado al exponer, y TRUMP con las notas mas bajas.\nEn Peru sucedi\u00f3 con el candidato Lopez Aliaga. https://t.co/P41tF6mOd2", "screen_name": "Inka_Awki_Capac", "name": "Inka_Awki_Capac", "user_followers": 575, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 10:47:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pHb4vXsAYbF9y.jpg"}
{"id": "1439541261623517184", "text": "@PCaterianoB @PedroCastilloTe \"Leer y hablar con correcci\u00f3n\" por Castillo?\nHay quienes tienen habilidades oratorias y otros no sino lean el estudio de candidatos presidenciales en USA q parecen d 6to a 8vo grado al exponer, y TRUMP con las notas mas bajas.\nEn Peru sucedi\u00f3 con el candidato Lopez Aliaga. https://t.co/03qrvFBtWi", "screen_name": "Inka_Awki_Capac", "name": "Inka_Awki_Capac", "user_followers": 575, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 10:45:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pHJEjXEAE-t5u.jpg"}
{"id": "1439540269234393089", "text": "Un castillo renacentista, un antiguo molino, un palacete de inspiraci\u00f3n mud\u00e9jar, un torre\u00f3n medieval, un convento o un pazo tradicional gallego...   Estos ha sido los diez paradores m\u00e1s visitados del verano  https://t.co/25fVfwDq2I https://t.co/RC1qYuXanj", "screen_name": "ElMundoViajes", "name": "El Mundo Viajes", "user_followers": 14288, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 10:42:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jFtdXXIAA5NRE.jpg"}
{"id": "1439538844941045761", "text": "@AdrianzenEduard @PCaterianoB @PedroCastilloTe Es que todav\u00eda sigue durmiendo en el vacio crey\u00e9ndose virrey. Ha ganado Castillo, pero todav\u00eda el imbecil no se da cuenta porque es que gano Castillo. El sigue defendiendo estas salvajadas. Sigan llorando, sigan as\u00ed. Sigan con su cojudigno y su terr\u00e1queo. https://t.co/nlk1rSBkMJ", "screen_name": "MESIAS79391541", "name": "MESIAS", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:36:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pE8xKX0Ag5nN5.png"}
{"id": "1439537624193118212", "text": "haY Tres personas con apellido paterno \"CASTILLO\" FALSOs en Chile : un hombre Y dos mujeres.\nla ReproduXi\u00f3n ADULT\u00c9RICA Y La Cosa Tal Como Es. https://t.co/E7mHPsGbjR", "screen_name": "lindoGin", "name": "Gin-tuy\u00fa (*G-t.*)", "user_followers": 40, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:31:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pD1udXoAcMi93.jpg"}
{"id": "1439537594866577411", "text": "@sgutierrezsilva @RrLibre @LuisLacallePou Frente Militar\nTITULAR y Coordinador General \n\u00c1lvaro Rico\nOperadores\nObservatorio luz ibarburu\nPVP Ra\u00fal Olivera Alfaro\nJuan castillo \u00bf?Coordinador entre el frente Pol\u00edtico incluyendo el relacionamiento con los PPTT y el Frente Militar??? https://t.co/rdfuYa96Ah", "screen_name": "Roberto94835651", "name": "RobertoRobledo", "user_followers": 397, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:31:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pDzznXMAMhJvP.jpg"}
{"id": "1439537480282349568", "text": "@sgutierrezsilva @RrLibre @LuisLacallePou Frente Politico\n1. Juan Castillo\n2. Oscar Andrade\n3. Mauricio Abdala\n4. Gerardo Nu\u00f1ez\n\nsigue y m\u00e1s interesante! https://t.co/K0xlBfUz8X", "screen_name": "Roberto94835651", "name": "RobertoRobledo", "user_followers": 397, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:30:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pDtCbXsAEkgT5.jpg"}
{"id": "1439537319623733255", "text": "@sgutierrezsilva @RrLibre @LuisLacallePou Partido Comunista de Uruguay\nOrden de Batalla\nNomenklatura\n1. Marina Arismendi\n2. Eduardo Lorier\n3. Juan Castillo\n4. Alvaro Rico\n5. Oscar Andrade\n6. Marcelo Abdala\n7. Gerardo Nu\u00f1ez https://t.co/nbNbhQ1rFB", "screen_name": "Roberto94835651", "name": "RobertoRobledo", "user_followers": 397, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:30:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pDjr9XIAAAWgQ.jpg"}
{"id": "1439537279559684096", "text": "Visita al Castillo de San Vicente de la Sonsierra #TurismoCultural #EscapadaCultural #SVSonsierra @SVSonsierra #lariojaapetece #SanVicentedelaSonsierra @lariojaturismo ?https://t.co/LVqe1f3lJP https://t.co/vHzKz5hIqe", "screen_name": "EscCultural", "name": "Escapada Cultural", "user_followers": 373, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:30:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pDhw2WYAQkazN.jpg"}
{"id": "1439537263965257734", "text": "#ViveAndalucia | Monumento Nacional, dominando la ciudad, descubrir\u00e1s el Castillo de la Calahorra en Granada.\n\nEn tu visita, p\u00f3rtate bien, a\u00fan se conservan los calabozos. \ud83d\ude1d\n\n[https://t.co/MrO6RiiB9E] \ud83d\udcf8 #DateUnaAlegria #Granada https://t.co/c4Rr7kKIJP", "screen_name": "viveandalucia", "name": "Vive Andaluc\u00eda", "user_followers": 110385, "retweet_count": 13, "favorite_count": 40, "date": "2021-09-19 10:30:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pDg1aWEAMPIOK.jpg"}
{"id": "1439536846862696454", "text": "@PCaterianoB @PedroCastilloTe Sigan llorando. Esta es la raz\u00f3n por la que gano Castillo huevonazo! https://t.co/AH8jxC6xYR", "screen_name": "MESIAS79391541", "name": "MESIAS", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:28:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pDIJgWQAAgZst.png"}
{"id": "1439536359740526593", "text": "@eudmed @PedroCastilloTe @LiliaParedesN Sigan pregunt\u00e1ndose porque gano Castillo. https://t.co/xPxPem2GXS", "screen_name": "MESIAS79391541", "name": "MESIAS", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:26:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pCsJwXoAEAP3_.png"}
{"id": "1439535733354770432", "text": "@jdealthaus No es el mismo traje. Maduro usa un liqui-liqui. Es un traje t\u00edpico de los llanos \ud83c\uddfb\ud83c\uddea. Lo usaba Sim\u00f3n D\u00edaz (cantautor de \"Caballo Viejo\"). Es ajustado, sin solapas y cerrado hasta el cuello. \n\nEl del presidente Castillo es abierto en esa zona y m\u00e1s holgado. No es un liqui-liqui. https://t.co/bY2PKqhrzp", "screen_name": "jmarzorati", "name": "Mima", "user_followers": 1003, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:23:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pCHudX0AMYYP0.jpg"}
{"id": "1439535315333652482", "text": "A visitar a Castillo para meterle un combo https://t.co/GRj08pcWNY", "screen_name": "Joaco_Ldr", "name": "Joaquin L\u00f3pez de Roma\u00f1a", "user_followers": 2295, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 10:22:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pBvG4XEAE-TTf.jpg"}
{"id": "1439534682656419845", "text": "V\u00cdDEO: El Castillo de #Lucena recupera los ecos de la poes\u00eda de Ibn Gabirol en El\u00ed Hoshan\u00e1. \nhttps://t.co/7cvQPDrK15 a trav\u00e9s de @YouTube @AytoLucena @redjuderias @Turismo_Lucena", "screen_name": "lucenahoycom", "name": "lucenahoy.com", "user_followers": 8366, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 10:19:48", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439534202622464002", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Pedro Castillo en la Cumbre de Celac : \"deben concretar un hecho concreto\"\n\n@karinaCalmet https://t.co/79HxdgiSOe", "screen_name": "DenisilvaGarcia", "name": "Denis Silva Garc\u00eda", "user_followers": 203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:17:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439407873361121281/pu/img/P8eRoCfA8kQh74nY.jpg"}
{"id": "1439533133888688132", "text": "Premios Inocente 2021 David Castillo  y yo apoyamos a Down Espa\u00f1a https://t.co/Odi5Eza19U v\u00eda @YouTube ay\u00fadame a ayudar, solo tienes que visualizar y compartir!", "screen_name": "esperanzacort11", "name": "Esperanza Cort\u00e9s", "user_followers": 596, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:13:39", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439533107095408640", "text": "Me encanta el oto\u00f1o, pero me cuesta decir adi\u00f3s al verano.\n\n\ud83d\udcf7Fiona Campbell-Walter con vestido de Lanvin-Castillo (1954), Georges Dambier. https://t.co/Q6suE2OvQ6", "screen_name": "poesiacosturera", "name": "Poes\u00eda costurera", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:13:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o_uqAXEAMGVQo.jpg"}
{"id": "1439533056155688962", "text": "Gente que sepa de gatos, solicito informaci\u00f3n.\nHoy Timoteo est\u00e1 MUY NERVIOSITO. Anoche hubo un castillo de fuegos artificiales cerca de mi casa y se asust\u00f3 bastante, puede ser que le aguante el susto desde anoche o es que tiene un d\u00eda tontorron? https://t.co/3PCVL9brHB", "screen_name": "BegarthIlustra", "name": "Bel\u00e9n Garc\u00eda", "user_followers": 1048, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 10:13:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o_rgFX0AIQXa9.jpg"}
{"id": "1439532801305493507", "text": "La pr\u00f3xima semana celebraremos el D\u00eda Mundial del Turismo y tambi\u00e9n hemos pensado en nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as.\n\u00bfQuer\u00e9is saber como se hace una construcci\u00f3n defensiva como nuestro Palacio? \u00a1Venid al taller \"Asalto al castillo\"!\nRecordad hacer vuestra reserva en el 96 239 01 86 \ud83c\udff0. https://t.co/40OSkeOCSp", "screen_name": "albaidaturisme", "name": "Albaida turisme", "user_followers": 528, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 10:12:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o_agQXEAM5AFB.jpg"}
{"id": "1439532742417342464", "text": "Pedro Castillo defiende reformas con respeto al Estado de derecho https://t.co/tGWKDJBqX1 #Pol\u00edtica https://t.co/Lom7G16jtu", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:12:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o_ZogVkAc0oft.jpg"}
{"id": "1439532413558927362", "text": "Castillo de Butr\u00f3n https://t.co/GzPw2luky1", "screen_name": "DiosdelViento", "name": "Enlil", "user_followers": 342, "retweet_count": 4, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-19 10:10:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o_EuXXEAM6CzH.jpg"}
{"id": "1439531400194138115", "text": "El presidente que puso a temblar a las \u00e9lites peruanas\n#news #noticias #almayadeen #almayadeenespa\u00f1ol #per\u00fa #pedrocastillo #presidente #igualdad #am\u00e9ricalatina #peru #castillo #pedro https://t.co/4X06uXFeQt", "screen_name": "almayadeen_es", "name": "Al Mayadeen Espa\u00f1ol", "user_followers": 36852, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 10:06:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439530778833166337/pu/img/_OMwV_qo-VjCuwq8.jpg"}
{"id": "1439531362944524291", "text": "El Castillo de Arg\u00fceso,  la joyita campurriana, presume de madera bien trabajada a mano con la zuela por la familia Sobaler,  creo que no hay ni un solo visitante que no haya admirado este magn\u00edfico trabajo ... \nMuy orgullosos de lo nuestro .. \nAbierto todos los d\u00edas. https://t.co/5PGEsEygUN", "screen_name": "CunaEbro", "name": "Cuna del Ebro", "user_followers": 1996, "retweet_count": 7, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-19 10:06:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o-JDWXEAUAAs2.jpg"}
{"id": "1439530895233409027", "text": "#Paseo \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4en bici hoy por las calles de San Vicente en el inicio de la Semana de la Movilidad. Nuestro concejal Pablo Cremades ha hecho el recorrido acompa\u00f1ado de Clara Arias Secretaria del \u00c1rea Social de Populares San Vicente Raspeig y Paco Castillo del Comit\u00e9 Local https://t.co/Xwb8jmy9uo", "screen_name": "SanVicentePP", "name": "PP San Vicente", "user_followers": 555, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:04:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o9trrWYAEonaW.jpg"}
{"id": "1439530214703443968", "text": "En tiempos pasados, fortaleza defensiva. Hoy recibimos a todo el mundo con los brazos abiertos en Castillo del \u00c1guila \ud83c\udff0 y, por supuesto, todo Gauc\u00edn. https://t.co/oHZyLriS2p", "screen_name": "castillodaguila", "name": "Castillo del \u00c1guila - Gauc\u00edn", "user_followers": 42, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:02:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o9GbJWQAQ4xw3.jpg"}
{"id": "1439528756671025152", "text": "@esquinabaja Qu\u00e9 elegancia y buen vestir carajo!! \nEstos si me representan porque hablan bonito, se visten bien, no usan sombrero y son bien honrados, educados y sin ning\u00fan proceso penal!! Qu\u00e9 se habr\u00e1 cre\u00eddo Castillo que viene a hacernos pasar verg\u00fcenza en el extranjero? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Ye0U3CvhZE", "screen_name": "PardoMainer", "name": "Mainer Pardo ( zambo )", "user_followers": 45, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 09:56:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o7xojXsAIBfd2.jpg"}
{"id": "1439528597753106432", "text": "R\u00e9plica Minecraft del Castillo de la Atalaya, Villena, Alicante, Espa\u00f1a. https://t.co/gOXLIWIoHS\n\n#villena #alicante #castilloatalaya #minecraft #minecraftbuilds #minecraft\u5efa\u7bc9\u30b3\u30df\u30e5 https://t.co/dEb6AzQ8kv", "screen_name": "SirMinecrafting", "name": "Minecrafteate", "user_followers": 2635, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 09:55:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o7hK7WEAoW-yF.jpg"}
{"id": "1439527774147031040", "text": "Castillo los templarios Ponferrada https://t.co/sxOSHXvmvk", "screen_name": "Maricar13753309", "name": "Maricarmen", "user_followers": 1016, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 09:52:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o63onXEAEfvMq.jpg"}
{"id": "1439527038348632069", "text": "#Elcastillodemaquedanosevende \u00bfPor qu\u00e9 no se vende el Castillo de Maqueda? 7 millones de euros invertidos por el Estado en este estropicio sin precedentes... Dentro video! \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/37Y4ysDXEN", "screen_name": "Roceygoce", "name": "Jugador de palabras", "user_followers": 323, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:49:25", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439526912511127558", "text": "Castillos de Espa\u00f1a en los sellos de correos (7).\nCastillo de Monteagudo (Murcia) s. XI. \nA\u00f1o de emisi\u00f3n 1966. 70 cts.\nEl castillo est\u00e1 coronado por una escultura de 14 metros de alto. El Cristo de Monteagudo.\n#Castillos https://t.co/u9DoQrhAmT", "screen_name": "agudoba", "name": "Alberto Agudo", "user_followers": 75, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 09:48:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o4Fw-X0AUscpw.jpg"}
{"id": "1439526734936764417", "text": "RITA CASTILLO???? https://t.co/OMu3OsWhkC", "screen_name": "itsbonhamcarter", "name": "meryl ships jemonyo", "user_followers": 655, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 09:48:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o55ukVgAUCe33.jpg"}
{"id": "1439526569266057220", "text": "Top 10 Libros que quiero leer en oto\u00f1o\ud83c\udf42: https://t.co/wFYPke8kOJ https://t.co/qOoTJYBlPr", "screen_name": "Castillodlibros", "name": "Castillo de libros", "user_followers": 4093, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:47:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o5wFmWEAA7cWm.jpg"}
{"id": "1439524334343700484", "text": "Porque la disfrazaron de mendiga si asi se vistio para ir al congreso a la Esposa del Pdte Castillo. https://t.co/UMfp34Ukbq", "screen_name": "gabnatcal", "name": "M .Calderon", "user_followers": 675, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:38:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o3vqsXsAAHwNs.jpg"}
{"id": "1439524163241365510", "text": "\ud83d\udc4f Todo listo para la pr\u00f3xima inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n \u201cTesoros Visigodos Guarrazar-Torredonjimeno\u201d.  Se mostrar\u00e1n r\u00e9plicas de estas joyas \u00fanicas en Espa\u00f1a en el Castillo tosiriano. \n\ud83d\udcc6Se podr\u00e1 visitar del 28 de septiembre al 28 de octubre.\n+info en https://t.co/MJEZ96YAgX https://t.co/S2Y04lm0ci", "screen_name": "ATorredonjimeno", "name": "Ayuntamiento de Torredonjimeno", "user_followers": 556, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:38:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i3ILLWEAE33Bv.jpg"}
{"id": "1439523779701579779", "text": "\u23f1 INICIO | 0-0\n\nArranca el partido en el Amelia del Castillo.\n\n\u00a1Vamos Pinto! \ud83d\udd34\u26ab\n#SomosPinto #PintoAranjuez https://t.co/eW04WRvyY3", "screen_name": "atleticodepinto", "name": "Club Atl\u00e9tico de Pinto", "user_followers": 6923, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 09:36:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o3PqVWQAg2htb.jpg"}
{"id": "1439523760437141508", "text": "Las ruinas del castillo de Landskron se encuentran enb el centor de #Austria \n\nAunque no se documentan combates, fue reforzado durante la Guerra H\u00fangara de 1460, la Guerra de los Treinya A\u00f1os, y en las Guerras Napole\u00f3nicas.\n\nSin embargo su destino ser\u00eda caer en la ruina actual. https://t.co/3q6k4psDDe", "screen_name": "Educo_gratis", "name": "refref", "user_followers": 17275, "retweet_count": 6, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-19 09:36:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ow0GIWUAAQUvJ.jpg"}
{"id": "1439523340729860098", "text": "Aqu\u00ed os dejamos un v\u00eddeo con el espect\u00e1culo de fuego incluido dentro de las Fiestas Medievales Castillo de Lopera. Autor del v\u00eddeo: Antonio Mar\u00edn. https://t.co/u1WKD7BNLU https://t.co/68AQyaOXZd", "screen_name": "LoperaDigital", "name": "Lopera Digital", "user_followers": 2110, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:34:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439522904841113601/pu/img/adBR8CGrwLAMUp0f.jpg"}
{"id": "1439523265404444677", "text": "Castillo de Manzanares el Real, Madrid. https://t.co/ey9aNXDyhw", "screen_name": "cantandounanana", "name": "ana \ud83c\udf3f", "user_followers": 132, "retweet_count": 1, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 09:34:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o2x6YXsAAGheB.jpg"}
{"id": "1439522296037773317", "text": "Yo intentando convencer a la gente de que hab\u00edamos subido al castillo andando a las 4 de la ma\u00f1ana cieguisimos haci\u00e9ndole una foto a mitad camino cuando ya nos hab\u00edamos cansado y haciendo zoom sobre la foto en otro m\u00f3vil convencidisima de que colaba: https://t.co/y8lR5A2cp7", "screen_name": "thisisme_marina", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "user_followers": 224, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 09:30:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o15ipWUAQAPMQ.jpg"}
{"id": "1439522150113710095", "text": "Castillo de #V\u00edllora. #Cuenca\nSe encuentra en lo alto de una cima que domina la localidad del mismo nombre. Es una torre albarrana de tipo \u00e1rabe y cuatro plantas de altura, conserva una torre y restos del antiguo recinto. https://t.co/kc94ib6oCE @MunicipioCuenca @CULTURADECUENCA https://t.co/1nfmxUcTPr", "screen_name": "Saboraocio", "name": "SaboraOcio", "user_followers": 733, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oWL08WQAUDCsj.jpg"}
{"id": "1439521365766324227", "text": "Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/TwTzqZFznY v\u00eda @YouTube https://t.co/gb1eyHBOV0", "screen_name": "Estefy_Madrigal", "name": "Estefan\u00eda S\u00e1nchez Madrigal\ud83c\udf4f", "user_followers": 88, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:26:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_o1DGgWYAQjzHL.jpg"}
{"id": "1439520907890888704", "text": "Novedades Destacadas \u00b7 Septiembre 2021 https://t.co/OqPeTOT4Fq https://t.co/o184mrwkCL", "screen_name": "Mai_Castillo", "name": "M A I \u2605", "user_followers": 965, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:25:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o0oyKUUAEDpZ4.jpg"}
{"id": "1439520907551072262", "text": "Novedades Destacadas \u00b7 Septiembre 2021 https://t.co/7qMNrGJPOi https://t.co/ga9uodEAGS", "screen_name": "Manoli_Castillo", "name": "LadyIsabella", "user_followers": 897, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 09:25:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o0oxHVEAUyrVH.jpg"}
{"id": "1439520790043500550", "text": "Internacional: Pedro Castillo en Celac: Se tiene que luchar por los derechos humanos - Canal N https://t.co/bVI2tO3BLr https://t.co/5IF2QKpr5r", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:24:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o0h7NVUAk8w5A.jpg"}
{"id": "1439520780631511048", "text": "Internacional: Pedro Castillo en Celac: Se tiene que luchar por los derechos humanos - Canal N https://t.co/rmR3ZA9Wac https://t.co/OfwHQLIWpF", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:24:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o0hXtVQAEwe6k.jpg"}
{"id": "1439520520886759433", "text": "Programa de Empleo, Personas Mayores, Voluntariado y Juventud, fueron los proyectos que se trataron, con el objetivo de programar nuevas acciones en Castillo de Locub\u00edn. \n\u00a1Gracias por la gran acogida!\n#cambiandomilesdevidas\n#CruzRoja https://t.co/ma3AGq6YNX", "screen_name": "crejaen", "name": "Cruz Roja Ja\u00e9n", "user_followers": 3113, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 09:23:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o0SP5WEAcXwac.jpg"}
{"id": "1439519676845989890", "text": "al final no voy a hacer un castillo y voy a hacer esto que es mas chiquito :]] y me encant\u00f3 el rwsultado, encima empece a poner cosas y entra todo lo necesario&lt;3\n\nsi quieren despues les muestro como me queda en survival y las cosas que tengo adentro :]] https://t.co/OpJAC8VKVT", "screen_name": "_axomiau_u", "name": "samu !!", "user_followers": 446, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:20:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ozhCEXoAUh0SP.jpg"}
{"id": "1439519632788971520", "text": "\u00bfEst\u00e1s trabajando en un #cambioorganizacional y necesitas ideas sobre c\u00f3mo cambiar la percepci\u00f3n negativa? \ud83d\udce5 \u00a1#CTAIMATALKS es para t\u00ed! \ud83d\udca5\n\nCristian Castillo, Profesor lector de la UOC, nos mostrar\u00e1 las fases emocionales de la #gestiondelcambio.\n\n\u00a1No te lo pierdas! \ud83d\udca1 https://t.co/6OPbQxsP6b", "screen_name": "ctaima", "name": "CTAIMA", "user_followers": 1560, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:20:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_olycqXEAAWqck.jpg"}
{"id": "1439519397106708486", "text": "Pedro Castillo en Celac: Se tiene que luchar por los derechos humanos - Canal N https://t.co/ZCSJiMKJ8w https://t.co/nQhYp9Kcry", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:19:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ozQ1cVUAElw2X.jpg"}
{"id": "1439519109734035457", "text": "@opepinho Esto me recuerda al se\u00f1or que empez\u00f3 a hacerse un castillo por su cuenta a las afueras de Barcelona a mediados de los 60 o por ah\u00ed. De lejos da el pego, pero te acercas y da bastante cringe. https://t.co/GuxWya3Lgj", "screen_name": "taijingdu", "name": "Xaviw\u00e1n", "user_followers": 198, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:17:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ozABZUcAYKE03.jpg"}
{"id": "1439517786427072515", "text": "Visito hoy El Castillo de Montesa, (Valencia) qu\u00e9 da nombre a la Orden Militar de Montesa una de las cuatro relevantes (Santiago, Alc\u00e1ntara, Calatrava) fundada por el Rey Jaime II de Aragon, Heredera de los bienes de las Ordenes del Temple y del Hospital en el Reino de Valencia. https://t.co/kf7rWEGWkr", "screen_name": "soldado_small", "name": "Mayor Small \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26ab\ufe0f", "user_followers": 688, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:12:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oxyEuWYAA5DGP.jpg"}
{"id": "1439517577072500741", "text": "@LuzLezama5 @Uxsa3 No es lo mismo cualquier persona, que quien representa a un pa\u00eds. Adem\u00e1s la se\u00f1ora s\u00ed sabe vestir seg\u00fan la ocasi\u00f3n, como se demuestra en esta foto. Es obvio que se disfraz\u00f3 igual que Castillo https://t.co/NHzgEdnrpK", "screen_name": "ObservatorioCiu", "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "user_followers": 6740, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:11:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oxm3XXoAMeJZw.jpg"}
{"id": "1439517539319488513", "text": "Kate Del Castillo Ducha https://t.co/h3U7TCAtNb", "screen_name": "mr_upskirt", "name": "MR. UPSKIRT", "user_followers": 4100, "retweet_count": 12, "favorite_count": 108, "date": "2021-09-19 09:11:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oxTusUUAIbmdk.jpg"}
{"id": "1439515667787665410", "text": "Asi es la verdadera esposa de Castillo y no como se vistio en Mexico. @elcomercio_peru @ExpresoPeru @JaimeChincha @DeltaMdelta @Frospigliosi @meiermq @MadeleineOster3 @ https://t.co/WA80d3lE2f", "screen_name": "gabnatcal", "name": "M .Calderon", "user_followers": 675, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:04:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ov3cUXEAM4B66.jpg"}
{"id": "1439514873008951296", "text": "#Buenosd\u00edas... desde el Castillo de Fr\u00edas, #Burgos, la ciudad m\u00e1s peque\u00f1a de Espa\u00f1a.\n\nLevantado sobre una inveros\u00edmil atalaya rocosa entre los siglos XII y XV, impacta la silueta de la Torre del Homenaje, pero no pases por alto los capiteles rom\u00e1nicos. \n\nBIC desde 1949 https://t.co/mz45PoC3aT", "screen_name": "patrimoniojcyl", "name": "Patrimonio Castilla y Le\u00f3n", "user_followers": 476, "retweet_count": 4, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-19 09:01:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ovJR9X0AA0Dfg.jpg"}
{"id": "1439514532519481347", "text": "Natural, pese a la distancia temporal, y cercano. Y a la mano. Y sencillo. Y sigiloso. Y despacio. Y tan Cautivo... tan Cautivo como el de todas las Albas. El Verbo se hizo carne de la Trinidad a la Catedral. https://t.co/W4Ydk8C4QW", "screen_name": "ia_castillo", "name": "Ignacio A. Castillo", "user_followers": 2650, "retweet_count": 1, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-19 08:59:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ou1V0XEAAWP6z.jpg"}
{"id": "1439514466111078401", "text": "horrible empezar el dia con este walk of shame lloviendo y sin paraguas y yo con esta camisa de seda finita tengo los pezones como timbres de castillo https://t.co/HbJBhtIDvP", "screen_name": "AlsaPremium", "name": "botitas guarritex", "user_followers": 601, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 08:59:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438317608588091393/pu/img/8H_mbqUOf8CF-XcK.jpg"}
{"id": "1439514376344678402", "text": "El reencuentro medido. Exacto. Riguroso en las formas, apasionado en la emoci\u00f3n. Popular en el puente, con un \u201cViva el Se\u00f1or de M\u00e1laga\u201d que se quedar\u00e1 impregnado en la memoria devocional de la ciudad. https://t.co/4jlMCpnQao", "screen_name": "ia_castillo", "name": "Ignacio A. Castillo", "user_followers": 2650, "retweet_count": 2, "favorite_count": 57, "date": "2021-09-19 08:59:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ousY9XMAEecu7.jpg"}
{"id": "1439512335102660613", "text": "\u26a1\ufe0f Ante la baja de Abrines, la adaptaci\u00f3n y el rendimiento inmediato de NIGEL HAYES ser\u00e1 fundamental para el devenir del Bar\u00e7a.\n\n\ud83d\udd2c Sus puntos fuertes seg\u00fan @Marc__Castillo y qu\u00e9 puede esperar Jasikevicius de \u00e9l: https://t.co/X0LwQtpy0U\n\n#scouting #FilmRoom #LigaEndesa", "screen_name": "baskeroseno", "name": "Ander Isuskiza", "user_followers": 7446, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 08:51:00", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439511301181612036", "text": "Cara de una fiel creyente de Disney es su castillo de mentiras con su corona de soledad y su vestido de tristeza https://t.co/HfmWAEdlJX", "screen_name": "DiDi0530", "name": "di", "user_followers": 81, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:46:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_or1YIXsAAX3Tp.jpg"}
{"id": "1439510969118560257", "text": "#RecomiendoLeer MUNDANE II. Una #NovelaJuvenil de @cadexperto , Sebastian D. Fierro\n#MundanaeVol2 #EmpiezaElViaje\n#Juarez #Chihuahua #saltillo #Ecatepec #Puebla #Culiacan #Mexicali #CDMX #Hermosillo #Tijuana #Monterrey  #Guadalajara https://t.co/MskHCEA5ZK https://t.co/aE9CjtjPiS", "screen_name": "RoMemoria", "name": "Juan Sevillano", "user_followers": 17376, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 08:45:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E06FOLvXEAcUpzk.jpg"}
{"id": "1439510963124772869", "text": "Pedro Castillo en Celac: Se tiene que luchar por los derechos humanos - Canal N https://t.co/i636kB3PCq https://t.co/mUJrkyPa2x", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:45:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_orl61VUAIeKLU.jpg"}
{"id": "1439510840194080773", "text": "Este castillo fue construido en el a\u00f1o 900 \ud83c\udf3b https://t.co/HZnfrWh7RA", "screen_name": "marieplowes", "name": "Marie Plowes \ud83c\udf38", "user_followers": 164, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:45:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oreaLX0AM70BZ.jpg"}
{"id": "1439510691581419521", "text": "@PCaterianoB @PedroCastilloTe Aqu\u00ed est\u00e1 su referente, escuchelo, por el cual hubiese Ud votado si Castillo llegaba con este tipejo de AG, porq de algo si estamos seguro ahora, q Ud no es consecuente y a perdido credibilidad. https://t.co/1g2q8Kx44H", "screen_name": "brendast2", "name": "Darla", "user_followers": 100, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:44:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439510545435090949/pu/img/IG9yLSvQxdfPfl0Y.jpg"}
{"id": "1439510473775456256", "text": "Penalties Animal Cup de @PacoGomez_Games y @Tranjisgames en la Biblioteca C\u00e1novas del Castillo. https://t.co/hc0C9gtEY5", "screen_name": "LexLudi", "name": "Lex Ludi Malacitana", "user_followers": 2889, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 08:43:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_orJMCWQAAd7zS.jpg"}
{"id": "1439509981573926915", "text": "#Chollo #Amazon 52% DESCUENTO Bestway 53301   Castillo Hinchable Acu\u00e1tico Turbo Splash Water Zone Mega Parque 365x320x270 cm\n\nPrecio oferta: 399,95\nReacondicionado: 187,99\n\n    \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\ud83d\udc49 https://t.co/gzMAcHMKqP https://t.co/NWD7Dzjjye", "screen_name": "chollosyoferta", "name": "ZONA CHOLLO", "user_followers": 2304, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:41:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oqs1DWYAI4XUf.jpg"}
{"id": "1439508711907729408", "text": "He hecho un cambio en el sal\u00f3n y creo que a Martina le gusta que ahora le d\u00e9 el sol en su castillo. https://t.co/SzAqx8Kguf", "screen_name": "Compotita", "name": "Compotita", "user_followers": 3085, "retweet_count": 0, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 08:36:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_opilVXEAAMp5Z.jpg"}
{"id": "1439508658967261189", "text": "Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/8XYaDH26M1 v\u00eda @YouTube  #Down #familia #amor", "screen_name": "NielTorres_", "name": "Niel Torres", "user_followers": 47, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:36:23", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439508578147213312", "text": "Castillo de Javier https://t.co/DrJ57sMPmC", "screen_name": "lidiaperez98", "name": "Lidia", "user_followers": 795, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:36:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_opZF9WQAA3PFk.jpg"}
{"id": "1439507623079038976", "text": "Hoy quiero dar gracias primeramente a Dios a nuestro presidente Nicol\u00e1s y al gober Adolfo PEREIRA al equipo d Dra del ASIC Juli\u00e1n Torres (SIM\u00d3N BOL\u00cdVAR ) DRA lucia Castillo, olida Molina, gledimar Jota, y la Dra Mariela que hoy 78 p fueron vacunados https://t.co/WSAowfELci", "screen_name": "williamjosesa10", "name": "william jose sanchez gimenez", "user_followers": 70, "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 08:32:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ooizpXMAAov9H.jpg"}
{"id": "1439507429696360449", "text": "Servicio Domingo \ud83e\udd70 \u201cDios de mi coraz\u00f3n\u201d 19 Septiembre 2021 Ps. Fabi\u00e1n Castillo S. \n#CasaRocaNoPara #Manizales La iglesia presencial y virtual \ud83d\udc92 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66. Dios es la fuente de bendici\u00f3n para el \ud83c\udf0d y ama bendecir. \u00a1Con\u00e9ctate, crece &amp; sirve!\n#CasaRoca #Presencial&amp;Virtual #Domingo #Fe https://t.co/XpNc2fgwov", "screen_name": "CasaRocaMzl", "name": "Casa Roca Manizales", "user_followers": 911, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 08:31:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ooYF8XsAYXrhz.jpg"}
{"id": "1439506882348072961", "text": "@Mayichii @NexxuzHD Es normal que al ver este video se me hayan salido 3 lagrimas?\ud83e\udd14 acabo de recordar muchas cosas y vaya recuerdos gente, buaaa que lindos  momentos\u2665 https://t.co/TXsBpubNJI", "screen_name": "A_Castillo_07", "name": "castillo", "user_followers": 4, "retweet_count": 9, "favorite_count": 68, "date": "2021-09-19 08:29:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439506552264826881/pu/img/R8Zxs_N7c4JYRvba.jpg"}
{"id": "1439506799992918017", "text": "Hac\u00eda tiempo que no hac\u00edamos un #Exit y nos metimos de lleno en uno de dificultad Experto: El Castillo Prohibido\n\nNos atascamos con acertijos en los que nos faltaba alg\u00fan elemento, pero finalmente lo conseguimos con solo 2 pistas\n\n5 estrellas finales al pasarnos de los 90 minutos https://t.co/WQ5IZx1Mco", "screen_name": "NotInMyGame_", "name": "Not in my Game", "user_followers": 1896, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 08:29:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_onziBX0AEXoL_.jpg"}
{"id": "1439502546159095815", "text": "Senador Jos\u00e9 del Castillo Savi\u00f1\u00f3n rinde cuentas de su gesti\u00f3n 2020-2021 - El Nuevo Diario (Rep\u00fablica Dominicana) https://t.co/asobFUWiZT https://t.co/sbJ4QTe2sS", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:12:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oj78UUcAIOhMN.png"}
{"id": "1439502520741556225", "text": "El apoyo del comercio y la hosteler\u00eda de Burgos sigue creciendo semana a semana. \nGracias a Restaurante La Paloma, Electrodom\u00e9sticos Moreno Castillo y Florister\u00eda La Villa Verde por visibilizar un proyecto de futuro para la ciudad.\n#PuertasQueUnen #Historiabierta #ArteAbierto https://t.co/is7bnA5sMJ", "screen_name": "HistoriAbierta", "name": "HistoriAbierta", "user_followers": 157, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 08:12:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438900743432515596/pu/img/fBKEz3oIkUyNmHJI.jpg"}
{"id": "1439501835052662784", "text": "Mientras los ni\u00f1os jugaban al Modern Warfare o Black Ops los hombres le d\u00e1bamos al World at War 2\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fEn el mapa castillo, Gewehr 43 y a correr https://t.co/82TKS4cqY1 https://t.co/22b8hZHEte", "screen_name": "CapitanApatxe", "name": "Capit\u00e1n Apache \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "user_followers": 148, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 08:09:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ojShzWUAEobqs.jpg"}
{"id": "1439500642507165696", "text": "Es MUY imponente el Castillo. El hechonque este un poco destruido, muestra aun m\u00e1s lo impresionante que d\u00e9bito haber sido su construction #RBW5 https://t.co/ZZM5MrgZIU", "screen_name": "pfrulas", "name": "Raul Hernandez A", "user_followers": 859, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:04:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oiMkJWQAQnv5h.jpg"}
{"id": "1439500574966300672", "text": "Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/0Pf5irTtDT v\u00eda @YouTube", "screen_name": "Coqui", "name": "MONOCROMO", "user_followers": 260, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:04:16", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439500323056496641", "text": "Castillo de Olite, Navarra https://t.co/majHXXMVBj", "screen_name": "Rafael62216298", "name": "Er-Rafa", "user_followers": 634, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:03:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oh50mXMAYR47e.jpg"}
{"id": "1439499656304676870", "text": "Castillo de Ampudia #Palencia https://t.co/xmc45SIscw", "screen_name": "CyLesVida", "name": "Turismo Castilla y Le\u00f3n", "user_followers": 110641, "retweet_count": 24, "favorite_count": 170, "date": "2021-09-19 08:00:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/EOJah7hX4AAPUxO.jpg"}
{"id": "1439498992044359680", "text": "Se nos est\u00e1 yendo el verano, pero llegan las lecturas de la semana con dos pedazo de libros como son Gu\u00eda del club de lectura para matar vampiros, de Grady Hendrix y P\u00e1ginas desde el averno, de V\u00edctor Castillo. A las 11:00 en https://t.co/qQNu9OJqn6 https://t.co/p933eps7FT", "screen_name": "Cafedetinta", "name": "Caf\u00e9 de Tinta", "user_followers": 17692, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 07:57:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ogtFiX0AMaFNi.jpg"}
{"id": "1439498987522961410", "text": "Tempurra de #KurakiMura y @Tcgfactory en la Biblioteca C\u00e1novas de Castillo. https://t.co/hlSZXouzMr", "screen_name": "LexLudi", "name": "Lex Ludi Malacitana", "user_followers": 2889, "retweet_count": 3, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 07:57:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ogskWXMAAe5bC.jpg"}
{"id": "1439498878626246656", "text": "#LigaTucumana #FutbolFemenino \n\nFinal del partido por Zona Campeonato en Villa Amalia. Amalia y San Jorge igualaron 2-2 en un cotejo lleno de emociones.  Florencia Castillo y Erika Ore, los goles Villeros. Daniela Gallardo y Mar\u00eda Luna, los goles del Exp\u2026 https://t.co/KP0SS547Lz https://t.co/DRBrgxr3jl", "screen_name": "Fulbolero", "name": "Fulbolero Tucum\u00e1n", "user_followers": 3795, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:57:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ogmemXMAIAAWQ.jpg"}
{"id": "1439498798435377154", "text": "@Hans2412 @titowankalaw @PedroCastilloTe Pedro Castillo es mi Presidente duela a quien le duela y no me arrepiento porque vote por el cambio, y por el futuro de mi amado\ud83c\uddf5\ud83c\uddea! Presidente es un hombre humilde maestro y campesino sobre todo un sindicalista, y como Patriota estoy Feliz que use su sombrero es un orgullo\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude0d! https://t.co/aXw8ZZK32L", "screen_name": "cesar29pantoja", "name": "cesar29pantoja\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udd70", "user_followers": 50, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:57:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ogh0JXoAI3fVr.jpg"}
{"id": "1439498776100712451", "text": "Kate del Castillo: Todos somos iguales en los aspectos m\u00e1s importantes https://t.co/dMwFLuAEFO", "screen_name": "RitaSiebrecht", "name": "Rita Siebrecht", "user_followers": 409, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:57:07", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439498455366475776", "text": "El presidente peruano, Pedro Castillo, invoc\u00f3 hoy aqu\u00ed los sue\u00f1os integracionistas de los libertadores Sim\u00f3n Bol\u00edvar y San Mart\u00edn, del rebelde T\u00fapac Amaru y del pionero del socialismo en Per\u00fa, Jos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui.\n#CumbreCELAC2021 https://t.co/Rhko9olKPv https://t.co/vop7jf9hd5", "screen_name": "Dany_Alcantara_", "name": "DANY \u043a\u043e\u0440\u0438\u0447\u043d\u0435\u0432\u044b\u0439", "user_followers": 3449, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 07:55:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ogN30XMAQO1a1.jpg"}
{"id": "1439498005367988225", "text": "chicas lo amo aunque primero me tengo que terminar el castillo ambulante https://t.co/CtosdyDUDI", "screen_name": "felixcalico", "name": "g\u2077\u2661 btskz \ud83c\udf40", "user_followers": 3120, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:54:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ofzXsWQAAAsLR.jpg"}
{"id": "1439497897624678400", "text": "Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a https://t.co/blZnKoZmlu v\u00eda @YouTube. Por favor colavorar por una buena causa. MUCHAS GRACIAS.", "screen_name": "conchapelaroro", "name": "conchapelaroro", "user_followers": 2146, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:53:38", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439497412549218305", "text": "Pedro Castillo \u201cDebe concretar hoy un hecho concreto\u201d\nCantinflas hace re\u00edr, este Castiburro da verg\u00fcenza. \ud83e\udd2c https://t.co/RwNEkm049K", "screen_name": "Cantinflas_tw", "name": "Cantinflas Presidente \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 07:51:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ofRJgXIAMhIax.jpg"}
{"id": "1439496608807280642", "text": "Las islas del d\u00eda, modelo castillo. @BeatrizHoya https://t.co/vtE8ueVWEx", "screen_name": "martindonato", "name": "Mart\u00edn Donato \ud83c\uddec\ud83c\uddf1", "user_followers": 6624, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 07:48:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oegFNWEAIviK6.jpg"}
{"id": "1439496454947622914", "text": "Deportivo Real Tlamazolan gana por 0-1 como visitante ante Halcones Quer\u00e9taro FC.\n\nEn la Jornada 4 del Torneo 2021 en la Liga de Balompi\u00e9 Mexicano (LBM) desde el Estadio Unidad Deportiva de Cadereyta.\n\nEl \u00fanico gol de Tlamazolan fue del atacante Alejandro Castillo al minuto 75. https://t.co/Gq7zTR3RM2", "screen_name": "ZonaDeportesMX4", "name": "Zona Deportes MX", "user_followers": 876, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:47:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_octhzWEAAJwLs.jpg"}
{"id": "1439496074918563842", "text": "- Me encanta el cierzo por la ma\u00f1ana , te deja los pezoncicos como el timbre un castillo y puedes colgar ah\u00ed la mascarilla. https://t.co/Bz5umEorba", "screen_name": "0n0fre_", "name": "On0fre", "user_followers": 3716, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 07:46:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oeDKeWEAEkuGm.jpg"}
{"id": "1439495725801480194", "text": "TU HISTORIA | \ud83c\udf06 Ver el atardecer desde la zona del castillo de Tamarit es una sensaci\u00f3n que te revoluciona por dentro. \u00bfTe ha pasado alguna vez?\n\n\ud83d\udcf7 @ albertm.foto (Instagram) \n\u2800\n#Tarragona #TarragonaTurisme https://t.co/WScSEdBBpb", "screen_name": "TGNturisme", "name": "Tarragona Turisme", "user_followers": 14908, "retweet_count": 3, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 07:45:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ez4yNX0AQn9pp.jpg"}
{"id": "1439495722039189504", "text": "Todo un finalista al Juego Infantil Malacitano 2020 como Gravity Superstar de #JulianAlain y @2TomatoesGms en la Biblioteca C\u00e1novas del Castillo. https://t.co/P6ve6LxqyJ", "screen_name": "LexLudi", "name": "Lex Ludi Malacitana", "user_followers": 2889, "retweet_count": 3, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 07:44:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oduZ1WUAE3dBb.jpg"}
{"id": "1439495058802229249", "text": "C\u00f3mo visitar el Castillo Real de Wawel en Cracovia en Polonia https://t.co/7oONfK6pFN #turismo #viajes https://t.co/P9yw0cZMrK", "screen_name": "guiasviajar", "name": "Gu\u00edas Viajar", "user_followers": 30094, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:42:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_odH9nWUAEt0dT.jpg"}
{"id": "1439494904426729475", "text": "El Per\u00fa tendr\u00e1 relaciones con todos los pa\u00edses sin discriminaci\u00f3n, afirm\u00f3 el presidente Pedro Castillo, en la VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (Celac), en M\u00e9xico.\nTambi\u00e9n dijo que su gobierno realizar\u00e1 cambios. https://t.co/JHIK69RjU9", "screen_name": "rcrperu", "name": "RCR", "user_followers": 685, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:41:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439494450816892929/pu/img/aAmGJP-drnJVlVK3.jpg"}
{"id": "1439494273540501505", "text": "Es un error dividir la representaci\u00f3n del gremio de docentes, coment\u00f3 el excongresista por el Frente Amplio, Alberto Quintanilla, al ser consultado sobre el reconocimiento del Gobierno a un sindicato fundado por el ahora presidente Pedro Castillo. https://t.co/Fpig4gpDt6", "screen_name": "rcrperu", "name": "RCR", "user_followers": 685, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:39:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439493787290677255/pu/img/izGG178Cn4SRZ6b6.jpg"}
{"id": "1439494253210656769", "text": "La Sant\u00edsima Virgen luce vestida con el manto ejecutado con el vestido de torear de @escribanomanuel, as\u00ed como con la saya bordada en 2013 por Antonio J. del Castillo sobre tis\u00fa de plata.\n\nPorta el rostrillo estrenado en 2019, y bordado sobre lam\u00e9 de oro por Bordados Santa Clara. https://t.co/oNuuJp1XJb", "screen_name": "VCabezaSevilla", "name": "Virgen de la Cabeza", "user_followers": 3223, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 07:39:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ocWdfWEAIpnVK.jpg"}
{"id": "1439494127763267587", "text": "\ud83e\uddf53/3\n\"Castillo de naipes\", 1919, representa a sus cuatro hijos hu\u00e9rfanos. Es posiblemente, su obra m\u00e1s tr\u00e1gica y triste, ya que su esposo muri\u00f3 de tifo en 1919, contra\u00eddo en una c\u00e1rcel bolchevique. https://t.co/AxebvMAGpR", "screen_name": "vickyvidal1", "name": "Sherezade", "user_followers": 1924, "retweet_count": 1, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 07:38:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ocR1IUYAMAF3S.jpg"}
{"id": "1439493979196706818", "text": "El presidente Pedro Castillo participa en la VI Cumbre de la Celac en M\u00e9xico - RPP Noticias: El presidente Pedro Castillo participa en la VI Cumbre de la Celac en M\u00e9xico\u00a0\u00a0RPP NoticiasVer cobertura completa en Google\u00a0Noticias #PedroCastillo #Celac #M\u00e9xico https://t.co/J2ksKjx22R", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:38:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ocJViVcAEo9cZ.jpg"}
{"id": "1439493858514046977", "text": "buenaaas estoy ac\u00e1 en modo creativo planeando como va a ser el castillo y bueno, hice la entrada\u00bf? y de todas las cosas que hice esto fue lo que mas me convenci\u00f3, pero igual parece una iglesia y eso me desanima:((\nencima ta quedando feo, ya no se que hacer https://t.co/qLTO2cYb6N", "screen_name": "_axomiau_u", "name": "samu !!", "user_followers": 446, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 07:37:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ocCPQXsAIoHOQ.jpg"}
{"id": "1439493559674187776", "text": "En entrevista con el programa Hora de Cambio, tambi\u00e9n sostuvo que la derecha no ha dado tregua al gobierno de Pedro Castillo.\nTambi\u00e9n justific\u00f3 la permanencia de Iber Marav\u00ed como ministro de Trabajo, pese a los atestados policiales que lo vinculan con atentados terroristas. https://t.co/yK9tIHfq0g", "screen_name": "rcrperu", "name": "RCR", "user_followers": 685, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:36:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439493040113082370/pu/img/WKgrVJlZwWSQSY44.jpg"}
{"id": "1439493263946301441", "text": "Animal Sobre Animal de #KlausMiltenbergen y @HABA_es en la Biblioteca C\u00e1novas del Castillo. https://t.co/mKkQOkjxZd", "screen_name": "LexLudi", "name": "Lex Ludi Malacitana", "user_followers": 2889, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 07:35:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_obfdJWUAIN2fM.jpg"}
{"id": "1439490205602439170", "text": "@modestomontoya Hace el rid\u00edculo posteando un art\u00edculo d\u00f3nde en su primeras l\u00edneas dejan ver los lazos de SL con Castillo https://t.co/fXzUfymGqB", "screen_name": "alexlizarraga", "name": "Alex Liz\u00e1rraga", "user_followers": 41, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:23:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oYtg0WEAMqjHd.jpg"}
{"id": "1439490161876811784", "text": "Visualitza \"Premios Inocente 2021 David Castillo apoya a Down Espa\u00f1a\" a YouTube https://t.co/MhGSNVTlIr", "screen_name": "SilviaAlaman", "name": "Silvia Alaman", "user_followers": 519, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:22:53", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439489920263991296", "text": "\u00a1D\u00cdA DE PARTIDO!\n\n\ud83c\udd9a @realaranjuez\n\u23f1 11:30H\n\ud83c\udfdf Estadio Amelia del Castillo \n\ud83c\udf9f Entrada 6\u20ac\n\n\u00a1Os esperamos a todos!\n\n\u00a1Vamos Pinto! \ud83d\udd34\u26ab\n#SomosPinto https://t.co/5Zo41QSd8U", "screen_name": "atleticodepinto", "name": "Club Atl\u00e9tico de Pinto", "user_followers": 6923, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 07:21:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oYcv1XMAQ01dV.jpg"}
{"id": "1439489674175733760", "text": "#LigaTucumana #FutbolFemenino \n\nFinal del partido por Zona Campeonato en Villa Amalia. Amalia y San Jorge igualaron 2-2 en un cotejo lleno de emociones.  Florencia Castillo y Erika Ore, los goles Villeros. Daniela Gallardo y Mar\u00eda Luna, los goles del Exp\u2026 https://t.co/KP0SS547Lz https://t.co/bnxRq6S9cN", "screen_name": "Fulbolero", "name": "Fulbolero Tucum\u00e1n", "user_followers": 3795, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:20:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oYOvlWEAoYGZb.jpg"}
{"id": "1439489450191491072", "text": "Las promesas de campa\u00f1a del ahora presidente Pedro Castillo en material de educaci\u00f3n no se reflejan en el proyecto de presupuesto para el 2022, cuestion\u00f3 el secretario general del SUTEP-Lima, Gilmer Meza.\n.\n.\n.\n@SUTEP_Peru @MTPE_Peru @MineduPeru https://t.co/T2Mgkl2rlI", "screen_name": "rcrperu", "name": "RCR", "user_followers": 685, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:20:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439487802094374913/pu/img/4zZpTDoVjRQ1RNJO.jpg"}
{"id": "1439488410146725889", "text": "El Castillo del Terror de @manuparadas y @atomoeditorial en la Biblioteca C\u00e1novas del Castillo. https://t.co/SF7960da10", "screen_name": "LexLudi", "name": "Lex Ludi Malacitana", "user_followers": 2889, "retweet_count": 5, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-19 07:15:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oXE4dXEAM1_XE.jpg"}
{"id": "1439487949188448262", "text": "Internacional: Pedro Castillo y su hom\u00f3logo de Bolivia abordaron gestiones para realizar el Gabinete Binacional - Diario Per\u00fa21 https://t.co/FTb2MFGwyQ #PedroCastillo #LuisArceCatacora #Bolivia #GabineteBinacional https://t.co/51skaBa7cL", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:14:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oWqVsVQAIz7Oy.jpg"}
{"id": "1439487949096161284", "text": "Internacional: Pedro Castillo y su hom\u00f3logo de Bolivia abordaron gestiones para realizar el Gabinete Binacional - Diario Per\u00fa21 https://t.co/C0XYPqYhUr #PedroCastillo #LuisArceCatacora #Bolivia #GabineteBinacional https://t.co/pRdClQF9tk", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 07:14:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oWqVjVUAYp3XN.jpg"}
{"id": "1439487947422593030", "text": "Pedro Castillo y su hom\u00f3logo de Bolivia abordaron gestiones para realizar el Gabinete Binacional - Diario Per\u00fa21 https://t.co/RRDuSRFtGO #PedroCastillo #LuisArceCatacora #Bolivia #GabineteBinacional https://t.co/vAmMiwmZtM", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:14:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oWqPvUcAQ2qBu.jpg"}
{"id": "1439487421075230720", "text": "En #Agenda \n Jornadas Europeas de Patrimonio \n\ud83d\udcf2 Presentaci\u00f3n en el castillo de #Loarre de una nueva aplicaci\u00f3n para que el Patrimonio Cultural sea m\u00e1s accesible para las personas con discapacidad.  \n @CulturaAragon @Inde \n\nNoticias  de #Arag\u00f3n en \ud83d\udc49 https://t.co/mTUj0njgJe https://t.co/hdmQK4mZmJ", "screen_name": "GobAragon", "name": "Gobierno de Arag\u00f3n", "user_followers": 103944, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 07:12:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_exQaZWEAE6lvz.jpg"}
{"id": "1439486709620695041", "text": "#FCCincy @fccincinnati: \u27a1\ufe0f Allan Cruz\n\u2b05\ufe0f Edgar Castillo https://t.co/oN5iAeu6fx https://t.co/6M6QhAxkUl", "screen_name": "DMineraSr", "name": "Daniel Minera", "user_followers": 250, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:09:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nCfLGWEAUwgwn.jpg"}
{"id": "1439486428220563456", "text": "Internacional: Pedro Castillo y su hom\u00f3logo de Bolivia abordaron gestiones para realizar el Gabinete Binacional - Diario Per\u00fa21 https://t.co/CERsiGZ9Qt #PedroCastillo #LuisArceCatacora #Bolivia #GabineteBinacional https://t.co/JhQ0hkKlv7", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:08:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oVRzvVEAgl6iR.jpg"}
{"id": "1439485689268215809", "text": "Clank! de #PaulDennen y @DevirIberia en la Biblioteca C\u00e1novas del Castillo. https://t.co/XDPS0sviTe", "screen_name": "LexLudi", "name": "Lex Ludi Malacitana", "user_followers": 2889, "retweet_count": 1, "favorite_count": 33, "date": "2021-09-19 07:05:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oUmfhWUAEimT2.jpg"}
{"id": "1439484928194924544", "text": "Hallan en L\u00edbano dos fosas comunes con los restos de 25 guerreros asesinados durante las Cruzadas del siglo XIII (FOTOS) \nhttps://t.co/9LAFmnr1cR \n\nUn grupo de arque\u00f3logos internacionales hall\u00f3 en una zanja seca del Castillo de Sid\u00f3n (L\u00edbano) un par de fosas comunes con  ... https://t.co/ArIACHSyGv", "screen_name": "ecu11com", "name": "ecu11", "user_followers": 362, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:02:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oT6iAXMAUwwe-.jpg"}
{"id": "1439484411297341441", "text": "\ud83d\udd39 @revistaplaza I Jos\u00e9 Luis Castillo: \u00abAl p\u00fablico le digo: ustedes escuchen y sientan\u00bb\n\nPor Margarita Morales\n\nhttps://t.co/gzPdUTt7ri https://t.co/tGDm6jP55c", "screen_name": "valenciaplaza", "name": "Valencia Plaza", "user_followers": 108844, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oTcReXIAEFN7B.jpg"}
