{"id": "1439751668120363012", "text": "\u00a1Fracasaron quienes intentaron sabotear la Cumbre de la CELAC! Frente a las provocaciones respondimos con altura, no han podido ni podr\u00e1n detenernos en este camino de unidad que hemos emprendido en la Comunidad de Estados Latinoamericanos y del Caribe. \u00a1Vamos Hacia Adelante! https://t.co/0PWuFC1Zxs", "screen_name": "NicolasMaduro", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "user_followers": 3962338, "retweet_count": 2752, "favorite_count": 3586, "date": "2021-09-20 00:42:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sGgxaWEAUHs-A.jpg"}
{"id": "1439756039403016197", "text": "\u00a1Misi\u00f3n Cumplida! Retornamos victoriosos de la VI Cumbre de la CELAC. Nada ni nadie podr\u00e1 detener la marcha definitiva hacia la uni\u00f3n de Latinoam\u00e9rica y el Caribe. \u00a1Viva Bol\u00edvar! \u00a1Viva Ch\u00e1vez! https://t.co/Rc0sUWSeMU", "screen_name": "NicolasMaduro", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "user_followers": 3962338, "retweet_count": 2606, "favorite_count": 3549, "date": "2021-09-20 00:59:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439755752613322753/pu/img/JOni3GPvpk8G0_zz.jpg"}
{"id": "1439685555302846467", "text": "Los medios, que son empresas de medios de comunicaci\u00f3n, construyeron la mentira de @jguaido. Les pagaban por mentir. En la foto de la CELAC \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 el l\u00edder que reconoci\u00f3 la Uni\u00f3n Europea? Veo a @NicolasMaduro. Os prometo que las tertulias no dir\u00e1n nada ma\u00f1ana. Periodismo\u2026 https://t.co/0OymbdsMZ2", "screen_name": "MonederoJC", "name": "Juan Carlos Monedero", "user_followers": 604009, "retweet_count": 1020, "favorite_count": 1790, "date": "2021-09-19 20:19:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rKYVwXEAMtlop.jpg"}
{"id": "1440012562645532674", "text": "A ver @LassoGuillermo \u00bfCu\u00e1l construye? CELAC la cre\u00f3 Ch\u00e1vez en el 2011, tiene Ministros de econom\u00eda para los temas econ\u00f3micos desde 2014, la integraci\u00f3n ya era verdadera cuando usted andaba en campa\u00f1a, \u00a1y el anterior presidente de Ecuador no fue @MashiRafael sino Moreno y usted! https://t.co/JqBvdhA9Qc", "screen_name": "Marisol_Bowen", "name": "Marisol Bowen", "user_followers": 27154, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 17:58:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vzyyHXMAADROr.jpg"}
{"id": "1440012551564238849", "text": "Discurso de Pedro Castillo en la CELAC: \"Es momento de dejar los discurs... https://t.co/F7IDBzmrq5 v\u00eda @YouTube.", "screen_name": "helivillena2", "name": "helivillena", "user_followers": 498, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 17:58:41", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1440012420559343620", "text": "\u23e9La #REDILL te presenta las l\u00edneas presidenciales dictadas por nuestro CJFANB @NicolasMaduro durante la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno de la CELAC\n\n#SemanaRadicalConsciente \n#SomosFANB #SomosGarantesDePaz #CEOFANBPorLaPatria https://t.co/wjCA27988r", "screen_name": "REDILL_Centauro", "name": "REDI Los Llanos", "user_followers": 2876, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:58:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vznqQWYAEjxXO.jpg"}
{"id": "1440012051917778946", "text": "@latinus_us en la CELAC: gringos terminen el bloqueo a cuba // en la ma\u00f1anera siguiente: Norteamericanos denos dinero para regalar....LOL https://t.co/lfGkAOi2oP", "screen_name": "mike49fly", "name": "Miquel", "user_followers": 806, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:56:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vzG8IXsAMx6qS.png"}
{"id": "1440011635670847489", "text": "(VIDEO) Pedro Castillo participa de la reuni\u00f3n de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC). En su discurso, el presidente dijo que la pandemia estar\u00e1 presente un largo tiempo entre nosotros.\n\nhttps://t.co/7To1HRNDmV https://t.co/bITqJsJllf", "screen_name": "ElObjetivo18", "name": "El Objetivo", "user_followers": 9, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:55:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vy85_XMAIEEe_.jpg"}
{"id": "1440011608642793473", "text": "#FelizLunes Retorno victorioso del presidente Nicol\u00e1s Maduro tras VI Cumbre de CELAC en M\u00e9xico\n\n#P\u00e9rezArcayEjemploYDignidad \n\nhttps://t.co/FLgnYvVJNI https://t.co/eViiXOERLz", "screen_name": "CacaoArtesanal_", "name": "\u00a1Cacao!", "user_followers": 796, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:54:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vy7OfXIAITQxw.jpg"}
{"id": "1440011559242174464", "text": "Excelente resumen de la Celac.  https://t.co/L5hPu7Wm3O", "screen_name": "Fab67734091", "name": "Fab", "user_followers": 135, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:54:44", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1440011466443268100", "text": "#RedMatrix4T \n\n#HoyMa\u00f1anera Se\u00f1ala el presidente #AMLO @lopezobrador_ que el balance sobra la #CELAC es muy positivo y destaca que fue muy bueno a pesar de las diferencias.\n\n#EsUnHonorEstarConObrador https://t.co/UKRUDhF6tt", "screen_name": "RedMatrix4T", "name": "Red Matrix 4T", "user_followers": 404, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:54:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1440010857170231299/pu/img/HTyD8UOfL9-jTW8t.jpg"}
{"id": "1440011411028066309", "text": "La raz\u00f3n por la que los arrastrados @MaritoAbdo y @LuisLacallePou intentaron reventar la @PPT_CELAC \n\nPero se jodieron \u203c\ufe0f https://t.co/LwXvxVzVXX", "screen_name": "GabrielJorgeGu2", "name": "Gabriel", "user_followers": 107, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:54:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vyvzoWYAQJmQu.jpg"}
{"id": "1440011386415824898", "text": "Consenso hacia la integraci\u00f3n en Cumbre de la Celac (+Video) https://t.co/Pq367aNp4H https://t.co/tFquuNDJ7e", "screen_name": "AilenWriter", "name": "Ail\u00e9n", "user_followers": 319, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:54:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vyuZdVgAEc7CX.jpg"}
{"id": "1440011172095447050", "text": "Resultados de la CELAC, factibilidad y\u00a0heterogeneidad https://t.co/Ra1JTEWSlF https://t.co/PQ4URikacy", "screen_name": "LilliamOviedo", "name": "Lilliam Oviedo", "user_followers": 1678, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 17:53:12", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1440011093523501056", "text": "Alto y Claro... Declaraci\u00f3n de la CELAC sobre la necesidad de poner fin al #BloqueoGenocida. de EEUU contra #Cuba \nContundente reclamo de los paises de America Latina a #EEUUEliminaElBloqueo \n#AbajoElBloqueo\n#BidenEliminaBloqueoACuba \n#CubaNoEstaSola \n#ACubaSeRespeta https://t.co/uFHSTGjsIY", "screen_name": "taconymedia", "name": "Taconymedia", "user_followers": 2083, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:52:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vydJiWYAMIpNq.jpg"}
{"id": "1439685369138647049", "text": "La foto \"SIN EMPAT\u00cdA, SORDOS Y CIEGOS\".\n\nPosando su soberbia, los tiranitos Obrador y maduro.\n\n#CELAC #MaduroDictadorAsesino #AMLOBurlaMundial #MorenaDestruyendoAMexico #tiranitosbananeros \n\n@JJDiazMachuca\n@Quintana_Troll\n@brozoxmiswebs\n@GDLBu\n@Anonymousm3xico https://t.co/Mi9YS1I30J", "screen_name": "darthsot", "name": "Polillo da Silva", "user_followers": 1018, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:18:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rKNkbXMAQkIFz.jpg"}
{"id": "1439685112581345281", "text": "Pol\u00edtica:  Intervenci\u00f3n del presidente @PedroCastilloTe en la VI Cumbre CELAC - TVPer\u00fa Noticias https://t.co/LGc0NAiFtH https://t.co/s2jCIMsEvw", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:17:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rJ-wuUUAMTt1k.jpg"}
{"id": "1439684228875235328", "text": "@LuisLacallePou Porqu\u00e9 se larg\u00f3 con tanta prisa el Lacallo pro yanqui de la cumbre de la CELAC?\nSeguramente fue a atender las urgencias del pa\u00eds que se le est\u00e1 cayendo a pedazos...\nY el Lacallo pro yanqui hablando de Cuba y Venezuela!! PUUUFFF!! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/51u3GaYR81", "screen_name": "OzmartM", "name": "Ozmart Mart\u00ednez", "user_followers": 514, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:14:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rJLS5XoAgLbpV.jpg"}
{"id": "1439684071764996097", "text": "@OEsparzaVargas @PPT_CELAC @maximilianoreyz @mborregol @SaintLuciaGov @SaintLuciaExt @PhilipJPierreLC @stluciatimes @LoopStLucia @EmbamexSL @m_ebrard \ud83d\ude02 el Burro https://t.co/lM3P4lW7o4", "screen_name": "Adriana11668101", "name": "\ud83e\udd9e\u15e9\u15ea\u1587I\u15e9\u144e\u15e9\ud83e\udd9e", "user_followers": 103, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:13:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rJB87WYAgZ9-8.jpg"}
{"id": "1439684070410231812", "text": "Venezuela y Bolivia sostienen encuentro bilateral como parte de la VI Cumbre de la CELAC\nhttps://t.co/cTyHtN8DE5\n#UnidadLatinoamericana https://t.co/x4ClvHtJLv", "screen_name": "EduardoTuitero", "name": "carlos eduardo", "user_followers": 49, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:13:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p0s26XoAMphKr.png"}
{"id": "1439683913207717893", "text": "Por este posicionamiento q los #HijosDeMX aplaudimos de los Presidentes de  Paraguay y Uruguay donde desconocieron en la cumbre pitera CELAC a Nicol\u00e1s Maduro como presidente de Venezuela y calificaron de tiran\u00edas a Cuba y Nicaragua.\nHoy el PG es #AMLOBurlaMundial.\n\nQ caballeros!! https://t.co/RGpyeZ785b", "screen_name": "AuroraFinest", "name": "AURORA \ud83d\udc89VACUNADA\ud83d\udc89", "user_followers": 9338, "retweet_count": 92, "favorite_count": 132, "date": "2021-09-19 20:12:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439683495874420739/pu/img/iVzKr4vUM1DGr4TB.jpg"}
{"id": "1439683843708133385", "text": "Pdte. Maduro sobre los debates al interior de la CELAC y las orientaciones del bloque regional\nhttps://t.co/INgWLUJy4b", "screen_name": "LeonelTeleSUR", "name": "Leonel Retamal Mu\u00f1oz", "user_followers": 4295, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:12:31", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439683326164492290", "text": "Discurso del presidente Miguel D\u00edaz-Canel / Cuba - VI Cumbre CELAC https://t.co/QLLZbt8VhK a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "jlcs927270", "name": "Jos\u00e9 Luis Cardoso", "user_followers": 3233, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:10:27", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439683212972806147", "text": "@MMarreroCruz La confabulaci\u00f3n anticubana del gobierno yanqui se pone de manifiesto en la insistente agresi\u00f3n contra #Cuba del t\u00edtere de bajo costo #LacayoPou en la CELAC, el que se apresur\u00f3 a Washigton para informar a su amo. #SomosCuba https://t.co/bS960jILdQ", "screen_name": "Gilbert86661070", "name": "Gilberto Bravo", "user_followers": 4403, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 20:10:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rIMe2XsAElP9-.jpg"}
{"id": "1439683196719964166", "text": "Maduro propone avanzar en el desarrollo de la institucionalidad de la CELAC \nhttps://t.co/8rAHXL9lgo", "screen_name": "LeonelTeleSUR", "name": "Leonel Retamal Mu\u00f1oz", "user_followers": 4295, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:09:56", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439683183998537731", "text": "El tirano @NicolasMaduro se resbal\u00f3 y mencion\u00f3 que gracias a @FelipeCalderon \nexiste la #CELAC, en ese momento, empez\u00f3 a oler feo el sal\u00f3n de Palacio, por la diarrea que seguramente le dio al bulto de Palacio \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/3rbh2DzSRK", "screen_name": "lydimdeo", "name": "Lydia Montes de Oca #UsaCubrebocas", "user_followers": 25339, "retweet_count": 259, "favorite_count": 581, "date": "2021-09-19 20:09:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439683129304887296/pu/img/kXzq2mt6Ot0lx8l3.jpg"}
{"id": "1439683014200598529", "text": "Evo Morales @evoespueblo destaca postura de #Bolivia en Cumbre de la #CELAC2021\n#VICumbreCELAC #Cuba #Mexico @lopezobrador_ @LuchoXBolivia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 https://t.co/HI5oAO4hOy https://t.co/46HJ7HJCi0", "screen_name": "radio_cubana", "name": "Radio Cubana", "user_followers": 20401, "retweet_count": 4, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 20:09:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rIEaqXoAYopZf.jpg"}
{"id": "1439683002041307140", "text": "Mientras @LuisLacallePou le hacia el mandado a USA de hablar pendejadas de Venezuela, Cuba y Nicaragua en la Celac, en Montevideo el pueblo tom\u00f3 las calles para reclamar el paquete neoliberal puesto en marcha. El tipo no tiene verguenza. https://t.co/2lacTpG69I", "screen_name": "Maria_E_Medina", "name": "Maru Coste\u00f1a", "user_followers": 7017, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 20:09:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439669514757627911/pu/img/h4eRq42xyRiPzaUR.jpg"}
{"id": "1439682789494992901", "text": "#CELAC \u201cPON TUS BARBAS A REMOJAR\u201d\n\nEl #cart\u00f3n de #LosTitulares \n\n\u270f\ufe0f@Jorgegonmor https://t.co/KFTk3XlXTL", "screen_name": "_LosTitulares", "name": "LosTitulares", "user_followers": 2710, "retweet_count": 4, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 20:08:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rH3SCXoAIV9_6.jpg"}
{"id": "1439682702865747969", "text": "Dice la Canciller\u00eda mexicana que la Cumbre de la #CELAC fue un \u00e9xito, porque, entre otras cosas, \u201cse adoptaron resoluciones para la creaci\u00f3n de un fondo regional de desastres\u201d\u2026\n\nY en Mx desaparecen el FONDEN. As\u00ed la congruencia \ud83d\ude44\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/wsVj9VXMgS", "screen_name": "Ricardo99030705", "name": "Sergio Rodriguez", "user_followers": 1523, "retweet_count": 50, "favorite_count": 102, "date": "2021-09-19 20:07:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rHyOkXMAEtFQC.jpg"}
{"id": "1439682642631401473", "text": "@ric23 A llorar que se perdi\u00f3 el tete @ric23! \n\nLa CELAC, o sea, Am\u00e9rica Latina en pleno, exige el fin del Bloqueo de USA contra Cuba.\n\n#ElBloqueoEsReal #EliminaElBloqueo\n\n\ud83d\udc47Lectura de domingo\ud83d\udc47 https://t.co/ZRjTooKW40", "screen_name": "eddyElGallo", "name": "Eddy \u262d", "user_followers": 5303, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:07:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rHuqtWQAI7ssW.jpg"}
{"id": "1439682536217645060", "text": "MADURO Y LOS DELINCUENTES DEL FORO DE SAO PAULO TEN\u00cdAN VARIOS A\u00d1OS ARMANDO SU TRAMPA DE LA CELAC CON MIRAS A LA  ELIMINACI\u00d3N DE  LA OEA  \nAsi desde la CELAC darle legitimidad a todos estos Dictadores de Pacotilla y seguir desestabilizando los gobiernos democr\u00e1ticos del Hemisferio https://t.co/TwfDyCdIwp", "screen_name": "jesusbu34634678", "name": "jesusb", "user_followers": 829, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 20:07:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rHnI7WYAECnJs.png"}
{"id": "1439682456161038340", "text": "L\u00edderes de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (Celac) celebraron este s\u00e1bado una cumbre en M\u00e9xico, en medio de llamados a Estados Unidos para que ponga fin al embargo contra Cuba. https://t.co/9OqIfQKf60", "screen_name": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "user_followers": 3497290, "retweet_count": 119, "favorite_count": 266, "date": "2021-09-19 20:07:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o07yEXEAQ04aj.jpg"}
{"id": "1439682448640589828", "text": "\u2b55 #hilo #CELAC\nLuis Lacalle, presidente de Uruguay, llev\u00f3 a cabo la performance m\u00e1s lamentable de la cumbre de la Celac.\n\nLa soberbia del lacayo Lacalle fue enfrentada por la dignidad de los pueblos a los que ataca: Nicaragua, Cuba o Venezuela. https://t.co/Fc4CBqaXpm", "screen_name": "alinadetormes", "name": "Carmen Parejo", "user_followers": 1883, "retweet_count": 52, "favorite_count": 122, "date": "2021-09-19 20:06:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rHjn0XMAQs5eu.jpg"}
{"id": "1439682421465681923", "text": "Pablo Casado espera la ca\u00edda de un asteroide.\nNo pintan buenos tiempos para la c\u00fapula popular, por @borjamariaz @El_Plural \n\nhttps://t.co/P2E8yAhgPE  \n#19deSeptiembre #CarlosLesmes #NazisMalasa\u00f1a #AparcadoElPrat #CELAC #GolpeEstadoPrimoRivera #AlfonsodeBorb\u00f3nApoy\u00f3ElGolpe https://t.co/GXu351aC1y", "screen_name": "caval100", "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "user_followers": 109151, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:06:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rHaTkWYAkZDir.png"}
{"id": "1439682319342735360", "text": "La reuni\u00f3n de #CELAC demostr\u00f3 de modo contundente que @lopezobrador_ vive en otra realidad\n\nSe cree su mentira de que es l\u00edder mundial pero todos vimos su pobre oficio pol\u00edtico y la demencial percepci\u00f3n que tiene de su persona y del mundo\n\nAhora s\u00ed pag\u00f3 para que lo golpearan... https://t.co/7QOzCPDM1C", "screen_name": "GritandoMadres", "name": "Gritando Madres", "user_followers": 3180, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 20:06:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rHcHBUcAMEkIx.jpg"}
{"id": "1439682254624722948", "text": "Lo am\u00e9!! \n#CELAC\n\nCC @FelipeCalderon https://t.co/zVUccGVJPg", "screen_name": "NiksSwitzerland", "name": "Nicholas\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u1d9c\u2071\u1d58\u1d48\u1d43\u1d48 \u02b8 \u1d9c\u1d52\u1d50\u1d58\u207f\u2071\u1d48\u1d43\u1d48\u264f", "user_followers": 266, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:06:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rHYX7XEAorbrU.jpg"}
{"id": "1439682119077294081", "text": "#EnVivo #AlinaDuarte \u201cLa CELAC y la nueva integraci\u00f3n latinoamericana: e... https://t.co/5IKr81ZpT6 a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "CHROMOBOY", "name": "Dameitrix", "user_followers": 515, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:05:39", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439681953045831687", "text": "\u201cEn esta mesa faltan m\u00e1s mujeres\u201d, reclama la canciller de Panam\u00e1 en la Celac \u25b6\ufe0f https://t.co/VmN0E82pF9", "screen_name": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal", "user_followers": 6168894, "retweet_count": 2, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-19 20:05:00", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439681938722328581", "text": "Aqu\u00ed la foto de la Celac donde sale el Bobolongo Boca de Cond\u00f3n .@jguaido \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/clQhn4YkXr", "screen_name": "ThorMento12", "name": "EL Cuquero \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764", "user_followers": 374, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:04:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rHC5aXoAMY9p7.jpg"}
{"id": "1439681894304518144", "text": "@JoeBiden @KamalaHarris @bbcmundo @washingtonpost @ABC @reformanacional \nCELAC = a (CARTEL EMOCIONAL L\u00d3PEZ ADMINISTRADOR CORRUPTO).\nSon tan sinverguenzas los dictadores de los Pa\u00edses que conforman el Cartel, que sus pueblos se mueren en la IGNORANCIA, CORRUPCI\u00d3N, DROGAS y HAMBRE! https://t.co/w8znEUDS1l", "screen_name": "unixsyc", "name": "JORGE VELAZQUEZ", "user_followers": 71, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:04:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rHBcQVcAIZ62O.jpg"}
{"id": "1439681808405254151", "text": "#Cuba: La sonrisa de la victoria de la revoluci\u00f3n cubana en la VI Cumbre de la #CELAC en #M\u00e9xico. \u00a1Gracias por la acogida!. https://t.co/GlG4Wp6gcB", "screen_name": "SalomnMontoya1", "name": "Salom\u00f3n Montoya", "user_followers": 9262, "retweet_count": 66, "favorite_count": 92, "date": "2021-09-19 20:04:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rGavYWUAErs_J.jpg"}
{"id": "1439681629513998338", "text": "@Cyriathan \u201cLa CELAC debe concretar un hecho concreto\u201d https://t.co/cC1F5wvHTQ", "screen_name": "mafaldita02", "name": "Resistencia Civil", "user_followers": 1178, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 20:03:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_rGzq7WYAsxVLa.jpg"}
{"id": "1439681552120745984", "text": "El fracaso de Maduro en la CELAC https://t.co/KMnGm34aSv", "screen_name": "jrevanales", "name": "jrevanales", "user_followers": 39, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:03:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rGvcxWUAoZ0Wa.jpg"}
{"id": "1439681201795702789", "text": "Que paso en la celac https://t.co/guIkoJM63D", "screen_name": "jrevanales", "name": "jrevanales", "user_followers": 39, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:02:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rGa-VWYAIuXR7.jpg"}
{"id": "1439680904545378305", "text": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5Revelado SECRETO de Uruguay y Paraguay en la CELAC... https://t.co/jewGjmx7Ve a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "carly13ve", "name": "LA NAVEGANTE", "user_followers": 1043, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:00:50", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439680717353455616", "text": "Top #Tendencias de Twitter en  #M\u00e9xico\nSep 19 2021:\nLisa\nAm\u00e9rica\nVenezuela\nkcon\nUruguay\nCELAC\nBangtan\nHAVE A SAFE FLIGHT\nPROUD OF YOU LALISA\n#BatmanDay https://t.co/GhfJkteaDM", "screen_name": "ZTSAnalytics", "name": "ZeroTwo Analytics", "user_followers": 1432, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 20:00:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rF-6lUYAA8EE5.jpg"}
{"id": "1439680698764435458", "text": "CELAC promueve seis l\u00edneas de acci\u00f3n que buscan aumentar la producci\u00f3n de vacunas contra la COVID-19 en la regi\u00f3n\n\n#UnidadLatinoamericana \n\nhttps://t.co/OIKRhyabG2 https://t.co/Kkr3bdnObn", "screen_name": "VTVcanal8", "name": "VTV CANAL 8", "user_followers": 1856593, "retweet_count": 153, "favorite_count": 35, "date": "2021-09-19 20:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qFAuAWQAAyACk.jpg"}
{"id": "1439680696621092870", "text": "#Opini\u00f3nEnSerio con Gerardo De La Huerta: \u00a1El comentario m\u00e1s tonto de la VI cumbre del CELAC en M\u00e9xico!. \u00a1\u00bfBoicot a #GasBienestar?!  https://t.co/46gZH9ADhM", "screen_name": "ELBOTE", "name": "Gerardo De La Huerta", "user_followers": 9288, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:00:00", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439680612760051712", "text": "@7venlucadi @EricBla90829613 Fue lo \u00fanico bueno que dijo en @NoticiasCELAC @PPT_CELAC https://t.co/LX9CLX1x9P", "screen_name": "JavierFloresMt", "name": "JavierFloresMartin", "user_followers": 1142, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 19:59:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rDe7fVEAMbFG1.jpg"}
{"id": "1439680450214043648", "text": "\u00bfA qui\u00e9n le qued\u00f3 mejor? #CELAC https://t.co/Uc2VaqJna0", "screen_name": "thorfd", "name": "H\u0113ctor Cicada", "user_followers": 333, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:59:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rFvPlXsAIfKHM.jpg"}
{"id": "1439680212019654662", "text": "@Luis533927691 @PPT_CELAC @lopezobrador_ @ChumelTorres Los que alaban al KKs \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 pinche rid\u00edculo mundial \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#AMLOBurlaMundial https://t.co/dVaNQcXuRI", "screen_name": "OscarLe69236347", "name": "Oscar Leon", "user_followers": 18, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:58:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rFhX1WQAMd4yd.jpg"}
{"id": "1439680052036263944", "text": "El Primer Secretario del @PartidoPCC #Cuba y Presidente de la Rep\u00fablica,@DiazCanelB,reafirm\u00f3 en Cumbre de la #Celac que el pueblo y gobierno cubanos defender\u00e1n el estado socialista de derecho y justicia social..   https://t.co/RnApbzUv94 https://t.co/IsDCwbXGKa", "screen_name": "RadioMoronera", "name": "Radio Mor\u00f3n", "user_followers": 4500, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 19:57:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rFPG1XIAI99An.jpg"}
{"id": "1439679893940408327", "text": "Si dicen que su dichosa \u2018cumbre\u2019 de la CELAC fue un \u00e9xito, \u00bfporqu\u00e9 andan de chillones los atolizados? \u2026 \n\n@fernandeznorona @RedAMLOmx @AntonioAttolini \u2026 etc.\n\n#AMLOBurlaMundial https://t.co/Z29e6hXF57", "screen_name": "alfredoarce1", "name": "alfredo arce", "user_followers": 676, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 19:56:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rFOsxVkAQ6Y6N.jpg"}
{"id": "1439679730408640515", "text": "Discurso del presidente Luis Lacalle Pou / Uruguay - VI Cumbre CELAC https://t.co/mK1JYVz6DT a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "jlcs927270", "name": "Jos\u00e9 Luis Cardoso", "user_followers": 3233, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:56:10", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439679557976707073", "text": "@maxinegriazul @RoannyLL @DiazCanelB Lo que hay que resaltar es que ayer la CELAC le dio foro, a todas las voces y que se buscan soluciones a problemas comunes en Am\u00e9rica Latina y el Caribe.\nSobre todo ante una de las mayores pandemias que ha enfrentado la humanidad.\n JUNTOS ES COMO DEBEMOS ESTAR. https://t.co/v37MEW8859", "screen_name": "alejand57047038", "name": "Alejandra", "user_followers": 288, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 19:55:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rEu6-WQAMXbIm.png"}
{"id": "1439679314996482054", "text": "En Declaraci\u00f3n Especial de VI Cumbre, Estados miembros de #CELAC rechazan bloqueo de Estados Unidos contra #Cuba e instan a su eliminaci\u00f3n.\n\n#EliminaElBloqueo https://t.co/ZN9eBXVQpI", "screen_name": "RPolancoF", "name": "Rogelio Polanco Fuentes", "user_followers": 11022, "retweet_count": 188, "favorite_count": 259, "date": "2021-09-19 19:54:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rEtCUXsAMA0iv.jpg"}
{"id": "1439679238005739523", "text": "El Presidente de la Rep\u00fablica Nicol\u00e1s Maduro, ha destacado el \u00e9xito que se ha logrado tras la VI cumbre de la @PPT_CELAC. Un evento en el que se han dado importantes pasos para la integraci\u00f3n regional\n\n#LiberenANuestroDiplomatico\n\n@NicolasMaduro\n\nLEER M\u00c1S: https://t.co/CqjolTMPK8 https://t.co/Ue9JvtXUnB", "screen_name": "ElGranChuo1", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc21\ud835\udc2e\ud835\udc28\ud835\udfd0\ud835\udfd2 \ud835\udfd5\ud835\udc0a", "user_followers": 7462, "retweet_count": 16, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 19:54:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rEotTWEAolS_c.jpg"}
{"id": "1439679152660041728", "text": "#CubaNoEstaSola Una vez m\u00e1s, la #CELAC conden\u00f3 el bloqueo econ\u00f3mico, comercial y financiero impuesto por #EEUU contra #Cuba, recrudecido de forma oportunista en el contexto actual de la pandemia de la #COVID19 ... https://t.co/99iUUT1UAL https://t.co/7Roh89UDnF", "screen_name": "RadioMoronera", "name": "Radio Mor\u00f3n", "user_followers": 4500, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:53:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rEjIPXEAsBo-w.jpg"}
{"id": "1439679145995350019", "text": "#19Sep #Celac #ultimomomento  Volc\u00e1n entra en erupci\u00f3n en La Palma en las Islas Canarias https://t.co/gFnf2fX8nx", "screen_name": "elfoto_grafista", "name": "Edwin | El Fotografista", "user_followers": 2491, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:53:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rEaAnX0AgmmN2.png"}
{"id": "1439679033244065795", "text": "El presidente de Per\u00fa por todos lados parece Mexicano...\nCantinflas o \"Lento Rodr\u00edguez\" el amiguito de Speedy Gonzales\n#Celac https://t.co/ZGowoS9SUt", "screen_name": "VictorAzul1979", "name": "VictorJ", "user_followers": 285, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:53:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rEcoxXEAMA4TI.jpg"}
{"id": "1439678988683730952", "text": "Presidente @NicolasMaduro, en Foro de la CELAC, \"reta\" a mandatarios neoliberales que lo atacan, a un debate pol\u00ectico amplio, sin \"tapujos\", con respeto, en el escenario que sea y con amplio cubrimiento de medios de comunicaci\u00f2n, para que los ciudadanos del mundo se enteren. https://t.co/97PdYVLMZh", "screen_name": "ramoratinos", "name": "MICHAEL", "user_followers": 509, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:53:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rERA-XIAAdL68.jpg"}
{"id": "1439678967678709762", "text": "Para construir \"Nuestra Am\u00e9rica\", como dec\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ed, la OEA (Am\u00e9rica para los Norteamericanos) debe abolirse y construir la CELAC (Desde el Sur para el Sur) https://t.co/O4a5D2aP2z", "screen_name": "AnibalGarzon", "name": "An\u00edbal Garz\u00f3n", "user_followers": 4786, "retweet_count": 8, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-19 19:53:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rEUMpWUAcY2tz.jpg"}
{"id": "1439678875546624000", "text": "#AMLOBurlaMundial lo m\u00e1s gracioso de los derepobres es que no vieron la cumbre de @PPT_CELAC todos los presidentes alabando a @lopezobrador_  el peje tiene raz\u00f3n M\u00e9xico merece y necesita una oposici\u00f3n inteligente y capaz, no estos bodrios tercermundistas tipo @ChumelTorres https://t.co/vI2HmyaHLi", "screen_name": "Luis533927691", "name": "Presidente leg\u00edtimo de Anor Londo.", "user_followers": 12, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:52:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rETu9UYAQmIcM.jpg"}
{"id": "1439678822610350084", "text": "Cumbre #CELAC... Cart\u00f3n de @obititlan en @Reforma https://t.co/Wo4IUaSnQs", "screen_name": "reformaopinion", "name": "Reforma Opini\u00f3n", "user_followers": 38071, "retweet_count": 11, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-19 19:52:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rEQkrXsAgStoN.jpg"}
{"id": "1439678697955549191", "text": "AMLO en la CELAC https://t.co/TbANyhJsr0", "screen_name": "jirco1014", "name": "Juan Jose Reyes Rodr\u00edguez", "user_followers": 118, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:52:04", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439678470322376706", "text": "CELAC: presencia de Maduro genera tensi\u00f3n https://t.co/4AjdLJsYpd a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "DavidBurneo", "name": "David Burneo", "user_followers": 149, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:51:09", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439678443952631812", "text": "Cumbre de la Celac transcurre pese a fricciones entre mandatarios - 19 septiembre 2021 https://t.co/RHf6MyNWAf https://t.co/swTTQ1uJHn", "screen_name": "followback9875", "name": "ME SIGUES TE SIGO", "user_followers": 2064, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:51:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rD6mOVUAQsOez.jpg"}
{"id": "1439678166386286594", "text": "Que le paso al lacayo que no fue a la cumbre del celac seguro que papa san no le dio permiso???? https://t.co/k4hWzHph10", "screen_name": "pedroAGuerrer", "name": "Pedro GUERRERO", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:49:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rDpq_WYAAGJnX.jpg"}
{"id": "1439677960018141184", "text": "#UnidadLatinoamericana\n@NicolasMaduro\n@dcabellor\n@nestorevolucion\n@4F_Mamba\n@CarnetDLaPatria\n@BELEN267248505\n@BonosSocial\n@PlataformaPatri\n@D88Decar\n@revolucionrio_r La CELAC promueve seis l\u00edneas de acci\u00f3n que buscan aumentar  la producci\u00f3n de vacunas contra la Covid19 https://t.co/gktwVHnqoz", "screen_name": "dilsilva28", "name": "\u0415dilSilva28", "user_followers": 91, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:49:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rDeYvXoAQZEku.jpg"}
{"id": "1439677878568902662", "text": "PRESIDENTE DE VENEZUELA EN LA CELAC\u2757\n#LeonRevolucion\n#Nicaragua\n#19Septiembre https://t.co/V9aDGabZ1e", "screen_name": "D3N1S", "name": "Denis Berrios Suazo", "user_followers": 238, "retweet_count": 18, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-19 19:48:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rDZqxXMAAzMnT.jpg"}
{"id": "1439677613761613829", "text": "Lacalle de Uruguay es Lacayo del Imperio. Lo dej\u00f3 claro en la VI Cumbres de la CELAC https://t.co/qMviWchv44", "screen_name": "AnibalGarzon", "name": "An\u00edbal Garz\u00f3n", "user_followers": 4786, "retweet_count": 12, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 19:47:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rDCDzWEAUXM02.jpg"}
{"id": "1439677562897186823", "text": "@DAVlDRomero #UnidadLatinoamericana #19sep  Alberto Fern\u00e1ndez @alferdezno No asiste A La Cumbre De La CELAC Por: \u00a1#Tibio #Tibio! Y Mas \u00a1#Tibio #Tibio!.  @dcabellor\n @NicolasMaduro\n @PartidoPSUV\n @chavezcandanga https://t.co/PT0sWKiGSv", "screen_name": "enriqueccs", "name": "Enrique  Hernandez", "user_followers": 4471, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:47:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rC4WBXIAEzWn_.jpg"}
{"id": "1439677512234115075", "text": "@agustingc2012 @luisghernan @PPT_CELAC @m_ebrard @maximilianoreyz @Martha_Barcena @jgnaredo @rosendomarind @Candelaria___ @Bety_Olivares @baguilarc @FilipoOcadiz Claro que si!!! https://t.co/SJf3M54qNi", "screen_name": "JavierFloresMt", "name": "JavierFloresMartin", "user_followers": 1142, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:47:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rDCsiVEAIO1ow.jpg"}
{"id": "1439677288459689991", "text": "Sin duda que a @fulloa51 escucharlo ayer en la @PPT_CELAC con sus ideas,sin prop\u00f3sitos o sin esperanzas creo entender lo qu lleva dentro,no me imagino estar en sus zapatos,estar en dependencia de un enfermo mental, inmaduro,sin personalidad y prepotente como su jefe #NayibBukele. https://t.co/13XkH3LrkS https://t.co/hjpp3Gp4Ur", "screen_name": "Cosasadenunciar", "name": "Cosas por denunciar...", "user_followers": 131, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:46:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rC3JqWQAI0hAW.jpg"}
{"id": "1439677276468105217", "text": "\" La CELAC fue todo un \u00e9xito \" \"aqu\u00ed explicado con mis otros datos \" (el vendedor de sue\u00f1os e ilusiones) https://t.co/Y5pyNZ4Uc5", "screen_name": "poleguas", "name": "Poleguas", "user_followers": 2589, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 19:46:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rC2DjXsAwvPGr.jpg"}
{"id": "1439677266213093376", "text": ".@cntemx .@JesusRCuevas .@_LizVilchis .@JScherer_Ibarra .@adan_augusto .@PPT_CELAC .@DiazCanelB\n\n.#CELACPel\u00f3\n.@lopezobrador_\u00ae\ufe0f\n\"...pa' que abr\u00ed el hojico\".!! https://t.co/d2xultJr3B https://t.co/GpjYez6Zh6", "screen_name": "jhmm61", "name": "Aquarius \u2652\u2122\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "user_followers": 2217, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:46:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rC2AlXoAkX-Qz.jpg"}
{"id": "1439677131836071939", "text": "https://t.co/021fCWwZ0v. As\u00ed fue como el Presidente Maduro enga\u00f1o a Radares Gringos ,Maduro en la Cumbre de la CELAC.Mexico", "screen_name": "TavarezQuiroz", "name": "Eddy Tavarez Quiroz", "user_followers": 441, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:45:50", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439677094472994819", "text": "Un dibujo de las 7 vacas gordas y 7 vacas flacas y le cambie el numero a 3 .. CELAC ..\nAgarrensen porque vamos a cabalgar .. https://t.co/QQVhJV3WWF", "screen_name": "abrahamtamayo", "name": "Abraham Tamayo", "user_followers": 115, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:45:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rCZ6VVkAAIwKS.jpg"}
{"id": "1439676930077384706", "text": "#Internacionales |  Gobierno colombiano rechaza la participaci\u00f3n de Maduro en cumbre de la Celac #elsiglocomve\ud83d\udcf2 https://t.co/GEINR2Pk9E https://t.co/HXum2cd9UY", "screen_name": "elsiglocomve", "name": "Diario El Siglo C.A", "user_followers": 285593, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 19:45:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rCidvWYAg0HLc.jpg"}
{"id": "1439676871894052881", "text": "Gran dibujo\n\nLa @PPT_CELAC se retom\u00f3 y lleg\u00f3 para finalizar las pol\u00edticas tir4nicas e imperialist4s de EU https://t.co/jcpEgzQEyu", "screen_name": "MD_H0_DrAaronFC", "name": "Dr. Aar\u00f3n Fuentes \u00ae", "user_followers": 53054, "retweet_count": 27, "favorite_count": 82, "date": "2021-09-19 19:44:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rCdwjXIAQk2cy.jpg"}
{"id": "1439676613080268803", "text": "Cumbre Fundacional, Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea, 2011\n\n\u2705Reafirmar la declaraci\u00f3n de la Cumbre de la Unidad de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, y constituir la CELAC, con los 33 Estados soberanos de la regi\u00f3n.\n\u2705Compromiso para avanzar en la b\u00fasqueda de posiciones comunes respecto a temas globales. https://t.co/2U5GlUPr3G", "screen_name": "SRE_mx", "name": "Relaciones Exteriores", "user_followers": 1214160, "retweet_count": 10, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-19 19:43:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rCPlZX0Awqkwx.jpg"}
{"id": "1439676601336225797", "text": "Am\u00e9rica Latina y el Caribe consolida su voz como un actor internacional relevante, a 10 a\u00f1os de haberse fundado la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os.\n\nTe compartimos este hilo con la historia de las Cumbres CELAC, as\u00ed como algunos de sus principales compromisos\ud83d\udc47 https://t.co/OIKhofXxTb", "screen_name": "SRE_mx", "name": "Relaciones Exteriores", "user_followers": 1214160, "retweet_count": 111, "favorite_count": 256, "date": "2021-09-19 19:43:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rCPT3XsAUIBEL.jpg"}
{"id": "1439676557245755400", "text": "Foto de los jefes de Estado en la VI Cumbre @PPT_CELAC s\u00f3lo figuran 2 #mujeres. Esta es la realidad de las mujeres que en la actualidad no estamos en cargos de toma de decisi\u00f3n.\n\nEn @50mas1Mx seguiremos levantando la voz y luchando por la #ParidadTotal porque #NoSinMujeres https://t.co/hVeuMOqapt", "screen_name": "Maura_Arredondo", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcf8", "user_followers": 3231, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 19:43:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rCMnsWYAg6Mhz.jpg"}
{"id": "1439676514488958993", "text": "@willypu @presidenciaperu @PedroCastilloTe @LiliaParedesN @PPT_CELAC @CancilleriaPeru As\u00ed, como ya se ha vestido alguna vez: https://t.co/7HY1bO6wm9", "screen_name": "Milagrits", "name": "Mila", "user_followers": 48, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:43:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rCKBaXIAg8BIq.jpg"}
{"id": "1439676399934181379", "text": "\ud83c\udfa5 EN V\u00cdDEO | Venezuela y Bolivia sostuvieron encuentro bilateral como parte de la VI Cumbre de la Celac\n\n\ud83d\udc41 #TienesQueVerlo por La Iguana TV \ud83e\udd8e https://t.co/H7kjbmWUve", "screen_name": "teleiguana", "name": "La iguana TV", "user_followers": 21151, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 19:42:56", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439676376601276427", "text": "\ud83c\udfa5 EN V\u00cdDEO | Venezuela y Bolivia sostuvieron encuentro bilateral como parte de la VI Cumbre de la Celac\n\n\ud83d\udc41 #TienesQueVerlo por La Iguana TV \ud83e\udd8e https://t.co/9VEKZGG6E2", "screen_name": "la_iguanatv", "name": "LaIguanaTV", "user_followers": 668626, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 19:42:50", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439676226050740224", "text": "Mensaje @antonioguterres de la @ONUMX #ONU a la VI Reuni\u00f3n de la #CELAC  https://t.co/B1GpbtyxxU a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "XosseTrinidad", "name": "Xoss\u00e9 Trinidad", "user_followers": 2012, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:42:14", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439676190197944330", "text": "DESDE LAS 3.30 Y PARA CELEBRAR\nEL ROTUNDO EXITO DE MADURO EN LA CELAC OMAR Y WILLY NOS\nAPLICAN CRIMINAL APAGON DOMINGUERO NO SABEMOS SI ES SABOTAJE DE CUBA O SABOTAJE DE LOS INEPTOS MADURISTAS\nLO QUE SI SABEMOS NO HAY LUZ\nSABANETA SECTOR SAN PEDRO \nY ES CULPA DEL.COMUNISMO CDSMHP https://t.co/2hEYmvNZvG", "screen_name": "cardozo_johnny", "name": "Johnny Cardozo", "user_followers": 69, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:42:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rB246XsAsUc20.jpg"}
{"id": "1439676180370690050", "text": "Discurso del presidente Mario Abdo Benitez / Paraguay - VI Cumbre CELAC https://t.co/o5NJeC2Ul3 a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "jlcs927270", "name": "Jos\u00e9 Luis Cardoso", "user_followers": 3233, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 19:42:03", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439676132362706954", "text": "Marcelo Ebrard le dej\u00f3 en claro a @LuisLacallePou que la reuni\u00f3n es para dar resultados en la Celac, no para fijar posturas gen\u00e9ricas... tal vez por eso se fue sin despedir, no tiene educaci\u00f3n este sr ni amor por el pa\u00eds que representa. https://t.co/cW1ElH1mzL", "screen_name": "patyper", "name": "Paty Perhaps", "user_followers": 19271, "retweet_count": 336, "favorite_count": 619, "date": "2021-09-19 19:41:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439673852355911684/pu/img/N1tE2-ZJqVEtcn9L.jpg"}
{"id": "1439676040440254466", "text": "Alguien sabe \u00bfcu\u00e1ndo empieza el reclutamiento de los cosmonautas bolivarianos? #CELAC https://t.co/ccGkUwrgA0", "screen_name": "ptorresmx", "name": "Pablo A. Torres", "user_followers": 707, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 19:41:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_rBuc3VkAQBy2Z.jpg"}
{"id": "1439675903034920964", "text": "@DrRobertoMOjeda @PartidoPCC @PresidenciaCuba @DiazCanelB @CubaMINREX @PPT_CELAC Roberto,porque no dices que se denunci\u00f3 tambi\u00e9n la falta de democracia de algunos pa\u00edses de la regi\u00f3n, como Cuba,Venezuela y Nicaragua,el eje del mal,donde se violan todos los d\u00edas los derechos humanos,donde se encarcela y asesina por pensar diferente,eres un GHP como todos uds https://t.co/ABTN6hZUbc", "screen_name": "MartaGu37105583", "name": "Antonio Maceo", "user_followers": 507, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:40:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rBmrxWYAwuGJA.jpg"}
{"id": "1439675708423524353", "text": "@jgnaredo Tanto que hasta le recordaron que su mero padre Calder\u00f3n fue quien fund\u00f3 el bodrio ese del Celac \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 https://t.co/hpOKQi9lhY", "screen_name": "The_Master85", "name": "The Spartan Wolf", "user_followers": 843, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:40:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rBbVJXIAA_sKu.jpg"}
{"id": "1439675595558989825", "text": "\"No hay nada m\u00e1s cierto que un d\u00eda tras otro\" y se confirma. Una vez culminada la Cumbre de la CELAC, el t\u00edtere de bajo costo del gobierno yanqui fue a Washigton a informar al amo el cumplimiento de su encargo. Ello demuestra la motivaci\u00f3n de su insistencia en difamar a #Cuba https://t.co/IBMODXO901", "screen_name": "Gilbert86661070", "name": "Gilberto Bravo", "user_followers": 4403, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 19:39:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rBUL6XIAMljx1.jpg"}
{"id": "1439675502894227456", "text": "Felicito al presidente @lopezobrador_ y al canciller @m_ebrard por el liderazgo demostrado en la reuni\u00f3n de la #CELAC. La #4T trasciende fronteras impulsando el fortalecimiento regional por una agenda com\u00fan basada en la cooperaci\u00f3n de los pueblos de Latinoam\u00e9rica y el Caribe. https://t.co/e4XdKaykWc", "screen_name": "LauraBeristain", "name": "Laura Beristain", "user_followers": 11669, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 19:39:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qkBqiWEAomWPW.jpg"}
{"id": "1439675493947744263", "text": "Sin la presencia e incluso el desprecio de Brasil, Argentina, Chile y Colombia, las econom\u00edas m\u00e1s fuertes de Latinoam\u00e9rica,\nesta CELAC\" fue simplemente\nOtro Fracaso del prejimiente\ny de su mil usos gordo parisino, @m_ebrard \n#AMLOBurlaMundial\nO sea \n#AlCarajoLopezYMorena.! https://t.co/BoborR9gEM", "screen_name": "GeovaniBeto2", "name": "Geovani Humberto", "user_followers": 1073, "retweet_count": 7, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 19:39:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rBOsxUUAE6Wrj.jpg"}
{"id": "1439675268126420993", "text": "#Uruguay: \u00bfPuede un Presidente que tuvo como invitados de honor a su Inauguraci\u00f3n al cuarteto Bolsonaro/Duque/Pi\u00f1era/Macri tener la estatura moral para dar lecciones de Democracia y Derechos Humanos a otros pa\u00edses de la regi\u00f3n en la VI Cumbre de CELAC? https://t.co/npK1UHRKOl", "screen_name": "JorgeGestoso", "name": "Jorge Gestoso", "user_followers": 67337, "retweet_count": 731, "favorite_count": 1279, "date": "2021-09-19 19:38:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rA09LWYAEpXZd.png"}
{"id": "1439675143085776899", "text": "No vi al presidente de #chilezuela en la #Celac \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/N3cwIGXKj8", "screen_name": "puentecortado6", "name": "@PuenteCortado6\ud83d\udea7\ud83d\udea7\ud83d\udea7", "user_followers": 201, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 19:37:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rA6WhX0AY8490.jpg"}
{"id": "1439675122147737600", "text": "Vamos siguiendo el ejemplo de AMLO y la gran Cumbre de la CELAC, y hagamos comunidad entre todos! #SiguemeYTeSigo \n#AmloLiderMundial https://t.co/ze4bmxEzU6", "screen_name": "GuilleVidalMx", "name": "Guille Vidal", "user_followers": 9358, "retweet_count": 21, "favorite_count": 55, "date": "2021-09-19 19:37:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rA5IRXMAI7yOY.jpg"}
{"id": "1439674957076729860", "text": "#AMLOBurlaMundial jajajaja chairos pedorros y pateticos, ah\u00ed est\u00e1 su idolo el pendejo pejecacas \ud83d\udca9 ganso bolivariano dl @lopezobrador_ , los mas grandes de Sudam\u00e9rica no van (argentina y brasil) y otros desconocen a maduro y critican a cuba...uyy si la celac bien exitosa\ud83d\ude02\ud83d\udd95\u270a\ud83e\udd2a https://t.co/asdqidTI9a", "screen_name": "elrolo15701699", "name": "el rolo", "user_followers": 58, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 19:37:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rAqKrVkAA647y.jpg"}
{"id": "1439674956250505223", "text": "@PrensaPresidencial\nNicol\u00e1s Maduro pidi\u00f3 este s\u00e1bado \u00abir a la construcci\u00f3n de una nueva institucionalidad\u00bb de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (Celac),\n #Celac #institucionalidad #Maduro #nueva\n\nhttps://t.co/iU1Uz3mZyy https://t.co/UoVtNFSVKD", "screen_name": "nuevo_guarico", "name": "El Nuevo Gu\u00e1rico", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:37:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rAvfNWEAQcZn7.jpg"}
{"id": "1439674871391338496", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e \nXi Jinping envi\u00f3 contundente mensaje de apoyo a la Sexta Cumbre de la CELAC!! \n\n\ud83d\udd34Particip\u00f3 del evento v\u00eda virtual, y con ello, le envi\u00f3 una indirecta a Joe Biden\u2026  \nhttps://t.co/xRbdutDVSm", "screen_name": "TRJoseAlejandro", "name": "Jos\u00e9 Alejandro", "user_followers": 155, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:36:51", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439674756417134597", "text": "@NicolasMaduro @MaritoAbdo @LuisLacallePou @EnriqueAlfaroR @CARMENDELATORR5 @valsan19 @VikiReal1 @MateoHernndezG7 @Pasajero510 @DiazCanelB @lopezobrador_ @satyagraha_yo @ClaudioXGG @LillyTellez @chioreya @FelipeCalderon @lopezobrador_\n\u00b7\nSep 18\nEn la VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC) propusimos fomentar la integraci\u00f3n de Am\u00e9rica a partir de la autodeterminaci\u00f3n de los pueblos, la cooperaci\u00f3n para el desarrollo y la ayuda mutua. https://t.co/b01kmM5dlI https://t.co/aPJ39gBaTE", "screen_name": "InfoWARZ2021", "name": "#REEED @RedReziztenCIA https://acortar.link/x0Udgr", "user_followers": 179, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:36:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lPU6BXMAMIKBA.jpg"}
{"id": "1439674742785679363", "text": "#Celac pide al Congreso de #EU eliminar bloqueo econ\u00f3mico contra #Cuba #Aproximidad Fuente:@LaRazon_mx https://t.co/Ey5d7xD2p4 https://t.co/OkpnCtlG4k", "screen_name": "AProximidad", "name": "A-Proximidad", "user_followers": 105, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:36:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rAjGqWQAg6HSr.jpg"}
{"id": "1439674560727683073", "text": "Presidente Maduro tras la cumbre de la CELAC: \u00abHa llegado el momento del Sur\u00bb.\n\n#LiberenANuestroDiplomatico\n\nhttps://t.co/A7NpGhmTCW https://t.co/CRvRHeGneO", "screen_name": "OdaniePinto", "name": "Oda", "user_followers": 8251, "retweet_count": 8, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 19:35:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rAYhRXMAUQ9fj.jpg"}
{"id": "1439674472722800640", "text": "#18Septiembre en #Mexico \nNuestro hermano Presidente #LuchoArce \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 presente en la VI Cumbre de la CELAC, potenciando la unidad de nuestros Estados Latinoamericanos y caribe\u00f1os y por la #PatriaGrande \n#CELAC2021 https://t.co/1Lv8wG48Q7", "screen_name": "Duendes47060711", "name": "\ud83c\udd73\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd74\ud83c\udd82", "user_followers": 495, "retweet_count": 7, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-19 19:35:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rATXzXEAAqcxs.jpg"}
{"id": "1439674403294519303", "text": "#Quenosetepase | el presidente mexicano #Adr\u00e9sManuelL\u00f3pezObrador, se pronunci\u00f3 este s\u00e1bado en favor de la sustituci\u00f3n de la \u201cpol\u00edtica de los bloqueos\u201d como la que dio origen a la #Uni\u00f3nEuropea. \n\nhttps://t.co/Jwd9jv0GLi https://t.co/NzrsoUIjiy", "screen_name": "EjeCentral", "name": "EjeCentral", "user_followers": 96912, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:35:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439664468062097413/pu/img/h_nY5jah9Rii89i_.jpg"}
{"id": "1439674283895230466", "text": "Ha sido un gusto recibir y conversar con el presidente de Surinam,\n@CSantokhi, quien particip\u00f3 en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno de la @PPT_CELAC. Estamos seguros de que esta #VICumbreCELAC marcar\u00e1 el inicio de una nueva etapa entre nuestros pueblos.\ud83e\udd1d https://t.co/uhQXsMCJFf", "screen_name": "TorrucoTurismo", "name": "MiguelTorrucoMarqu\u00e9s", "user_followers": 136515, "retweet_count": 11, "favorite_count": 38, "date": "2021-09-19 19:34:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rAICSXsAMqV8l.jpg"}
{"id": "1439674213099507713", "text": "En la @PPT_CELAC participan gobiernos de diferentes ideolog\u00edas, que representan intereses concretos.\nNo hay porque sorprenderse de que existan diferencias y contraposiciones. Eso es lo normal.\nEs la forma en que se expresa la disputa por la hegemon\u00eda. https://t.co/AWoFrNH7zS", "screen_name": "agustingc2012", "name": "Agustin Guerrero", "user_followers": 8601, "retweet_count": 15, "favorite_count": 50, "date": "2021-09-19 19:34:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rAETbWQAAZP3z.jpg"}
{"id": "1439674209425362947", "text": "@jenarovillamil Estuvo mejor la erupci\u00f3n \ud83c\udf0b de la #CELAC donde le dijeron en su jeta a @NicolasMaduro y a @DiazCanelB que son una mierd$ y de paso tu patr\u00f3n @lopezobrador_ qued\u00f3 como un p\u20acndjo. De nada https://t.co/rl8l2jU2wI", "screen_name": "Angeliketm", "name": "Ang\u00e9lica Tovar", "user_followers": 3707, "retweet_count": 19, "favorite_count": 32, "date": "2021-09-19 19:34:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rAD-WVkAAHstf.jpg"}
{"id": "1439673923516391428", "text": "Cumbre CELAC de candela! Maduro llega inesperadamente para participar en... https://t.co/55Pnhhy6gw a trav\u00e9s de @YouTube Almagro,te queda poco,ya bastante da\u00f1o hiciste.", "screen_name": "JuenEnrique", "name": "juan enrique", "user_followers": 2936, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 19:33:05", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439673839944826883", "text": "VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC... https://t.co/0yddbrqvZ9 v\u00eda @YouTube", "screen_name": "angelpachecolo6", "name": "angel pacheco lopez", "user_followers": 84, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:32:45", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439673811801104384", "text": "Presidente de Paraguay abandona de forma sorpresiva cumbre de la Celac https://t.co/XuU35OArf3 a trav\u00e9s de @Yahoo", "screen_name": "JESUSHE81835420", "name": "JESUS HERNANDEZ CERVANTES", "user_followers": 41, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 19:32:39", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439673696315219968", "text": "@DionysZapata96 @EdgardSolorzan2 @BOTS_SANDINISTA @PedroOcon21 @InesVanessaPer1 @FranciscaC2021 @abelalexanderl2 @BetetaGaby @Atego16 @LeonPrimeraCap @2_Flores2 Declaraciones  del Canciller  Denis Moncada en la cumbre de la CELAC\nDefendiendo nuestra Soberan\u00eda  nacional, Honor  y m\u00edstica revolucionaria.  \n#LeonRevolucion \n#UVEDenisSilva \n#2021SoberaniaEnMiTierra https://t.co/KmGJmTmwcc", "screen_name": "AuraSan89089032", "name": "Aura S\u00e1nchez Vallecillo", "user_followers": 298, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 19:32:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qR-n2XEAEgSpO.jpg"}
{"id": "1439673619630592003", "text": "Pres. de Guatemala #CELAC le da unas clasesitas a @lopezobrador_ d c\u00f3mo luchar vs el narco. \n\u201cEstas acciones que llevamos a cabo nunca las har\u00eda un l\u00edder involucrado en el narcotr\u00e1fico\u201d, dijo Giammatei 1:20:00\nT\u00f3mala para que aprendas \n... https://t.co/mZ5CzjpEwC v\u00eda @YouTube", "screen_name": "marialuisalg1", "name": "Maria Luisa L\u00f3pez", "user_followers": 12090, "retweet_count": 10, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 19:31:53", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439673429859389448", "text": "@jguaido Desesperado andas T\u00da con ese \"PEPERO\" con \"PUS\"que llevas en la cara .. ..mete esa cara en Creolina,\ud83d\udc1bGUSANO!\nDonde est\u00e1s retratado ? Si t\u00fa vas a la @PPT_CELAC  no te dejar\u00edan entrar. No te caigas a \"Coba\" LADR\u00d3N ..sabes que no tienes vida en Venezuela.que lo sepan en @NTN24ve https://t.co/3nhamT3V1P", "screen_name": "pilo6565", "name": "pilo6565", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:31:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q_WuyXsAE5W9E.jpg"}
{"id": "1439673253895839750", "text": "ESTO NO LO MUESTRAN LOS NOTICIEROS \n#CELAC https://t.co/MJtPdVNvId", "screen_name": "jovannysalazar2", "name": "Morgan17\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc8e", "user_followers": 1179, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 19:30:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439672780581220353/pu/img/Lgw0qh6hFdQ9imWw.jpg"}
{"id": "1439673169854480390", "text": "Nicol\u00e1s Maduro, ha destacado el \u00e9xito que se ha logrado tras la VI cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y del Caribe (CELAC). Un evento en el que se han dado importantes pasos para la integraci\u00f3n regional, sin la presencia de EEUU y Canad\u00e1\nhttps://t.co/234gBTZY1W https://t.co/Ot9HHq6yV3", "screen_name": "mconectado21", "name": "Mconectado21", "user_followers": 710, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 19:30:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q_Gj4XEAQieP7.jpg"}
{"id": "1439673165731573763", "text": "Uruguay y Paraguay critican a Maduro en cumbre de la CELAC https://t.co/QOAmaVRjDK https://t.co/rmdgcFLedr", "screen_name": "Diario_ElTiempo", "name": "El Tiempo", "user_followers": 445022, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:30:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q_HYFWUAMeUt8.jpg"}
{"id": "1439673158819270660", "text": "#Nacionales | Julio Borges agradece respaldo de Abdo y Lacalle en la Celac #elsiglocomve\ud83d\udcf2 https://t.co/o7zoa6XI1V https://t.co/rp29rfYSGA", "screen_name": "elsiglocomve", "name": "Diario El Siglo C.A", "user_followers": 285593, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:30:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q_G_LXEAUBwSI.jpg"}
{"id": "1439673144998907904", "text": "#19Sep Primer Mandatario @NicolasMaduro  reitera la necesidad de crear una Secretar\u00eda General de la CELAC para fortalecer los pueblos de Am\u00e9rica Latina #UnidadLatinoamericana \nhttps://t.co/vXV54OkB1m https://t.co/ApolPVZ3io", "screen_name": "laradiodelsur", "name": "La Radio del Sur", "user_followers": 279886, "retweet_count": 15, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 19:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qgKDWXMAcDfyH.jpg"}
{"id": "1439673144785047557", "text": "#ElMundo | Venezuela y Cuba, punto de choque en cumbre de la Celac en M\u00e9xico\n\n&gt;&gt; https://t.co/KNB2H30zcs https://t.co/iktubQdWvm", "screen_name": "ElMundoSV", "name": "Diario El Mundo", "user_followers": 396360, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 19:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwVlDWQAQ4g4K.jpg"}
{"id": "1439673144759947272", "text": "Gobierno de #Colombia rechaza la participaci\u00f3n de Nicol\u00e1s Maduro en cumbre de la #Celac ...\n\nhttps://t.co/PFSl26JpMN https://t.co/ET1KagSVcV", "screen_name": "superstereo981", "name": "Super Stereo 98.1 FM", "user_followers": 16384, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m8KLLWUAAqDot.jpg"}
{"id": "1439672928853970959", "text": "CELAC, TEMASO.\n SUENA A PATRIA, Y LIBERTAD.\n\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude0e https://t.co/NRKped5eSF", "screen_name": "Victo34809370", "name": "pancho Garcia.", "user_followers": 786, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 19:29:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q-5k2UUAApaPQ.jpg"}
{"id": "1439672865478021123", "text": "El rostro del fracaso, @lopezobrador_ hizo rid\u00edculo mundial en la #CELAC, fue un rotundo fiasco, los dictadores fueron rechazados por presidentes de varios pa\u00edses, la OEA no se toc\u00f3 y L\u00f3pez se evidenci\u00f3 como lacayo de los tiranos Maduro y D\u00edaz-Canel.\n#CumbreDeLaIgnominia https://t.co/p4ab0eb1Qs", "screen_name": "Huge_H_", "name": "Huge H", "user_followers": 2879, "retweet_count": 44, "favorite_count": 52, "date": "2021-09-19 19:28:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q-1z5WUAI8d8-.jpg"}
{"id": "1439672531523293184", "text": "Pol\u00edtica:  Intervenci\u00f3n del presidente @PedroCastilloTe en la VI Cumbre CELAC - TVPer\u00fa Noticias https://t.co/sA7ZRJe60L https://t.co/4VhWPeyFDB", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:27:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q-idEVUAA3WNS.jpg"}
{"id": "1439672389994827783", "text": "Lleg\u00f3 @CuatrofWeb Nro. 299, el peri\u00f3dico del @partidopsuv\n\n\"Di\u00e1logo s\u00ed, bloqueo no\"\n\nEn la cumbre de la Celac el Pdte @NicolasMaduro, demuestra la vocaci\u00f3n y voluntad democr\u00e1tica de la Revoluci\u00f3n.\n\n\u00a1Con Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez Venceremos!\n\nDESCARGA AQU\u00cd https://t.co/OZxXhfZPZL https://t.co/xr6xmXkRRb", "screen_name": "CuatroFWeb", "name": "Cuatro F Web", "user_followers": 77465, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 19:27:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lvYn8XsAgfKja.jpg"}
{"id": "1439672379664441347", "text": "CELAC | Duro discurso del Presidente de Uruguay, contra Cuba, Venezuela y Nicarag\u00fca.\n\nLeer\nhttps://t.co/dy9G70ivkb https://t.co/XXS3x2ujmH", "screen_name": "Canal6Honduras", "name": "Canal 6 Honduras", "user_followers": 64589, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:26:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439672266686615561/pu/img/MPe86LUCstRIcVHc.jpg"}
{"id": "1439672153625010176", "text": "Los aguafiestas le echaron a perder su proyecto de ser l\u00edder de una nueva Celac sustituta de la OEA.\n--\u00bfCu\u00e1ntos me apoyan Marcelo?\n--Solo 4 de 33.\n--Qu\u00edtalo de la agenda. https://t.co/v5tuWwwKLh", "screen_name": "Dubitandum_", "name": "DOMINGO-6", "user_followers": 1381, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 19:26:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q-MasX0AwkoAy.jpg"}
{"id": "1439672098528456706", "text": "CELAC: presencia de Maduro genera tensi\u00f3n https://t.co/q5nqyv8N8W a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "michellealex205", "name": "UNDERWOOD MICHELLE ALEX \ud83d\ude0e\ud83c\udfb6\ud83d\udc4d\ud83c\udf81\ud83e\udd63\ud83c\udf0e", "user_followers": 657, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:25:50", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439672089636708356", "text": "\u25b6\ufe0f En estos dos a\u00f1os, al frente de la @PPT_CELAC, \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ha consolidado acuerdos que beneficiar\u00e1n a los pueblos de la regi\u00f3n.\n\nFortalecimos y entablamos comunicaci\u00f3n con distintas organizaciones, y unificamos una visi\u00f3n de futuro en la que Am\u00e9rica Latina y el Caribe es m\u00e1s fuerte. https://t.co/EJhIU8MV1Z", "screen_name": "SRE_mx", "name": "Relaciones Exteriores", "user_followers": 1214160, "retweet_count": 48, "favorite_count": 67, "date": "2021-09-19 19:25:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439665368134455300/img/A4qJtATSwcOnoMLf.jpg"}
{"id": "1439671919465295873", "text": "Maduro: Gracias a ,@FelipeCalderon existe la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os \n\" CELAC \" \n#HijosDeMx\n#CanelMxNoEsCuba\n\nMant\u00e9ngase bien informado\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2705\ud83d\udd02 ,@HijosDeMx https://t.co/y9ebH20cnC", "screen_name": "Rossy_Jurado", "name": "Rossy Jurado", "user_followers": 1809, "retweet_count": 53, "favorite_count": 80, "date": "2021-09-19 19:25:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q9-0pXEAIZmON.jpg"}
{"id": "1439671911097769987", "text": "\u00a1YA EMPEZARON LAS ALIANZAS! OPOSITOR A AMLO SE UNE AL PRESIDENTE DE URUG... https://t.co/xlwO8Nc9H2 a trav\u00e9s de @YouTube @PPT_CELAC", "screen_name": "SAD74", "name": "sad74", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:25:06", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439671886552567809", "text": "Maduro pidi\u00f3 en la Cumbre de la Celac apoyo al di\u00e1logo en #Venezuela https://t.co/Gm01mA5LwG https://t.co/nLnLsDnc4p", "screen_name": "Elperiodiquito", "name": "El Periodiquito", "user_followers": 359590, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:25:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m2PhlXMAUs9NA.jpg"}
{"id": "1439671875488124931", "text": "Contundente respuesta  de D\u00edaz-Canel a presidente de Uruguay.M\u00e9xico, El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, dio hoy una contundente respuesta en la cumbre de la Celac a diatribas del mandatario uruguayo, Luis Lacalle Pou, quien atac\u00f3 al gobierno de la isla y defendi\u00f3 a la OEA https://t.co/w4R4qmU2Dk", "screen_name": "MichyDeCuba", "name": "Michy\ud83d\udcaf%\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "user_followers": 370, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 19:24:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q98Q3WQAI0_j6.jpg"}
{"id": "1439671867028164610", "text": "Les dejo la Declaraci\u00f3n aprobada en la cumbre de la #CELAC. Basta leer los puntos 4 y 21 para evidenciar qu\u00e9 miembros no cumplen con los compromisos asumidos. https://t.co/6MM0wvpRq1 https://t.co/UfLNIiDsig", "screen_name": "i_bartesaghi", "name": "Ignacio Bartesaghi", "user_followers": 7221, "retweet_count": 20, "favorite_count": 44, "date": "2021-09-19 19:24:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q97W_WUAQ1vS_.jpg"}
{"id": "1439671692863942659", "text": "Discurso del presidente Nicol\u00e1s Maduro / Venezuela - VI Cumbre CELAC https://t.co/i2SJ7dRGWq a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "pajaritadepapel", "name": "Selina Soriano", "user_followers": 417, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:24:14", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439671304815357962", "text": "#ParaRepetir |  Pa\u00edses integrantes de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os #CELAC adoptaron las medidas propuestas por la #CEPAL en el Plan de Autosuficiencia Sanitaria para la regi\u00f3n. https://t.co/jc0A2VFodG", "screen_name": "elaguachile_mex", "name": "El Aguachile", "user_followers": 917, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:22:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q9bB7WEAAPsTF.jpg"}
{"id": "1439670941429141509", "text": "@PPT_CELAC \n#Alerta \nla conformaci\u00f3n #Militar estrategica ARMADA #australia #USA y #ReiNoUnido #AUKUS \nEs Una Amenaza\npara #LatinoAmerica #AFRICA #elCaribe #Nicaragua #CUBA  #Venezuela #Argentina #Bolivia #Peru  \nunamosnos en #EDDA #enteDeDefensaAliado MILITAR defensivo https://t.co/RSc5fzin95", "screen_name": "diez_padilla", "name": "Ricardo Ezequiel Diez PaDIllia ( REP )", "user_followers": 158, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:21:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439669988441341954/pu/img/aD310NCvE5wKvGzQ.jpg"}
{"id": "1439670905370812416", "text": "Presidente de Paraguay abandona de forma sorpresiva cumbre de la Celac https://t.co/ozbyEcEmMB via @YouTube", "screen_name": "wilfredogs1", "name": "wilfredo", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:21:06", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439670796037734400", "text": "No te dejes enga\u00f1ar cuando te hablen de progreso, porque tu te quedas flaco y ellos aumentan de peso.\n\nAli Primera.\n\nDaniela Alvarado #bancodevenezuela MANTECA La Palma Cantinflas Lacalle Pou CELAC #19Sep Haaland Kazajist\u00e1n Adele Nicol\u00e1s Maduro #CubaCoopera De Gea Morata https://t.co/juJ26tLfaT", "screen_name": "alhy_j24", "name": "\ud835\ude40\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude4b\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude64\ud835\ude58\ud835\ude6a\ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5a", "user_followers": 1653, "retweet_count": 45, "favorite_count": 63, "date": "2021-09-19 19:20:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q89RtWQAQOxMC.jpg"}
{"id": "1439670724617244675", "text": "En la \u00faltima gira de la fachiza al rededor de\u2026 su mente, la reuni\u00f3n de la CELAC, donde los presidentes de Latinoam\u00e9rica y el Caribe reconocieron el liderazgo de #AMLO, fue todo \u201cun fracaso\u201d https://t.co/syGHxLWQgT", "screen_name": "JavierMtzE", "name": "Javier", "user_followers": 3498, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:20:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_q84_JVcAAfFJS.jpg"}
{"id": "1439670603880017923", "text": "@MarkoCortes \u00bfCu\u00e1l fue la posici\u00f3n del PAN en el a\u00f1o 2010 cuando asistieron Chavez, Lula, Evo y Castro a una la Cumbre de la CELAC? \n\nNinguna porque la hipocres\u00eda es la que dicta su actual agenda. https://t.co/kNZFuEiZbg", "screen_name": "raycv", "name": "Raymundo Cardenas V.", "user_followers": 2483, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 19:19:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q8xMVXoAI76v5.jpg"}
{"id": "1439670518853079040", "text": "@ElAmaDeCasa1 @lopezobrador_ As\u00ed su lenguaje corporal durante la Celac. @lopezobrador_ https://t.co/gyQ8Ce9JaA", "screen_name": "PaladinFelix", "name": "Verba mea in ore alterius", "user_followers": 2792, "retweet_count": 2, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 19:19:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q8Wq5WQAkv-Vz.jpg"}
{"id": "1439670444546826245", "text": "El presidente de China Xi Jinping, felicito al presidente de M\u00e9xico AMLO, por la cumbre de la CELAC, y que China est\u00e1 dispuesta a fortalecer las relaciones entre los miembros.\nEs una gran alianza entre nuestros pueblos! https://t.co/ItUJIAGN52", "screen_name": "SoyUnPueblo2", "name": "Soy Un Pueblo", "user_followers": 4943, "retweet_count": 29, "favorite_count": 39, "date": "2021-09-19 19:19:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q8o8AXoAAZ_cd.jpg"}
{"id": "1439670359775662080", "text": "@RodolfoDazdeLe1 @sads542 @g_quadri Llego este se\u00f1or a hablar a la CELAC jajajajaja ignorante jajajaja https://t.co/NP69Fm9L17", "screen_name": "rolando07525552", "name": "rolando peralta", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:18:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q8kBPUcAQ7BOt.jpg"}
{"id": "1439670314426843145", "text": "#FelizDomingo. Ya somos Venezuela despu\u00e9s la presencia de comunistas UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa en la CELAC? Gustan? https://t.co/ZPeuP2VmfV", "screen_name": "Prophesy09", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc69\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8f & \ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d", "user_followers": 1346, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:18:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q8hWQX0AI-y5T.jpg"}
{"id": "1439670201939857408", "text": "La VI Cumbre de la @PPT_CELAC concluy\u00f3 exitosamente. Despu\u00e9s de m\u00e1s de 4 a\u00f1os de no celebrarse una Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno, se alcanzaron acuerdos concretos para la regi\u00f3n con la participaci\u00f3n de 31 pa\u00edses.\n\nTe compartimos algunos en esta lista \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/OHcHb11rve", "screen_name": "SRE_mx", "name": "Relaciones Exteriores", "user_followers": 1214160, "retweet_count": 118, "favorite_count": 201, "date": "2021-09-19 19:18:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q8aOxWYAomse5.jpg"}
{"id": "1439670168561541127", "text": "@GHNordelo5 #LacayoPou cumpli\u00f3 el triste papel de vocero del Imperio en la CELAC, por eso recibi\u00f3 la digna respuesta que se merec\u00eda\n\n#CELACCuba https://t.co/ySyBenyALV", "screen_name": "GuerraAriasE", "name": "Ernesto Guerra Arias \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "user_followers": 10383, "retweet_count": 19, "favorite_count": 33, "date": "2021-09-19 19:18:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q8YpcWQAQhBO9.jpg"}
{"id": "1439670143379021832", "text": "Ploc! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Momento exacto cuando maduro le hizo \ud83e\udd5a\ud83e\udd5a, pisote\u00e1ndole el coraz\u00f3n a #DonPendejo hablando y reconociendo la creaci\u00f3n de la #CELAC A \nFelipe Calder\u00f3n Hinojosa\ud83d\ude0c\ud83d\udc47 https://t.co/i8YF2T7DOb", "screen_name": "Manyita", "name": "fufurufo fifirisnais Neoporfirista", "user_followers": 533, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:18:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q8XNWUYAAXVgY.jpg"}
{"id": "1439670137552977929", "text": "Internacional: Pedro Castillo: \u201cPer\u00fa tendr\u00e1 relaciones con todos los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y del mundo sin ninguna discriminaci\u00f3n\u201d - Diario Per\u00fa21 https://t.co/oMXY3V0fZL #PedroCastillo #Celac #M\u00e9xico https://t.co/ufHnffPgMX", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:18:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q8XF8VcAA_7E7.jpg"}
{"id": "1439670119156887564", "text": "Presidentes de Uruguay y Paraguay desconocen a Nicol\u00e1s Maduro en Cumbre Celac; as\u00ed les respondi\u00f3 \n\u00a1T\u00f3mala! \ud83d\udc4f  https://t.co/OZpKw0JjYp a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "chayitomoguel1", "name": "NoSoyBot, Soy De Carne y Hueso.", "user_followers": 4463, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 19:17:58", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439669983940911107", "text": "Inconmensurable respaldo de China a la CELAC\u2764\ud83d\udc95\n#ChinaJusticiaYHonor\nhttps://t.co/7QjXle9BNO", "screen_name": "zhorro4", "name": "Zhandra Rodr\u00edguez", "user_followers": 27987, "retweet_count": 20, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 19:17:26", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439669959718805504", "text": "@g_quadri Este lo va a financiar jajjajajajaj si sabes que esta haciendo su propia estacion espacial y salio a hablar en la CELAC jajajajajaa. Lacayo de los gringos jajajja https://t.co/mLt7DKl1x9", "screen_name": "rolando07525552", "name": "rolando peralta", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:17:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q8MvtVkAIWUCa.jpg"}
{"id": "1439669940341010436", "text": "Escobar sobre Pedro Castillo en EE.UU.: \u201cEs bien importante que sea claro de cu\u00e1l va a ser la pol\u00edtica econ\u00f3mica\u201d - RPP Noticias: Escobar sobre Pedro Castillo en EE.UU.: \u201cEs bien importante que sea claro de cu\u00e1l va a ser la pol\u00edtica\u2026 #PedroCastillo #Celac #OEA #ONU #Per\u00fa https://t.co/zJc3KbtG4n", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:17:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q8LoTVQAMKowI.jpg"}
{"id": "1439669731750039556", "text": "JAJAJAJAJAJAJA\nFue una muy mala broma de parte de la CELAC invitarlos https://t.co/wNUS91tM93", "screen_name": "TempGary18", "name": "Gary", "user_followers": 81, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:16:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q7_WxWEAgXdPt.jpg"}
{"id": "1439669680629821445", "text": "CELAC America latina \nDe intenciones infierno y pante\u00f3n rebosan.\nSres. les falta congruencia, disciplina, quieren pero no cuentan con capacidad, est\u00e1n limitados por su mente escasa.\nLos grandes act\u00faan y cargan el peso dela historia.\nUstedes se conforman con sus limitaciones. https://t.co/SGTEGMaQ9E", "screen_name": "Amarodominike", "name": "Amaro O Mendoza", "user_followers": 987, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:16:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q78MPWQAM745A.jpg"}
{"id": "1439669587449155594", "text": "Presidente de CHINA le COQUETEA a la CELAC para nervios de los gringos ! \n\nhttps://t.co/BlriitkV3V", "screen_name": "monomonky", "name": "Maka", "user_followers": 90517, "retweet_count": 13, "favorite_count": 46, "date": "2021-09-19 19:15:52", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439669566922272770", "text": "Discurso del presidente Jos\u00e9 Pedro Castillo / Per\u00fa - VI Cumbre CELAC https://t.co/olLTEl6Iqm a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "pajaritadepapel", "name": "Selina Soriano", "user_followers": 417, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:15:47", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439669551579414530", "text": "Hay una palabra (MORAL) que deber\u00edan manejar algunos presidentes, sobre todo aquellos que se llenan la boca hablando de democracia y protecci\u00f3n al pueblo. Estas im\u00e1genes son en Uruguay, quien tiene un mandatario que ayer criticaba a los pa\u00edses progresistas en la CELAC \u00bfQu\u00e9 tal? https://t.co/CabI0dHV8q", "screen_name": "JRioboVTV", "name": "Julio Riob\u00f3 VTV", "user_followers": 10500, "retweet_count": 159, "favorite_count": 89, "date": "2021-09-19 19:15:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439669514757627911/pu/img/h4eRq42xyRiPzaUR.jpg"}
{"id": "1439669519669137413", "text": "La cumbre de la CELAC fue un \u00e9xito rotundo.  Vean si no. #AMLOBurlaMundial https://t.co/VzxRR2QIJU", "screen_name": "JuanJim67968374", "name": "Juan Jim\u00e9nez", "user_followers": 1968, "retweet_count": 4, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 19:15:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q7ymzX0AIhnrX.jpg"}
{"id": "1439669502195687425", "text": "@AolavinG @g_quadri Si los aldeanos aplaudiendo a los lacayos de USA y OEA: Paraguay, Uruguay con protestas en alzas a combuatibles y vacunas falsas de Covid y Ecuador cuyo presidente es un Banquero jajajajajaja. Tan Aldeanos que no hablan de esta aparicion en el CELAC. NO SE CIEGUEN JAJAJAJA https://t.co/5oWPcc9lbs", "screen_name": "rolando07525552", "name": "rolando peralta", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:15:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q7yF7VkAYHRb_.jpg"}
{"id": "1439669370121240580", "text": "Autoridades de la CELAC abogan por una verdadera integraci\u00f3n como tarea permanente para avanzar en el combate contra la COVID-19\n\n#UnidadLatinoamericana \n\nhttps://t.co/RPKje72C6k https://t.co/STpHWj4NTM", "screen_name": "VTVcanal8", "name": "VTV CANAL 8", "user_followers": 1856593, "retweet_count": 99, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-19 19:15:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEWzTXoAc-ylP.png"}
{"id": "1439669312629977090", "text": "S\u00d3LITO SE HUMILLA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ^ ^\n\nGuiado, cada cual se retrata con quien puede..., por cierto, ni tus dos amiguitos te mencionaron en la CELAC (presidentes de Uruguay y Paraguay).\n\nNota fuente: Fidelista por siempre\n\n\ud83d\udcf2(https://t.co/OhricmiA1D) https://t.co/CJHOhvwcAA", "screen_name": "Juanpablo040363", "name": "Juanpablo040363", "user_followers": 155, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:14:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q7m9zXMAUwShY.jpg"}
{"id": "1439669230455164930", "text": "\ud83d\udd34Presidente @NicolasMaduro tras la cumbre de la CELAC: \u00abHa llegado el momento del Sur\u00bb\n#LiberenANuestroDiplomatico  https://t.co/ldsQ1GQpOl https://t.co/3zgbifADjx", "screen_name": "Edigo83", "name": "EdigoPSUV \u24c7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 18.1K", "user_followers": 18159, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 19:14:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q7iDsXsAkJoDk.jpg"}
{"id": "1439669197127172099", "text": "[POL\u00cdTICA] El candidato a diputado afirm\u00f3 que el programa del Gobierno es de \u201cterror\u201d y que la presencia del excanciller en la CELAC fue una \u201csuma de disparates\u201d. https://t.co/HPjrsVM10s", "screen_name": "elcancillercom", "name": "ElCanciller.com", "user_followers": 96871, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 19:14:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q7YQHWUAUuVug.jpg"}
{"id": "1439668848022654984", "text": "Discurso de @LuisLacallePou en la Cumbre de la CELAC https://t.co/Hc2AVAzGGf v\u00eda @YouTube excelente", "screen_name": "fcaorsi", "name": "Felipe Caorsi", "user_followers": 2057, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 19:12:55", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439668565049741318", "text": "\u00a1Borraron a la OEA! CELAC opac\u00f3, \u00e9xito hist\u00f3rico. China, Europa y ONU la... https://t.co/2yNm9lGsgY via @YouTube #OEANoVaMas #CELAC2021", "screen_name": "Guatemala1Maria", "name": "Mar\u00eda Cristina", "user_followers": 555, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 19:11:48", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439668394228285442", "text": "Pol\u00edtica:  Intervenci\u00f3n del presidente @PedroCastilloTe en la VI Cumbre CELAC - TVPer\u00fa Noticias https://t.co/bWMtl7daza https://t.co/S4yY9dhMtg", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:11:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q6xozVcAMKV2F.jpg"}
{"id": "1439668111733559299", "text": "#EnVideo \ud83d\udcf9 |  Participaci\u00f3n de Venezuela en la VI Cumbre de la CELAC\n\n#UnidadLatinoamericana \n\nhttps://t.co/F60vXSX4AO", "screen_name": "VTVcanal8", "name": "VTV CANAL 8", "user_followers": 1856593, "retweet_count": 83, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-19 19:10:00", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439668107195285505", "text": "AMLO REMATA A OPOSICI\u00d3N AL CERRAR CUMBRE CELAC: M\u00c9XICO ES LA CASA DE TOD... https://t.co/MTSk5DTTwS a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "guzmanladislao", "name": "ladislao guzman", "user_followers": 3894, "retweet_count": 21, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-19 19:09:59", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439668066405789700", "text": "Gobierno colombiano rechaza la participaci\u00f3n de Maduro en la cumbre de la Celac - https://t.co/2LHqlIMlFw https://t.co/EO1Z9Fga6f", "screen_name": "CanalTRArd", "name": "Teleradio Am\u00e9rica | Canales 12 y 45", "user_followers": 21165, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:09:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q6ejFX0Acko_6.jpg"}
{"id": "1439668032184496129", "text": "@DoliaEstevez @m_ebrard Pues la reuni\u00f3n de la CELAC fue un fracaso. https://t.co/7yyxTSdJw7", "screen_name": "Pink652", "name": "Pink65", "user_followers": 1820, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:09:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q6cj2UUAMqBS7.jpg"}
{"id": "1439667949602738181", "text": "CELAC | La uni\u00f3n de Latinoam\u00e9rica y el Caribe. Una opci\u00f3n para el desarrollo ante el mundo.\n\nLeer\nhttps://t.co/Gh0vsQTh1S https://t.co/GrZ80NO0ft", "screen_name": "Canal6Honduras", "name": "Canal 6 Honduras", "user_followers": 64589, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 19:09:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q6XuJWEAEniH-.jpg"}
{"id": "1439667854945787913", "text": "APUNTES SOBRE LA #CELAC\n\nNo se pueden anteponer los intereses financieros a los humanos. @LuchoXBolivia\n\n@DiazCanelB conden\u00f3 el bloqueo a sus# pa\u00eds, as\u00ed como a Venezuela y Nicaragua.\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa tendr\u00e1 relaciones con todos los pa\u00edses del mundo, sin distinci\u00f3n alguna. @PedroCastilloTe https://t.co/GERCrJBxyb", "screen_name": "FloryCantoX", "name": "\ud83c\udf3a \ud835\udd71\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd9e \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "user_followers": 27587, "retweet_count": 65, "favorite_count": 107, "date": "2021-09-19 19:08:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q6SGhXoAQuh75.jpg"}
{"id": "1439667718949679108", "text": "#DeInter\u00e9s || C\u00f3mo atender la crisis financiera en Latinoam\u00e9rica y estrategias para combatir la pandemia de la #Covid19 fueron los temas dominantes de la VI Cumbre de la #CELAC https://t.co/6sFlOTrMT2 #UnidadLatinoamericana https://t.co/CU8KL7EpZN", "screen_name": "Kcool57", "name": "keyber lira", "user_followers": 54, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:08:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p78vVXEAEakvn.jpg"}
{"id": "1439667703808249858", "text": "A Paraguay le importa un bledo q el ileg\u00edtimo Nicol\u00e1s Maduro en plena Cumbre Celac en respuesta diga que no reconoce a su PresIdente Mario Ben\u00edtez. Aqu\u00ed lo importante es q ese mismo personaje est\u00e1 bien reconocido con tres fotos n\u00edtidas en un cartel titulado \"Reward\" de la DEA https://t.co/IQ8muZRqp5", "screen_name": "isaacabogado", "name": "Isaac Villamizar", "user_followers": 1307, "retweet_count": 6, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 19:08:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q6JSIXoAMFNVH.jpg"}
{"id": "1439667700008202240", "text": "@Europarl_ES esto sucedi\u00f3 en la CELAC en M\u00e9xico. https://t.co/fwwU4fzvdw", "screen_name": "Rogesal", "name": "Rogelio Alfaro", "user_followers": 10, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:08:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q6F4_XIAEoyhJ.jpg"}
{"id": "1439667621549379586", "text": "CELAC rechaz\u00f3 medidas impuestas unilateralmente por EEUU a otros pa\u00edses https://t.co/QeefcVgHys https://t.co/o5dvBd27SR", "screen_name": "RodDanielTV", "name": "Daniel Rodr\u00edguez", "user_followers": 1073, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:08:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q6Ep9VEAQkEdh.jpg"}
{"id": "1439667443388108802", "text": "El presidente de Ecuador @LassoGuillermo tambi\u00e9n les recet\u00f3 democracia a los tiranos tropicales, Maduro y D\u00edaz-Canel. que acudieron al CELAC. https://t.co/8Uj6p4Xxhu", "screen_name": "jccalymayor", "name": "Juan Carlos Cal y Mayor", "user_followers": 7794, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 19:07:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439666984002723843/pu/img/dpjTIkt57Jaqy4H8.jpg"}
{"id": "1439667374764924936", "text": "Pedro Castillo en Celac: concluye evento que reuni\u00f3 a presidentes de Am\u00e9rica Latina y el Caribe - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/qAg3C1RPNj #Pedrocastillo #M\u00e9xico https://t.co/hUXA4k34HC", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:07:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q52SIVgAIFdVP.jpg"}
{"id": "1439667191641776128", "text": "#AMLOBurlaMundial por lo de la cumbre de la CELAC, por sus obras mal hechas o xq se ve como p3nd3j0 xq estar\u00e1 en tendencia #AMLOBurlaMundial \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/1doLu4B06s", "screen_name": "johnfrexxx", "name": "johnfrexxx", "user_followers": 2702, "retweet_count": 52, "favorite_count": 81, "date": "2021-09-19 19:06:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q5rkHUcAAHqh2.jpg"}
{"id": "1439667083709714437", "text": "LOS LACAYOS NO PUEDEN ni podr\u00e1n detener a una pujante #CELAC que piensa en los pueblos antes que en las utilidades y que terminar\u00e1 por imponerse a ese vulgar ministerio de colonias que es la #OEA. Por eso #DiazCanel\nparti\u00f3 la naranja al medio, como debe ser. \n#ACubaPonleCorazon https://t.co/btHNjfF3zm", "screen_name": "PQMeLoQuitas", "name": "Fernando Le\u00f3n Jacomino", "user_followers": 3575, "retweet_count": 6, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 19:05:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q5lUGXEAA78Tv.jpg"}
{"id": "1439667075920711680", "text": "@g_pulido_b con la visita de Harris, seguramente se limpio los zapatos con escupitajo: \"ay se\u00f1oda \"kabala\" mideme soy pesidente pobeshito y necesito dinedito de su jefe \"yoy bid\u00e9n\". Pero habla de soberan\u00eda cuando m\u00e1s del 70% de la econom\u00eda DEPENDE LAS REMESAS. Y para el CELAC hasta se ba\u00f1\u00f3 https://t.co/SeXls7WQ8c", "screen_name": "AlexandraGhost", "name": "Alex Black", "user_followers": 788, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 19:05:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q4wlSUYAIZYpD.jpg"}
{"id": "1439667014801444865", "text": "@JohnMAckerman @OEA_oficial @PPT_CELAC Y por supuesto, c\u00f3mo muchos otros \u201crevolucionarios\u201d, no cumpli\u00f3 su palabra y andaba a los meses haciendo sus intentonas en Africa y Bolivia. Afortunadamente qued\u00f3 en intentona, como todos esos movimientos\u2026 https://t.co/0gNOmTQH8X", "screen_name": "albertogil14", "name": "Alberto Gil", "user_followers": 1467, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:05:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q5gsEXIAURyVn.jpg"}
{"id": "1439666993074823169", "text": "Manuel Rodr\u00edguez: Actividades internacionales de Castillo van a generar confianza en la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica - RPP Noticias: * Manuel Rodr\u00edguez: Actividades internacionales de Castillo van a generar confianza en la\u2026 #ManuelRodr\u00edguezCuadros #PedroCastillo #Celac #M\u00e9xico https://t.co/XirNO1QAlz", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:05:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q5gCLUcAUQUIz.png"}
{"id": "1439666902444527624", "text": "VE @Jorge_Meade EL FRACASO./ Fracas\u00f3 la ocurrencia de sustituir la OEA, el golpe a los orquestadores fue en seco. De la cumbre CELAC, M\u00e9xico no logr\u00f3 liderazgo de la regi\u00f3n y fue cuestionado como sede por la invitaci\u00f3n a presidentes que para otras naciones representan dictaduras https://t.co/AsOm6ByQ9m", "screen_name": "Quadratin_Mor", "name": "Quadratin Morelos", "user_followers": 6068, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 19:05:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q5amfVcAU9_RT.jpg"}
{"id": "1439666720101355529", "text": "@Alvaroandresgi2 @KeikoFujimori Podr\u00e1n pedir cualquier cosa  a probarlo queda en manos de  la justicia.\nLo que hizo el prosor en el CELAC es\n#VerguenzaNacional \n#VerguenzaNacional https://t.co/zJTtKKVGU5", "screen_name": "OLPARS", "name": "Rolando Oliva", "user_followers": 123, "retweet_count": 26, "favorite_count": 118, "date": "2021-09-19 19:04:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q5P3vWQAMJDGj.jpg"}
{"id": "1439666676077838336", "text": "#Celac / Una integraci\u00f3n pol\u00edtica y econ\u00f3mica para afrontar la crisis que ha dejado la pandemia por el covid-19 y la urgencia de la solidaridad regional fueron los ejes de la VI cumbre de la Celac a la que asisti\u00f3 Maduro. #19Sep #RUNoticias\ud83d\udd0a https://t.co/1E9sYJmBsH", "screen_name": "runiversal959fm", "name": "RU NOTICIAS", "user_followers": 13227, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:04:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q5NF1XEAIiElS.jpg"}
{"id": "1439666673339019264", "text": "Mientras tanto en la #CELAC https://t.co/Ot2xyqfHt5", "screen_name": "weedtsukiyomi", "name": "WeedJutsu", "user_followers": 381, "retweet_count": 2, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-19 19:04:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q5NQlXsAM_kc1.jpg"}
{"id": "1439666621052686338", "text": "Celac: enfrentamientos y acuerdos https://t.co/zziUcrbKJB https://t.co/PfpJy7lvOP", "screen_name": "fherbrollero", "name": "Fher Brollero", "user_followers": 54, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:04:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q5KXNVIAM3AZZ.png"}
{"id": "1439666582444077060", "text": "JAJAJAJAJA,  la cara de #ELCACAS cuando su perrita Nicol\u00e1s,  elogio en la cumbre del CELAC al se\u00f1or Presidente Felipe Calder\u00f3n Hinojosa. https://t.co/0OoAIqKk9X", "screen_name": "RUBENPO87245470", "name": "RUBEN PORTILLO #ligadeguerreros", "user_followers": 819, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 19:03:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q5ILOVkAMVHxt.jpg"}
{"id": "1439666573212536833", "text": "#CELAC #CELAC2021 #Celac2021Mexico \u00a1SOLO AQU\u00cd! INTENSA COMPETENCIA POR LLEVARSE HASTA SUS CASAS EL PREMIO A LA BURRADA DE LA SEMANA, ENTERATE QUI\u00c9N SE LO LLEV\u00d3 EN EXCLUSIVA https://t.co/ecSPEdDqsS", "screen_name": "gallotal", "name": "Cocinando la noticia con el 2.0", "user_followers": 42114, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 19:03:53", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439666424881033221", "text": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y Bolivia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 estrecharon lazos de cooperaci\u00f3n en la VI Cumbre de la CELAC\n@LuchoXBolivia @NicolasMaduro\n#LiberenANuestroDiplomatico https://t.co/TOimOutoLd https://t.co/B0xfXPmCyS", "screen_name": "Edigo83", "name": "EdigoPSUV \u24c7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 18.1K", "user_followers": 18159, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 19:03:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q4-5lXIAEJYDk.jpg"}
{"id": "1439666360091545607", "text": "@Veppex1 \u00bfQu\u00e9 diferencia hay de que el ex presidente Felipe Calder\u00f3n se haya reunido con Hugo Ch\u00e1vez y de que el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador haya invitado a Nicol\u00e1s Maduro, presidente venezolano en funciones a la Cumbre de la CELAC? https://t.co/w9BQRZydcr", "screen_name": "gabinfantemx", "name": "Gabriel Infante", "user_followers": 861, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:03:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q3kTaXMAQXLed.jpg"}
{"id": "1439665757860868097", "text": "#Pol\u00edtica | Encuentro exige a Joe Biden modificar el bloqueo en contra de Cuba https://t.co/I6u6VV0Szg\n\nEn la cumbre de la Celac, las jefas y jefes de Estado y de Gobierno de la regi\u00f3n expresaron la necesidad de poner fin al bloqueo comercial a la isla. https://t.co/eGQqRjByZj", "screen_name": "lajornadazac", "name": "La Jornada Zacatecas", "user_followers": 18350, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:00:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q4YIOXsAMsRCV.jpg"}
{"id": "1439665721919905800", "text": "Y no paran las reacciones luego del comunicado del Gobierno #colombiano donde explican su ausencia en la #CELAC por la participaci\u00f3n del Presidente @NicolasMaduro, desde #narcopresidente #inmoral hasta lo inimaginable le han dicho a @IvanDuque https://t.co/GP0AxciMyg", "screen_name": "madeleintlSUR", "name": "Madelein Garcia", "user_followers": 144909, "retweet_count": 25, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 19:00:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q4TJbXEAsQvE8.jpg"}
{"id": "1439665677753896965", "text": "\u00bfQu\u00e9 es la CELAC, grupo presidido por M\u00e9xico que organiza cumbre en CDMX? https://t.co/HN0yoJHlro @Excelsior https://t.co/Y9ai4Z9hxO", "screen_name": "ElConsultor2", "name": "Sergio J. Gonz\u00e1lez Mu\u00f1oz", "user_followers": 3848, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:00:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q4TYXWEAYNzMG.jpg"}
{"id": "1439665602784813056", "text": "Cumbre de la CELAC por una postura progresista y soberana https://t.co/FgMrZWYaws a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "aureliohugo", "name": "Aurelio Hugo Tobar", "user_followers": 59, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 19:00:02", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439665595310649344", "text": "Cumbre de CELAC | D\u00edaz-Canel llama a promover cooperaci\u00f3n para consolidar la fortaleza y unidad en la diversidad\n\n#UnidadLatinoamericana \n\nhttps://t.co/0aidIIEb3O https://t.co/1DQeT7TVWr", "screen_name": "VTVcanal8", "name": "VTV CANAL 8", "user_followers": 1856593, "retweet_count": 94, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-19 19:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEJRWX0AACYZE.jpg"}
{"id": "1439665437994856455", "text": "#19Sep Alguien que informe si vieron a @jguaido por los alrededores de La Cumbre de la CELAC iba a vender dulce de lechosa y no a regresado espero no este perdido de nuevo en narnia https://t.co/VS7VoW4W83", "screen_name": "bolivar_yoleida", "name": "Y B", "user_followers": 501, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:59:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_q4FKWX0AMzIE6.jpg"}
{"id": "1439665309179338758", "text": "Me imagino que se hab\u00edan puesto de acuerdo antes de conferencia de la CELAC. https://t.co/4cLRdYCnmD", "screen_name": "lramrom", "name": "Eduardo Ram\u00edrez R.", "user_followers": 1887, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:58:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439665120922251271/pu/img/ofE5ET3IHFNt19iv.jpg"}
{"id": "1439665167806173184", "text": "@piedadcordoba @DefensoriaCol @ConsejeriaDDHH Ver a @NicolasMaduro  Diaz Canel, Pedro Castillo en la reuni\u00f3n del CELAC en M\u00e9xico es sorprendente. Es el acta de defunci\u00f3n del grupo de Lima y la pr\u00f3xima muerte de la OEA https://t.co/1x39EAg3gx", "screen_name": "jabaji60", "name": "jabaji60", "user_followers": 592, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:58:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q309wXMAE2A97.jpg"}
{"id": "1439665084326887427", "text": "Debe ser que esta dopado. Se le olvidan las cagadas tras cagadas hechas en su gesti\u00f3n @AeroCivilCol @AlvaroUribeVel @FundacionInter1 @ABC @YoAlejoV @NicolasMaduro @nayibbukele @mbachelet @OEA_Inclusion @Europarl_ES @eLAC_CEPAL @PPT_CELAC @NoticiasCELAC https://t.co/qN1KffhkKx https://t.co/Qiot3T9KMI https://t.co/UwLSF61vJi", "screen_name": "MarquinhodoNac1", "name": "Marquinho do Nacimento", "user_followers": 1366, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:57:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q3wjLXoAcZsBt.jpg"}
{"id": "1439664986494734346", "text": "@marianagc Pues aunque se enojen los pejefans fue un fracaso la reuni\u00f3n del CELAC. Pusieron a trabajar a las granjas de Bots. https://t.co/zEtvK7qsXn", "screen_name": "Pink652", "name": "Pink65", "user_followers": 1820, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 18:57:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q3rQ2UUAItpxg.jpg"}
{"id": "1439664963958755330", "text": "Ver \"Nicol\u00e1s Maduro reconoce papel de Felipe Calder\u00f3n en creaci\u00f3n de la Celac\" en YouTube https://t.co/xaRyjskZrB", "screen_name": "oscar35oviedo", "name": "oscar oviedo ortiz", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:57:29", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439664673599762440", "text": "Est\u00e1 demostrado que puede vestirse formal y elegante (hasta el uniforme de maestra era m\u00e1s apropiado), pero, si de joder se trata... nadie como los tucos.\n#CELAC2021\n#CELAC https://t.co/asjeqDaClE", "screen_name": "Dante_Torres_C", "name": "Dante", "user_followers": 126, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:56:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q3XZDWQAMTQ9G.jpg"}
{"id": "1439664651801878538", "text": "La WHIPALA bandera de Nuestros Pueblos Originarios Ancestrales, hay que darle su lugar de Honor en la CELAC.\nChavez Vive!!! https://t.co/oQw1zlhlPK", "screen_name": "UNEFA_VRRC", "name": "UNEFA.VrRCapital.", "user_followers": 273, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 18:56:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q3QoXXoAAJTe_.jpg"}
{"id": "1439664376441679884", "text": "\u00bfVelada invitaci\u00f3n a Volver a Venezuela? \n\ud83e\uddd0\u25ab\ufe0f\ud83e\udd14\u25ab\ufe0f\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d #VenezuelaBella\nhttps://t.co/jAewSsaCSz #CesarMiguelRondon #VenezuelaSeRespeta #CELAC  #Chile  #Colombia #Peru #Ecuador @NicolasMaduro @dcabellor @delcyrodriguezv @zhorro4 https://t.co/Jbaa7cmOeh", "screen_name": "Luiggi_Leaks", "name": "LUIGGI LEAKS", "user_followers": 996, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:55:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q2RYNWYAA6rDZ.png"}
{"id": "1439664336805502991", "text": "#BlogLaJornada | #AMLO ante EU, China, Cuba y @PPT_CELAC, por @GerardoArreola\n\nSus tres discursos de pol\u00edtica exterior sugieren que el proyecto de una Am\u00e9rica unida frente a #China se basa en el di\u00e1logo y alianza con #EU y pasa por cesar el bloqueo a #Cuba\nhttps://t.co/ravD9J0NM2 https://t.co/YpOa7aEZQ6", "screen_name": "LaJornada", "name": "La Jornada Impresa", "user_followers": 1241248, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 18:55:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q10M9XEAAGM3f.jpg"}
{"id": "1439664306287751174", "text": "Ya saben quien recet\u00e1ndoles una lecci\u00f3n de historia patria descolonizada. Antes no les cant\u00f3. Qu\u00e9 suplicio. \n#CELAC https://t.co/9CovaE0OU1", "screen_name": "Vivianolala", "name": "Viviana Hinojosa", "user_followers": 19460, "retweet_count": 2, "favorite_count": 41, "date": "2021-09-19 18:54:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q3DeyWEAsbM6H.jpg"}
{"id": "1439664137903263745", "text": "Majestuoso p\u00e1rrafo de @Tintalimon describiendo la confusa situaci\u00f3n del hombre que 'perdi\u00f3 el saco de canciller\" en pleno vuelo a la cumbre de la Celac. https://t.co/pmKMd81Yeg", "screen_name": "cuervogimenez79", "name": "Seba Gimenez", "user_followers": 3166, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:54:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q25VQXIAUGY_C.jpg"}
{"id": "1439664015026839560", "text": "Sal\u00fadame al anciano miserable decr\u00e9pito narco hamp\u00f3n corrupto deshonesto in\u00fatil c\u00ednico cobarde hip\u00f3crita traidor d @lopezobrador_ q ya le deben estar dando sus jalones d orejas d parte d su amo @JoeBiden @POTUS xq se le sali\u00f3 d control la @PPT_CELAC solo la defec\u00f3 el z\u00e1ngano https://t.co/geXokH8uMq https://t.co/mQoWgIc5fg", "screen_name": "Roberto_MR_64", "name": "Roberto Mart\u00ednez Ram\u00edrez", "user_followers": 3481, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:53:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_q2ybUWQAUBCKA.jpg"}
{"id": "1439663934395539461", "text": "Si estuvo bien kermosa la CELAC este a\u00f1o, imag\u00ednense el pr\u00f3ximo, ahora que se sume @LulaOficial. https://t.co/5hyfJHTW0z", "screen_name": "AlinaDuarte_", "name": "Alina Duarte", "user_followers": 47637, "retweet_count": 326, "favorite_count": 1105, "date": "2021-09-19 18:53:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q2t0gXoAM8n_3.jpg"}
{"id": "1439663890904793088", "text": "Si ser\u00e1s pendejo, era la tercera v\u00eda no el celac.... https://t.co/e3m1i3L8u0", "screen_name": "Dogbert651", "name": "Bert", "user_followers": 1007, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:53:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q2reDWEAw6X-U.jpg"}
{"id": "1439663878841921542", "text": "Critican participaci\u00f3n de Nicol\u00e1s Maduro en la Cumbre de la Celac - https://t.co/B5B8jZawab https://t.co/jjHdXkcke1", "screen_name": "canal_44", "name": "canal44", "user_followers": 11425, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:53:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q2q0IUcAEHXFc.jpg"}
{"id": "1439663871090774016", "text": "AMLO encabeza Celac 2021 M\u00e9xico en el Sal\u00f3n de la Tesorer\u00eda del Palacio ... https://t.co/ib0f7tCzUD a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "Mac500627Mac", "name": "AntonioMacMac50", "user_followers": 1448, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:53:09", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439663736890007564", "text": "@sanchezcastejon Gracias presidente, es usted un ejemplo para este\nANIMAL..\ud83e\udd21\ud83d\udc47\u203c\ufe0f\n@lopezobrador_\n\n#AMLOBurlaMundial #AMLO #LaPalma #CELAC \n\ud83d\ude37 https://t.co/VKzZnXrBcf", "screen_name": "Yumyko_", "name": "Yumiko", "user_followers": 115, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:52:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q2ifIWYAIV3su.jpg"}
{"id": "1439663730514616321", "text": "HOY ME TOC\u00d3 COMPRAR GASOLINA BACHAQUEADA,\nEN #LARA Y #Portuguesa  EL PROBLEMA DE LA #GASOLINA ES TERRIBLE... NO SE SI EN OTRAS PARTES DE #Venezuela ES EL MISMO PROBLEMA, PERO AQU\u00cd DE VERDAD ESTAMOS MAL\n#bancodevenezuela \nCHARLAT\u00c1N NICOLAS MADURO\nDEA\nCOMANDANTE\nCELAC\nSUDEBAN https://t.co/FljPyQX2Fc", "screen_name": "rolitranco7", "name": "Rolitranco", "user_followers": 300, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:52:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q2iHDXsAYUj1w.jpg"}
{"id": "1439663722759278596", "text": "El objetivo del entonces presidente @FelipeCalderon  fue fortalecer a la regi\u00f3n latinoamericana, s\u00ed, por eso \u00e9l integr\u00f3 la Celac.\n\nEl objetivo del traidor de M\u00e9xico fue aprovechar \u00e9sta plataforma para consolidar al castrochavismo, nada m\u00e1s alejado de suesp\u00edritu original. https://t.co/RosFf7zGmE", "screen_name": "AmorporMxico4", "name": "Defensor de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "user_followers": 5822, "retweet_count": 75, "favorite_count": 133, "date": "2021-09-19 18:52:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q2fQ6VEAAabAx.jpg"}
{"id": "1439663658091655179", "text": "@BrunoRguezP @DiazCanelB @PresidenciaCuba @CubaMINREX @PPT_CELAC Bruno pero el mundo sabe que el bloqueo lo tienen ustedes impuesto al pueblo, ya no tienen a qui\u00e9n mentir.\n#EnCubaHayUnaDictadura \n#PatriaYVida https://t.co/LajrognnJx", "screen_name": "Juan77227278", "name": "Juan", "user_followers": 15, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:52:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439663570636222475/pu/img/3Gkz2C_iQflmqWyX.jpg"}
{"id": "1439663570980163584", "text": "@CorazonFusil @Rafael52799933 @taniago47023349 @My1comforter @NerudaPabl1979 @amigos_cuba @PPT_CELAC @DiazCanelB @FelipeSCamposA Luchamos por nuestra verdadera independencia sin amos extranjeros, sin chantajes..\npor el derecho a construir nuestro futuro en Paz\n#2021SoberaniaEnMiTierra https://t.co/jjWzapBPCf", "screen_name": "SomosMD2", "name": "Somos dos", "user_followers": 4501, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 18:51:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q2YkbWYAIuOTB.jpg"}
{"id": "1439663414608076808", "text": "Celac reafirma su compromiso con la plena vigencia del Derecho Internacional, la soluci\u00f3n pac\u00edfica de controversias y el principio de no intervenci\u00f3n en los asuntos internos de los Estados\u201d. #LiberenNuestroDiplomatico @PresidenciaCV @ecowas_cedeao https://t.co/Jj5yUDVxgW", "screen_name": "briceno1978", "name": "@brice\u00f1owul", "user_followers": 103, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 18:51:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q2PxAXEAI2Dpi.jpg"}
{"id": "1439663336665268224", "text": "@ryodeDios Las majestuosos propuestas del cacas en la CELAC. https://t.co/ZafN5AlFko", "screen_name": "Crixus31", "name": "Oz #OXM \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "user_followers": 2645, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 18:51:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_q2K71XsAoshsB.jpg"}
{"id": "1439663316918587397", "text": "Cumbre de CELAC: algunos de los acuerdos a los que llegaron los pa\u00edses m... https://t.co/vTfyDaHGob v\u00eda @YouTube", "screen_name": "jaume_gamboa", "name": "InfoGeopolRed Seleccion articulos noticias", "user_followers": 106, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:50:57", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439663090694561799", "text": "Discurso del presidente Luis Alberto Arce /Bolivia - VI Cumbre CELAC https://t.co/YGCwM7Fw65 a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "jlcs927270", "name": "Jos\u00e9 Luis Cardoso", "user_followers": 3233, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:50:03", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439663078585487360", "text": "En cumbre de la #Celac #Paraguay y #Uruguay desconocieron mandato de Nicol\u00e1s Maduro ...\n\nhttps://t.co/nTAiu7GFhO https://t.co/8JfoIVphzW", "screen_name": "superstereo981", "name": "Super Stereo 98.1 FM", "user_followers": 16384, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:50:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m48HLWEAAqJg2.jpg"}
{"id": "1439663067202215943", "text": "Ver \"No le gustar\u00e1 a Guaid\u00f3 ni a Almagro: \u00a1Maduro reconocido en la CELAC!\" en YouTube https://t.co/gbyfvHkU2y", "screen_name": "aguila_valiente", "name": "\u00c1GUILA VALIENTE", "user_followers": 603, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:49:57", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439662938353278985", "text": "Presidente @NicolasMaduro Tras la cumbre de la CELAC: \n\n\u00abHa llegado el momento del Sur\u00bb \n\n#LiberenANuestroDiplomatico\nhttps://t.co/rEeqIxx5Cy https://t.co/fNT9aPzTue", "screen_name": "DracuTuitera", "name": "Team DR-10 RB", "user_followers": 6719, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:49:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qxFdJXoAo6TbF.jpg"}
{"id": "1439662897794326532", "text": "as\u00ed siento todos los tuits sobre la celac https://t.co/VYtHVff90Q", "screen_name": "ruucesge", "name": "luces", "user_followers": 259, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:49:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q1xq6VcAIhpSt.jpg"}
{"id": "1439662868010610691", "text": "#BlogLaJornada | #AMLO ante EU, China, Cuba y @PPT_CELAC, por @GerardoArreola\n\nSus tres discursos de pol\u00edtica exterior sugieren que el proyecto de una Am\u00e9rica unida frente a #China se basa en el di\u00e1logo y alianza con #EU y pasa por cesar el bloqueo a #Cuba\nhttps://t.co/nCiDwI3TFz https://t.co/odaH6lkbGz", "screen_name": "lajornadaonline", "name": "La Jornada", "user_followers": 2620883, "retweet_count": 5, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-19 18:49:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q0L7bWYAcLJOJ.jpg"}
{"id": "1439662840042999808", "text": "@MavilaHuertasC El Presidente Castillo, en su discurso en la VI Cumbre de la CELAC exhort\u00f3 a su audiencia \u201cEs el momento de pasar del discurso a la acci\u00f3n\u201d: https://t.co/NLT81EaPzF", "screen_name": "jcpomalaza2009", "name": "Dr. Jos\u00e9 C. Pomalaza", "user_followers": 32, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:49:03", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439662785663754241", "text": "@JaimeChincha El Presidente Castillo, en su discurso en la VI Cumbre de la CELAC exhort\u00f3 a su audiencia \u201cEs el momento de pasar del discurso a la acci\u00f3n\u201d: https://t.co/NLT81EaPzF", "screen_name": "jcpomalaza2009", "name": "Dr. Jos\u00e9 C. Pomalaza", "user_followers": 32, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:48:50", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439662769234714629", "text": "La CELAC va a ser soberana como la UE. https://t.co/1oLQpTz5h4", "screen_name": "OllinChafoya", "name": "Ollin Chafoya", "user_followers": 900, "retweet_count": 3, "favorite_count": 29, "date": "2021-09-19 18:48:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q1qDhVkAAY99H.jpg"}
{"id": "1439662709788790797", "text": "@RPPNoticias El Presidente Castillo, en su discurso en la VI Cumbre de la CELAC exhort\u00f3 a su audiencia \u201cEs el momento de pasar del discurso a la acci\u00f3n\u201d: https://t.co/NLT81EaPzF", "screen_name": "jcpomalaza2009", "name": "Dr. Jos\u00e9 C. Pomalaza", "user_followers": 32, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:48:32", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439662707028987912", "text": "Presidente Luis Arce de Bolivia aboga por rescatar los principios fundadores de la CELAC @PPT_CELAC \nhttps://t.co/bBoz0Y9HV7", "screen_name": "LeonelTeleSUR", "name": "Leonel Retamal Mu\u00f1oz", "user_followers": 4295, "retweet_count": 18, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-19 18:48:31", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439662680239919104", "text": "#19Sep ||\ud83d\udce2 #ComunicadoUNEXCA\nEl Prof. Titular @rubenunexca, Rector de la @UNEXCA_ve y dem\u00e1s autoridades de la #UNEXCA manifiestan p\u00fablicamente su respaldo a las declaraciones del Pdte. @NicolasMaduro en la cumbre de la #CELAC en defensa de la Democracia y Soberan\u00eda de la Patria. https://t.co/bdFE6snlCN", "screen_name": "PrensaUNEXCA", "name": "Prensa UNEXCA ( Cta. Alternativa - @UNEXCA_ve )", "user_followers": 1786, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:48:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q0bQXWYAAZ9sX.jpg"}
{"id": "1439662560144396294", "text": "El Presidente Castillo, en su discurso en la VI Cumbre de la CELAC exhort\u00f3 a su audiencia \u201cEs el momento de pasar del discurso a la acci\u00f3n\u201d: https://t.co/NLT81EaPzF", "screen_name": "jcpomalaza2009", "name": "Dr. Jos\u00e9 C. Pomalaza", "user_followers": 32, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:47:56", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439662540133445632", "text": "Presidente @NicolasMaduro puso en alto la Patria de Bolivar-Chavez en una VI Cumbre de la Celac, este organismo representa la muerte de la OEA, la cual pasar\u00e1 a la historia en su peor gesti\u00f3n al mando de Almagro\n#LiberenANuestroDiplomatico\n\nhttps://t.co/qGae4ZcMww", "screen_name": "DracuTuitera", "name": "Team DR-10 RB", "user_followers": 6719, "retweet_count": 7, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 18:47:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qopE-WUAMcY_v.jpg"}
{"id": "1439662523389722630", "text": "\ud83d\udca5  JUANCHO en su defensa en CELAC, en que piensa el gordito de Nicaragua? \ud83d\udc47 lo ve sorprendido ...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc47 https://t.co/rCZ0RPhuVz", "screen_name": "IgnoranciaHn", "name": "Ignorancia Hn", "user_followers": 624, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:47:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q1b11XMAgGRRb.jpg"}
{"id": "1439662512581103620", "text": "#Columna | Barricada Latinoamericana | Cumbre CELAC: Desempe\u00f1o Mexicano para la Integraci\u00f3n | Por David Bencomo-Guerra @sbencomo \n&gt;&gt;&gt; https://t.co/CgM4S6qji1 https://t.co/XkCbfTjbn8", "screen_name": "openpolitika", "name": "Open Politica", "user_followers": 43, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:47:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q1bSZXEAQEX0H.jpg"}
{"id": "1439662441269506058", "text": "#Columna | Barricada Latinoamericana | Cumbre CELAC: Desempe\u00f1o Mexicano para la Integraci\u00f3n | Por David Bencomo-Guerra @sbencomo \n&gt;&gt;&gt; https://t.co/CgM4S6qji1 https://t.co/DRXALbRZMF", "screen_name": "openpolitika", "name": "Open Politica", "user_followers": 43, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:47:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q1XJTXMA001Fq.jpg"}
{"id": "1439662379822895107", "text": "Declaracion Conjunta de la exitosa VI Cumbre de la CELAC:\n-Unidad e integraci\u00f3n pol\u00edtica, econ\u00f3mica, social y cultural\n-Trabajo conjunto para hacer frente a la crisis sanitaria, social, econ\u00f3mica y ambiental\n-Consolidaci\u00f3n de A.L. como zona de paz\n-Condena al bloqueo contra Cuba https://t.co/7u8uMhJyNY", "screen_name": "jacoboroagu", "name": "Jacobo RG", "user_followers": 35, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:47:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q1SLxWEAUDmo8.jpg"}
{"id": "1439662307290853380", "text": "#Columna | Barricada Latinoamericana | Cumbre CELAC: Desempe\u00f1o Mexicano para la Integraci\u00f3n | Por David Bencomo-Guerra @sbencomo &gt;&gt;&gt; https://t.co/FWhg5CojCg https://t.co/nR1k1fjcwo", "screen_name": "RCMultimedios", "name": "RCMultimedios", "user_followers": 5624, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:46:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q1POLWYAguQw0.jpg"}
{"id": "1439662249753423872", "text": "@julioastillero @alferdez @CFKArgentina Mi Julius el resultado de esta CELAC  es el FRACASO ABSOLUTO de @lopezobrador_ por tratar de imponer para LA la agenda del eje Mex-Cub-Ven-Bol,  tumbar a la OEA y erigir a L\u00f3pez como gu\u00eda moral y pol\u00edtico y ya vez qued\u00f3 ante el mundo como novia de pueblo vestida y alborotada. https://t.co/mTd0AQX7JJ", "screen_name": "seraltamirano", "name": "Sergio Altamirano", "user_followers": 813, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 18:46:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q1L44X0AQFN2B.jpg"}
{"id": "1439662223715151877", "text": "\u00bfY como les fue en la #CELAC?\n@PPT_CELAC \nPues... https://t.co/X3r0wtXumn", "screen_name": "gwen_negrete", "name": "Gwendolyne Negrete", "user_followers": 1202, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:46:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q1KZ-WEAgtAAy.jpg"}
{"id": "1439662196225630208", "text": "#Columna | Barricada Latinoamericana | Cumbre CELAC: Desempe\u00f1o Mexicano para la Integraci\u00f3n | Por David Bencomo-Guerra @sbencomo &gt;&gt;&gt; https://t.co/4oDtSogPaG https://t.co/RDfiv7T0sR", "screen_name": "MxRegeneracion", "name": "Regeneraci\u00f3n Pluralidad", "user_followers": 1657, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:46:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q1IvlXEAsPQRg.jpg"}
{"id": "1439662155507318786", "text": "Adivinen quien qued\u00f3 as\u00ed despu\u00e9s de la Cumbre del CELAC\u2026 https://t.co/L9nZB3nEcH", "screen_name": "lilianaf523", "name": "Liliana Franco", "user_followers": 11091, "retweet_count": 22, "favorite_count": 61, "date": "2021-09-19 18:46:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q1GUPXEAgf3YI.jpg"}
{"id": "1439662084011270144", "text": "#DonPendejo  habla en la celac de apoyar a los pa\u00edses que padecen por no tener las vacunas y a regalado millones, que le anda mendigando a EU. Mientras aqu\u00ed un ni\u00f1o se tiene que amparar para poder recibir su vacuna, y le vale madre los ni\u00f1os con c\u00e1ncer https://t.co/2EsMqVb8eO", "screen_name": "Hugoo_HH", "name": "Hugo Boss #QuedateEnCasa", "user_followers": 1638, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:46:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q1CRkWYAY_VLh.jpg"}
{"id": "1439661845237813251", "text": "AMLO REMATA A OPOSICI\u00d3N AL CERRAR CUMBRE CELAC: M\u00c9XICO ES LA CASA DE TOD... https://t.co/wpflGPlq5e a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "RAEdaved", "name": "valdemar ramirez", "user_followers": 818, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:45:06", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439661574998802436", "text": "La cumbre de la Celac en M\u00e9xico es un hito de la reintegraci\u00f3n Latinoam\u00e9... https://t.co/IJHn8drVSz a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "RAEdaved", "name": "valdemar ramirez", "user_followers": 818, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:44:01", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439661569617580046", "text": "Celac promueve seis l\u00edneas de acci\u00f3n para aumentar la producci\u00f3n de vacunas anticovid #EDG https://t.co/mrRMAT409S https://t.co/JYJ0bfjiXz", "screen_name": "DiariodeGuayana", "name": "El Diario de Guayana", "user_followers": 108653, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:44:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q0kTsWEAAdwyP.png"}
{"id": "1439661551166922757", "text": "Momento en el cual recibe la nota JOH para que termine su alocuci\u00f3n en M\u00e9xico durante la CELAC por estar tocando un tema alejado a la Cumbre.\n https://t.co/loCxJSxwZj", "screen_name": "HernanArguello", "name": "Hern\u00e1n Arg\u00fcello Zelaya", "user_followers": 4251, "retweet_count": 11, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-19 18:43:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439531560999477258/pu/img/RD7ET-ZVAIRI9a5d.jpg"}
{"id": "1439661495525117952", "text": "\u00bfLlegar\u00e1 a consolidarse la CELAC? https://t.co/xJMwswhvTU a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "RAEdaved", "name": "valdemar ramirez", "user_followers": 818, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:43:42", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439661316982153226", "text": "#DeInter\u00e9s || C\u00f3mo atender la crisis financiera en Latinoam\u00e9rica y estrategias para combatir la pandemia de la #Covid19 fueron los temas dominantes de la VI Cumbre de la #CELAC https://t.co/ZYRUMUDcP7 #UnidadLatinoamericana https://t.co/18OHDQ8w89", "screen_name": "Umbv_EEPA27N", "name": "Escuela de Estudios del Poder A\u00e9reo 27N", "user_followers": 2092, "retweet_count": 14, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:43:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p78vVXEAEakvn.jpg"}
{"id": "1439661228369002505", "text": "Celac 2021 M\u00e9xico, desde Palacio Nacional. https://t.co/d8XkwvOlBH v\u00eda @YouTube", "screen_name": "LUIGY1515", "name": "Luis Raul Hernandez", "user_followers": 162, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:42:39", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439661186660851715", "text": "Cumbre de la CELAC mientras se agrandan l\u00edderes como L\u00f3pez Obrador Madur... https://t.co/C8zCn8vY0z v\u00eda @YouTube", "screen_name": "SamiRam508", "name": "Sami Ramos", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:42:29", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439661142704492544", "text": "\u00bfProtagonismo?\n\nMe gustar\u00eda pensar q es ignorante, pero NO, minimizar q @m_ebrard se encarga de la pol\u00edtica exterior (es SRE, canciller, Presidente de CELAC en Reuni\u00f3n Internacional) y q AMLO lo puso ah\u00ed, claro q no es ignorancia...\n\nEso es INSIDIA y de la m\u00e1s baja @AlinaDuarte_ https://t.co/sLixcWP0CY", "screen_name": "piojo22e", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdVota SI\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Lily", "user_followers": 25466, "retweet_count": 49, "favorite_count": 106, "date": "2021-09-19 18:42:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q0KViVQAEnyju.png"}
{"id": "1439661033191198724", "text": "CELAC: presencia de Maduro genera tensi\u00f3n https://t.co/qe2CfK8mXy a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "RAEdaved", "name": "valdemar ramirez", "user_followers": 818, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:41:52", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439660731318800388", "text": "Presidente de la Rep\u00fablica Popular China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 , Xi Jinping, particip\u00f3 ayer en la #CELAC con un mensaje en video https://t.co/8Jetcvzw2l", "screen_name": "HoyenTelecom", "name": "Hoy en Telecom", "user_followers": 2881, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:40:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439660665522855938/pu/img/hvcLDb2Wb5PQUnuD.jpg"}
{"id": "1439660656354025477", "text": "#CELAC2021 @PPT_CELAC @lopezobrador_ @m_ebrard \n\nMALDITO MENTIROSO\u203c\n\nDeclar\u00f3 tambi\u00e9n cu\u00e1ntos millones se tramitaron, recibieron para combatir la #pandemia y se desaparecieron\u2753Los Q614.5 millones que le pag\u00f3 a los rusos por @sputnikvaccine y no se han recibido en su totalidad\u2753 https://t.co/dFEoIgph3Z https://t.co/k0cwJ6du9q", "screen_name": "marielp82893334", "name": "Mariel P\u00e9rez", "user_followers": 560, "retweet_count": 8, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 18:40:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qzurvX0Ag-yrf.jpg"}
{"id": "1439660597130448900", "text": "\"Urge revitalizar la Celac para avanzar hacia una recuperaci\u00f3n inclusiva y justa que nos fortalezca como regi\u00f3n y contribuya al bienestar de nuestras naciones\". @DiazCanelB\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #CELAC2021 #M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #18DeSeptiembre https://t.co/E7yeLVCjk5", "screen_name": "MarthaRRguez1", "name": "Martha R\u00edos", "user_followers": 36, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:40:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwMl-WEAIdP5r.jpg"}
{"id": "1439660575546617862", "text": "@thehill @JorgeGestoso #CELAC  \n( #CELAC2021 en la #Celac2021Mexico y #elMundo ) la conformaci\u00f3n #Militar estrategica ARMADA Entre #australia #USA y #ReiNoUnido #AUKUS \nEs Una Amenaza para #LatinoAmerica #AFRICA y #elCaribe #Nicaragua #CUBA #Venezuela #Argentina #Bolivia #Peru Deben Unirse en un #EDDA https://t.co/8ngQiwJIoS", "screen_name": "diez_padilla", "name": "Ricardo Ezequiel Diez PaDIllia ( REP )", "user_followers": 158, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:40:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qzi0gXoAc0-Zo.jpg"}
{"id": "1439660575127003138", "text": "@Reforma \u00bfA qui\u00e9n le creo? \u00bfAl Pasqu\u00edn @Reforma al servicio de la derecha o lo que vi en directo de la Cumbre CELAC? #DomingazoDelReforma #FelizDomingo #DomingoDeGanarSeguidores #SiguemeYTeSigo #FollowBack #CDMX #Jud\u00edos #BuenDomingo https://t.co/s8eBIMmkXG", "screen_name": "Vital_MX", "name": "Elan Vital", "user_followers": 1512, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:40:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qzqMyVQAANOgU.jpg"}
{"id": "1439660367081320448", "text": "Que alguien me explique: Gurriel y Tucker,( @LosAstros ) ambos est\u00e1n en 2da base a la vez?\n\ud83d\ude1e Gurriel montado en la espalda de Tucker?\n\nTrato de imaginar,no lo entiendo @MarvinBeisbol\nPara esos q critican a la Iguana\n\n@RensoGmezHerre1 @elfildeo #19Sep #UnidadLatinoamericana Celac https://t.co/UDIS1MUktH", "screen_name": "duplexgarcia", "name": "Ram\u00edrez S\u00e1nchez", "user_followers": 2215, "retweet_count": 13, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:39:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qzKIOXEAsoxXX.jpg"}
{"id": "1439660233039695879", "text": "#ACubaPonleCoraz\u00f3n #SomosContinuidad \nBrillante mi presidente @DiazCanelB, al combate corred bayameses por #Cuba en la cumbre de la #CELAC, fue con las #Ideas, el #Pensamiento y el #Valor de #FidelCastro y @RaulCastro_Ruz @ElbaRosaPM @SANTANACITMA @cruz_dayamy @Maida_Comunica https://t.co/Ypd31Xw8dv", "screen_name": "Citmagtm", "name": "Citmagtm", "user_followers": 482, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:38:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qzVuWXsAAPrgY.jpg"}
{"id": "1439660160834850820", "text": "Yo como presidente de Uruguay o Paraguay.\nDando mi discurso en el #CELAC https://t.co/vhoKaiNeYA", "screen_name": "montocharls", "name": "Charly Maquiavelo. \ud83c\udf7b\u00ae\ufe0f", "user_followers": 1173, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 18:38:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qzSXsVQAAxKLm.jpg"}
{"id": "1439660108884152320", "text": "La cumbre de la CELAC fue un \u00e9xito.\nEn todos los sentidos fue un \u00e9xito.\nReunir a m\u00e1s de 30 pa\u00edses es sendacional.\n\nFormar un bloque Latinoamericano y del Caribe.\nFortalece a todos los pa\u00edses que integran a la CELAC.\n\nLa @OEA_oficial golpista de USA.\n\nQUEDA\nhttps://t.co/Wma3mflwKk", "screen_name": "RoanaBuenavent1", "name": "Mexicana Patriota", "user_followers": 34221, "retweet_count": 25, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-19 18:38:12", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439660051510202377", "text": "El Colectivo #50m\u00e1s1 Felicita el posicionamiento de la Ministra de Relaciones Exteriores de #Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 @ErikaMouynes, nos representa tu compromiso y defensa en nuestros #DDHH. Claro que faltan mujeres en la mesa de @PPT_CELAC Exigimos #ParidadEnTodo https://t.co/z0IINAOxj5 https://t.co/b1gcGOAHvI", "screen_name": "50mas1Mx", "name": "50+1", "user_followers": 7661, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 18:37:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qzL2oXoAYFZ_q.jpg"}
{"id": "1439660029783707649", "text": "#CELAC \n( #CELAC2021 en la #Celac2021Mexico )\nla Conformacion #Militar estrategica ARMADA entre #AUSTRALIA #USA y #ReiNoUnido \n#AUKUS\nes una Amenaza \npara #LatinoAmerica #AFRICA y #elCaribe  \n#Nicaragua #CUBA #Venezuela #Argentina #Bolivia #Peru deben Unirse en un #EDDA \n#URGENTE https://t.co/fUzk1g7bC4", "screen_name": "diez_padilla", "name": "Ricardo Ezequiel Diez PaDIllia ( REP )", "user_followers": 158, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:37:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439658896814190601/pu/img/ma6PWaeGYNIDZwWW.jpg"}
{"id": "1439659998355890187", "text": "Tres tristes tigres com\u00edan trigo en un trigal, tres tristes gobernantes de tres grandes pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica, con gente maravillosa que una vez m\u00e1s quedan en ridiculo ahora en la #CELAC2021 #CELAC la uni\u00f3n del continente americano desde M\u00e9xico hasta Argentina es un hecho https://t.co/lObpOJN1rq", "screen_name": "anita65267324", "name": "anita chavista", "user_followers": 27, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:37:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qzIv6X0AAdY8S.jpg"}
{"id": "1439659968052011008", "text": "@LuisLacallePou El presi de Uruguay antes de la CELAC y sus asesores, \" te queda bien el verde\" https://t.co/zR9JHInpGY", "screen_name": "CaronteBarquer1", "name": "Caronte Barquero", "user_followers": 20, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:37:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qzGAuXMAMKGjQ.jpg"}
{"id": "1439659857825746947", "text": "Declaraci\u00f3n de la Ciudad de M\u00e9xico. Celac 2021 reitera compromiso con la unidad e integraci\u00f3n pol\u00edtica, econ\u00f3mica, social y cultural y la decisi\u00f3n de continuar trabajando conjuntamente para hacer frente a la crisis \n\nhttps://t.co/1jI9OwLi7Z https://t.co/2C5cry1XqG", "screen_name": "RNuevoMundo", "name": "Radio Nuevo Mundo", "user_followers": 23054, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 18:37:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qyx-fXMAA1pou.jpg"}
{"id": "1439659404211728384", "text": "Presidents Nicol\u00e1s Maduro (Venezuela), Luis Lacalle Pou (Uruguay), Miguel D\u00edaz Canel (Cuba) and Mario Abdo Benites (Paraguay) starred in heated debates during the VI Summit of the Community of Latin American and Caribbean States (CELAC),in Mexico\nhttps://t.co/OCksgo9lxy", "screen_name": "949zeta", "name": "949zeta", "user_followers": 39, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:35:24", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439659358644850695", "text": "Presidente de #Uruguay @LuisLacallePou le hace duro cuestionamiento a @lopezobrador_ durante intervenci\u00f3n en la #Cumbre del #Celac que se lleva a cabo en #M\u00e9xico https://t.co/vyZmzeg1iC", "screen_name": "RevistaAccionP", "name": "Revista Acci\u00f3n P.", "user_followers": 1548, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 18:35:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439659296837410823/pu/img/3wIuqUXNWigCqXbP.jpg"}
{"id": "1439659303732981764", "text": "#19Sep Presidente Nicol\u00e1s Maduro invit\u00f3 a pa\u00edses a ser observadores de megaelecciones del 21Nov https://t.co/HBJ6zVXbj8\n\n#NoticieroVenevision #Pol\u00edtica #Celac #PresidenteNicol\u00e1sMaduro https://t.co/4ODN12tdrl", "screen_name": "noticierovv", "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "user_followers": 3510049, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:35:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qm8XTVQAQSvXi.png"}
{"id": "1439659294404841475", "text": "Discurso del presidente Nicol\u00e1s Maduro / Venezuela - VI Cumbre CELAC https://t.co/riIDN7d2J6 a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "jlcs927270", "name": "Jos\u00e9 Luis Cardoso", "user_followers": 3233, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:34:58", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439659284716036100", "text": "#19Sep  En la Celac en M\u00e9xico queda claro que Ch\u00e1vez vive y la lucha sigue  #UnidadLatinoamericana\nhttps://t.co/9TcTYS0Z3o https://t.co/Q6jlJrWUwG", "screen_name": "laradiodelsur", "name": "La Radio del Sur", "user_followers": 279886, "retweet_count": 38, "favorite_count": 29, "date": "2021-09-19 18:34:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qycxkWYAg6OxO.jpg"}
{"id": "1439659253183176704", "text": "Se han preguntado \u00bfA qui\u00e9n le conviene que la Comunidad de Estados 'Latinoamericanos' y Caribe\u00f1os, no estemos unidos?... Cuando el objetivo no es sustituir a la ineficiente #OEA, sino que la #CELAC sea el principal instrumento de cooperaci\u00f3n entre los 33 pa\u00edses que la integran. https://t.co/X8l7mKRpEF", "screen_name": "monerovegota", "name": "MoneroVegota", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:34:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qydfLWEAAwyKk.jpg"}
{"id": "1439659247751548932", "text": "Presidents Nicol\u00e1s Maduro (Venezuela), Luis Lacalle Pou (Uruguay), Miguel D\u00edaz Canel (Cuba) and Mario Abdo Benites (Paraguay) starred in heated debates during the VI Summit of the Community of Latin American and Caribbean States (CELAC),in Mexico\nhttps://t.co/opKWTjNhsR", "screen_name": "CaymanCountry", "name": "Country Rooter 101", "user_followers": 406, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:34:46", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439659182530056194", "text": "Gran fracaso de #AMLOut y Ebrard en la reuni\u00f3n de la CELAC (comunidad de estados Latinoamericano y del Caribe)\n1. Desprecian propuesta de AMLO de desaparecer OEA\n2. Cero liderazgos de AMLO, solo lo apoyan Bolivia, Venezuela, Cuba.\n3. Desconoce la diferencia de embargo con bloqueo https://t.co/i5jHHLOHho", "screen_name": "OficialFrenaaa", "name": "FRENA Oficial", "user_followers": 101407, "retweet_count": 160, "favorite_count": 336, "date": "2021-09-19 18:34:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qyY_UVUAEQKa5.jpg"}
{"id": "1439659165283241984", "text": "Al otro socialista (Guaid\u00f3) no lo vimos ni veremos en ninguna parte.\n\nY por cierto, \u00bfqu\u00e9 hace \u00e9l \u201ctwitteando\u201d sobre supuesta \u201ctrasquilada\u201d a Maduro en la CELAC?\n\n\u00bfDe q habla? \u00bf\u00e9l estuvo sentado all\u00ed? \u00bfDe donde twittea: del balc\u00f3n de su casa?\n\nSiguen intentando burlar a la gente https://t.co/ukVkbExtOH", "screen_name": "LauraDeRosaMart", "name": "Laura De Rosa", "user_followers": 12412, "retweet_count": 44, "favorite_count": 69, "date": "2021-09-19 18:34:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qyXSDUUAQTG0d.jpg"}
{"id": "1439659064267575302", "text": "@JesusRCuevas Chuy el resultado de la CELAC es el FRACASO ABSOLUTO de @lopezobrador_ por tratar de imponer para LA la agenda del eje Mex-Cub-Ven-Bol, tumbar a la OEA y erigirse como gu\u00eda moral y pol\u00edtico y ya vez solo qued\u00f3 ante el mundo como novia de pueblo vestida y alborotada. https://t.co/oh54H9Pg3X", "screen_name": "seraltamirano", "name": "Sergio Altamirano", "user_followers": 813, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:34:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qySfCX0AAiwu7.jpg"}
{"id": "1439658885376266242", "text": "#CELAC se pronuncia sobre el bloqueo en Cuba, Malvinas y Puerto Rico: \u00bfalguna cosita que decir sobre derechos y democracia en Cuba, Venezuela y Nicaragua?\u2026 el foro equivocado y gracias a Castillo&amp;C\u00eda, jugando en pared con el lado equivocado\u2026 https://t.co/gGAm66MQRP", "screen_name": "RPinillosPeru", "name": "Rodrigo Pinillos", "user_followers": 683, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:33:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qyHwtWEAARfT3.jpg"}
{"id": "1439658803914489862", "text": "El presidente de Uruguay denuncia la encarcelaci\u00f3n de opositores en Cuba \ud83d\udc49\ud83c\udffbEl mandatario le record\u00f3 a Miguel D\u00edaz-Canel una frase de la canci\u00f3n \u2018Patria y Vida\u2019 en plena Cumbre de la Celac en M\u00e9xico https://t.co/nGOr44sg9k https://t.co/RUYAm0nS7N", "screen_name": "14ymedio", "name": "14ymedio", "user_followers": 52870, "retweet_count": 83, "favorite_count": 231, "date": "2021-09-19 18:33:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qyDY8WEAgtFmn.jpg"}
{"id": "1439658706854055937", "text": "Tanto ataque, inventos, bots en  contra de @lopezobrador_ , @DiazCanelB , @NicolasMaduro  y la gran mayor\u00eda de la #CELAC , y qu\u00e9 han ganado.... \u00bf\u00danicamente demostrarse como #Lacayos del neoliberalismo y lamebotas del imperio y traidores a sus pueblos. \u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza!\n\u00a1Viva AL-C! https://t.co/iyTTQBOnz7", "screen_name": "norbertoamaya21", "name": "@Amaya5M", "user_followers": 37, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:32:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qx9rEXEAgDo1L.jpg"}
{"id": "1439658692102787077", "text": "Este es el poderoso mensaje de Pedro Castillo en la CELAC! Hasta nunca OEA! https://t.co/KEPwbIemBd a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "jsousap", "name": "Guri 11-04", "user_followers": 1848, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:32:34", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439658681944133633", "text": "Barricada Latinoamericana | Cumbre CELAC: Desempe\u00f1o Mexicano para la Integraci\u00f3n https://t.co/dycM6M6ByI\n\n#ExpresionSonoraNoticias #Sonora #Hermosillo #ESN #RedesSociales https://t.co/IVsnNUtNl4", "screen_name": "expresionsonor1", "name": "Expresion-Sonora.com", "user_followers": 1876, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:32:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qx8RBXIAU7a4p.jpg"}
{"id": "1439658464867852290", "text": "Tanto Ebrard, con la reuni\u00f3n de la Celac, como Sheinbaum, con el simulacro, iban a decir que fue un \u00e9xito. A pesar de las controversias en la reuni\u00f3n y que 101 alarmas no sonaron, respectivamente. Ah\u00ed #elmeollodelasunto https://t.co/RJHNEYcmgL", "screen_name": "ELMEOYODLASUNTO", "name": "Daniel Valles.", "user_followers": 4774, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:31:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qxlezVIAkNNrn.jpg"}
{"id": "1439658229223542784", "text": "#Celac pide al Congreso de #EU eliminar bloqueo econ\u00f3mico contra #Cuba https://t.co/C8hdLk0Ydk https://t.co/c2brB7CHn2", "screen_name": "LaRazon_mx", "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico", "user_followers": 154442, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:30:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qxfPUWEAAD4hG.jpg"}
{"id": "1439658113221734403", "text": "La osada propuesta de L\u00f3pez Obrador a la Celac que incluy\u00f3 a #EstadosUnidos y #Canad\u00e1\nLea la nota aqu\u00ed: https://t.co/zjMzDGDzsb https://t.co/fn8APFgsfV", "screen_name": "Diario_ElDia", "name": "El D\u00eda", "user_followers": 137632, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:30:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qvGd1XoAg45vd.jpg"}
{"id": "1439658057634656258", "text": "CELAC APRUEBA PLAN DE AUTOSUFICIENCIA SANITARIA; BUSCAN ACELERAR PROCESOS DE VACUNACI\u00d3N\n\n#CELAC #Latinoam\u00e9rica #Vacunaci\u00f3n\n\nSeguir leyendo\nhttps://t.co/CcZ5WzNh28 https://t.co/CiKzr9bwNy", "screen_name": "AViverosNoticia", "name": "Alberto Viveros Noticias", "user_followers": 1835, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:30:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qxX_EXoAYxOOx.jpg"}
{"id": "1439658046993715206", "text": "Venezuela y Bolivia sostienen encuentro bilateral como parte de la VI Cumbre de la CELAC\nhttps://t.co/EHqDhc8peN\n#UnidadLatinoamericana https://t.co/lEmEwj4yK5", "screen_name": "PartidoPSUV", "name": "PSUV", "user_followers": 1466830, "retweet_count": 75, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-19 18:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p0s26XoAMphKr.png"}
{"id": "1439658034888806401", "text": "#Nacionales #cuestionada #Maduro #mandatarios \u00bfC\u00f3mo ven analistas la presencia de Maduro en la CELAC?. https://t.co/hAdLa5tScs. V\u00eda: QPEV https://t.co/ic3z0TbnZ4", "screen_name": "QPEV_", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "user_followers": 8764, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:29:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qxWqDVEAEvQQj.jpg"}
{"id": "1439657908074074112", "text": "\ud83d\udcc3Declaraci\u00f3n sobre pueblos ind\u00edgenas de la CELAC y Covid-19. \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/4wTB3rtIFN", "screen_name": "SRE_mx", "name": "Relaciones Exteriores", "user_followers": 1214160, "retweet_count": 37, "favorite_count": 49, "date": "2021-09-19 18:29:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qxOijXoAwSDe6.jpg"}
{"id": "1439657857226625027", "text": "#Uruguay: \u00bfPuede un Presidente que tuvo como invitados de honor a su Inauguraci\u00f3n a este cuarteto tener la estatura moral para dar lecciones de DDHH  en la VI Cumbre de CELAC? https://t.co/LSvp5jvQFe", "screen_name": "JorgeGestoso", "name": "Jorge Gestoso", "user_followers": 67337, "retweet_count": 943, "favorite_count": 1654, "date": "2021-09-19 18:29:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qxLaLXEAA3-5f.jpg"}
{"id": "1439657826142593030", "text": "#LiberenANuestroDiplomatico  Presidente Maduro tras la cumbre de la CELAC: \u00abHa llegado el momento del Sur\u00bb https://t.co/xMNR2CpaZB https://t.co/jOSjCPsdMl", "screen_name": "carlos2015aceve", "name": "Carlos Jose Acevedo", "user_followers": 72325, "retweet_count": 38, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-19 18:29:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qxFdJXoAo6TbF.jpg"}
{"id": "1439657698266599430", "text": "Solamente se fue al #Celac a hacer el ridiculo y quedar como payaso!!! #AMLOBurlaMundial https://t.co/ukCVr0OPWe", "screen_name": "gerardo_delarge", "name": "Gerardo DeLarge", "user_followers": 1077, "retweet_count": 6, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 18:28:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qxCy6XsAII3od.jpg"}
{"id": "1439657640607420417", "text": "#EnVivo #AlinaDuarte La CELAC y La nueva integraci\u00f3n de Latinoamerica: el rol de M\u00e9xico https://t.co/kVg85zn6bI", "screen_name": "mercedesmontan1", "name": "Amanecer", "user_followers": 75, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:28:23", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439657523590664197", "text": "@hreynosod Fue un fracaso la reuni\u00f3n del CELAC ahora qued\u00f3 como un \ud83e\udd21 y considerado persona nongrata por el mundo. https://t.co/GrF7K0QUQc", "screen_name": "Pink652", "name": "Pink65", "user_followers": 1820, "retweet_count": 9, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 18:27:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qw42nVQAAIslZ.jpg"}
{"id": "1439657501406945280", "text": "@GuerraAriasE @LuisLacallePou Cuando se preparaba para la CELAC https://t.co/bV6ofa5SQt", "screen_name": "CaronteBarquer1", "name": "Caronte Barquero", "user_followers": 20, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:27:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qw2QFXIAYWqQr.jpg"}
{"id": "1439657438836248577", "text": "Escobar sobre Pedro Castillo en EE.UU.: \u201cEs bien importante que sea claro de cu\u00e1l va a ser la pol\u00edtica econ\u00f3mica\u201d - RPP Noticias https://t.co/zVPk2rIenu #PedroCastillo #Celac #OEA #ONU #Per\u00fa https://t.co/JHKLRCSPZD", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:27:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwz8IUcAMgleF.jpg"}
{"id": "1439657432112717824", "text": "Internacional: Escobar sobre Pedro Castillo en EE.UU.: \u201cEs bien importante que sea claro de cu\u00e1l va a ser la pol\u00edtica econ\u00f3mica\u201d - RPP Noticias https://t.co/5Dh6KHYNeT #PedroCastillo #Celac #OEA #ONU #Per\u00fa https://t.co/cKDUU7fpRK", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:27:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwzjBVEAAMT5X.jpg"}
{"id": "1439657410835230724", "text": "Adem\u00e1s de lo que dijo el presidente de Uruguay en la VI Cumbre CELAC, habr\u00e1 que reconocerle el manejo de la pandemia al d\u00eda de hoy:\n\nURUGUAY: 6,046 muertos.\n\nM\u00c9XICO: 271,000 muertos (Real 800,000 por m\u00e9todo centinela de Gattell).\n\nY todav\u00eda hay ingenuos que le creen al anlo. https://t.co/rm6P1zImJD", "screen_name": "CESARHE27886541", "name": "CESAR HERNANDEZ", "user_followers": 44, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:27:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwx1_XEAELIgV.jpg"}
{"id": "1439657189510205446", "text": "@evoespueblo @LuchoXBolivia En la CELAC est\u00e1s mirando a las hijas de los presidentes? https://t.co/cmsg2QGRUM", "screen_name": "JasonTorresV", "name": "Jason Torres", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:26:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwkk8WQAAlzcq.jpg"}
{"id": "1439657091149479938", "text": "@EduardoEstrella @luisabinader @PPT_CELAC @PresidenciaRD @MIREXRD @embardmex Cuento y cuento viajando a costilla del pueblo https://t.co/GIDgvjSIo5", "screen_name": "observa27401323", "name": "observando", "user_followers": 396, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:26:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439657065270681608/pu/img/zgfsyAshuunLIyHj.jpg"}
{"id": "1439657026011865089", "text": "AMLO invita a Maduro y este le echa flores a Calder\u00f3n \ud83d\ude02 record\u00f3 la importancia que tuvo el ex presidente  Felipe Calder\u00f3n en la creaci\u00f3n de la Cumbre (CELAC) en 2010,(..) fund\u00f3 \u201cla mayor diversidad ideol\u00f3gica que conozca\u201d \nIndigo @celac https://t.co/U2ipNRWWXw", "screen_name": "Telescopi0", "name": "TelescopiO", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:25:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qvyb_VEAABrGk.jpg"}
{"id": "1439656956185153550", "text": "En presidencia gastan m\u00e1s de 100mil millones de pesos en proyectos que los benefician, pero cuando se le regresa impuestos a alguien se paran de pesta\u00f1as. En la CELAC dictadores cubanos y venezolanos se muestran como \u00edntimos de nuestro presidente. https://t.co/jrpaU7iYyD https://t.co/4g9L9rYXNN", "screen_name": "appbonados", "name": "Appbonad@s", "user_followers": 122, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:25:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwWImWUAUqJb5.jpg"}
{"id": "1439656876287963137", "text": "*#AlinaDuarte \"La CELAC y la nueva integraci\u00f3n latinoamericana: el rol de M\u00e9xico\"* #EnVivo #RompiendoElCercoInformativo #AMLO #INECorrupto #INEyTEPJFSimuladores #QueSeVayanTodosLosMagistrados #RickyRiqu\u00ednProfugu\u00edn #100Millones \nhttps://t.co/x7YSd7AwMT", "screen_name": "SerchLar", "name": "Sergio Lara Ch\u00e1vez", "user_followers": 1906, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:25:21", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439656842972606471", "text": "Venezuela y Bolivia sostienen encuentro bilateral como parte de la VI Cumbre de la CELAC\n\n#UnidadLatinoamericana https://t.co/fjGSEs0VMo", "screen_name": "BolivarCandang1", "name": "En Victoria Siempre", "user_followers": 303, "retweet_count": 8, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 18:25:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_quvs4WUAMYyKz.jpg"}
{"id": "1439656807778197513", "text": "#EsNoticia \ud83d\udde3\ufe0fPresidente Maduro tras la cumbre de la CELAC: \u00abHa llegado el momento del Sur\u00bb. Cumbre de la CELAC consolida la integraci\u00f3n latinoamericana. @NicolasMaduro @NAkufoAddo @ecowas_cedeao @PresidenciaCV @GhanaPresidency @mae_rusia @SKhatibzadeh \n\nhttps://t.co/7eCP0Qq1gu https://t.co/mNG0oJJsOR", "screen_name": "vidabellav", "name": "Cielo", "user_followers": 1979, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 18:25:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwPLyWEAgvrgk.jpg"}
{"id": "1439656730925965321", "text": "La CELAC naci\u00f3 para unir a las naciones de nuestra Am\u00e9rica, para dejar de ser colonia, no somos \"patio trasero\" de nadie. Ha llegado el momento del Sur, debemos unirnos por encima de las diferencia y colocar en el centro el bienestar de los pueblos. \u00a1Juntos Es La Cosa! https://t.co/PDXFt1jsGy", "screen_name": "elmila3", "name": "\ud83c\udf40BELK  GARCIA\ud83c\udf40", "user_followers": 4833, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:24:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439652205590716416/pu/img/0s8lj5Q9qs2auw9R.jpg"}
{"id": "1439656678991876098", "text": "Manuel Rodr\u00edguez: Actividades internacionales de Castillo van a generar confianza en la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica - RPP Noticias: * Manuel Rodr\u00edguez: Actividades internacionales de Castillo van a generar confianza en la\u2026 #ManuelRodr\u00edguezCuadros #PedroCastillo #Celac #M\u00e9xico https://t.co/cibNGk4xGi", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:24:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwHqaVkAITlK1.png"}
{"id": "1439656675485491200", "text": "Pol\u00edtica:  Pedro Castillo es tendencia luego de su discurso en la Celac: \u201cLa pandemia es un problema hist\u00f3rico\u201d | VIDEO - El Boc\u00f3n https://t.co/NdaHebxVty #PedroCastillo #M\u00e9xico https://t.co/GqR3qPuKH5", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:24:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwHglVUAUlGN0.jpg"}
{"id": "1439656632657629185", "text": "#MasCELACyMenosOEA \n\"Aqu\u00ed en la CELAC venimos con el esp\u00edritu de la uni\u00f3n, de la hermandad, de la cooperaci\u00f3n para nuestros pueblos.\" @NicolasMaduro https://t.co/l77k85iqVn", "screen_name": "Alejand45209502", "name": "@Arianni \ud83d\udd74 \u27a1 \ud83d\udd74 \ud83d\ude37 \ud83c\udfe1", "user_followers": 1155, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 18:24:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwE3cX0AIpdih.jpg"}
{"id": "1439656451488763909", "text": "Presidente Maduro tras la cumbre de la CELAC: \u00abHa llegado el momento del Sur\u00bb\n#LiberenANuestroDiplomatico https://t.co/oEllI0YMZD https://t.co/8CkbqXZ603", "screen_name": "CoralTeresa", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82 \ud835\udc7b\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc82\ud83c\udf52", "user_followers": 27560, "retweet_count": 14, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 18:23:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qv6ZBXsAM9-_C.jpg"}
{"id": "1439656234173583360", "text": "Venezuela #bancodevenezuela Nicol\u00e1s Maduro Daniela Alvarado Banesco Cl\u00ednicas Guaido Paraguay Kazajist\u00e1n CELAC  Los EEUU #LiberenANuestroDiplomatico  \n\nHebe de Bonafini. La dirigente y cofundadora de la agrupaci\u00f3n \"Madres de Plaza de Mayo\". Fallece de un infarto a los 92 a\u00f1os https://t.co/9w6evxujzd", "screen_name": "fernandopara", "name": "fernando antonio", "user_followers": 6635, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:22:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qvq9eWYAQ1gkq.png"}
{"id": "1439656147519160329", "text": "EN LA REUNI\u00d3N DE CELAC, AMLO LLAMA A CONSTRUIR ALGO PARECIDO A LA UE La Opini\u00f3n de Tamaulipas - https://t.co/ULN23najss https://t.co/B7ikDjtIaW", "screen_name": "arano2015", "name": "Jorge Arano", "user_followers": 307, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:22:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qvovuWUAMmkoE.jpg"}
{"id": "1439655855075516421", "text": "Venezuela #bancodevenezuela Nicol\u00e1s Maduro Daniela Alvarado Banesco Cl\u00ednicas Guaido Paraguay Kazajist\u00e1n CELAC  Los EEUU #LiberenANuestroDiplomatico  \n\nHebe de Bonafini. La dirigente y cofundadora de la agrupaci\u00f3n \"Madres de Plaza de Mayo\". Fallece de un infarto a los 92 a\u00f1os https://t.co/k7TpRQlHtd", "screen_name": "fernandopara", "name": "fernando antonio", "user_followers": 6635, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:21:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qu1xxXEAk6GRu.png"}
{"id": "1439655795214389248", "text": "Amigos el resultado de la CELAC  es el FRACASO ABSOLUTO de @lopezobrador_ por tratar de imponer para LA la agenda del eje Mex-Cub-Ven-Bol, tumbar a la OEA y erigirse como gu\u00eda moral y pol\u00edtico y solo qued\u00f3 ante el mundo como novia de pueblo vestida y alborotada.\nEse es el tema! https://t.co/Y8Vacl7utx", "screen_name": "seraltamirano", "name": "Sergio Altamirano", "user_followers": 813, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:21:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qvUPpWQAIP2hl.jpg"}
{"id": "1439655766315634696", "text": "Adivinen qui\u00e9n es miembro fundador del CELAC? https://t.co/QiRcmtBwiD", "screen_name": "DonVocero", "name": "Don Vocero", "user_followers": 74041, "retweet_count": 1045, "favorite_count": 5122, "date": "2021-09-19 18:20:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qvSUnX0AALjG8.jpg"}
{"id": "1439655734522880006", "text": "Y Maduro dijo que los Mexicanos lo amaban...\n\nAs\u00ed abuchean en pleno congreso Mexicano al tirano Nicol\u00e1s Maduro.\n\nY AMLO LE DIO CHACE PARA QUE LO ABUCHEARAN... \ud83d\ude02 \n\n#CELAC\n#UnidadLatinoamericana\n#19Sep \nhttps://t.co/jDKowRZRj5", "screen_name": "CarapalidaSpace", "name": "DOUGLAS", "user_followers": 9039, "retweet_count": 23, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-19 18:20:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439645138729512968/pu/img/uBPkY7Tva9ny1Teg.jpg"}
{"id": "1439655734489358346", "text": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y Bolivia \ud83c\uddec\ud83c\udded estrecharon lazos de cooperaci\u00f3n en la VI Cumbre de la CELAC.\n\n#LiberenANuestroDiplomatico\n\n@NicolasMaduro\n@LuchoXBolivia\n@evoespueblo\n@SomoSCELAC\nLEER M\u00c1S: https://t.co/ZF6bHcgMvI https://t.co/HRf4zfZtHm", "screen_name": "irr644", "name": "Iris R\u2696\u2712de Rodr\u00edguez(desde\ud83c\udfe1)\ud83c\udf39\ud83c\udf43", "user_followers": 81720, "retweet_count": 6, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 18:20:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qvQtGXoA0KNrc.jpg"}
{"id": "1439655731431497731", "text": "Discurso del presidente Jos\u00e9 Pedro Castillo / Per\u00fa - VI Cumbre CELAC https://t.co/0DlKvHWqo6 v\u00eda @YouTube", "screen_name": "pedroan34840349", "name": "pedro antonio delgado medina", "user_followers": 960, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:20:48", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439655676297584642", "text": "El brillante papel de #Mexico en la #CELAC \u00a1regres\u00f3 el hermano mayor de Am\u00e9rica Latina!\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/6crmiwESQY", "screen_name": "YimiCid", "name": "Yimi Morales Cid", "user_followers": 31, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:20:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qvNFgXMAAt5Fd.jpg"}
{"id": "1439655637202395138", "text": "Sin lugar a dudas est\u00e1 Cumbre de la #CELAC le ha dejado un mal sabor de boca a #DiazCanelSingao e inmensas alegr\u00edas para los cubanos que queremos ver a nuestra #Cuba libre. Gracias tambi\u00e9n al Presidente de Ecuador #LassoGuillermo https://t.co/ENk4YRWu6O", "screen_name": "tequiereyabraza", "name": "tequiereyabraza", "user_followers": 85, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:20:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439655594193993733/pu/img/IpPZ0KGwtaOq8uVr.jpg"}
{"id": "1439655542755151872", "text": "Maduro pidi\u00f3 en la Celac apoyo al di\u00e1logo en Venezuela  https://t.co/CiqNRG35n6 https://t.co/h50dZz3bMZ", "screen_name": "DiarioAvance", "name": "Diario Avance", "user_followers": 97322, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:20:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qvFhQXMAcnauj.jpg"}
{"id": "1439655538640531461", "text": "#Pol\u00edtica | Cumbre eleva a Celac como principal foro de uni\u00f3n regional https://t.co/9egUvI87YE\n\nEl c\u00f3nclave en M\u00e9xico alcanza el mayor qu\u00f3rum, con 33 naciones. Uruguay y Paraguay censuran presencia de Maduro. https://t.co/2ppHldCbJ0", "screen_name": "lajornadazac", "name": "La Jornada Zacatecas", "user_followers": 18350, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:20:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qvFU6XIAAcWXI.jpg"}
{"id": "1439655200877424645", "text": "@HUS07777781 @1961Tokio @OlgaCeciliaGav2 @NTN24ve Con mierda sali\u00f3 la plasta de @NicolasMaduro de la celac, no fue m\u00e1s humillado porque ya no se pudo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 (su cara de \"contento\"), debe ser feo que te traten como la mierda no? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Aty5jl6iNK", "screen_name": "Zutano30", "name": "Rob Ari", "user_followers": 954, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:18:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_quxmOWEAIJY0T.jpg"}
{"id": "1439655172142206980", "text": "@MMercedes1812 @Oviedo75778992 @esceg11 La CELAC nubl\u00f3 Lacalle \nCon Abdo que lo secund\u00f3\nVenezuela luz le di\u00f3\nD\u00edaz-Canel por ese detalle\nEn r\u00e9plica de dignidad\nExpres\u00f3 la libertad\nDe Cuba rebelde y libre:\nComo Maceo intransigente\nFrente al Lacayo insolente\nHaciendo que Cuba vibre.\n#CubaVencer\u00e1 https://t.co/PEemUjUDON", "screen_name": "ZamoraCarmenate", "name": "Antonio Carmenate Zamora", "user_followers": 265, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:18:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_quunRXoAkv5xg.jpg"}
{"id": "1439655157961265153", "text": "@mh_saenz @canalN_ Seguro t\u00fa si puedes entender esto que dijo tu inepto presidente en CELAC #VacanciaPedroCastilloYa https://t.co/dgtwDiJ0Ce", "screen_name": "Shilviashil08", "name": "Shilvia", "user_followers": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:18:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_quvE7XsAAe-t_.jpg"}
{"id": "1439655064008896512", "text": "#LiberenANuestroDiplomatico  Venezuela y Bolivia estrecharon lazos de cooperaci\u00f3n en la VI Cumbre de la CELAC https://t.co/dnzFMCQnYY https://t.co/3nQ1NH6UHi", "screen_name": "carlos2015aceve", "name": "Carlos Jose Acevedo", "user_followers": 72325, "retweet_count": 27, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-19 18:18:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qupoMWEAICBlK.jpg"}
{"id": "1439654912758013953", "text": "#MasCELACyMenosOEA \nAs\u00edLoDijo  @NicolasMaduro a los presidentes de Uruguay y Paraguay y los reta al debate sobre democracia en la VI Cumbre de la Celac.\" https://t.co/8YbLMXEY7L", "screen_name": "Alejand45209502", "name": "@Arianni \ud83d\udd74 \u27a1 \ud83d\udd74 \ud83d\ude37 \ud83c\udfe1", "user_followers": 1155, "retweet_count": 7, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 18:17:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qugv8X0AM93HS.jpg"}
{"id": "1439654891773911041", "text": "@cmmerino Reconoce liderazgo de @lopezobrador_  tras Cumbre de la @PPT_CELAC \nhttps://t.co/L8xgMjmrvE https://t.co/HqvOZ5N17d", "screen_name": "BNoticiasMx", "name": "Buenas Noticias", "user_followers": 215, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:17:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_quecCWQAY8EXu.png"}
{"id": "1439654677113618435", "text": "@canalN_ Alguien puede descifrar este discurso que dio en CELAC \ud83d\ude31 , que dir\u00e1 en la OEA  , que verg\u00fcenza, pobre traductor \ud83d\ude35\ud83d\udcaa https://t.co/SniXpQ9KlR", "screen_name": "Shilviashil08", "name": "Shilvia", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:16:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_quTGcXEAUxxF3.jpg"}
{"id": "1439654504971001864", "text": "@ferbelaunzaran @lopezobrador_ @JesusRCuevas @jenarovillamil @epigmenioibarra @fisgonmonero De verdad se ven muy pndj0s todos ustedes los de la oposici\u00f3n, tuiteando en nado sincronizado que la Reuni\u00f3n de la CELAC fue un fracaso. \n\nNadie les cree m\u00e1s que las pocas garrapatas que como t\u00fa sienten un odio inexplicable contra AMLO. https://t.co/2ysX7SFmbK", "screen_name": "MissSunshine4", "name": "Miss Sunshine Chaira Mal\u00e9fica \uea00 \ud83c\udf65\ud83e\uddad\u262d \ud83e\udd84 \ud83d\udc51\ud83d\udc85\ud83c\udffb\ud83d\udc08", "user_followers": 5527, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:15:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_quI6oWYAYngaH.jpg"}
{"id": "1439654430169784326", "text": "\u00bfDe qu\u00e9 habl\u00f3 AMLO en la #CELAC?\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n*es un meme\n\n\u2066@lilivelazq08\u2069 \u2066@MaresPrez1\u2069 \u2066@MElenaPerezJaen\u2069 \u2066@orsonjpg\u2069 \u2066@FERDESSAVRE\u2069 \u2066@juliangt2011\u2069 #hijosdemx https://t.co/dHx4rzqijC", "screen_name": "jpaltamirano", "name": "Yeipi", "user_followers": 1917, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:15:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_quEk9XoAIk3RF.jpg"}
{"id": "1439654291497635840", "text": "Tremendo BOLUDO... las palabras de un comentarista felicitando al presidente del Ecuador @LassoGuillermo durante su participaci\u00f3n en el CELAC  ... En cuanto a @lopezobrador_ como siempre, dando verg\u00fcenza.. https://t.co/zd2Ttkw7UN", "screen_name": "valo_73", "name": "Valo's", "user_followers": 355, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:15:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qt8vQUcAAi1VU.jpg"}
{"id": "1439654279741116420", "text": "Todav\u00eda los gusanos de Miami est\u00e1n choqueados ,los 31 pa\u00edses  de Am\u00e9rica Latina que asistieron a la Celac votaron unanimementeen contra del bloqueo.#SomosCuba . https://t.co/Am4y8HZFQL", "screen_name": "YimiRodrguez1", "name": "Yimi Rodr\u00edguez", "user_followers": 2139, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:15:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qt6dhXEAU_8dm.jpg"}
{"id": "1439654254696927232", "text": "@MarkoCortes @PPT_CELAC Pero que tal recibes \u00f3rdenes de tu patr\u00f3n? Los maneja a su antojo, gracias a \u00e9l y a ti, tu partiducho va a perder el registro y mejor! Nos har\u00edas el favor de reelegirte hasta que acabes de destruir al PAN? https://t.co/yY2ys8cCPc", "screen_name": "PeterRamos1971", "name": "Peter Ramos\u2122", "user_followers": 2415, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 18:14:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qt6WaWQAg3bG5.jpg"}
{"id": "1439654226666328064", "text": "La foto de los jefes de Estado o sus representantes en VI Cumbre @PPT_CELAC es reflejo de la realidad de las #mujeres:\u201dNo estamos en los espacios de poder y toma de decisi\u00f3n\u201d nos falta avanzar en nuestra participaci\u00f3n pol\u00edtica en esta regi\u00f3n.\n#ParidadYa\n@nenaorantes\n@DivaGastelum https://t.co/ElBZmLi0U8", "screen_name": "50mas1Mx", "name": "50+1", "user_followers": 7661, "retweet_count": 5, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 18:14:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qt40sWEAM-ROR.jpg"}
{"id": "1439654134572101638", "text": "\ud83e\udd1dCelac apuesta a ampliar relaciones regionales con China y la UE\nChina ha sido un importante aliado en la regi\u00f3n para combatir la pandemia,\u00a0cooperando con la distribuci\u00f3n de vacunas a los pa\u00edses, al igual que con insumos m\u00e9dicos.\n#UnidadLatinoamericana \n https://t.co/hnsYbwuAie https://t.co/bo3r8QPxTl", "screen_name": "MimaesVal", "name": "\u2764\ufe0f\u269c\ufe0f\ud83c\udf38Soy VAL\ud83c\udf38\u269c\ufe0f\u2764\ufe0f", "user_followers": 241, "retweet_count": 25, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-19 18:14:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qtzhJWYAUYO09.jpg"}
{"id": "1439654110689697793", "text": "@LassoGuillermo @MMontalvoEC @Presidencia_Ec @CJudicaturaEc @A_delPacifico @PPT_CELAC @USAenEspanol @USembassyEC @UEenEcuador @CNNEE @BancoPichincha @produbancoec @EcuadorTV @CorteNacional @Lenin @MinJusticiaEc @alvaradorosana @DEFENSORIAEC @superbancosEC @AsambleaEcuador @asobancos @pradojj @FEGASG En ECUADOR! No Pasar\u00e1 Ni Suceder\u00e1 NADA! A mi FAVOR por DA\u00d1OS HECHOS\nEspero en CORTES u ORGANISMOS INTERNACIONALES, Traten mi Caso y llegue JUSTICIA REAL y PROBA, Sienten PRECEDENTE con JUSTICIA, Igual para TODOS!\nM\u00e1s Bloqueos\n@AsoJuecesEc\n@GuadalupeLlori\nNadie dice PIO!\nMire\ud83d\udc47Fin https://t.co/GzLoIrx3eT", "screen_name": "mvaca1", "name": "MARCELO VACA NAVAS", "user_followers": 602, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:14:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qtxYJX0AkWL_L.jpg"}
{"id": "1439654040699289600", "text": "@DoliaEstevez @isabelarvide Andas en racha Dolia. Mira\u2026 un cart\u00f3n que recoge \u201cel fracaso\u201d de Ebrard en la celac https://t.co/wC481gbWGm", "screen_name": "mefromRA", "name": "Amlover#75", "user_followers": 244, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:14:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qtuBiXMAEWSTZ.jpg"}
{"id": "1439654035649437706", "text": "Transcipci\u00f3n del discurso de Pedro Castillo \"Cantiflas\". Para re\u00edrse.\n\n_________\nCuba Venezuela Feliz 19 Lacalle Laje CELAC https://t.co/GTQKTUIk21 https://t.co/azl2VYtKUx", "screen_name": "TerryElRojo", "name": "Terry el Rojo \ud83c\udf13\ud83d\udc0d", "user_followers": 1307, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:14:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qttIWXMAAodRE.jpg"}
{"id": "1439654018800701441", "text": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea#As\u00edLoDijo Presidente @NicolasMaduro: Hay que construir una nueva institucionalidad de la CELAC y para ello propusimos retomar los tres Consejos de Ministros m\u00e1s importantes en los temas econ\u00f3mico, social y pol\u00edtico y evaluar la constituci\u00f3n de la Secretaria General de la CELAC https://t.co/r9xE6hmhnW", "screen_name": "MinPetroleoVE", "name": "Min. PP Petr\u00f3leo", "user_followers": 142083, "retweet_count": 12, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 18:14:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pWw_dWUAAbObt.jpg"}
{"id": "1439653962626469890", "text": "AMLO se re\u00fane con jefes de Estado de la Celac https://t.co/R5FhydyVls a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "RAEdaved", "name": "valdemar ramirez", "user_followers": 818, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:13:46", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439653913075015680", "text": "Adolescente condenada a OCHO MESES DE PRISI\u00d3N pasa a r\u00e9gimen de reclusi\u00f3... https://t.co/H8WmAvrFVO via @YouTube @LuisLacallePou @DiazCanelB miente. Fiuhrer D\u00edaz Canell, mentiste  en cumbre de CELAC. Mira este video. Mi Pueblo es reprimido. Quien les dijo que Cuba es de uds.?", "screen_name": "iriscandida", "name": "Iris Castro", "user_followers": 790, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:13:35", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439653856468770819", "text": "Guaid\u00f3: \u201cMaduro fue a la CELAC desesperado por legitimidad pero no tiene ni tendr\u00e1 reconocimiento\u201d - https://t.co/1EGGSmRGGl https://t.co/vkJPsEbaas", "screen_name": "MiamiMundo", "name": "Miami Mundo", "user_followers": 49838, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:13:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qtjZNX0AUi9NL.jpg"}
{"id": "1439653850487693316", "text": "Discurso del presidente Juan Orlando Hern\u00e1ndez / Honduras - VI Cumbre CELAC https://t.co/rLimm5dIWh a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "jlcs927270", "name": "Jos\u00e9 Luis Cardoso", "user_followers": 3233, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:13:20", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439653724637614081", "text": "\u00abclaro que hay una contradicci\u00f3n, presidente Lacalle, entre la OEA y la CELAC. Am\u00e9rica para los americanos, que nos consideran patio trasero, eso sigue intacto, sigue as\u00ed, m\u00e1s all\u00e1 de lo que hoy se pueda decir. Y la CELAC - afirm\u00f3 entonces Maduro - es nuestro camino\u00bb @CubaMined https://t.co/aE9v1NUFyn", "screen_name": "EnuMorales", "name": "ENU Rolando Morales Cifuentes", "user_followers": 65, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:12:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qtbV5WUAESPCB.jpg"}
{"id": "1439653654081024004", "text": "CELAC: PURA PAJA PROGRESS; GOBIERNOS SERIOS DEBEN ABANDONAR ESE CLUB D DICTADORES . La foto \u201coficial\u201d de la cumbre del Celac que Maduro comparti\u00f3 en redes, tras su sorpresiva visita a M\u00e9xico via @maduradascom  https://t.co/QSEk30wHtB https://t.co/4Fxv1aSFxH", "screen_name": "FREED_OM_4EVER", "name": "FREE PLANET", "user_followers": 133, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:12:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qtXBfXMAEXkuA.jpg"}
{"id": "1439653566684311562", "text": "Momentos de la VI Cumbre @PPT_CELAC \n\nCumbre de jefes y jefas de Estado y de Gobierno en representaci\u00f3n del presidente Laurentino Cortizo @NitoCortizo https://t.co/LHK7PkJ4sC", "screen_name": "ErikaMouynes", "name": "ErikaMouynes", "user_followers": 6463, "retweet_count": 12, "favorite_count": 87, "date": "2021-09-19 18:12:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qtQz2WEAAAXLK.jpg"}
{"id": "1439653518965628930", "text": "@sdpnoticias Adela, qu\u00e9.......\n\nHablemos de la sant\u00edsima putiza que le arremetiron a L\u00f3pez y a la celac, los presidentes y representantes de estado de los otros pa\u00edses https://t.co/QxPrkQg4T7", "screen_name": "joeldevega", "name": "\u00a1\u00bfQu\u00e9 hay de nuevo mi Joe?!", "user_followers": 171, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:12:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qtPsaWEAICwN4.jpg"}
{"id": "1439653404293349377", "text": "@LassoGuillermo @MMontalvoEC @Presidencia_Ec @CJudicaturaEc @A_delPacifico @PPT_CELAC @USAenEspanol @USembassyEC @UEenEcuador @CNNEE @BancoPichincha @produbancoec @EcuadorTV @CorteNacional @Lenin @MinJusticiaEc @alvaradorosana @DEFENSORIAEC @superbancosEC Solo en ECUADOR!\nEntidades P\u00fablicas, Financieras, Prensa, Etc, Se RIEN y BURLAN de este SIMPLE MORTAL!\nPOR BUSCAR JUSTICIA REAL SIN HALLARLA!\nME BLOQUEAN!\n@AsambleaEcuador\n@superbancosEC \n@asobancos \n@pradojj Expres. Asobanca, Hoy MINISTRO!\n@FEGASG Due\u00f1o @BancoPichincha \nMiren\ud83d\udc475 https://t.co/66yQRLGTHK", "screen_name": "mvaca1", "name": "MARCELO VACA NAVAS", "user_followers": 602, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:11:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qtDQ6WEAII8_i.jpg"}
{"id": "1439653400019406855", "text": "Adivine qui\u00e9n es el personaje que tuvo una estacada participaci\u00f3n en la CELAC https://t.co/2Tl8SKTTNR", "screen_name": "Mostrencxs", "name": "Rub\u00e9n Torres-Mu\u00f1oz", "user_followers": 1665, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:11:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qtBxFXMAUgZ88.png"}
{"id": "1439653009219362821", "text": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 China se mete a FONDO en la CELAC... https://t.co/d6IP5S6tyW a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "jsousap", "name": "Guri 11-04", "user_followers": 1848, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:09:59", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439652993184538629", "text": "@critico2_ Cuando veo estos v\u00eddeos de la Celac y escucho a el loco del Sombrero hablar $#+#))\u00a3\u00a5\u00a2=\u20ac=[\u20ac]\u20ac^\u00a9%\u2122\u00a9 \ud83d\udca9\nMe digo a mi Mismo \ud83d\ude1f https://t.co/AYUV4h5RiB", "screen_name": "12Kairos09", "name": "\ud835\udc72\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc2c\u00ae\u2122", "user_followers": 9997, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 18:09:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qsxKWXsAgmXZQ.jpg"}
{"id": "1439652891028074499", "text": "@karla_ngj Y para que no les quede ninguna duda miren a quien le pusieron a Maduro al lado en la foto oficial de la cumbre  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 o lo reconocen o lo reconocen\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #19Sep #Venezuela CELAC M\u00e9xico #FelizDomingo #BancoVenezuela https://t.co/fkqBYkexDP", "screen_name": "locoyabandonado", "name": "loco", "user_followers": 289, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:09:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qsrGGWEAs7HeH.jpg"}
{"id": "1439652809377521664", "text": "@LassoGuillermo @MMontalvoEC @Presidencia_Ec @CJudicaturaEc @A_delPacifico @PPT_CELAC @USAenEspanol @USembassyEC @UEenEcuador @CNNEE @BancoPichincha @produbancoec @EcuadorTV @CorteNacional Acudi a todos los GOBIERNOS en ECUADOR!\nLlegue al de @Lenin En Busca de APOYO Y ??\n@Presidencia_Ec Contest\u00f3 y @MinJusticiaEc con @alvaradorosana Nunca, Jam\u00e1s, AYUDO!\n@DEFENSORIAEC Nada de NADA!\n@superbancosEC Lo M\u00e1ximo!\nA los 19 A\u00d1OS! Dice no poder hacer NADA ???\nMiren Oficios\ud83d\udc474 https://t.co/2Tjv9rMPcO", "screen_name": "mvaca1", "name": "MARCELO VACA NAVAS", "user_followers": 602, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:09:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qslcRXIAMzFaj.jpg"}
{"id": "1439652782030692353", "text": "Nosotros, el pueblo, jam\u00e1s lo vamos a permitir. Somos mayor\u00eda los que decimos NO. \u00a1Bien!, por la valiente y congruente participaci\u00f3n en la VI Cumbre de la #CELAC de los presidentes de Paraguay y de Uruguay @MaritoAbdo y @LuisLacallePou. \u00a1M\u00e9xico es su casa! (2 de 2) https://t.co/9YbTQiYDop", "screen_name": "EVerastegui", "name": "Eduardo Ver\u00e1stegui", "user_followers": 222600, "retweet_count": 158, "favorite_count": 604, "date": "2021-09-19 18:09:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qqcJEWQAAJ_oh.jpg"}
{"id": "1439652766968844293", "text": "Como no tiene propuestas ni logros que presumir \ud83e\udd73\n\nL\u00f3pez recomend\u00f3 a los asistentes a la CELAC hacer rifas, les dijo que \u00e9l ya rif\u00f3 un avi\u00f3n y todav\u00eda lo va a vender. \ud83d\ude1d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/wGGyamu3I2", "screen_name": "ryodeDios", "name": "Ryo\ud83d\udc9e #OxM \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "user_followers": 50401, "retweet_count": 98, "favorite_count": 258, "date": "2021-09-19 18:09:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qsj7rXsAMnH9w.jpg"}
{"id": "1439652702514995202", "text": "Los terroristas medi\u00e1ticos hablan d la #CELAC y nos imponen las palabras del t\u00edtere Presidente d #Uruguay, esa no fue la cumbre, la cumbre fue el espacio d conciliaci\u00f3n, d unidad,cooperaci\u00f3n, solidaridad, d encuentro despu\u00e9s d 4 a\u00f1os d aislamiento d intento d destrucci\u00f3n #Cuba. https://t.co/RRoHMitPeD", "screen_name": "CelestinoPrez5", "name": "Celestino P\u00e9rez", "user_followers": 999, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:08:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qsf8gWUAM0Arn.jpg"}
{"id": "1439652662165770244", "text": "#EsNoticia| \n#Argentina consider\u00f3 que intervenci\u00f3n de #Nicaragua en la Celac debilita al organismo y da voz a la OEA.-\n\nRedacci\u00f3n Fuser News/Prensa Latina\u00a0\nhttps://t.co/gi0tmXGnsp\n\n#LiberenANuestroDiplomatico #UnidadLatinoamericana @RoiLopezRivas @kenin_nunez @fotoecocultura https://t.co/nJFZv30FL7", "screen_name": "MarciAlix84", "name": "Marci Sanchez", "user_followers": 4782, "retweet_count": 14, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 18:08:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qsQnTXEAIZFRv.png"}
{"id": "1439652448889671680", "text": "@jorgeberry Es un gran honor recibir en nuestro pa\u00eds al #Compa\u00f1ereMaduro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#CELAC2021 #19Septiembre #19Sep #MaduroMexicoTeRepudia #CELAC #MexicoNOEsLopezObrador #CanelMexicoTeRepudia #CanelCacasYMaduroSonLoMismo https://t.co/KD4yKK8i6T", "screen_name": "Chontzin", "name": "Chontzin Forever\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf45\ud83c\udf35\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #EducaAUnChairo", "user_followers": 1640, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 18:07:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qsRYEXMAEFN_1.jpg"}
{"id": "1439652286410674177", "text": "D\u00edganle a @lopezobrador_ que la #UE fue producto de 2 Guerras mundiales, de una larga dictadura en Espa\u00f1a.\nLatinoamerica lamentablemente tiene una batalla contra el narcotr\u00e1fico del C\u00e1rtel de Sinaloa y el C\u00e1rtel de los soles y\n3 dictaduras comunistas hambreadoras.\n#CELAC https://t.co/8huiHOiet1", "screen_name": "LaAmargada10", "name": "La Amargada", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:07:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qsH2iXoAIaR90.jpg"}
{"id": "1439652274175823876", "text": "Noticias Cresta Sin Cresta \u2013 Domingo 19 de septiembre de 2021: EFE: Maduro pide construir una nueva institucionalidad de la CELAC. Tal Cual. Cumbre de la CELAC: Presidentes de Uruguay y Paraguay se\u00f1alaron a Maduro por irrespetar la democracia. Tal Cual.\u2026 https://t.co/dHvDsZsUDf https://t.co/csXxyz5Rdb", "screen_name": "medios5150", "name": "medios5150", "user_followers": 923, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:07:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qsHTIVgAMfflg.png"}
{"id": "1439652155061907464", "text": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n#UnidadLatinoamericana \nEl discurso del presidente @NicolasMaduro en la VI Cumbre de la CELAC ya puede leerse \u00edntegramente en la web del Instituto Samuel Robinson. https://t.co/NSjIlnOHcp https://t.co/LklTHDEETi", "screen_name": "MimaesVal", "name": "\u2764\ufe0f\u269c\ufe0f\ud83c\udf38Soy VAL\ud83c\udf38\u269c\ufe0f\u2764\ufe0f", "user_followers": 241, "retweet_count": 18, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 18:06:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEUlPXsAEAg05.jpg"}
{"id": "1439652133196926976", "text": "CELAC: Unidad, Integraci\u00f3n, y Desarrollo.... Ese es el camino .Hugo Ch\u00e1vez    @NicolasMaduro  @VenVamosSucre @GPintoVzla @SencamerY @Pollojose @yami2336 @HenryjRevilla @dcabellor @natyval7 https://t.co/jFWNEERg3Q", "screen_name": "josejosecd", "name": "jose cede\u00f1o", "user_followers": 142, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:06:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qq0iyWUAMhD6l.jpg"}
{"id": "1439652057603006470", "text": "@LassoGuillermo @MMontalvoEC @Presidencia_Ec @CJudicaturaEc @A_delPacifico @PPT_CELAC @USAenEspanol @USembassyEC @UEenEcuador @CNNEE @BancoPichincha @produbancoec @EcuadorTV @CorteNacional Ciudadano de a PIE con la Verdad Unica!\nGan\u00e9 2 JUICIOS A PODERIO $$, Y RECIBI DE JUSTICIA ???\nEn los DOS JUICIOS MISCERAS!\n\u00a1MIGAJAS!\nApoye MUNDO se ENTERE mis 22 A\u00d1OS de MARTIRIO JUDICIAL!\nEn la BASURA!\nMiren 2 JUICIOS DA\u00d1OS Contra @BancoPichincha \nEQUIDAD EN JUSTICIA???\nVealo\ud83d\udc473 https://t.co/MnkAHSbsv0", "screen_name": "mvaca1", "name": "MARCELO VACA NAVAS", "user_followers": 602, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:06:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qrzB2WQAEQIGQ.jpg"}
{"id": "1439652053211561984", "text": "La Am\u00e9rica Latina, unida. No siempre de acuerdo, pero clara en que la uni\u00f3n es la fuerza.\n\nAs\u00ed la quer\u00edamos ver. Haciendo historia #CELAC https://t.co/iVrBzIg1X3", "screen_name": "OliverSerio", "name": "Oliver Premio", "user_followers": 45, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:06:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qr6H9XMAUQVyX.jpg"}
{"id": "1439651986597687296", "text": "\"Es de que Cuba y Venezuela son democracias constitucionales, casi parlamentarias, \u00a1lo dice su Constituci\u00f3n!--ya si la oposici\u00f3n no se organiza es otra cosa, cualquiera puede ganar una...\"\n\n--Gala, no empieces con tus tonter\u00edas, adem\u00e1s ya acab\u00f3 la CELAC... https://t.co/9EMHGHFeL1", "screen_name": "javieraparicio", "name": "Javier Aparicio", "user_followers": 46642, "retweet_count": 11, "favorite_count": 75, "date": "2021-09-19 18:05:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qr2f7VIAEk-0t.jpg"}
{"id": "1439651910580064263", "text": "@PPT_CELAC @felipe_sola Jajaja https://t.co/sQq7wtOXjJ", "screen_name": "mauuuriii", "name": "MauriN", "user_followers": 96, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:05:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qrxpxXIAQob1a.jpg"}
{"id": "1439651889243738117", "text": "#UnidadLatinoamericana\n#MasCELACyMenosOEA  \n\"La CELAC es nuestro camino\" @NicolasMaduro https://t.co/HKkpxLppZC", "screen_name": "Alejand45209502", "name": "@Arianni \ud83d\udd74 \u27a1 \ud83d\udd74 \ud83d\ude37 \ud83c\udfe1", "user_followers": 1155, "retweet_count": 10, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 18:05:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qrwzOXEAkSJ3Y.jpg"}
{"id": "1439651681558487044", "text": "Celac: el duro choque verbal entre los presidentes de Uruguay y Cuba, y otros mandatarios, durante una cumbre en M\u00e9xico https://t.co/n9oDAU3nSA @Relacionistard \n\n#Celac #Cr\u00edticas #presidentes #Uruguay #Cuba #mandatarios #CumbreCELAC #M\u00e9xico #latinoamericanos #Nicaragua #Venezuela https://t.co/JZzZROlMV3", "screen_name": "Relacionistard", "name": "El Relacionista", "user_followers": 33, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:04:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qqbCpXIAgyHsl.jpg"}
{"id": "1439651392273227778", "text": "Discurso del presidente Jos\u00e9 Pedro Castillo / Per\u00fa - VI Cumbre CELAC https://t.co/EHOb4GrgpV a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "jlcs927270", "name": "Jos\u00e9 Luis Cardoso", "user_followers": 3233, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:03:34", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439651322790285315", "text": "@TRANCEK97 @EvaniZuniga @m_ebrard @DiazCanelB En la CELAC estamos bien unidos\u2026 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude2c https://t.co/KxzUP4abNG", "screen_name": "LuisRPerezCerez", "name": "Luis Perez", "user_followers": 680, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:03:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qrPycUYAQ_cps.jpg"}
{"id": "1439651321683095553", "text": "@LassoGuillermo @MMontalvoEC @Presidencia_Ec @CJudicaturaEc @A_delPacifico @PPT_CELAC @USAenEspanol @USembassyEC @UEenEcuador @CNNEE @BancoPichincha @produbancoec @EcuadorTV M\u00e1s MALDAD!\nDespu\u00e9s de ROBARME!\n@BancoPichincha ME TUVO 16 A\u00d1OS CENTRAL RIESGO ??\nSegui 2do Juicio DA\u00d1OS\n\u00a1SACAN OTRA!\n\"GRAN SENTENCIA\"\nMil Usd, Por C/A\u00d1O que Banco me DESTRUYO!\nAl Final @CorteNacional Algo Mejoraron ???\nCon @produbancoec PARA  QUE ??\nMiren Oficios y Sentencia\n\ud83d\udc472 https://t.co/t686yazzCT", "screen_name": "mvaca1", "name": "MARCELO VACA NAVAS", "user_followers": 602, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:03:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qrOcaWUAQBKZd.jpg"}
{"id": "1439651292079706114", "text": "@PPT_CELAC La derecha mexicana, al ver este mensaje https://t.co/CeVE3Ao0ar", "screen_name": "dieresis_u", "name": "\u00dc con di\u00e9resis", "user_followers": 41, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:03:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qrOGhXsAAYQW3.jpg"}
{"id": "1439651133585305601", "text": "Discurso del presidente Jos\u00e9 Pedro Castillo / Per\u00fa - VI Cumbre CELAC https://t.co/ZpRtQGQKyA a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "Sonnyxx__", "name": "Sonny xx", "user_followers": 494, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:02:32", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439651012785188867", "text": "Opini\u00f3n @FedericoArreola: Y Ebrard resucit\u00f3 a la fallida Celac, invento de Calder\u00f3n; \u00bfpara qu\u00e9 ofender as\u00ed a AMLO? https://t.co/MQ8TIZJwFS https://t.co/FWyWaqwJOE", "screen_name": "jesusmanuelh", "name": "Jes\u00fas M Hern\u00e1ndez", "user_followers": 2562, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:02:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qq9z7XIAI0Kat.jpg"}
{"id": "1439650990630768641", "text": "#Nacionales #19Sep La vicepresidenta Ejecutiva @delcyrodriguezv dijo que Colombia \"est\u00e1 m\u00e1s aislada que nunca en su guerrerismo\", luego de que el Gob. de ese pa\u00eds rechazara la participaci\u00f3n del Pdte. Nicol\u00e1s Maduro en la Cumbre de la Celac.\n\nConoce m\u00e1s en https://t.co/PBcfwuUjrf https://t.co/H8XzqZYEhy", "screen_name": "enteratee24", "name": "Ent\u00e9rate 24", "user_followers": 1291, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:01:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qqJQKXMAEaF4j.jpg"}
{"id": "1439650911308091397", "text": "Maduro protagoniz\u00f3 pol\u00e9mica y un toma y dame en la cumbre del Celac https://t.co/13Vtnnejaq https://t.co/8a6N0LOqJA", "screen_name": "asimplevistacom", "name": "A SIMPLE VISTA", "user_followers": 34346, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 18:01:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qq34UXMAIPMUn.jpg"}
{"id": "1439650876637933568", "text": "Integraci\u00f3n regional y crisis por la pandemia marcan la VI cumbre de la Celac en M\u00e9xico - https://t.co/cJ3fcNvVlk https://t.co/EB2qMo1Myv", "screen_name": "ProyectoPuente", "name": "Proyecto Puente", "user_followers": 54899, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:01:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qq1-TVgAMmg1H.jpg"}
{"id": "1439650855645589504", "text": "@DiazCanelB: \"Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfatiene la voluntad de trabajar en el marco de la #CELAC en acuerdos de suministro y producci\u00f3n de vacunas para pa\u00edses interesados, como modesta contribuci\u00f3n en el objetivo de alcanzar la pronta inmunizaci\u00f3n universal en la regi\u00f3n\". #M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #18DeSep/2021 https://t.co/CAzIFPnt2V", "screen_name": "MarthaRRguez1", "name": "Martha R\u00edos", "user_followers": 36, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:01:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qq0bbWQAILSwy.jpg"}
{"id": "1439650729506086915", "text": "@lopezobrador_ Caquirri, beb\u00e9 \u00bfya te nombraron benem\u00e9rito de las Am\u00e9ricas los de @PPT_CELAC ?\nJajajajajaja el payaso de las Am\u00e9ricas, ternurita https://t.co/On8eAa6deC", "screen_name": "BaltasarBuxA", "name": "Umbriel", "user_followers": 371, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 18:00:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qqtYQWUAAUPq-.jpg"}
{"id": "1439650688598831104", "text": "\u201cOPOSICI\u00d3N \u201c HIZO SU PARTE Y EL DICTADOR CONCLUY\u00d3 LA FAENA! Legitimidad y espacio pol\u00edtico: Lo que estar\u00eda detr\u00e1s del inesperado viaje de Maduro a M\u00e9xico para participar en la CELAC https://t.co/OJJI980bUx via @maduradascom https://t.co/Rcs4yZrtEa", "screen_name": "PaisFrancia", "name": "\u2764\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0fFrancia RESISTENCIA PASIVA", "user_followers": 4378, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:00:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qqqxqUYAQNc0G.jpg"}
{"id": "1439650678109048838", "text": "Ayer, el papel de AMLO y de M\u00e9xico como anfitri\u00f3n de la CELAC. https://t.co/QnryD7SLIX", "screen_name": "obititlan", "name": "OBI", "user_followers": 3827, "retweet_count": 30, "favorite_count": 170, "date": "2021-09-19 18:00:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qqqH0WYAU9Dl5.jpg"}
{"id": "1439650664603324431", "text": "@controversiaoax @lopezobrador_ @alejandromurat @NicolasMaduro ...seguiremos muy de cerca todo lo PLANTEADO por los 17 mandatarios de la CELAC asi como las acciones en el MEXICO  aun de TRANSICION POLITICA/SOCIAL/INCLUSIVA SIN ACCIONES Y LA CONTINUIDAD DEL NEOLIBERALISMO IMPERIAL....@lopezobrador_ es tiempo que Oaxaca retome... https://t.co/21MB0V01Kk", "screen_name": "Gadu66Andres", "name": "LOSDIADEJUAREZ", "user_followers": 395, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:00:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qqpBJXEAI2gu4.jpg"}
{"id": "1439650641849241600", "text": "@LassoGuillermo @MMontalvoEC @Presidencia_Ec @CJudicaturaEc @A_delPacifico @PPT_CELAC @USAenEspanol @USembassyEC @UEenEcuador @CNNEE Y La JUSTICIA al Pueblo ??\nAs\u00ed en ECUADOR\nEl 16/07/1997 @BancoPichincha HURTO 54.800.000,oo SUCRES.\n11/2013 @produbancoec Hurta $ 980.\nMire Video Noticias @EcuadorTV mi Caso\ud83d\udc471 https://t.co/BwjgOgjYX7", "screen_name": "mvaca1", "name": "MARCELO VACA NAVAS", "user_followers": 602, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:00:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439649497769037829/pu/img/Nrf1fs_K9aetlxOa.jpg"}
{"id": "1439650634085670913", "text": "Comunicado d prensa del Ministerio d Relaciones Exteriores en relaci\u00f3n con la VI Cumbre d la CELAC: https://t.co/5RDcNHEwRX lo q pretenden esconder el  DICTADOR .@NicolasMaduro y sus LACAYOS menci\u00f3n aparte a la siniestra .@delcyrodriguezv  .@Mairym8881 .@agusantonetti .@vetehugo https://t.co/FtYQQKlnYN", "screen_name": "desdobla2", "name": "Desdobla2", "user_followers": 268, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:00:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qqnruWUAkiYoT.jpg"}
{"id": "1439650543270391811", "text": "Pedro Castillo: \u201cPer\u00fa tendr\u00e1 relaciones con todos los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y del mundo sin ninguna discriminaci\u00f3n\u201d - Diario Per\u00fa21 https://t.co/8jLty1ZnYf #PedroCastillo #Celac #M\u00e9xico https://t.co/B1mRB1ogBo", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:00:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qqikiVQAERjDe.jpg"}
{"id": "1439650501117816834", "text": "No se pierdan los programas informativos que @canalcatorcemx trae para ti este domingo 19 de septiembre:\n\n\u23f020:30h. | #InformeEspecial: A mitad de camino\n\u23f021:00h. | #Especiales14: CELAC: \u00bfnueva oportunidad para Am\u00e9rica Latina?\n\nSigue la transmisi\u00f3n por el \ud83d\udcfa14.1 y \ud83d\udcf2@MxPlayTV https://t.co/Z8p9l5gYI7", "screen_name": "SPRMexico", "name": "SPR M\u00e9xico", "user_followers": 18563, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 18:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hm2WFWQAIPs3w.jpg"}
{"id": "1439650495648317442", "text": "Julio Borges agradeci\u00f3 la posici\u00f3n de los presidentes de Paraguay, Mario Abdo Ben\u00edtez, y de Uruguay, Luis Lacalle, durante la reuni\u00f3n de la Celac, en lo que consider\u00f3 como un \"firme respaldo\" a la democracia.\n\n#19Sep https://t.co/AhZ5ExnKdL", "screen_name": "FMCenterNoticia", "name": "FM Center Es Noticia", "user_followers": 116066, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pu1cFWEAg0ftS.jpg"}
{"id": "1439650400953671686", "text": "@pedroferriz3 @lopezobrador_ Bolivariano ten\u00edas que ser \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83e\udd2c\n#Chill\u00f3nBolivar \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#19Septiembre #CELAC2021 #19Sep #MexicoNOEsLopezObrador #MaduroMexicoTeRepudia #CELAC #CanelMexicoTeRepudia #Bolivar https://t.co/u7zrfreHJz", "screen_name": "Chontzin", "name": "Chontzin Forever\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf45\ud83c\udf35\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #EducaAUnChairo", "user_followers": 1640, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 17:59:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qqZvyXIAgllQK.jpg"}
{"id": "1439650199098515461", "text": "@MorenaSalazar00 \ud83d\udd34 Pepe #Mujica confiesa llevarse COMO EL CULO con #Lacalle.\n\nEntrevistador - \u00bfC\u00f3mo se lleva con el presidente Lacalle?\n\nMujica - Como el culo. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n#PepeMujica #LacayoPou\n#lacallepou #CELAC #Peru #CELAC2021 #Uruguay #Cuba #CubaEsBienvenida #Venezuela https://t.co/NCDCdekpn2", "screen_name": "PalabrasdePepe", "name": "Pepe Mujica - Palabras y sentires \ud83c\udd97\ufe0f", "user_followers": 42869, "retweet_count": 14, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-19 17:58:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439351513810341888/pu/img/x1AltrF6ds6S3tur.jpg"}
{"id": "1439649856478400512", "text": "Presidente de #Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea por unidad latinoamericana pese a diferencias.\n\n\ud83e\uddd0M\u00e1s en #PrensaLatina\n\ud83c\udf10https://t.co/XHdZeBHq8F\n\n@NicolasMaduro  @NoticiasCELAC @PPT_CELAC #CubaEsBienvenida #Cuba #CELAC2021 #CELACCuba @CELACenMxico @PresidenciaMX__ @lopezobrador_ @ONU_es https://t.co/fgY2Yg0QG7", "screen_name": "PrensaLatina_cu", "name": "Prensa Latina", "user_followers": 113608, "retweet_count": 6, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 17:57:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qp6NPXEAE4OQT.jpg"}
{"id": "1439649778451714049", "text": "VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC... https://t.co/tcuDHJbIXZ v\u00eda @YouTube", "screen_name": "cynthiayef", "name": "Cynthia YEF", "user_followers": 253, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:57:09", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439649752270852100", "text": "Sol\u00e1 renunci\u00f3 en pleno vuelo y dej\u00f3 a manos de un segundo la representaci\u00f3n en la CELAC https://t.co/1MpKzWL27r https://t.co/GO8uLbYsOB", "screen_name": "cadenaba", "name": "Cadena BA", "user_followers": 4054, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:57:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qp0h1VUAIl01j.jpg"}
{"id": "1439649624617332739", "text": "Atenci\u00f3n Nuestro presidente @NicolasMaduro responde a los presidentes de Uruguay y Paraguay y los reta al debate sobre democracia en la VI Cumbre de la Celac  #UnidadLatinoamericana \n  https://t.co/rn4ZEJ3h7G", "screen_name": "RazziLuis", "name": "Luis Razzi", "user_followers": 435, "retweet_count": 7, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:56:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439264149519876101/pu/img/l__AptG7S_gaDLit.jpg"}
{"id": "1439649615029092364", "text": "CELAC promueve seis l\u00edneas de acci\u00f3n que buscan aumentar la producci\u00f3n de vacunas contra la COVID-19 en la regi\u00f3n https://t.co/oSWxsW7qCm", "screen_name": "ProComunaVen", "name": "PROCOMUNA", "user_followers": 1070, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:56:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qpqtGXoAM3QZG.jpg"}
{"id": "1439649552592740355", "text": "SU EXCELENCIA SE\u00d1OR PRESIDENTE ANDRES MANUEL LOPEZ OBRADOR* \nPresidente de China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Xi Jinping, da un poderoso espaldarazo a la CELAC encabezada por M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nYa casi terminada la Cumbre de la CELAC, apareci\u00f3 el drag\u00f3n asi\u00e1tico encabezado por Xi Jinping...\nhttps://t.co/HsMXCNDyy2 https://t.co/peNndVr8tI", "screen_name": "SerchLar", "name": "Sergio Lara Ch\u00e1vez", "user_followers": 1906, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:56:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qpo4jWQAQVyiO.jpg"}
{"id": "1439649552542441478", "text": "Pedro Castillo en M\u00e9xico: Su presentaci\u00f3n en la Celac y por qu\u00e9 lo compararon con Cantinflas (Video) - https://t.co/bJLOlGQEjZ https://t.co/MyFUwva8yY", "screen_name": "ElPortal24", "name": "ElPortal24", "user_followers": 1949, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:56:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qpo1nWEAAns_A.jpg"}
{"id": "1439649515758256135", "text": "Presidentes sacan chispas por Venezuela y Cuba durante cumbre de la CELAC en M\u00e9xico https://t.co/0axfJ4yWcS https://t.co/wgFuO6vklS", "screen_name": "Enfoca2tv", "name": "Enfoca2tv", "user_followers": 394, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:56:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qpmwTUcAI-5g3.jpg"}
{"id": "1439649472875798540", "text": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA CUMPLIR\u00c1 CUARENTENA DE 3 D\u00cdAS \n\n@MaritoAbdo regres\u00f3 al pa\u00eds tras asistir a Cumbre de la Celac\n\nhttps://t.co/96ZpIyi9uL https://t.co/ZfUgzdbyEY", "screen_name": "1000noticiaspy", "name": "1000 Noticias", "user_followers": 777, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:55:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qpjyFXIAsL3Ig.jpg"}
{"id": "1439649351387779072", "text": "\u00bfCu\u00e1l fue el momento m\u00e1s chusco de la CELAC?\n\n\u2014Maduro adulando a Calder\u00f3n\n\u2014El Presidente de Paraguay dici\u00e9ndoles sus verdades a Maduro y D\u00edaz-Canel\n\u2014El Presidente de Per\u00fa cantinfleando\n\u2014amlo con cara de \u201cme lleva la verga\u201d, viendo que el Mundo se burl\u00f3 de su reuni\u00f3n de dictadores https://t.co/sgPlbUKNeE", "screen_name": "DimeFred2", "name": "El Zombie II\u00ae", "user_followers": 4206, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-19 17:55:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qpbw0XsAI6n2d.jpg"}
{"id": "1439649235511676928", "text": "#UnidadLatinoamericana \n\"Aqu\u00ed en la CELAC venimos con el esp\u00edritu de la uni\u00f3n, de la hermandad, de la cooperaci\u00f3n para nuestros pueblos.\" @NicolasMaduro https://t.co/XE1VEYzEvN", "screen_name": "Alejand45209502", "name": "@Arianni \ud83d\udd74 \u27a1 \ud83d\udd74 \ud83d\ude37 \ud83c\udfe1", "user_followers": 1155, "retweet_count": 8, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:54:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qpWMoX0AEd3ci.jpg"}
{"id": "1439649066313555975", "text": "Venezuela y Bolivia sostienen encuentro bilateral como parte de la VI Cumbre de la CELAC\n\n#UnidadLatinoamericana https://t.co/0XjltdWAPm", "screen_name": "ProComunaVen", "name": "PROCOMUNA", "user_followers": 1070, "retweet_count": 9, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:54:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qpL_FWUAEijW0.jpg"}
{"id": "1439649058541473795", "text": "Cumbre de la CELAC mientras se agrandan l\u00edderes como L\u00f3pez Obrador Madur... https://t.co/t99D7dU4hX a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "YOCABREADO", "name": "IMHOTED", "user_followers": 400, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:54:17", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439649032788328449", "text": "CELAC M\u00e9xico 2021\nFelipe, Margarita y Vicente, los panista de memoria corta, lengua suelta y cola larga.\n#CELAC2021 \n#19Septiembre \n#FelizDomingo   \n#MacroSimulacro2021 https://t.co/mYlYVsPj2w", "screen_name": "SchiaffinoDavid", "name": "David Schiaffino R.", "user_followers": 38, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:54:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qpKeuUYAIicMA.jpg"}
{"id": "1439648977964740620", "text": "@MaasAguila @Vicente50303619 @ninjAntiAmlo @Talipocket @anpasalagua @capitan_patria @RALPHTWENTYONE @yosoylocke @PMigoya @soylacosa4 @BotTita2 @ElAmaDeCasa1 @PILOTO63 Pues no, ah\u00ed est\u00e1 el video donde el presidente de Paraguay se enfrenta con el presidente de Venezuela.\nDesconoce Paraguay a Nicol\u00e1s Maduro en cumbre de la Celac https://t.co/z6cOuhEUNx v\u00eda @YouTube", "screen_name": "FasoliGabriela", "name": "Gabriela Fasoli", "user_followers": 75, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 17:53:58", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439648955424391172", "text": "#Internacionales #19Sept #M\u00e9xico VIDEO: Presidente de Paraguay desconoci\u00f3 a Maduro en la Celac. https://t.co/2AjMJMt0uq. V\u00eda: @jcarolinaisava https://t.co/vGoYMMSHA9", "screen_name": "QPEV_", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "user_followers": 8764, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:53:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qpGJ_VQAEuFso.jpg"}
{"id": "1439648935228985353", "text": "Una #CELAC de puros hombres, de eso no hablan.\n\n\u00c9ste es el fracaso de las democracias. No lo evadan.\n\n\ud83d\udd25 https://t.co/mkRVovkx6k", "screen_name": "LBallesterosM", "name": "Laura Ballesteros Mancilla \ud83d\udeb2\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa", "user_followers": 42231, "retweet_count": 8, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-19 17:53:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qpEdcUcAAzBzp.jpg"}
{"id": "1439648870821154816", "text": "\"Mucho ruido y pocas nueces\" as\u00ed la reuni\u00f3n de L\u00f3pez Obrador y la #CELAC... lo desinflaron gacho gacho \ud83d\ude06\ud83d\ude02\ud83d\ude06\ud83d\ude02\ud83d\ude06\ud83d\ude02\n#MegaRidiculoMundial\n#LopezNoMeRepresenta #AMLOBurlaMundial #LopezElPeorPresidenteDelMundo https://t.co/WiDmePQbXS", "screen_name": "ElSitiodeAna", "name": "Ana La Milagrosa \ud83d\ude4f\ud83d\ude37\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "user_followers": 6613, "retweet_count": 13, "favorite_count": 38, "date": "2021-09-19 17:53:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qpA4KWEAMT2IX.jpg"}
{"id": "1439648763019251719", "text": "@ReporteYa @Fredyandradea @soyfdelrincon #NicolasMaduro sinti\u00f3 el amor del Pueblo de M\u00e9xico en la Cumbre de la #CELAC https://t.co/el2JW6ioK9", "screen_name": "AntonioCanache", "name": "Antonio Canache \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "user_followers": 2278, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:53:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439648062415179788/pu/img/infFtQPYub67K0B7.jpg"}
{"id": "1439648708166103046", "text": "La Celac tendr\u00e1 tanto \u00e9xito como el \u201cprimero los pobres\u201d, el INSABI, la vacunaci\u00f3n y el combate a la inseguridad. https://t.co/wffQLi4OpT", "screen_name": "queridoviejo38", "name": "55024405", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:52:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qo3dKUYAM24sQ.jpg"}
{"id": "1439648512715759623", "text": "Buenas tardes\nEl presidente Maduro puso en alto la Patria de Bolivar-Chavez en una VI Cumbre de la Celac, este organismo representa la muerte de la OEA, la cual pasar\u00e1 a la historia en su peor gesti\u00f3n al mando de Almagro\n#LatinoamericaUnida \n#VenezuelaSeRespeta \n@Mippcivzla https://t.co/CMEUKjs8HB", "screen_name": "beatriz77748", "name": "Beatriz Rojas \u2764\ud83c\udf39", "user_followers": 20166, "retweet_count": 74, "favorite_count": 40, "date": "2021-09-19 17:52:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qopE-WUAMcY_v.jpg"}
{"id": "1439648248180838400", "text": "Pedro Castillo en M\u00e9xico: Su presentaci\u00f3n en la Celac y por qu\u00e9 lo compararon con Cantinflas (Video) https://t.co/azcFvaC2VI #siempreinformado https://t.co/WQGYYjsdE6", "screen_name": "soyactualidad", "name": "Soy Actualidad", "user_followers": 1570, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:51:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qoc9lVkAIjUTJ.jpg"}
{"id": "1439648227150733312", "text": "#Especial\ud83d\udd35 | Pronunciamiento de respaldo a la excelente intervenci\u00f3n de nuestro Presidente @NicolasMaduro ante la @PPT_CELAC \u27a1\ufe0f https://t.co/wbn5bYFCNx\n\n#UnidadLatinoamericana\n\n@NorisHerrerar https://t.co/K56WghVSY6", "screen_name": "Mp_Comunas", "name": "Ministerio del Poder Popular para las Comunas", "user_followers": 11117, "retweet_count": 10, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 17:50:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qoapKXEAM2xOU.jpg"}
{"id": "1439648171546787841", "text": "@aliciabarcena @cepal_onu en tres minutos mostr\u00f3 el camino riguroso a seguir para el fortalecimiento y direcci\u00f3n requerida para la #CELAC, encauzando los esfuerzos prioritarios de cooperaci\u00f3n en materia de salud. Enhorabuena por tan  magno trabajo realizado en tan breve tiempo. https://t.co/3CjEXcfWIG", "screen_name": "Ricardo_Martz", "name": "Ricardo Mart\u00ednez", "user_followers": 919, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:50:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qoYasXoAAhtmN.jpg"}
{"id": "1439648115049570309", "text": "En la VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC), 26 hombres, dos mujeres. As\u00ed estamos. #Desigualdad Foto: @lopezobrador_ https://t.co/TYPCdJNihg", "screen_name": "dvillanuevacnn", "name": "Djenane Villanueva M", "user_followers": 7267, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:50:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qoUQFX0AMggzY.jpg"}
{"id": "1439648081444802560", "text": "Evo Morales: La Celac es la nueva OEA\nhttps://t.co/DVT2v3g1nA https://t.co/KKVp2nQp3k", "screen_name": "LosTiemposBol", "name": "Los Tiempos", "user_followers": 394668, "retweet_count": 5, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 17:50:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qoRO9WEAgjrpp.png"}
{"id": "1439648044635594754", "text": "Un Oasis en medio de un desierto tapizado de zombis y analafabetos. Saludamos a Luis Lacalle Pou, Presidente de la Rep\u00fablica de Uruguay, por sus valientes y sabias palabras esbozadas en la cumbre de la Celac. https://t.co/Z0oeQULg6K", "screen_name": "alonjonico", "name": "NIBLADO SALAZAR MARTINEZ", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:50:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qoPUBXMAARf2F.jpg"}
{"id": "1439647990268968960", "text": "Guillermo Lasso ve a la Uni\u00f3n Europea como ejemplo de  lo que se lograr\u00eda con la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (Celac). En la Cumbre de la Celac, Lasso propuso una integraci\u00f3n econ\u00f3mica y pol\u00edtica, para que este bloque tenga peso y relevancia internacional. https://t.co/GtQb8bwdKK", "screen_name": "BNPeriodismo", "name": "BN", "user_followers": 9934, "retweet_count": 1, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 17:50:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qoN5IWEAMQC6T.jpg"}
{"id": "1439647957737897987", "text": "AMLO REMATA A OPOSICI\u00d3N AL CERRAR CUMBRE CELAC: M\u00c9XICO ES LA CASA DE TOD... https://t.co/JoKEEL7pxb v\u00eda @YouTube @MaElviraSalazar como lo Escucha Mexico es casa de altos y bajos de estatura y de todos los pueblos #AmloLiderMundial", "screen_name": "martha_ponce", "name": "martha \u2764\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#RedAmlo #SoySuficiente", "user_followers": 2405, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 17:49:55", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439647913534267393", "text": "En la reuni\u00f3n de Celac, AMLO llama a construir algo parecido a la UE\n\nEl Presidente de M\u00e9xico asegura que ser\u00eda posible si se acuerda sobre la no intervenci\u00f3n, la autodeterminaci\u00f3n de los pueblos y la cooperaci\u00f3n para el desarrollo.https://t.co/QWVxCEUE8D https://t.co/Ci4Ze0ZIgt", "screen_name": "Acento_21", "name": "Peri\u00f3dico Acento 21", "user_followers": 3140, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:49:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qoJchWEAQxNWm.jpg"}
{"id": "1439647750770003969", "text": "@FilmusDaniel @PPT_CELAC #USA con #reinoUnido y #australia conforman  un ente estrategico #MIlitar conjunto #AUKUS \n#LatinoAmerica y el #Caribe debe hacer lo mismo,o ESTAREMOS FRAGILES ANTE DICHA COALICION ante  posibles invasiones \ncomo fue #Malvinas \n#EDDA #EnteDeDefensaAliado \nhttps://t.co/kK81hVZhGz https://t.co/R9uSMMsiIv", "screen_name": "diez_padilla", "name": "Ricardo Ezequiel Diez PaDIllia ( REP )", "user_followers": 158, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:49:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qn-hMWYAMmOX_.jpg"}
{"id": "1439647379574165505", "text": "@Chuy_shz87 @jorgeramosnews @mcmaricarmen @DiazCanelB @pepemujicacom Esa libertad que el #PRI por a\u00f1os olvid\u00f3 cuestionar y, qu\u00e9 durante el funeral de Fidel Pe\u00f1a as\u00ed lo evoc\u00f3 y aplaudi\u00f3 \ud83d\ude02 https://t.co/TiYKUfHhJt Y tambi\u00e9n record\u00f3 #CELAC en Cuba, a la que \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd asisti\u00f3 @lopezobrador_ recibe a to2 en memoria de Mart\u00ed \u201cAm\u00e9rica Unida\u201d #AmloLiderMundial", "screen_name": "lauratenacolung", "name": "LauraTena Colunga", "user_followers": 1245, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:47:37", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439647231477493761", "text": "Considero que L\u00f3pez Obrador se burla de usted @JoeBiden @WhiteHouse https://t.co/8JDDuMkRIh https://t.co/FUq96GHQld", "screen_name": "Mexico_Libre9", "name": "Por Mi Patria", "user_followers": 29493, "retweet_count": 10, "favorite_count": 34, "date": "2021-09-19 17:47:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qnhurXoAY5P4V.jpg"}
{"id": "1439647130310909954", "text": "Ac\u00e1 les dejo la intervenci\u00f3n de Pepe Mujica en CELAC 2014. Vean ustedes la diferencia entre un l\u00edder mundial, y un titere patotero \n@MPP609\nhttps://t.co/uQaYL6jgRe", "screen_name": "pablodsm91", "name": "P a b l o", "user_followers": 1533, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:46:37", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439647020340367360", "text": "Presidente de Per\u00fa dice y pide que crear un fondo para desastres para apoyar a los pa\u00edses que conforman el celac, y aqu\u00ed #DonPendejo  elimin\u00f3 el Fonden, para eso s\u00ed estar\u00e1 listo el pejestorio inepto \ud83d\udca9 https://t.co/NCrBayWN0H", "screen_name": "Hugoo_HH", "name": "Hugo Boss #QuedateEnCasa", "user_followers": 1638, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 17:46:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qnVdXWYAE1fG0.jpg"}
{"id": "1439646853751054340", "text": "#UnidadLatinoamericana en la CELAC una victoria importante para los gobiernos de izquierda en el continente.\n\nLa Patria Grande por la que pelearon y lucharon Bol\u00edvar, San Mart\u00edn, Sucre, Urdaneta, Zamora, Ch\u00e1vez, Fidel, Allende, Kirchner; nosotros hoy seguimos con la misma lucha. https://t.co/lFhF24mpie", "screen_name": "YvanJoseBello", "name": "Yv\u00e1n Jos\u00e9 Bello R", "user_followers": 47541, "retweet_count": 12, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 17:45:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qnKAmXsAkqGVO.jpg"}
{"id": "1439646835367456773", "text": "La #CELAC tiene que concretizar un hecho concreto...en Latinoam\u00e9rica y en Am\u00e9rica Latina. \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/tuL86csDHo", "screen_name": "EvaDelCh1", "name": "Eva Delgado", "user_followers": 402, "retweet_count": 14, "favorite_count": 55, "date": "2021-09-19 17:45:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qnKm4XoAUpJsE.jpg"}
{"id": "1439646682493374468", "text": "Los presidentes de Uruguay y Paraguay que mantuvieron una posici\u00f3n hostil contra los gobiernos de Cuba, Venezuela y Nicaragua en la finalizada cumbre de la Celac fueron visitados dias atr\u00e1s por un alto representante de los EE.UU, casualidad? #ACubaPonleCorazon https://t.co/651ewxVXc4", "screen_name": "LucasNe06611349", "name": "LucasNew", "user_followers": 276, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:44:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qnBOVXoAwUeUf.jpg"}
{"id": "1439646601908297736", "text": "En la cumbre CELAC 2021 El Presidente de Uruguay cant\u00e1ndoles las 40 a los comunistas.\n\u00a1\u00a1Bravo por @LuisLacallePou !!\nCon un par \ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/fycNiihsYR", "screen_name": "jjdesmeules", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcd9 \ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcfc \ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfc.", "user_followers": 10544, "retweet_count": 152, "favorite_count": 289, "date": "2021-09-19 17:44:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439646506206760962/pu/img/IRu7uMu17uCH0gWP.jpg"}
{"id": "1439646476095922180", "text": "@FedericoArreola @LuisLacallePou Qu\u00e9 pedo Fede?, pinshi bipolaridad que te cargas, primero a toda madre el r\u00e9gimen de @DiazCanelB y luego quezque bien atroz, o m\u00e1s bien quieres pintar tu raya con @lopezobrador_  despu\u00e9s que se quem\u00f3 en la #CELAC por apoyar a pa\u00edses autoritarios como Cuba, Venezuela y Nicaragua https://t.co/oL0PYP9tEu", "screen_name": "tecae05", "name": "Tecae", "user_followers": 167, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:44:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qm1iVWYAAFSkW.jpg"}
{"id": "1439646428486320128", "text": "Primera plana El Universal domingo 19 de septiembre 2021:\n\n\u25cf Gobierno de CDMX, con plan listo en caso de otro terremoto. Dif\u00edcil de creer.\n\n\u25cf Venezuela y Cuba generan confrontaci\u00f3n en la Celac. Como se esperaba. \n\n\u25cf M\u00e9xico va en sentido opuesto de los objetivos clim\u00e1ticos. https://t.co/m35PM3GvNP", "screen_name": "nightwolf7711", "name": "Gera JG", "user_followers": 1939, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 17:43:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qmyQ4WQA41tDL.jpg"}
{"id": "1439646187179724806", "text": "@beltrandelrio @steelcrawler789 @CNNEE   @EFEnoticias @AFPespanol @Europarl_ES  @NoticiasONU    @POTUS @EmmanuelMacron  @bbcmundo  @estadoisrael   \n@Almagro_OEA2015 @LassoGuillermo  @Lanataenel13 @NicolasMaduro @alferdez  \n\n\u00a1 LA CELAC FUNCIONAR\u00c1 CUANDO NO EXISTAN  GOBIERNOS NARCOS Y DICTADORES EN AM\u00c9RICA ! \ud83e\udd14 https://t.co/qjolopHc7t", "screen_name": "JonnyAzul2", "name": "JonnyAzul", "user_followers": 9, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 17:42:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qmkcyX0AEMT8d.jpg"}
{"id": "1439646154036326400", "text": "@delcyrodriguezv @SomoSCELAC @IvanDuque @NicolasMaduro Jajajajajaja ternurita\u2026\nElla tratando de hacer control de da\u00f1os por la pela que recibieron en la Celac. Ese es el verdadero foco, la verdadera raz\u00f3n por la que hoy todav\u00eda hablan de la \u201ccumbre\u201d. \nNi lograron consenso alguno para sustituir a la OEA. https://t.co/wnWvRgquTP", "screen_name": "ivonne68011", "name": "ivonne \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "user_followers": 1318, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:42:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qmi-zXIAsL8Th.jpg"}
{"id": "1439646123241652226", "text": "Argentina ratific\u00f3 hoy en la Cumbre de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (Celac) que uno de sus pilares es la no injerencia, y aclar\u00f3 que nunca acompa\u00f1\u00f3 ninguna iniciativa de la OEA para aislar a Nicaragua https://t.co/lFKbxRjJVi", "screen_name": "ElioAlmaguer2", "name": "Elio Almaguer", "user_followers": 3571, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 17:42:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qmc93WEAkiyPO.jpg"}
{"id": "1439646065897218051", "text": "Venezuela #bancodevenezuela Nicol\u00e1s Maduro Daniela Alvarado Banesco Cl\u00ednicas Guaido Paraguay Kazajist\u00e1n Mercantil #19Sep Guaidiota Wilmer Azuaje CELAC #PuebloYGNBGarant\u00edaDePaz Javier Tarazona Los EEUU\n#LiberenANuestroDiplomatico Premio Nobel de la Paz https://t.co/dhAgmLnOER", "screen_name": "fernandopara", "name": "fernando antonio", "user_followers": 6635, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:42:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qmbwMXsAQputH.png"}
{"id": "1439645877413494786", "text": "CELAC reitera la concertaci\u00f3n, la unidad y el di\u00e1logo pol\u00edtico entre naciones (+DECLARACI\u00d3N FINAL)\n#LiberenANuestroDiplomatico \n@PresidenciaCV\n@NicolasMaduro\n\nhttps://t.co/tlj2nQrP4y https://t.co/Qfxt3Xeyy3", "screen_name": "Foro_Candanga", "name": "Foro Candanga OFICIAL\ud83c\udfe1", "user_followers": 1517, "retweet_count": 19, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-19 17:41:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qmS13XIAIQ2gt.jpg"}
{"id": "1439645794211090438", "text": "Rafael Correa: \"Para mi CELAC debe reemplazar a la OEA, necesitamos un s... https://t.co/DvAlAYO4H6 a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "BernaolaMaria", "name": "maria bernaola", "user_followers": 157, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:41:19", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439645502157381637", "text": "Presidente de Paraguay no reconoce a Maduro como mandatario de Venezuela en la cumbre de la Celac | VIDEO - El Comercio Per\u00fa https://t.co/6UcCWKWlnH #Venezuela #Nicol\u00e1sMaduro #M\u00e9xico #MarioAbdoBen\u00edtez #Paraguay https://t.co/IYhXaPfAic", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 6, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 17:40:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ql9IrUYAAeorv.jpg"}
{"id": "1439645433652027393", "text": "@CNNEE   @EFEnoticias @AFPespanol @Europarl_ES  @NoticiasONU    @POTUS @EmmanuelMacron  @bbcmundo  @estadoisrael   \n@Almagro_OEA2015 @LassoGuillermo  @Lanataenel13 @NicolasMaduro @alferdez  \n\n\u00a1 LA CELAC FUNCIONAR\u00c1 CUANDO NO EXISTAN GOBIERNOS NARCOS Y DICTADORES EN AM\u00c9RICA ! \ud83e\udd14 https://t.co/3D39seqJhM https://t.co/kCGQljXA5P", "screen_name": "JonnyAzul2", "name": "JonnyAzul", "user_followers": 9, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:39:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ql4qqXsAwsAH-.jpg"}
{"id": "1439645384041771013", "text": "No voy a referirme a la p\u00e9sima y vergonzosa presentaci\u00f3n de Castilo en la cumbre de la #CELAC.\nMejor debo concretarme a hechos concretos al igual que el inquilino precario de la  @presidenciaperu https://t.co/nAef8LC3le", "screen_name": "DN_Mariano", "name": "Alberto Bendezu", "user_followers": 13423, "retweet_count": 6, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-19 17:39:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ql2K-XoAkvk95.jpg"}
{"id": "1439645263174512647", "text": "@Viri_Rios Entre t\u00fa y #DOLIDA...\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\u00a1perd\u00f3n! @DoliaEstevez no hacen una\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f, no saben c\u00f3mo minimizar la @PPT_CELAC para satisfacer lo ardido que se encuentra \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8.\ud83e\uddd0 https://t.co/tv5wdHOWHu", "screen_name": "PipopeCifuentes", "name": "\u03c0pope Cifuentes", "user_followers": 4157, "retweet_count": 10, "favorite_count": 28, "date": "2021-09-19 17:39:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qlux2WQA0bWqz.jpg"}
{"id": "1439645160892243969", "text": "18 sep. 2021 Ch\u00e1vez: CELAC fue la obra de su vida. \u00a1Se viene la Patria Grande!/Hoy se realiz\u00f3 la VI Cumbre de la CELAC, organismo que lleva impreso el pensamiento del recordado mandatario venezolano, Hugo Ch\u00e1vez https://t.co/66f458lyLh a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "mjcogollo", "name": "S\u00cdGANME PETRISTAS QUE YO LOS SEGUIR\u00c9 Y RETWEETEAR\u00c9", "user_followers": 420, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:38:48", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439645044068261888", "text": "\u00a1Gran Noticia! \ud83d\udcbb\n\nVenezuela y Bolivia estrecharon lazos de cooperaci\u00f3n en la VI Cumbre de la CELAC\n\nPdte @NicolasMaduro, sostuvo reuni\u00f3n bilateral con el mandatario boliviano Luis Arce. \n\nhttps://t.co/ZnX4mskvLa\n\n#UnidadLatinoamericana\n#LiberenANuestroDiplomatico https://t.co/Jrjt5T6hyu", "screen_name": "kenin_nunez", "name": "Kenin N\u00fa\u00f1ez \u23eb6K\u2795", "user_followers": 6617, "retweet_count": 23, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 17:38:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qliaRXIAEZKuW.jpg"}
{"id": "1439644763561529348", "text": "Los pobres de los pobres. En la CELAC el Presidente de Hait\u00ed, ni siquiera pudo protestar por el trato indigno que el pa\u00eds anfitri\u00f3n le ha dado a sus compatriotas. Mucho menos acudir a donde van las caravanas y ver su situaci\u00f3n. Y AMLO pide igualdad mientras tanto. https://t.co/9n29vcH1Bh", "screen_name": "manuelbasaldua", "name": "Manuel Basald\u00faa Hdez", "user_followers": 539, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:37:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qlR-dWQAI77nE.jpg"}
{"id": "1439644743676436480", "text": "@JohnMAckerman @OEA_oficial @PPT_CELAC Demos gracias a @FelipeCalderon \ud83d\ude02 https://t.co/X3613rhIwt", "screen_name": "vickronderos", "name": "vick ronderos", "user_followers": 577, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:37:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439644628077236224/pu/img/FQIrfNw0adp2iogD.jpg"}
{"id": "1439644680157810694", "text": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezuela y \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 Bolivia estrecharon lazos de cooperaci\u00f3n en la VI Cumbre de la CELAC.\n\n#LiberenANuestroDiplomatico\n\n@NicolasMaduro @LuchoXBolivia\n@evoespueblo\n\nLEER M\u00c1S: https://t.co/52lIVV868M https://t.co/h0xReCdS6z", "screen_name": "ElGranChuo1", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc21\ud835\udc2e\ud835\udc28\ud835\udfd0\ud835\udfd2 \ud835\udfd5\ud835\udc0a", "user_followers": 7462, "retweet_count": 22, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 17:36:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qlNMIWYBA8wzH.jpg"}
{"id": "1439644632242139141", "text": "@AlejandroJamil2 @ManadaPolitica @monerohernandez Entonces lo tuyo es selectivo.\n\nAntes se les invitaba a ceremonias de estado, a foros como el del Celac 2010, en la misma calidad del 2021\n\nPor si no te enteras es la misma pol\u00edtica exterior, desde hace muchos sexenios\n\nLo de Bolivar es ignorancia pura...\n\nhttps://t.co/fr4QL1RK0r https://t.co/lR41X4ksDz", "screen_name": "PabloCr56375930", "name": "Pablo Cruz", "user_followers": 13, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:36:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qlKQeWQAUjtnh.jpg"}
{"id": "1439644492274016261", "text": "@PPT_CELAC @DrGiammattei Cuidado con la administraci\u00f3n de ese fondo, porque aqu\u00ed en M\u00e9xico el partido Morena de donde es el actual presidente, los desaparece o se los queda: https://t.co/3PP45IMGYk", "screen_name": "fxecheagaray", "name": "Francisco Echeagaray", "user_followers": 52, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:36:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qlCUJVUAESV7J.jpg"}
{"id": "1439644468538445831", "text": "@jorgevillenal Tranquilo Villena. Todos sabemos que te duele no ver a tu \u00eddolo #RafaelLopezAliaga en la CELAC, dejando al Per\u00fa en alto con su ORATORIA FLUIDA:\nhttps://t.co/QtanShxaSd", "screen_name": "profetango", "name": "Jimmy David", "user_followers": 10, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:36:03", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439644415904075778", "text": "Pedro Castillo, en modo  Cantinflas, durante su discurso en la CELAC. https://t.co/R5xAQQGZP1", "screen_name": "SebastinTafur6", "name": "S. Tafur", "user_followers": 31, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:35:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qk8yxXIAIbAwM.jpg"}
{"id": "1439644356659535881", "text": "LA COMUNIDAD DE ESTADOS LATINOAMERICANOS Y DEL CARIBE- CELAC- POR SUS SIGLAS EN CASTELLANO, ES EL CONGRESO ANFICTI\u00d3NICO DE PANAM\u00c1 DE NUESTROS TIEMPOS - EL PRESIDENTE @NicolasMaduro TIENE RAZ\u00d3N :   MULTILATERALISMO SIN HEGEMONISMO- JUNTOS TODO ES POSIBLE https://t.co/XUjYulxwuK https://t.co/IdfGdnDawz", "screen_name": "AraujoOLuisF", "name": "Luis Araujo MASTODON SOCIAL; LUISF_ARAUJO 717", "user_followers": 569, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:35:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qk0lMXsAsCIFO.png"}
{"id": "1439644230394187780", "text": "@Presidencia_Ec @LassoGuillermo @CancilleriaEc @MMontalvoEC @PPT_CELAC @SRE_mx @ONU_es @UN @ComunicacionEc Miren esta obra monumental de Rafael Correa que no alcanz\u00f3  a terminar por el odio negligencia e incompetencia del traidor Lenin Moreno se trata del la r\u00e9plica Mejia al Sur de Quito cerca de la nueva Aurora y la Maternidad nueva del sur de Quito ser\u00e1 que  G. Lasso puede terminar? https://t.co/QmAGTkl8fj", "screen_name": "MarkosLopezvin", "name": "Markos Flores", "user_followers": 27, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:35:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qktCvWUAIVLRK.jpg"}
{"id": "1439644011111673867", "text": "@rosym_ss Rosita , solo por que eres me mis consentidos , te paso el video con toda discreci\u00f3n donde exhiben la desnudez de los reyes tontos de Venezuela, Nicaragua, Cuba y M\u00e9xico en plena CELAC.\n\nPor favor no difundir por aquello de cuidar la investidura , repito, no difundir. https://t.co/Pw87e64bCQ", "screen_name": "MexMejor", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 MORENA perdi\u00f3 14 millones de votantes", "user_followers": 5200, "retweet_count": 65, "favorite_count": 127, "date": "2021-09-19 17:34:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439643099714625541/pu/img/NGjysj6rB1V_4770.jpg"}
{"id": "1439643996599595010", "text": "La CELAC naci\u00f3 para unir a las naciones de nuestra Am\u00e9rica, para dejar de ser colonia, no somos \"patio trasero\" de nadie. Ha llegado el momento del Sur, debemos unirnos por encima de las diferencia y colocar en el centro el bienestar de los pueblos. \u00a1Juntos Es La Cosa! https://t.co/9qgpkokNWL", "screen_name": "WilmerABelisar1", "name": "Wilmer A. Belisario G.", "user_followers": 11, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:34:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439643419274620931/pu/img/0WHG-0Fk6xfUPkbW.jpg"}
{"id": "1439643912021364736", "text": "#UnidadLatinoamericana \n As\u00edLoDijo  @NicolasMaduro a los presidentes de Uruguay y Paraguay y los reta al debate sobre democracia en la VI Cumbre de la Celac. https://t.co/MDGfcosgO8", "screen_name": "Alejand45209502", "name": "@Arianni \ud83d\udd74 \u27a1 \ud83d\udd74 \ud83d\ude37 \ud83c\udfe1", "user_followers": 1155, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:33:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qkgamXEAEqdcJ.jpg"}
{"id": "1439643894384373762", "text": "Cumbre de mandatarios del CELAC termina en M\u00e9xico. La idea, construir un mecanismo alternativo a la OEA para Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Giammattei no estuvo para la foto oficial.\u00a1M\u00e1s mediocre y recha, imposible! https://t.co/bzGra9QWlk", "screen_name": "GaravitoMaco", "name": "MacoGaravito", "user_followers": 1175, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 17:33:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qkfd2WUAYZDMo.jpg"}
{"id": "1439643788822024192", "text": "#19Sep Venezuela y Bolivia sostienen encuentro bilateral como parte de la VI Cumbre de la CELAC https://t.co/HrUQVz5VhH\n\n#NoticieroVenevision #Pol\u00edtica #Venezuela #Bolivia #EncuentroBilateral https://t.co/OiSr1nKE5p", "screen_name": "noticierovv", "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "user_followers": 3510049, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:33:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qkNIiVcAcFuYX.png"}
{"id": "1439643374617833473", "text": "@agusantonetti @elkin_isaza PUES NADA, QU\u00c9 DICE EL PATR\u00d3N QUE \"PAREJE QUE SI SIRVE EL FONDEN\" NO PARA APOYO EN DESASTRES M\u00c1S BIEN PA' CHINGARSE EL BILLETE Y ME ORDEN\u00d3 CREAR UNO PA'L celac. \nEN REALIDAD NOS VALEN MADRE MEXICANOS Y LATINOAM\u00c9RICANOS. LO USAREMOS DE CAJA CHICA PA'L 2024. \nAH\u00cd LES ENCARGO!!! https://t.co/sW1ySp4XzL", "screen_name": "MiguelB50473177", "name": "Miguel-ito\u2122", "user_followers": 1053, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:31:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439643142924521474/pu/img/hm56r1p2VKaBBJdu.jpg"}
{"id": "1439643337510866946", "text": "#Enterate \ud83d\udde3\ufe0fVenezuela y Bolivia estrecharon lazos de cooperaci\u00f3n en la VI Cumbre de la CELAC. #UnidadLatinoamericana \ud83d\udcaa @NicolasMaduro @FuserNews @PlasenciaFelix @delcyrodriguezv @VTVcanal8 @Mippcivzla @teleSURtv #LiberenANuestroDiplomatico\n\nhttps://t.co/ZP8PBzXWRX https://t.co/n8He1mrYIh", "screen_name": "vidabellav", "name": "Cielo", "user_followers": 1979, "retweet_count": 10, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 17:31:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qj-f0WYAMoONL.jpg"}
{"id": "1439643187560292358", "text": "El fracaso en la #CELAC no se olvidar\u00e1 pronto\n\nNo solo por las respuestas negativas de varios presidentes para avalar a Nicol\u00e1s Maduro\n\nTambi\u00e9n por el rid\u00edculo en que el gobierno dejo al pa\u00eds al querer acabar con la #OEA\n\n#NoticiasRedd https://t.co/XuDP6Yag8P", "screen_name": "noticiasredd", "name": "RedDmx", "user_followers": 1141, "retweet_count": 30, "favorite_count": 52, "date": "2021-09-19 17:30:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439642748601180161/pu/img/iB6ReUXUlJcmezDL.jpg"}
{"id": "1439643145948569610", "text": "\u201cEn esta mesa faltan m\u00e1s mujeres\u201d, reclama la canciller de Panam\u00e1 en la CELAC \u25bahttps://t.co/oV5xTeAs2K https://t.co/iNC1iQmsX9", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399710, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 17:30:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qjx10XoAoHsfx.png"}
{"id": "1439643035042734080", "text": "Desconoce Paraguay a Nicol\u00e1s Maduro en cumbre de la Celac https://t.co/Id5bcMgBQu a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "DavilaManyjmd", "name": "Manuel Davila", "user_followers": 233, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:30:21", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439643008232796170", "text": "Maduro lleg\u00f3 a M\u00e9xico para la cumbre de la Celac\nhttps://t.co/5XFA36XLcB https://t.co/6l8owKUWyv", "screen_name": "asimplevistacom", "name": "A SIMPLE VISTA", "user_followers": 34346, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:30:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qjr1JXsAUAGY8.jpg"}
{"id": "1439642995264049155", "text": "Ministra de #Panam\u00e1 reprocha poca presencia de #mujeres\n\nLa canciller fue la \u00fanica en aludir el tema, al recordar que en materia de equidad la pandemia \u201cha causado estragos a los avances logrados\u201d\n\nhttps://t.co/wmrhpYjHY1 https://t.co/sttmScnDdy", "screen_name": "LaJornadaBC", "name": "La Jornada BC", "user_followers": 7843, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:30:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qjrPRWEAIajbr.jpg"}
{"id": "1439642974535749639", "text": "(@ExpePublico) #CELAC l \u201cMi presencia en esta cumbre\u202fen ning\u00fan sentido ni circunstancia representa un reconocimiento al gobierno del se\u00f1or NicolasMaduro\", sostuvo Mario Ben\u00edtez, presidente de #Paraguay.\nM\u00e1s info \ud83d\udc49\n#CumbreCE\u2026 https://t.co/yyWLdiDe4F https://t.co/cdklTW6JYc", "screen_name": "traficoni", "name": "@traficoni", "user_followers": 15884, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:30:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qWgyQVUAUAxEB.jpg"}
{"id": "1439642946941358083", "text": "#CELAC l \u201cMi presencia en esta cumbre\u202fen ning\u00fan sentido ni circunstancia representa un reconocimiento al gobierno del se\u00f1or @NicolasMaduro\", sostuvo Mario Ben\u00edtez, presidente de #Paraguay.\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49https://t.co/Br8jSMDhVs\n\n#CumbreCELAC2021 #CELAC2021 \n@traficoni \n@PPT_CELAC https://t.co/jiHuKFyhy8", "screen_name": "ExpePublico", "name": "Expediente P\u00fablico", "user_followers": 3078, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qWgyQVUAUAxEB.jpg"}
{"id": "1439642946551226371", "text": "Una integraci\u00f3n pol\u00edtica y econ\u00f3mica para afrontar la crisis que ha dejado la pandemia por el covid-19 y la urgencia de la solidaridad regional fueron los ejes de la VI cumbre de la Celac. \n\n#19Sep https://t.co/Sdz7tsngNa", "screen_name": "FMCenterNoticia", "name": "FM Center Es Noticia", "user_followers": 116066, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_puqgxWEAsZ5tG.jpg"}
{"id": "1439642945834176517", "text": "Venezuela y Bolivia sostienen encuentro bilateral como parte de la VI Cumbre de la CELAC\n\n#UnidadLatinoamericana \n\nhttps://t.co/PMu2sLaUKO https://t.co/77AoChr4Zr", "screen_name": "VTVcanal8", "name": "VTV CANAL 8", "user_followers": 1856593, "retweet_count": 92, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-19 17:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qFVFUXEA0Nd19.png"}
{"id": "1439642891731800064", "text": "Este es el poderoso mensaje de Pedro Castillo en la CELAC! Hasta nunca OEA! https://t.co/bvYE5bH7QC a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "CARAPAODOS", "name": "ALIAS", "user_followers": 150, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:29:47", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439642736576143369", "text": "Titulares : JOH Despreciado en la CELAC - Periodista de LIBRE le da DURO... https://t.co/X06RYnlp1M a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "Omar85365636", "name": "inrrevente409", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:29:10", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439642701142634499", "text": "Discurso del presidente Nicol\u00e1s Maduro / Venezuela - VI Cumbre CELAC https://t.co/ORx2vTheRB via @YouTube", "screen_name": "roquerojas48", "name": "Roque Rojas Sr", "user_followers": 29, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:29:01", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439642617868963845", "text": "#UnidadLatinoamericana  \"La CELAC es nuestro camino y por \u00e9l, transitaremos. \u00a1Que nada ni nadie nos detenga!\" \n@NicolasMaduro https://t.co/mu9DjlDCjs", "screen_name": "Alejand45209502", "name": "@Arianni \ud83d\udd74 \u27a1 \ud83d\udd74 \ud83d\ude37 \ud83c\udfe1", "user_followers": 1155, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:28:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qjTKqWEAg9frV.jpg"}
{"id": "1439642605357314056", "text": "Lo volvieron a aterrizar al #LacayoPou, fue a esquilar, y sali\u00f3 esquilado.. \nContundente es el anuncio de la muerte de la OEA..\nNo le gustar\u00e1 a Guaid\u00f3 ni a Almagro: \u00a1Maduro reconocido en la CELAC! https://t.co/YiDnoDQ33V a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "Zafarrancho16", "name": "Zafarrancho", "user_followers": 856, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 17:28:39", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439642533299113986", "text": "\"Me representa...\" Dicen los #Cojudignos..\n\n\"El CELAC debe concretar cosas concretas....\" By Pedro Castillo https://t.co/ImJMCnsNO2", "screen_name": "AldoSantosPER", "name": "Aldo Santos \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 757, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:28:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qjQNaX0AMi5xr.jpg"}
{"id": "1439642465670160394", "text": "@PPT_CELAC #EsUnHonorEstarConObrador\nUnidos vamos adelante https://t.co/vsrYdGvEhS", "screen_name": "MiguelPatlan13", "name": "Miguel Patlan", "user_followers": 3214, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:28:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qjMUhX0AAGWRJ.jpg"}
{"id": "1439642463149379592", "text": "Esta es la OEA que defiende Lacalle Pou en la Celac (+D\u00edaz-Canel) https://t.co/0NRI0ADy3O a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "jasm21_cha", "name": "JASMCHA21", "user_followers": 372, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:28:05", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439642305800069123", "text": "CELAC |  \u201cPATRIA O VIDA\u201d EN LA CARA AL DICTADOR CUBANO https://t.co/vFbutkIzvi via @YouTube", "screen_name": "fercashue702", "name": "FERNO", "user_followers": 10, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:27:27", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439642243766407177", "text": "2da. intervenci\u00f3n de @LuisLacallePou respondiendo al representante de la paleol\u00edtica dictadura castrista @DiazCanelB, y dada la tendencia de la #CELAC y \n@lopezobrador_ a favor de las dictaduras nicarag\u00fcense, cubana y venezolana le cortan 3era intervenci\u00f3n https://t.co/DYzUJoAtr6", "screen_name": "XavierVillacis", "name": "Xavier Villac\u00eds", "user_followers": 3879, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:27:12", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439642240704466962", "text": "Vale escuchar al Pdte. #Lacalle en sus breves intervenciones en la #CELAC exponiendo la realidad de pueblos secuestrados por cl\u00e1sicas y nuevas dictaduras. Lo de #Lasso en su casi totalidad es el discurso del t\u00edpico banquero en modo venta\ud83d\ude44 | Que diferencia https://t.co/ug2M0y24IA", "screen_name": "XavierVillacis", "name": "Xavier Villac\u00eds", "user_followers": 3879, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:27:12", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439642149427957760", "text": "En resumen, los grandes h\u00e9roes de la cumbre del CELAC para m\u00ed fueron estos sres: Uds. Que opinan? https://t.co/GZsaBkDtb9", "screen_name": "valo_73", "name": "Valo's", "user_followers": 355, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 17:26:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qi59sVIAQzGcs.jpg"}
{"id": "1439642062396137474", "text": "#CELAC2021 #CostaRica Un discurso pobre marc\u00f3 la presencia de Costa Rica en la Cumbre CELAC realizada en M\u00e9xico. https://t.co/LOOjOA46q4", "screen_name": "diplomaticosCR", "name": "Diplomaticos Unidos", "user_followers": 690, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:26:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qi026UYAIEN3Q.jpg"}
{"id": "1439641879667220481", "text": "\u00bfLlegar\u00e1 a consolidarse la CELAC? https://t.co/wAVxfiJ68o a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "Expectativas01", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "user_followers": 611, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:25:46", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439641687769292800", "text": "Maduro pidi\u00f3 en la Cumbre de la Celac apoyo al di\u00e1logo en #Venezuela https://t.co/Gm01mA5LwG https://t.co/naj2TZsx78", "screen_name": "Elperiodiquito", "name": "El Periodiquito", "user_followers": 359590, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:25:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m2LDeWYAEQ2mH.jpg"}
{"id": "1439641525177110530", "text": "L\u00e1stima Margarito\nSalieron muy raspados\nDe la asamblea de vecinos (#CELAC)\nTres a\u00f1os planeando y en un minuto, los bajaron de las nubes\nA\u00fan existen personas que no tragan atole\nNi siquiera trataron el tema de la Pintura nueva para el edificio\nNi lo de las fugas de agua\nNada...\ud83e\udd23 https://t.co/qot8gXKAkm https://t.co/abDOgZgcge", "screen_name": "Mick00055767", "name": "Micky Moreno #Culiac\u00e1n", "user_followers": 863, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:24:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qiVoMVkAAcs4e.jpg"}
{"id": "1439641491526328322", "text": "\u201cEl presidente Lacalle tiene mal gusto musical, lo invito a debatir en otro espacio, no debe traer estos temas a la Celac\u201d, as\u00ed respondi\u00f3 el mandatario cubano Miguel D\u00edaz Canel a su hom\u00f3logo de Uruguay #UnidadLatinoamericana https://t.co/b54wb8J4jv", "screen_name": "JRioboVTV", "name": "Julio Riob\u00f3 VTV", "user_followers": 10500, "retweet_count": 19, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 17:24:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439641327835230217/pu/img/gYLLcwJoLtoqokk3.jpg"}
{"id": "1439641194313695236", "text": "La CELAC se cre\u00f3 para la Uni\u00f3n,  Se cre\u00f3 para la Vida, la Libertad, la Fraternidad, la Complementariedad y la Solidaridad.\n\n#2021SoberaniaEnMiTierra \n#UnidosEnVictorias https://t.co/eSYNBjBJNf", "screen_name": "PrincesaPersa81", "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd78\ud83c\udd82\ud83c\udd83\ud83c\udd78\ud83c\udd7a\ud83c\udd70", "user_followers": 5180, "retweet_count": 24, "favorite_count": 35, "date": "2021-09-19 17:23:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qiBYrXoAsa0VQ.jpg"}
{"id": "1439641166732054533", "text": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5Revelado SECRETO de Uruguay y Paraguay en la CELAC... https://t.co/E60XQug22g a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "jasm21_cha", "name": "JASMCHA21", "user_followers": 372, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:22:56", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439641148537151488", "text": "CON HONORABLES EXCEPCIONES:\n\nLa cumbre de la CELAC reuni\u00f3 a los Cantinflas y dictadores de Latinoam\u00e9rica\n\n1ero:\nMaduro retando a debatir democracia\n\nY 2do:\nSeg\u00fan Pedro Castillo el VIRUS CHINO lo trajeron los CONQUISTADORES ESPA\u00d1OLES\n\nY HAY QUE CONCRETAR LA CONCRETACI\u00d3N CONCRETA!! https://t.co/eVQQQnOiGs", "screen_name": "haceminutos4", "name": "haceminutos4", "user_followers": 736, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:22:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439640963857723400/pu/img/vPaXn_m03qP8BQEI.jpg"}
{"id": "1439641121685217283", "text": "#Ent\u00e9rate \u271d\ufe0f| Destaca el vocero de la Di\u00f3cesis de Tabasco, Denis Ochoa Vidal, la libertad de expresi\u00f3n y el respeto que se mostr\u00f3 durante la reuni\u00f3n de la @PPT_CELAC, celebrada en Palacio Nacional. https://t.co/kVCsLAMjnD", "screen_name": "TVTenlinea", "name": "Televisi\u00f3n Tabasque\u00f1a", "user_followers": 38720, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:22:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439640967414435841/pu/img/vV3qRIaMQhBPG9j0.jpg"}
{"id": "1439641103288791048", "text": "#19Sep Presidente Nicol\u00e1s Maduro invit\u00f3 a pa\u00edses a ser observadores de megaelecciones del 21Nov https://t.co/7Iyypri4FB\n\n#NoticieroVenevision #Pol\u00edtica #Celac #PresidenteNicol\u00e1sMaduro https://t.co/BUhDGhdgAd", "screen_name": "noticierovv", "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "user_followers": 3510049, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 17:22:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qh3VkUUAE1-_d.png"}
{"id": "1439641012939407363", "text": "La comunidad de uruguayos residentes en Cuba rechaz\u00f3 este s\u00e1bado lo que calificaron como expresiones injerencistas respecto a la isla del presidente de Uruguay, Luis Lacalle, durante la VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (Celac), efectuada en M\u2026 https://t.co/poWQV7aLcR", "screen_name": "UnionMundoTV", "name": "Uni\u00f3n Mundo", "user_followers": 1313, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 17:22:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qh30gXIAI9lI9.jpg"}
{"id": "1439640885969498118", "text": "Los trabajadores de #BioCubaFarma apoyamos el discurso de nuestro Presidente @DiazCanelB en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y Gobierno de la CELAC. Tambi\u00e9n agradecemos su firmeza en la defensa de nuestros principios. #SomosCuba https://t.co/mhSD9Xyjz8", "screen_name": "EdMartBCF", "name": "Eduardo Mart\u00ednez D\u00edaz", "user_followers": 8304, "retweet_count": 138, "favorite_count": 253, "date": "2021-09-19 17:21:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qhte2XsAIx62z.jpg"}
{"id": "1439640720093163527", "text": "@NicolasMaduro La Celac con el pensamiento de la unidad de @chavezcandanga #LiberenANuestroDiplomatico https://t.co/Zkzq6CyT1i", "screen_name": "Angelhymar", "name": "Angelhymar", "user_followers": 304, "retweet_count": 10, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 17:21:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qhmhhXsAIoylx.jpg"}
