{"id": "1439621413816750091", "text": "Debe admitirse que en el Per\u00fa hay una concentraci\u00f3n de medios en manos de los ricos, ni siquiera de los periodistas, quienes establecieron una dictadura neoliberal. Una verdadera democracia debe defenderse de esta amenaza. Sus due\u00f1os son socios de las corruptas ODB y Gra\u00f1a. https://t.co/mGotBdjFMG", "screen_name": "VLADIMIR_CERRON", "name": "Vladimir Cerr\u00f3n", "user_followers": 132568, "retweet_count": 221, "favorite_count": 799, "date": "2021-09-19 16:04:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qQC1WXEAUozsE.jpg"}
{"id": "1439669132635648005", "text": "TACNA. La campa\u00f1a de recolecci\u00f3n de firmas, para una ASAMBLEA CONSTITUYENTE, es una realidad y cuando el pueblo decide una meta no hay quien lo pare, ni la coyuntura, ni las conspiraciones. https://t.co/7w8ZULiQeQ", "screen_name": "VLADIMIR_CERRON", "name": "Vladimir Cerr\u00f3n", "user_followers": 132568, "retweet_count": 135, "favorite_count": 688, "date": "2021-09-19 19:14:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q7W0LXIAYASza.jpg"}
{"id": "1439614555748028417", "text": "Esta financiera no esta ligada a mi persona ni al Partido, ni antes ni despu\u00e9s. No a la persecuci\u00f3n. https://t.co/W99c1m04we", "screen_name": "VLADIMIR_CERRON", "name": "Vladimir Cerr\u00f3n", "user_followers": 132568, "retweet_count": 92, "favorite_count": 348, "date": "2021-09-19 15:37:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qJzvMXEAk_W3O.jpg"}
{"id": "1440029236434137089", "text": "@Politica_LR El \"comunista\" Pedro Castillo dijo \"La corrupci\u00f3n es un gran problema en mi pa\u00eds y tenemos corruptos hasta para exportar\", durante la sesi\u00f3n del Consejo Permanente de la OEA. Castillo habla \"huevadas\", \u00bfno se da cuenta que su socio Vladimir Cerr\u00f3n est\u00e1 sentenciado por corrupci\u00f3n? https://t.co/vNbl87HLU4", "screen_name": "cmalcagmailcom1", "name": "Escorpio", "user_followers": 122, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 19:04:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wC9XCVgAUTbSW.jpg"}
{"id": "1440028359333871616", "text": "@canalN_ El \"comunista\" Pedro Castillo dijo \"La corrupci\u00f3n es un gran problema en mi pa\u00eds y tenemos corruptos hasta para exportar\", durante la sesi\u00f3n del Consejo Permanente de la OEA. Castillo habla \"huevadas\", \u00bfno se da cuenta que su socio Vladimir Cerr\u00f3n est\u00e1 sentenciado por corrupci\u00f3n? https://t.co/eVoflSsZ35", "screen_name": "cmalcagmailcom1", "name": "Escorpio", "user_followers": 122, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 19:01:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wCJ9OVkAM0ZGj.jpg"}
{"id": "1440027786870091778", "text": "@noticias_tvperu El \"comunista\" Pedro Castillo dijo \"La corrupci\u00f3n es un gran problema en mi pa\u00eds y tenemos corruptos hasta para exportar\", durante la sesi\u00f3n del Consejo Permanente de la OEA. Castillo habla \"huevadas\", \u00bfno se da cuenta que su socio Vladimir Cerr\u00f3n est\u00e1 sentenciado por corrupci\u00f3n? https://t.co/gyVcCTPOgy", "screen_name": "cmalcagmailcom1", "name": "Escorpio", "user_followers": 122, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:59:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wBosdVIAUN711.jpg"}
{"id": "1440027229669396481", "text": "@willaxtv Seg\u00fan Arturo C\u00e1rdenas, dirigente de Per\u00fa Libre, el secretario general del partido, Vladimir Cerr\u00f3n, ser\u00e1 el pr\u00f3ximo candidato presidencial para el  2026. Con el \"comunista\" Pedro Castillo en el gobierno no pasa nada porque solo ha beneficiado a sus familiares y amigos del Fenatep https://t.co/sMSCPSdQZO", "screen_name": "cmalcagmailcom1", "name": "Escorpio", "user_followers": 122, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:57:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wBIR9VQAcgFbG.jpg"}
{"id": "1440026732040491017", "text": "\ud83d\udd34| POL\u00cdTICA\nArturo C\u00e1rdenas, uno de los investigados por el caso Los Din\u00e1micos del Centro y hombre de confianza de Vladimir Cerr\u00f3n, dio a conocer la candidatura presidencial del sentenciado exgobernador regional de Jun\u00edn por Per\u00fa Libre para las elecciones generales del 2026. https://t.co/3WWc1Zc7XF", "screen_name": "LaCuartaDigital", "name": "La Cuarta Noticias", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:55:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wArNeWYAQDGv4.jpg"}
{"id": "1440024958252552196", "text": "@AlbertoBelaunde C\u00f3mo hacemos?\nCastillo es una suerte de neo Ekeko, un mu\u00f1equito de retablo\nEsperan en vano que asuma responsabilidades que NO entiende.\nVive, duerme, come y caga disfrazado, representando un libreto.\nDesde cu\u00e1ndo usa sombrero todo el tiempo?\n Presidente-pantalla\nCerr\u00f3n es el caos https://t.co/SMMLaf2E3a", "screen_name": "roberto_llaque", "name": "Roberto Llaque", "user_followers": 73, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:47:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_v_DfGXoAQtsc1.jpg"}
{"id": "1440024466889875519", "text": "Como manda indirectas a @VLADIMIR_CERRON hay sr Presidente @PedroCastilloTe!!! Que pasara ahora? https://t.co/0DrQT0nBGJ", "screen_name": "RenzoMendieta6", "name": "Renzo Mendieta", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:46:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_v-no0XoBcq_JA.jpg"}
{"id": "1440022941685764101", "text": "Pedro Castillo: A Cerron no lo ver\u00e1n ni de portero \nVladimir Cerron: https://t.co/6JVk9IsHkA", "screen_name": "SantosGrados", "name": "Matias Grados Santos", "user_followers": 120, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:39:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_v9O8PXIAIzjEZ.jpg"}
{"id": "1440019404771762180", "text": "@PedroCastilloTe Oe prosor!  Donde est\u00e1 la meritocracia???? 22,500 por ser chofer??? Cuanto tiempo los 5 a\u00f1os hasta el 2026...?  34,000 para un fot\u00f3grafo???  As\u00ed tienes CUAJO de ir a la oea a decir que en el Per\u00fa hay corruptos para exportar. Qu\u00e9date no regreses! Sigamos exportando fuera Cerron!! https://t.co/KLuDPZ31tb", "screen_name": "DanteMunoz69", "name": "Dante Munoz", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:25:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_v6A1UWUA02JtT.jpg"}
{"id": "1440018671976525828", "text": "@willaxtv Si no destituyen a Salas Arenas del JNE y a Corvetto de la ONPE, los izquierdistas miserables van a volver a hacer FRAUDE para que emtre Cerr\u00f3n como presidente \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/wUSnTvzFPE", "screen_name": "iamOmarPE", "name": "Omar \ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f", "user_followers": 9380, "retweet_count": 1, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-20 18:23:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_v5WHYXEAEgnCi.jpg"}
{"id": "1440018027081347074", "text": "@VLADIMIR_CERRON Basta la tanta difamaci\u00f3n https://t.co/ncyUG9j9Yw", "screen_name": "HugoHalanoca", "name": "Hugo halanoca ch", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:20:26", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1440017831215734785", "text": "@Politica_LR Que exporte a cerron https://t.co/e1AkE6uhJL", "screen_name": "MANANCASTILLO", "name": "MANAN CASTILLO", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:19:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_v4jSCWQAs0kpF.jpg"}
{"id": "1439614526526271490", "text": "@lanormisnrcv @BlankPage1508 @sindicatogec @gerardolipe Estas hablando de \"Los Din\u00e1micos del Centro\"?? Si, tu presidente Cerron tiene sentencia firme por corrupto. https://t.co/D1Ytmgz4v0", "screen_name": "SailormoonPeru1", "name": "Johana Ortega", "user_followers": 431, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 15:37:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qJyBBXIAgZeEn.jpg"}
{"id": "1439614189232918531", "text": "@marita_molina4 @KeikoFujimori @rojas_cerron MAX HEROE del GEIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea El Cmte en JEFE de la OPERACION M.MIYASHIRO Realizada el 12/SET (Cnl B. Jimenez y K.Vidal Dirigian desde la DIRCOTE de la Av Espa\u00f1a) QUE CAPTURO al Jefe Terrorista A.Guzman DESTACO el ROL del PDTE FUJI en el MAYOR LOGRO Contra el Terrorismo de la Historia\u2714\ufe0f https://t.co/QBo5Mv41o2", "screen_name": "Marcos667788", "name": "Marcos Mendoza", "user_followers": 523, "retweet_count": 7, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 15:35:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439612995672367113/pu/img/kV6ZT6qHB5M9iqPM.jpg"}
{"id": "1439613617402437637", "text": "@VLADIMIR_CERRON DR CERR\u00d3N EL PUEBLO LO APOYA, NO VAMOS A PERMITIR A QUE NUEVAMENTE COMENTAN UNA INJUSICIA CONTRA UD. PORQUE EL PUEBLO NOS DAMOS CUENTA DE C\u00d3MO? LO INVADEN DE DENUNCIAS DEL GRUPO DE PODER Y LOS CAVIARES!! PERO NO PERMITIREMOS NUVAMENTE INJUSTICIAS!! SE LO PROMETEMOS!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcaa\ud83e\udd1d\ud83c\udf0f https://t.co/2G4NZS5cNw", "screen_name": "Justicia9Verdad", "name": "ElPuebloExigeJusticia", "user_followers": 31, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:33:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qI8klXoAUbK6l.jpg"}
{"id": "1439612800121327621", "text": "@LUIS_SOLORZANOT @PERU_LIBRE1 Las cosas se llaman por su nombre y ustedes lo que son es una tira de FILOTERRISTAS TERRORISTAS en sus filas tienen a @PedroCastilloTe @GuilleBermejo01 @VLADIMIR_CERRON @ParionaSinche son SENDERISTAS Y COMPLICES DE SENDERISTAS, por su p\u00e9sima estrategia quedaran en el olvido https://t.co/ub8srE00bz", "screen_name": "PausMostajoS", "name": "Paulo Most", "user_followers": 88, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:30:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qINgfXoAQMf_T.jpg"}
{"id": "1439612371224379398", "text": "@VLADIMIR_CERRON Trujillo https://t.co/k1dSmO9Md1", "screen_name": "KilderQ", "name": "Kilder Qui\u00f1ones", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:28:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qHzaBX0AEYaPf.jpg"}
{"id": "1439612042697117701", "text": "@RoyerAtamirano Si el Dr. Torres se preocupa d la Reparaci\u00f3n d AFF Xq\u2019 no averigua c\u00f3mo y con qu\u00e9 se ha pagado la Reparacion Civil del Sentenciado-Vacado X Corrupto del GORE de Jun\u00edn d Cerron de paso q\u2019 exija celeridad a La C. Superior de Hyo para q\u2019 lo Sentencien Tb x los Din\u00e1micos del Centro\ud83d\udc47 https://t.co/osgJx6mFRq", "screen_name": "tinofalvy", "name": "Faustino Falvy", "user_followers": 73, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:27:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qHg7xXoAIGfhG.jpg"}
{"id": "1439611863113818119", "text": "@KeikoFujimori Obra de tu papi, nunca olvides tus origenes. https://t.co/I969fmAnUW", "screen_name": "antonito_cerron", "name": "Toco\u00f1eco Paputin", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:26:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qHXCLWQAEJB3w.jpg"}
{"id": "1439611634385887232", "text": "@KeikoFujimori Por si necesitas para refrescar la memoria https://t.co/Cj9zB3A7qW", "screen_name": "antonito_cerron", "name": "Toco\u00f1eco Paputin", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:25:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qHJuBWUAIDuCH.jpg"}
{"id": "1439611091642896398", "text": "@VLADIMIR_CERRON Tan poco?? Faltan m\u00e1s, ya llegar\u00e1n https://t.co/S1KtkRjG0z", "screen_name": "giancarlodani23", "name": "Dani", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 15:23:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qGqHnXIAYvq3X.jpg"}
{"id": "1439610525311193091", "text": "Lawfare. Con esta suman 15 denuncias en dos semanas, es decir, 1 cada 2 d\u00edas. https://t.co/4arikwdrEY", "screen_name": "VLADIMIR_CERRON", "name": "Vladimir Cerr\u00f3n", "user_followers": 132568, "retweet_count": 122, "favorite_count": 454, "date": "2021-09-19 15:21:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qGJDwXMAARUz5.jpg"}
{"id": "1439610243462443008", "text": "@PCaterianoB @PedroCastilloTe Un poquito de memoria. https://t.co/qluO6bwA8F", "screen_name": "antonito_cerron", "name": "Toco\u00f1eco Paputin", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:20:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qF4ruWUAEneSd.jpg"}
{"id": "1439609444518727681", "text": "@VLADIMIR_CERRON Viva la corrupci\u00f3n!!!! https://t.co/dwMdCjI8om", "screen_name": "paolaneyraa", "name": "paolaaaaaaaa", "user_followers": 370, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:16:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qFKQhWUAkDuCB.jpg"}
{"id": "1439609344480452610", "text": "@rojas_cerron @VLADIMIR_CERRON No se callan, solo roban! https://t.co/XBJCUGs3vo", "screen_name": "paolaneyraa", "name": "paolaaaaaaaa", "user_followers": 370, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 15:16:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qFEYiWQAA4IdH.jpg"}
{"id": "1439609142457643016", "text": "@AlbertoZevallo5 @elcomercio_peru Ahora se entiende porque pusieron a Vela a cargo de las investigaciones contra Cerr\u00f3n, para no descubrir nada y obstaculizar las investigaciones de fiscales honestos https://t.co/UY6Qu84ScP", "screen_name": "Escorpi78626688", "name": "Escorpi\u00f3n", "user_followers": 358, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:15:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qE4oYXoAQkmXJ.jpg"}
{"id": "1439608622992986113", "text": "@RhowakDahar @jvizcarra1365 @jemile_dc Oe \"listo\" \u00bfque parte no entendiste? Ella estuvo en la c\u00e1rcel \u00bfdime si Cerr\u00f3n o Bellido, estuvieron presos? \u00a1Ya pues! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nAh y dicho por tu gente \nAAR y A. Mariategui \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/giKSEVOD3B", "screen_name": "cazcalabias3", "name": "Rosalia Cordova", "user_followers": 70, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:13:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEZ8jXIAUV1No.jpg"}
{"id": "1439608318973124608", "text": "@paisencaos Cerr\u00f3n pasando por agua tibia, Vela es su padrino https://t.co/rt05eOs4YJ", "screen_name": "Escorpi78626688", "name": "Escorpi\u00f3n", "user_followers": 358, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:12:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEIslWYAAiNAZ.jpg"}
{"id": "1439607697071132674", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Ya debe estar preso cerr\u00f3n, Vela lo protege https://t.co/Mk2p8bhNeU", "screen_name": "Escorpi78626688", "name": "Escorpi\u00f3n", "user_followers": 358, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:09:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qDkfBXsAoZ3il.jpg"}
{"id": "1439607329192808448", "text": "@paisencaos Fiscal \"h\u00e9roe\" Vela entorpece investigaciones en defensa del corrupto cerr\u00f3n https://t.co/Je6Zh8sqE6", "screen_name": "Escorpi78626688", "name": "Escorpi\u00f3n", "user_followers": 358, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 15:08:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qDPD8X0AYJsE2.jpg"}
{"id": "1439607134509957132", "text": "@ExpresoPeru Que denuncien a m\u00e1s de medio pa\u00eds que pensamos igual \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f@rojas_cerron https://t.co/JMb0Lj4nJs", "screen_name": "stepksap", "name": "StephanieSap", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:07:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qDDuCUYAINxxx.jpg"}
{"id": "1439605123139964928", "text": "@cerron_pedro @Cholega @LuoiSren Jajajaja jajajaja jajajaja \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/Xx9uSUUGWQ", "screen_name": "___GabZzZ___", "name": "Gaby", "user_followers": 97, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:59:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qBOvjXsAIGR-6.jpg"}
{"id": "1439604031710760961", "text": "@VLADIMIR_CERRON Y es una relacion  muy  diplomatica evpulsar a la DEA  para fortalecer el narco estado  en el Vraem..?.. dejen de ESTAFAR al pueblo se\u00f1ores https://t.co/By1vEjWYzp", "screen_name": "Ofiux2", "name": "iconoclast@", "user_followers": 18, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:55:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qAPKJWUBQk4Xh.jpg"}
{"id": "1439603629124636674", "text": "VLADIMIR CERR\u00d3N Y SU PADRINO. https://t.co/NpCw3G3NDT v\u00eda @YouTube", "screen_name": "DiegoSanNav", "name": "Diego Alonso", "user_followers": 26, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:53:46", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439602829967216649", "text": "@DuxSupo @VLADIMIR_CERRON Igualitos son Keiko y Cerron, Per\u00fa Libre y Fuerza popular son como hermanos jaja ambos deben caer xd. Pero no s\u00e9 metan con nuestro gran presi que ya es conocido a nivel mundial como el gran orador de los andes xd https://t.co/3yxzzAU18B", "screen_name": "Estefan30990868", "name": "Estefano", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:50:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p_JMoWQAo79FR.jpg"}
{"id": "1439601628676509704", "text": "@rojas_cerron SENDERO LUMINOSO = PERU LIBRE https://t.co/1Slr38zgC8", "screen_name": "CazadorLagartos", "name": "CAZADOR de TERRUCOS", "user_followers": 79, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:45:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p-DNFXoAwWhjP.jpg"}
{"id": "1439600230798872586", "text": "@KeikoFujimori Antes de q se\u00f1ales o simplemente opines... debes hacer un autoanalisis https://t.co/z5mTS6qm7R", "screen_name": "antonito_cerron", "name": "Toco\u00f1eco Paputin", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:40:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p8x7AXEAMpTWC.jpg"}
{"id": "1439600189086572546", "text": "@rojas_cerron Y ahora que terruqito? https://t.co/6hTkFFaN8I", "screen_name": "Payne2255", "name": "AAA", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:40:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p8u_uWEAQExly.jpg"}
{"id": "1439600177455714305", "text": "@rojas_cerron Terrorismo Nunca m\u00e1s. https://t.co/pXtBafvP9K", "screen_name": "kdiazea23", "name": "kleberdiaz", "user_followers": 610, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:40:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p8uQ8XsAIbCVL.jpg"}
{"id": "1439600049034563585", "text": "@julisa1956 @FiscaliaPeru @VLADIMIR_CERRON Jajajajajaja las feministas y sus vainas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b callate ignorante \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 anda a estudiar historia jajajjajajaj https://t.co/JbfhAAWZg2", "screen_name": "GR_DanielOleary", "name": "Gr.Daniel Florencio O'Leary", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:39:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p8nQyWQAY1Wv0.jpg"}
{"id": "1439599727390101509", "text": "@julisa1956 @FiscaliaPeru @VLADIMIR_CERRON Lo que tiene una Feminista jajajajajaj castillaLovers jajajajajjaja en la cabezita \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 y Progresista \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd21\ud83e\udd21 la payasita \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/hVLDQln301", "screen_name": "GR_DanielOleary", "name": "Gr.Daniel Florencio O'Leary", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:38:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p8Uo4WYAQjCv0.jpg"}
{"id": "1439599467842387974", "text": "@julisa1956 @FiscaliaPeru @VLADIMIR_CERRON @KeikoFujimori La madre tuya tiene este cuadro en el ba\u00f1o \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83d\ude02\ud83d\ude02 el Cojudigno de padre se siente cornudo \ud83e\udd21\ud83d\udc49\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22 https://t.co/Y0JcAHjYvS", "screen_name": "GR_DanielOleary", "name": "Gr.Daniel Florencio O'Leary", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:37:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p8FgEXIAMHCQX.jpg"}
{"id": "1439598695071240194", "text": "@marita_molina4 @KeikoFujimori @rojas_cerron Que f\u00e1cil es opinar sin pruebas\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/030sEPq05i", "screen_name": "Raidrako", "name": "Cesar Melgarejo", "user_followers": 112, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 14:34:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p7Yh9WUAMPRHK.jpg"}
{"id": "1439598307215618051", "text": "@rojas_cerron @BancadaPLibre \u00bfSiguen de duelo? https://t.co/KLPrJUqkcg", "screen_name": "ideapoliedrica", "name": "Mario V.", "user_followers": 38, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:32:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p7BzYWQAkuAWO.jpg"}
{"id": "1439597565276823555", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC VLADI ESTAS CON LOS DIAS CONTADOS  LOS CAVIARES TE ESTAN QUITANDO A CASTILLO https://t.co/UtTsmHgvXK", "screen_name": "lucamoi37", "name": "moises lucas baraona", "user_followers": 393, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:29:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6WnEXMAE84Pw.jpg"}
{"id": "1439597249114296323", "text": "@Agencia_Andina @VLADIMIR_CERRON Ahi esta el detalle https://t.co/hiCikEADZV", "screen_name": "Ofiux2", "name": "iconoclast@", "user_followers": 18, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:28:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6EXOWQAcydL1.jpg"}
{"id": "1439596586443714564", "text": "@VLADIMIR_CERRON Ya vas a caer palomilla de ventana \u00f1a\u00f1auuuuu https://t.co/A39I3npTS6", "screen_name": "DavidEnriqueIn9", "name": "David Enrique Inocencio Valdivia", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:25:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p5dxXWQAgsGSh.png"}
{"id": "1439596394466189314", "text": "@marita_molina4 @KeikoFujimori @rojas_cerron En Biografy Channel Se Resalto LOS 2 MAS GRANDES LOGROS del PDTE FUJIMORI Rescato Un Pais de Las Ruinas, Redujo Hiperinflacion de 7,649% a 2 % y DERROTA del Terrorismo Comunista Mas SANGUINARIO y Genocida de Latinoamerica Que Fue Motivo de Nuevo e Historico Triunfo en 1995 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/VVNLTLuBZM", "screen_name": "Marcos667788", "name": "Marcos Mendoza", "user_followers": 523, "retweet_count": 12, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-19 14:25:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439594749846069249/pu/img/XlCpOq_Fb5mpdLeb.jpg"}
{"id": "1439596203952558082", "text": "@VLADIMIR_CERRON Ya archivan en estos d\u00edas esa basura de proyecto \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 https://t.co/5OSkqYZpTr", "screen_name": "DavidEnriqueIn9", "name": "David Enrique Inocencio Valdivia", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:24:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p5HibXsAYVcuM.png"}
{"id": "1439595382514851850", "text": "@GermanLoero Debajo del sombrero se esconde la verdad, @PedroCastilloTe @VLADIMIR_CERRON https://t.co/AqJDMBydix", "screen_name": "rociobas", "name": "rocio garcia bastidas\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 215, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:21:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p4KVKWYAEuoC0.jpg"}
{"id": "1439593762506878980", "text": "@VLADIMIR_CERRON Eso lo que t\u00fa quieres cambiar todo a tu antojo y quedarte al poder  ya pues portero https://t.co/0oPREeyWi9", "screen_name": "ArrascoCristian", "name": "CRISTIAN ARRASCO", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:14:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439593706785550343/pu/img/2zrqPjy9fAF4Kp2-.jpg"}
{"id": "1439593588170633219", "text": "@VLADIMIR_CERRON Usted es el cancer que destruir\u00e1 nuestro pa\u00eds con sus creencias estupidas. https://t.co/cfmU2utwEX", "screen_name": "cristoffer_3", "name": "Christian Jes\u00fas", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:13:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p2u58WYAoItDX.jpg"}
{"id": "1439592685749391368", "text": "@rojas_cerron Y POR \u00daLTIMO TE RECUERDO CON UNA LINDA FOTO DE TU CAMARADA @GuidoPuka QUE LINDO VERDAD???? \ud83e\udd23\ud83e\udd23 MALDITOS TERRORISTAS DELINCUENTES \ud83e\udd2c\ud83e\udd2e\ud83d\udca9 https://t.co/FJEWenT67K", "screen_name": "Catheri1703", "name": "Catherine", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:10:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p16t3WEAIx16l.jpg"}
{"id": "1439590957645803521", "text": "@rojas_cerron Uy si, condenan el terrorismo. Sin embargo PL no  aprob\u00f3  la incineraci\u00f3n del mayor genocida, incluido el consejo de ministros. Cada publicaci\u00f3n de uds. es un chiste, cuando los hechos y acciones contrastan totalmente a las palabras y comunicados enviados. https://t.co/by8In1D26g", "screen_name": "Mirella26727282", "name": "Mirella", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:03:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p0VsCXEA0CHUa.jpg"}
{"id": "1439590461606334466", "text": "@Agencia_Andina @VLADIMIR_CERRON Y \u00bfle hicieron caso o se burlaron de su sombrero como hizo Msduro? https://t.co/8y2yaRySiI", "screen_name": "EliMlini", "name": "Eli Mlini", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:01:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pz5CAWYAQvxLF.jpg"}
{"id": "1439589799254532099", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Cantinfladas en su m\u00e1xima expresi\u00f3n .\nEse profesor , ahora todo tiene sentido por que exig\u00eda que no sean evaluados . https://t.co/RCSRSxZDjy", "screen_name": "xfoxk", "name": "JuanCarlos PRESIDENTE DEL PERU", "user_followers": 28, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:58:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439589468516794371/pu/img/3X5VEArPura6Pu_j.jpg"}
{"id": "1439589263985856516", "text": "@elianyvar @AlexFloresPL Hablemos claro hay q echar a Cerr\u00f3n y Keiko q nos dividen. https://t.co/ZDczddp9zG", "screen_name": "EliMlini", "name": "Eli Mlini", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:56:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pyzR8XsAQTsDm.jpg"}
{"id": "1439589039598931968", "text": "Alguna de las \u201cmentes brillantes\u201d de @perulibre1 o le podr\u00eda decir a @PedroCastilloTe que explique el sue\u00f1o de T\u00fapac Amaru @PeruLibreBancad @VLADIMIR_CERRON @GuidoPuka @GuilleBermejo01 \u2026 ning\u00fan extranjero tiene la obligaci\u00f3n de conocerlo https://t.co/VMqIWmDk6z", "screen_name": "orps59", "name": "Otto Rizo Patr\u00f3n", "user_followers": 137, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:55:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439588959517089795/pu/img/0Kc_d4nP9BK_TKh0.jpg"}
{"id": "1439588886691389446", "text": "@noticias_tvperu @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe Buena idea, empiecen por echar a Cerr\u00f3n y Keiko al tacho de la basura\nGente a odia y divide. https://t.co/VAEnqN2Z98", "screen_name": "EliMlini", "name": "Eli Mlini", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:55:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pydWmXMAUIZc2.jpg"}
{"id": "1439588408075210754", "text": "@radiorebeldecu @VLADIMIR_CERRON Este imbecil nunca entendi\u00f3 a Mart\u00ed. Mart\u00ed luch\u00f3 por la libertad q ahora el pueblo cubano no tiene. https://t.co/9dZbrawUhV", "screen_name": "EliMlini", "name": "Eli Mlini", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:53:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pyBcIWEAQvT4w.jpg"}
{"id": "1439587175616688130", "text": "@rojas_cerron @BancadaPLibre #ComDeM\u00e1s\n\nSujeto y predicado no se separan con comas. https://t.co/UdYlCo43aV", "screen_name": "OjotasDeOro", "name": "Desmentiras", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:48:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pw6EnWUAwaH_M.jpg"}
{"id": "1439585823767285763", "text": "@VLADIMIR_LADRON @RLApresidente @noticias_tvperu @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Como habla el 'pueblo' seg\u00fan Per\u00fa Libre : Magistral \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/FWz1XZf3dD", "screen_name": "FrktlGonzalo", "name": "El Arquetipo.", "user_followers": 25, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:43:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pvrUyWQAEXDHk.jpg"}
{"id": "1439585297973620748", "text": "@VLADIMIR_CERRON Este es el pensamiento que defiendes tu y tu partido .. https://t.co/gg9LPrdJhO", "screen_name": "PilardelaMelena", "name": "Pilar de la Melena", "user_followers": 11, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:40:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439584936579805184/pu/img/NlscQp1I1wdDSTj6.jpg"}
{"id": "1439583204021870593", "text": "@jucaramirez @Marcelo10863431 @VLADIMIR_CERRON Se muy bien la Constituci\u00f3n no se contempla la AC , pero creo q no entiendes esto \"La reforma total o parcial de la Constituci\u00f3n \" eso se puede someter a refer\u00e9ndum . https://t.co/i4ewetjn8q", "screen_name": "OrlanditoTFCD", "name": "Orlando Julian Loayza Gonzales", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:32:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ptS1BWYAID05k.jpg"}
{"id": "1439582696909512712", "text": "@noticias_tvperu @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC La juventud peruana debe sentirse orgullosa de haber elegido a un maestro rural como presidente. Magn\u00edfica intervenci\u00f3n de Castillo ayer en la cumbre de la CELAC y justo homenaje a Cantinflas. No es que el profesor sea analfabeto, sino que habla como el pueblo y para el pueblo. https://t.co/WJEit5aCh3", "screen_name": "VLADIMIR_LADRON", "name": "VLADIMIR LADR\u00d3N \u26aa\ufe0f", "user_followers": 397, "retweet_count": 4, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-19 13:30:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ps0ZwXEAI7BGo.jpg"}
{"id": "1439581058563858433", "text": "Pol\u00edtica:  La financiera informal vinculada a familiares de Vladimir Cerr\u00f3n - El Comercio Per\u00fa https://t.co/gIeEkf2HFQ https://t.co/Rw1sqNgC7Q", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 6, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:24:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_prWBYVQAA0HBQ.jpg"}
{"id": "1439577408512970755", "text": "@Consultor46 @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Sr. VC q\u2019 referencia d Desarrollo han logrado con El Socialismo SIGLO XXI?El Desarrollo no ca\u00ed del Cielo se construye con Confianza respeto a las Normas-C-93 del\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaUd invertir\u00eda en Cuba, Vzla d\u00f3nde Gob. El Castro-Chavismo con\ud83d\udd2bmano Sin DDHH albergan a los Carteles d la FARC-ELN\ud83d\udc47 https://t.co/wQR9Qz59z6", "screen_name": "tinofalvy", "name": "Faustino Falvy", "user_followers": 73, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:09:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439577260760129541/pu/img/o6iNCQvSj_Ta7Gql.jpg"}
{"id": "1439577249624334346", "text": "@noticias_tvperu @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC \u2b50\ud83c\udf1f\u2b50 LO MEJOR DE LA SEMANA para los q creemos en la democracia.   El presidente @LuisLacallePou le cant\u00f3 EN SU CARA una estrofa de Patria y Vida al dictador @DiazCanelB, de la #SOSCuba que @VLADIMIR_CERRON admira.\nhttps://t.co/IuQyd4iGjs", "screen_name": "pablozyc", "name": "pzyc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 60, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:08:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439305647221317635/pu/img/a911EN_Xnz0rxcHR.jpg"}
{"id": "1439577066551365632", "text": "@LUIS_SOLORZANOT @EspinozaElson No, son personas como usted q nos llevan al rid\u00edculo. Castillo es una buena persona asesorada por verdaderos megal\u00f3manos q s\u00f3lo tienen sed de venganza. El congresista es una persona inteligente q quiere arreglar tama\u00f1o dislate. Cerr\u00f3n es el q nos ridiculiza. https://t.co/opJqGi2zUH", "screen_name": "EliMlini", "name": "Eli Mlini", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:08:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pntQ8WQAEkZx4.jpg"}
{"id": "1439577027112222724", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Sr. VC q\u2019 referencia d Desarrollo han logrado con El Socialismo SIGLO XXI?El Desarrollo no ca\u00ed del Cielo se construye con Confianza respeto a las Normas-C-93 del\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaUd invertir\u00eda en Cuba, Vzla d\u00f3nde Gob. El Castro-Chavismo con\ud83d\udd2bmano Sin DDHH albergan a los Carteles d la FARC-ELN\ud83d\udc47 https://t.co/SjKgWGrHzc", "screen_name": "tinofalvy", "name": "Faustino Falvy", "user_followers": 73, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 13:08:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439576878617071616/pu/img/PRVimluyFtOl52Al.jpg"}
{"id": "1439576860585824258", "text": "@portocuore @VLADIMIR_CERRON Deja de tratar de comparar algo que paso hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os y que no tiene nada que ver co esto. Y si no puedes vuelve a celebrar a cualquier rojete que te encuentres https://t.co/Og8yXgqlwO", "screen_name": "nicky_170690", "name": "Nicky", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:07:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pnhVGWQAMwGPy.jpg"}
{"id": "1439575217739862023", "text": "Entorno familiar de Vladimir Cerr\u00f3n bajo la lupa. Las autoridades deben investigar a esta entidad crediticia. https://t.co/BMY7ccYGet", "screen_name": "cafeneci", "name": "Carlos Neyra", "user_followers": 2040, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 13:00:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pmAuaXMAwXYBZ.jpg"}
{"id": "1439574088461299719", "text": "@julisa1956 @KeikoFujimori No se ha ganado nada. Per\u00fa pierde, m\u00e1s de lo mismo Keiko y Cerr\u00f3n la misma enfermedad. https://t.co/vEpKA51Iys", "screen_name": "EliMlini", "name": "Eli Mlini", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:56:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pk_79WYAAjYA6.jpg"}
{"id": "1439573716963368964", "text": "@rojas_cerron Donde esta pinturita???? https://t.co/ZwOTHazctl", "screen_name": "luestradadivem1", "name": "Luis Estrada", "user_followers": 36, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:54:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pkqpaWEAQf5zw.jpg"}
{"id": "1439573108432719874", "text": "@DWinkelried Si hablamos de estar en la calle. Solo dejare esto por aca. https://t.co/M6UyRNfmLP", "screen_name": "antonito_cerron", "name": "Toco\u00f1eco Paputin", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 12:52:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pkHK6X0AEMLOU.jpg"}
{"id": "1439570261850853377", "text": "@inj3rto @rojas_cerron @BancadaPLibre Jajaja deja de tomar ya te esta afectando https://t.co/2cBJ1QffuA", "screen_name": "angie65774658", "name": "angie", "user_followers": 119, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 12:41:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_phg_sX0AUoeJQ.jpg"}
{"id": "1439570004291330053", "text": "@VLADIMIR_CERRON Manan supaypa llulla, wa\u00f1uy kunko runa... https://t.co/9R7rdkxKsY", "screen_name": "DionisioAS2", "name": "Dionisio A.S.", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:40:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_phSiuXsAUTb_l.jpg"}
{"id": "1439569992517922817", "text": "qu\u00e9 interesantes los tuits sobre neurolog\u00eda de vladimir cerr\u00f3n.\n\n#vergonzoso  #cantinflas #vacanciapresidencialya #comunismoesmiseria https://t.co/5ieBgYV4oj", "screen_name": "habersperger", "name": "\u2695yuraq runa huiracocha\u2695", "user_followers": 6841, "retweet_count": 26, "favorite_count": 86, "date": "2021-09-19 12:40:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_phC5iXIAUigLv.jpg"}
{"id": "1439567577236361219", "text": "@NelsonMagno_ @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Tome buen hombre ,usted vale un Per\u00fa,a\u00fan tenemos esperanza . https://t.co/0KwJcif3Ti", "screen_name": "BVitathom", "name": "J\u00f3se", "user_followers": 31, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:30:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pfEtFXEAMtD6V.jpg"}
{"id": "1439566586721996812", "text": "Estamos ante un presidente mentiroso ,si se investiga el NO usaba sombrero en su vida diaria,fue a ra\u00edz de participar en las elecciones que se le ocurri\u00f3 a alguien de su entorno (Cerr\u00f3n),con respecto al vestir de su esposa es a proposito https://t.co/fddlauGrfV", "screen_name": "bellotavills1", "name": "vilma judith rojas h", "user_followers": 93, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:26:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_peLbeXoAEfLjZ.jpg"}
{"id": "1439564423849549825", "text": "@VLADIMIR_CERRON No la quieres a tu madresita, vedad? https://t.co/ddxmf0EFZR", "screen_name": "CapunayMag", "name": "Franklin Capu\u00f1ay", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:17:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pcNXnWEAEVZxZ.jpg"}
{"id": "1439564368245575681", "text": "Viva Uruguay, muy bien Presidente Lacalle... viva la democracia... abajo Cuba y las dictaduras que la secundan y los potenciales dictadores filo-terrorista (Cerr\u00f3n, Castillo y Per\u00fa Libre) https://t.co/DMtDDaLJfj", "screen_name": "santivr60", "name": "Santiago Vinces", "user_followers": 440, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:17:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439564219188486144/pu/img/t-UMJhNNFtHHwdF8.jpg"}
{"id": "1439561250493587458", "text": "@VLADIMIR_CERRON Jajajaajja pobre q pueblo si solo el 18 x 100 nada mas eso es a lo representan gobierno de in\u00fatiles https://t.co/0Bx42BQ2ZI", "screen_name": "JuanJessAgurto1", "name": "Juan Jes\u00fas Agurto Vaca", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:05:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pZVAOWUAUvz85.jpg"}
{"id": "1439558521981480962", "text": "@VLADIMIR_CERRON ACTA INVALIDA.\nSIN DNI OTRO FRAUDE MAS. https://t.co/287HQw8wpz", "screen_name": "CPierrend", "name": "Christian Pierrend", "user_followers": 204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:54:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pW2L1WEAIfiyA.jpg"}
{"id": "1439556289663746048", "text": "@Capacapo3 @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC \u201cte hubiera agarrado a peri\u00f3dicazos con ejemplares del Amauta\u201d https://t.co/4cNyjqsDey", "screen_name": "alainsalrio", "name": "Alain Salazar Rios \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 1051, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:45:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pUz3nXsAInVKn.jpg"}
{"id": "1439556085866803203", "text": "@rojas_cerron Se quedaron callados cuando muri\u00f3 el genocida, ahora se hacen las vistimas. https://t.co/97HXyiAzDj", "screen_name": "YoelVeintemilla", "name": "Yoel", "user_followers": 135, "retweet_count": 3, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-19 11:44:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pUoWRWQAEbhw5.jpg"}
{"id": "1439555311111745539", "text": "@13eJoel @marita_molina4 @VLADIMIR_CERRON Solo los ignorantes y resentidos estan a favor de una nueva constitucion https://t.co/WWgMJGywPo", "screen_name": "ezequie36731612", "name": "DUELO INCONFORME", "user_followers": 44, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:41:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pT56WXoAAkF80.jpg"}
{"id": "1439552267280162818", "text": "@VLADIMIR_CERRON Oe tapir viejo....tu idea es una mierd@...entiende!!! https://t.co/AQiPRhOJvM", "screen_name": "gohan17x", "name": "Angelinho Rodr\u00edguez", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:29:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pRKDdX0AEk4p7.jpg"}
{"id": "1439551936911626243", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Una verg\u00fcenza..ni hablar sabe ..cita a un desatinado del siglo 19 https://t.co/F9fsOpmS2T", "screen_name": "gohan17x", "name": "Angelinho Rodr\u00edguez", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:28:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pQ21NXIAEBqxj.jpg"}
{"id": "1439551930980872206", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC \ud83d\ude02\ud83d\ude05\ud83e\udd2317 horas ... 600 likes 400 comentarios..!as\u00ec est\u00e0 el portero comunista..\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\ude07\ud83d\udc4e https://t.co/U8GstsIQMP", "screen_name": "chatadsu", "name": "ian chatadsu jos\u00e9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "user_followers": 312, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:28:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pQ2YKWUAkHNK8.jpg"}
{"id": "1439551683374297093", "text": "@cesarcombina @PedroCastilloTe @VLADIMIR_CERRON As\u00ed es la gran Hipocres\u00eda del\nPROFE Y los DINAMICOS DEL CENTRO ( hijos de SENDERO)\nDESPRECIAN  AL PER\u00da(su \nDEMOCRACIA Y banderas.)\nNi decir de los JUDAS \nCAVIARES (los pitucos\nComunistas.) se \nArrastan  como\nVIVORAS. X monedas.\n\"Dinero,poder,Dictadura\"\n\n https://t.co/2IzG1Vt4g1", "screen_name": "hvbetto", "name": "HUMBERTO", "user_followers": 46, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:27:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fLe_zWYAEIuL4.jpg"}
{"id": "1439547616488984576", "text": "@VLADIMIR_CERRON \u00bfComo Cuba?\n\u00bfComo Venezuela?\n\u00bfC\u00f3mo Nicaragua?\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/bYWaz4ZLHl", "screen_name": "JEscobalM", "name": "Jaime Escobal McEvoy", "user_followers": 3511, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 11:11:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pM7LNXEAA0GJs.jpg"}
{"id": "1439541626322489346", "text": "@HenrySosa33 @KeikoFujimori @rlopezaliaga1 @VLADIMIR_CERRON @RPPNoticias @elcomercio_peru Tampoco entiendes de Inflacion, todo el Globus sufre al momento x el Covid, lee corcho, Tal vez le quieras creer a este reporte sobre la realidad peruana\n\nhttps://t.co/YNveagCX9R", "screen_name": "ConroyClaudio", "name": "Claudio Conroy", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:47:23", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439541402195697671", "text": "@rojas_cerron Que se van a lavar las manos, si tiene LAS MANOS EN LA MASA \u2026 https://t.co/Fd51tFsMW5", "screen_name": "jessy_sole_mio", "name": "\u2022Jessy\u2022", "user_followers": 112, "retweet_count": 4, "favorite_count": 28, "date": "2021-09-19 10:46:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pHRi1WEAcMmrW.jpg"}
{"id": "1439541005565501441", "text": "Se\u00f1ores @PERU_LIBRE1 y @VLADIMIR_CERRON nos pueden contar si a @PedroCastilloTe lo mandaron al final de la fila por bajito o mal vestido? No les da verg\u00fcenza como nos vemos al lado de los otros mandatarios internacionales? Pidanle se quite el sombrero en actividades oficiales https://t.co/e4gSGG8sun", "screen_name": "WFPJSC1", "name": "WFPJSC", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:44:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pG5z-WYAI58bk.jpg"}
{"id": "1439540607823851521", "text": "@arturogoga Cerr\u00f3n mirameeeee. https://t.co/pP4jkRtMK6", "screen_name": "verdadesqduel3n", "name": "Verdadesqueduelen\ud83d\udc32", "user_followers": 123, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:43:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pGjXQXEAYdWpG.jpg"}
{"id": "1439532649240989697", "text": "@VLADIMIR_CERRON Qu\u00e9 vas a saber t\u00fa, mascota.... https://t.co/18LjINZmj2", "screen_name": "PorrasLos", "name": "Axel Porras De Los R\u00edos", "user_followers": 81, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:11:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_o_T5CXIAAddMb.jpg"}
{"id": "1439519761759678471", "text": "@willaxtv @PoliticasTv PARA ESTOS QUIEREN CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N QUITARTE TU LIBERTAD Y DERECHO HUMANOS EL EJECUTIVO Y EL LEGISLATIVO VAN DE LA MANO Y EL PUEBLO LO SABE NO CAMBIEN LA CONSTITUCI\u00d3N ELLOS NO LES IMPORTAN USTEDES ESTOS TERRORISTAS DISFRAZADOS POR CERRON Y LOS MINISTROS MI PA\u00cdS MI PER\u00da https://t.co/bME8hHwXQb", "screen_name": "luismp_Oficial", "name": "Luis Milla Pizarro", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:20:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ozmAiWEAkvsKn.jpg"}
{"id": "1439517273991958529", "text": "@noticias_tvperu @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC No se entiende ni mierda\u2026. https://t.co/CLqGqQgBT7", "screen_name": "WalterM85515725", "name": "Yawar", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:10:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oxVNjVcAUbaHP.jpg"}
{"id": "1439505159470698498", "text": "@canalN_ Y cerron dando su like. Por que ese delincuente es mismo pensamiento cubano empobrecedores.  pero PARA CHOROS NADIE LES GANA https://t.co/dmPBwqodDi", "screen_name": "MANANCASTILLO", "name": "MANAN CASTILLO", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:22:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_omUElX0AE5vE-.jpg"}
{"id": "1439503499969105921", "text": "@DuxSupo @VLADIMIR_CERRON Cuando nos conviene claro pero cuando nos tocan no hay justicia.  Tremendos delincuentes corruptos. Que quieren limpiarse igual que la chika. Si son tal para cual. Misma podredumbre https://t.co/D7ruMQkhMK", "screen_name": "MANANCASTILLO", "name": "MANAN CASTILLO", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:15:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_okzaTWEAEznC4.jpg"}
{"id": "1439496994758828033", "text": "@Quintopoder10 @DquirozhN @willaxtv @PedroCastilloTe JAJAJA!!! HACE 5 A\u00d1OS LOS FISCALES CAVIARES NO PUEDEN PROBAR NADA....Y JAM\u00c1S LO HAR\u00c1N, PORQUE EL DINERO QUE PUEDA HABER RECIBIDO FUE DE PRIVADOS!!! NO COMO EL CONDENADO CERR\u00d3N, QUE SE TIR\u00d3 PLATA DEL ESTAD!! PLATA DE TUS BOLSILLOS=TUS IMPUESTOS!!! Y ENCIMA APLAUDES!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/u7BraR2wT7", "screen_name": "blackcatlubobby", "name": "Gabriela DH", "user_followers": 176, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 07:50:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_oe4WMXEAc2IP0.jpg"}
{"id": "1439495667341271043", "text": "@Douglas_hot1234 @davidramosr2015 @willaxtv NO. NO LO ES. ES UN USURPADOR...YA SE VA A PROBAR. YA EST\u00c1N HABLANDO LOS COLABORADORES CON LA FISCAL\u00cdA..CERR\u00d3N TIENE UN PIE EN LA C\u00c1RCEL. APENAS LO METAN, VA A EMPEZAR A TIRAR DEDO POR VENGANZA...Y AH\u00cc SE LES CAE EL CIRCO...Y ADI\u00d3S TUCOS!!!\ud83d\ude0e Y NADA TIENE DE RACISTA DECIRLE BRUTO https://t.co/BFpWEf6UrS", "screen_name": "blackcatlubobby", "name": "Gabriela DH", "user_followers": 176, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:44:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_odrhnXsAIUbSC.jpg"}
{"id": "1439495507848597512", "text": "@VLADIMIR_CERRON Si Evo tiene su Jet tu tienes t\u00fa etiqueta azul.\nEsto es el COMUNISMO todo para la c\u00fapula y s\u00f3lo hambre y miseria para el pueblo.\nY perd\u00f3n me olvid\u00e9 el militante duerme en el piso.\n#TerrorismoNuncaMas https://t.co/UvOmTGyThB", "screen_name": "RedPatriotaPeru", "name": "EL PATRIOTA", "user_followers": 1741, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 07:44:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_odiO6XEAAGn29.jpg"}
{"id": "1439494877876834304", "text": "@peru21noticias PARA ESTOS QUIEREN CAMBIAR CONSTITUCI\u00d3N QUITARTE TU LIBERTAD Y DERECHO HUMANOS EL EJECUTIVO Y EL LEGISLATIVO VAN DE LA MANO Y EL PUEBLO LO SABE NO CAMBIEN LA CONSTITUCI\u00d3N ELLOS NO LES IMPORTAN USTEDES ESTOS TERRORISTAS DISFRAZADOS POR CERRON Y LOS MINISTROS MI PA\u00cdS MI PER\u00da https://t.co/uC1PmfW7mo", "screen_name": "luismp_Oficial", "name": "Luis Milla Pizarro", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:41:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oc9m6WEAIFOsT.jpg"}
{"id": "1439489135182446599", "text": "@LUIS_SOLORZANOT Sr deje de victimizarse con todo eso del humilde profesor campesino que x sus venas corre el dolor cuando en realidad es un sindicalista incapaz qe acept\u00f3 ser t\u00edtere de Cerron El no pensar como ustedes no nos vuelve fujimoristas ya aburren con lo mismo \u270f\ufe0f\ud83e\udd20\ud83c\udf81\ud83e\udde0\ud83e\udde0\ud83e\udde0 https://t.co/mlDQEFrtmO", "screen_name": "stepksap", "name": "StephanieSap", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:18:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oXvO4VkAEaTIe.jpg"}
{"id": "1439485854242705410", "text": "@VLADIMIR_CERRON Cachet\u00f3n 2 eres un soci\u00f3pata y un mitomano fuera de control. ERES senderista. T\u00fa mismo lo tuiteas acept\u00e1ndolo oie rectm. https://t.co/aHGJJ6enni", "screen_name": "SaintDirt2", "name": "Saint Dirt", "user_followers": 91, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:05:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oUv9eWEAA8iT1.jpg"}
{"id": "1439484910721454081", "text": "@rojas_cerron Y no vasheerr caushaaaaa https://t.co/wqivSF0dTy", "screen_name": "Lizarrondog", "name": "Lizarrondo", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:02:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oT5IkWQAUU92R.jpg"}
{"id": "1439484575927783424", "text": "@CarmenL29792010 @cesarcombina @ChavezPolitica @VLADIMIR_CERRON Sra deje a Dios tranquilo Odio va sentir usted cuando no tenga qe comer x culpa de este infeliz qe solo se est\u00e1 encargando de hundir al pa\u00eds as\u00ed qe Amiga date cuenta \u270f\ufe0f\ud83e\udd20\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 https://t.co/UaJyFTMGqG", "screen_name": "stepksap", "name": "StephanieSap", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 07:00:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_oTlsHVEAE-fub.jpg"}
{"id": "1439477241960873985", "text": "@VLADIMIR_CERRON Mucha concha la tuya t\u00edtere del comunismo globalista... https://t.co/EbodKNWwAR", "screen_name": "DespertemosHoy1", "name": "DespertemosNow", "user_followers": 472, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:31:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oM5DDWEAIsb-3.jpg"}
{"id": "1439475119051526146", "text": "@VLADIMIR_CERRON El payaso del sombrero, hablando huevadas aunque no quiera https://t.co/BFAnH0CTUH", "screen_name": "Cali_YPunto", "name": "Sr. Cali", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:23:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439475050780921856/pu/img/a0wtZpi4pjaOPyMC.jpg"}
{"id": "1439473713288818691", "text": "@canalN_ @VLADIMIR_CERRON \"ASI COMO ES ARRIBA...ES ABAJO\"... https://t.co/alRXvEmtbT", "screen_name": "DespertemosHoy1", "name": "DespertemosNow", "user_followers": 472, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:17:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oJtN0X0AEN1GF.jpg"}
{"id": "1439472610321092608", "text": "@LuisMederosDom5 @jhardcore777 La rata de Cerr\u00f3n y su marioneta Castillo son los verdaderos corruptos, in\u00fatiles y lacras del Per\u00fa https://t.co/M7JlN8YCUE", "screen_name": "FuriaDoctrinam", "name": "Furia", "user_followers": 57, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:13:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oIbeNXoAc-HdN.jpg"}
{"id": "1439472246658113540", "text": "@rojas_cerron Fuera zurdo de mierda. https://t.co/4yNU14ZkZX", "screen_name": "Desahuevate_mrd", "name": "Chibolo Meepo", "user_followers": 50, "retweet_count": 2, "favorite_count": 120, "date": "2021-09-19 06:11:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oIYPoWUAECPDB.jpg"}
{"id": "1439460425805058050", "text": "@GuidoPuka @VLADIMIR_CERRON Vayamos preparando el champagne es cuesti\u00f3n de horas \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/6wpSJp8zOk", "screen_name": "joseantonio34", "name": "jjbb", "user_followers": 11, "retweet_count": 0, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 05:24:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n9nrFWUAEA-rA.jpg"}
{"id": "1439458572996333572", "text": "@AlexZegarraPeru @VLADIMIR_CERRON @PERU_LIBRE1 Persecuci\u00f3n EVIDENTE! https://t.co/7HVlo0xYRE", "screen_name": "IllaryVerdad", "name": "Illary", "user_followers": 939, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 05:17:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n78JVWYAQmLL4.jpg"}
{"id": "1439457956953829380", "text": "@GuidoPuka @VLADIMIR_CERRON Esto es VERDURA.... https://t.co/nAaYW6qqaa", "screen_name": "alvar2_cristian", "name": "Cristian", "user_followers": 32, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 05:14:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439457790683144195/pu/img/2Go5JxkINrFjnsa0.jpg"}
{"id": "1439457768596033536", "text": "@calisthenickted @pedrojlpastor @VLADIMIR_CERRON Con lo de lacras, te refieres a estas lacras?. Marcha leg\u00edtima?. \"Si matan se jode Merino\" , verdad? Ajajajajajajajajajajajajajaja ERES UN IDIOTA \u00daTIL Y LO TRISTE ES QUE TE SIENTES ORGULLOSO DE SERLO. \"Centrito cojudo\". https://t.co/MiwOMM3OfE", "screen_name": "ArchiBroj", "name": "Charly Bravo", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 05:14:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439457437292060672/pu/img/yZCBENuY-BWV3mTD.jpg"}
{"id": "1439456394940461061", "text": "@VLADIMIR_CERRON Desde el calabozo te quiero escuchar eso https://t.co/hdwBTWzUCM", "screen_name": "Rosse20211", "name": "Rosse2021", "user_followers": 163, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 05:08:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_n59WOX0AYh7yq.jpg"}
{"id": "1439454428608802816", "text": "@cesarcombina @PedroCastilloTe @VLADIMIR_CERRON Lo mismo los peruanos le decimos a castillo!  El piensa y su partido que Per\u00fa es su propiedad y quieren forzar una asamblea constituye .cambiar todo y eso es una amenaza a nuestra seguridad nacional!  Per\u00fa es de todos los ciudadanos !! https://t.co/zY7ws7khLu", "screen_name": "Anil56721036", "name": "brisia", "user_followers": 21, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 05:00:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n4LEJXMAALJcp.jpg"}
{"id": "1439453000481873920", "text": "@VLADIMIR_CERRON @sigridbazan @titowankalaw @PolloFarsantePe @willaxtv @willaxtv Presidente del Peru. Este nunca sali\u00f3 de Chota. https://t.co/eXlcRDRyKH", "screen_name": "LaloRoj01515402", "name": "Lalo Rojas", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 04:55:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439452935533043715/pu/img/_jbjiqh_ohty6ExQ.jpg"}
{"id": "1439452591570706435", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC MEDICUCHO DE QUINTA,\nSIGUE SO\u00d1ANDO CON EL DISCURSO QUE LE ESCRIBISTE.  NO OLVIDES QUE TIENES UNA SENTENCIA POR KORRUPCION E INVESTIGACIONES POR SER EL L\u00cdDER DE ESTA BANDA CRIMINAL: https://t.co/7fmZZyEZn6", "screen_name": "ASU78775790", "name": "ASU", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 04:53:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n2gHiWUAI1SJJ.jpg"}
{"id": "1439452431482597376", "text": "@VLADIMIR_CERRON No vas a tener asamblea ni cambio de constituci\u00f3n, as\u00ed q...! https://t.co/7b7UFAGmwF", "screen_name": "Giberita", "name": "\u2651 KAREN G \ud83d\udeab", "user_followers": 3488, "retweet_count": 3, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 04:52:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439452378827198465/pu/img/QYGDpSB3bqrCRopS.jpg"}
{"id": "1439452329493860355", "text": "@SoulOfJulius A mi que no me jodan ! Desde el lunes voy a chambear en pijama y punto @PedroCastilloTe  tu mujer si ah  ! #PrimeraDama #lohizoporjoder #estraregia #victimas  @VLADIMIR_CERRON tu candidato necesita un prosor y una biblioteca. https://t.co/2rTn0AL9sO", "screen_name": "NeuggTI", "name": "Neugg TI", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 04:52:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n2QycXIAA1_y0.jpg"}
{"id": "1439451603526950913", "text": "@VLADIMIR_CERRON MEDICUCHO DE QUINTA,\nDISFRUTA DE TU LIBERTAD MIENTRAS QUE PUEDAS\u2026.  RECUERDA QUE ERES EL L\u00cdDER DE ESTA BANDA CRIMINAL: https://t.co/CMH0cGmWPJ", "screen_name": "ASU78775790", "name": "ASU", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 04:49:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n1mmLWEAACviC.jpg"}
{"id": "1439450869913763841", "text": "@rojas_cerron @VLADIMIR_CERRON MEDICUCHO DE QUINTA,\nT\u00da Y LA KORRUPTA @KeikoFujimori  SON LA MISMA PORQUERIA; ELLA ES TU ESPEJO.\n\nTODO TERRUCO DEBE SER INCINERADO, Y QUE LAS CENIZAS SE LAS COMAN LAS RATAS.  LOS GENOCIDAS ABIMAEL Y EL CHINO TENDR\u00cdAN LA MISMA SUERTE.\n\nDEJA DE LLORAR!!! https://t.co/re1MFLCQRI", "screen_name": "ASU78775790", "name": "ASU", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 04:46:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n07_YXIAEo1op.jpg"}
{"id": "1439447722944253956", "text": "@josemiguel1943 Es una verg\u00fcenza para las peruanas y peruanos que el gobierno de facto de @PedroCastilloTe y el due\u00f1o de este partido pol\u00edtico Per\u00fa Libre @VLADIMIR_CERRON sean c\u00f3mplices de este dictador. https://t.co/mCzH2jNJKi", "screen_name": "egcr19", "name": "Elizabeth", "user_followers": 84, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 04:34:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nyEclXoAE-fRQ.jpg"}
{"id": "1439447121346928641", "text": "@VLADIMIR_CERRON \u2b50\ud83c\udf1f\u2b50 Muy encantador el comunismo como todas las estafas, pero sabemos q NUNCA ha funcionado. https://t.co/OiQFF6F8qj", "screen_name": "pablozyc", "name": "pzyc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 60, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 04:31:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mAscyWEAAjvrx.jpg"}
{"id": "1439446584966660097", "text": "@VLADIMIR_CERRON \u2b50\ud83c\udf1f\u2b50 LO MEJOR DE LA SEMANA para los q creemos en la democracia.   El presidente @LuisLacallePou le cant\u00f3 EN SU CARA una estrofa de Patria y Vida al dictador @DiazCanelB, de la #SOSCuba que @VLADIMIR_CERRON admira.\nhttps://t.co/IuQyd4iGjs", "screen_name": "pablozyc", "name": "pzyc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 60, "retweet_count": 4, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-19 04:29:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439305647221317635/pu/img/a911EN_Xnz0rxcHR.jpg"}
{"id": "1439445748203020294", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Lo as estupideces que habla el ignorante . https://t.co/gOfKL5jToD", "screen_name": "Mark7074657961", "name": "Mark70", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 04:26:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439445581101998083/pu/img/BZKmLSWxPLMFwWUy.jpg"}
{"id": "1439444421334941696", "text": "@eldelsexto @rojas_cerron @VLADIMIR_CERRON Pedro Castillo ha encarnado a Cantinflas y es el hazme re\u00edr de Latinoamerica \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nPerd\u00f3nanos Se\u00f1or que estaremos pagando para que pongan o impongan por fraude a este usurpador, ileg\u00edtimo, impresentable, fraudulento \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Ll\u00e9vatelo Se\u00f1or por favor a Cuba y que sea feliz en dictadura https://t.co/Am1N42LTm4", "screen_name": "Antonio_De_Amat", "name": "Jose Antonio De Amat", "user_followers": 2236, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 04:21:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439444322064142341/pu/img/O4x6jBeBsuxvXD99.jpg"}
{"id": "1439442682695274496", "text": "@Perulibreprensa @PeruLibreJoven @PeruLibreBancad @PedroCastilloTe @VLADIMIR_CERRON @GuilleBermejo01 @GuidoPuka  que asco da su amigo @evoespueblo https://t.co/CJh2hk6tje https://t.co/iFSH13KxNg", "screen_name": "egcr19", "name": "Elizabeth", "user_followers": 84, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 04:14:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ntfaGXoAMn3Kp.jpg"}
{"id": "1439442682426822657", "text": "@rojas_cerron @Wankawalass Todo bien pero el Fronton? \nAsi era el Fronton lleno de terroristas de Sendero Luminoso que armaron un motin para tomar el control de la prision y las fuerzas del orden tuvieron que colocar el orden. Esa gente prisionera no eran cualquiera eran Senderistas. https://t.co/1YnaEtpi5d", "screen_name": "yoshiperbra96", "name": "Yoshi", "user_followers": 17, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 04:14:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ntfU4XIAEhznS.jpg"}
{"id": "1439442671945363459", "text": "@mercede56704720 @PedroCastilloTe @VLADIMIR_CERRON Vladimir Cerron te guste o no es su JEFE de Castillo. Es un m\u00e9dico neurocirujano y a Castillo le gana en discursos. Eso lo dice todo. https://t.co/ZonyfMbXU2", "screen_name": "LeolosLabios", "name": "Ver\u00f3nicka", "user_followers": 217, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 04:14:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439442524549038080/pu/img/eWO1FqfPnS8hOCHp.jpg"}
{"id": "1439440556808146951", "text": "Si ves coche escuela, dale un cerr\u00f3n para que se curta. https://t.co/jyilJPqeVU", "screen_name": "mapachemx", "name": "Mocatriz", "user_followers": 666, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 04:05:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nrjpkWUAMdoCD.jpg"}
{"id": "1439439694522167296", "text": "Una verg\u00fcenza en el mundo, cantinflas ser\u00eda m\u00e1s claro, que verg\u00fcenza no sabe ni hablar. Puras estupideces dice. El t\u00edtere de Cerron nos hace quedar mal en el mundo. Que verg\u00fcenza. Hace quedar mal a los profes. https://t.co/I88IsNKbcz", "screen_name": "Roger64286286", "name": "Roger", "user_followers": 3, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 04:02:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439439547352461312/pu/img/-dlyqhQW0BlWQln5.jpg"}
{"id": "1439439486367186949", "text": "Vasili Mij\u00e1ilovich Bloj\u00edn. \u201cEl verdugo de Lubianka\u201d\nJefe de la NKVD (hoy KGB). Durante 30 a\u00f1os el mismo asesin\u00f3 a m\u00e1s de 15 mil personas (dispar\u00e1ndoles a la cabeza) En 1945 recibi\u00f3 la Orden de Lenin de la Bandera Roja (3 veces). Ese mismo Lenin del ideario de @VLADIMIR_CERRON https://t.co/6FZKhopUr1", "screen_name": "4EverCapitalist", "name": "Jacques Barasteqi, Economista, ACBSP MBA", "user_followers": 2065, "retweet_count": 4, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 04:01:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nqlaMWYAMM68M.jpg"}
{"id": "1439439111123869702", "text": "@HenrySosa33 @KeikoFujimori @rlopezaliaga1 @VLADIMIR_CERRON @RPPNoticias @elcomercio_peru Q rapido te olvidas, acu\u00e9rdate, comparte este reporte\n\nhttps://t.co/wIsETtmZ9L", "screen_name": "ConroyClaudio", "name": "Claudio Conroy", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 04:00:02", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439437776911486978", "text": "@cerron_pedro Hincapi\u00e9 en esta parte https://t.co/U4rZ3kwPXN", "screen_name": "cuadro_negro02", "name": "Cuadro negro", "user_followers": 59, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:54:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_npBuSXEAAdbR_.jpg"}
{"id": "1439437656715407367", "text": "@VLADIMIR_CERRON ENTIENDAN COJUDIGNOS https://t.co/mPHcLcNXIU", "screen_name": "XSiempreProfe", "name": "X SIEMPRE PROFESOR", "user_followers": 586, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:54:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_no4D8XsAE5Jzy.jpg"}
{"id": "1439436319617437705", "text": "@roosbvelt @Benito17362193 @VLADIMIR_CERRON Hilarante este troll. Te ilustro: La gran constituci\u00f3n de 1933 NO fue ni de derecha ni de izquierda, fue nacionalista. Y nos dio 47 a\u00f1os de \u00e9xito econ\u00f3mico. Aqu\u00ed un \ud83c\udfa5 donde alguien que particip\u00f3 de la del 93, reconoce que podriamos seguir usando la del 33\nhttps://t.co/B8B2uJChhq", "screen_name": "MilyJuarezV", "name": "Milagros Ju\u00e1rez \u2708\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2795", "user_followers": 1093, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:48:56", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439436202315292675", "text": "CON QUE MORAL EL MINISTRO DEL INTERIOR ACUSA A LOS MIEMBROS DE LA  RESISTENCIA DE ORGANIZACI\u00d3N CRIMINAL ..S\u00cd \u00c9L HA SIDO NOMBRADO POR PEDRO CASTILLO Y EL PARTIDO PER\u00da LIBRE CUYO LIDER VLADIMIR CERR\u00d3N SEG\u00daN @FiscaliaPeru SER\u00cdA JEFE DE UNA ORGANIZACI\u00d3N CRIMINAL X LAVADO DE ACTIV\u00d3S.. https://t.co/nwmPCS26Fm", "screen_name": "manarellidiego", "name": "diego manarelli", "user_followers": 6322, "retweet_count": 18, "favorite_count": 39, "date": "2021-09-19 03:48:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nnlVuXMAARFZr.jpg"}
{"id": "1439435123590672384", "text": "@Guadalu69180647 @CARITO_Bolivia @Cesar4Jhoan @MarZel65 @CarmenEGonzale2 @amilcarbarral @lemavirginio @BravoEscritor @luisanayars @CFValverde @Rossdr3 No bajen la guardia Evo Morales vino a Per\u00fa a confabular con Pedro Castillo y Cerr\u00f3n. Debemos de estar unidos para derrotar al terrorismo y Comunismo. https://t.co/puQTZRgfjq", "screen_name": "egcr19", "name": "Elizabeth", "user_followers": 84, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 03:44:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nmlTLXMAAnUHA.jpg"}
{"id": "1439435041470390272", "text": "Para los pol\u00edticos: @congresoperu @MaricarmenAlvaP @BankadaFP @BancadaAPP @BancadaRP @BancadaAP @BancadaAvanzaOf @suselparedes @sigridbazan @PedroCastilloTe @VLADIMIR_CERRON @GuidoPuka @DinaErcilia https://t.co/2V2rxEdaNu", "screen_name": "lemer1207", "name": "Lemer1207", "user_followers": 60, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:43:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nlPaMWEAASke0.jpg"}
{"id": "1439434561218306051", "text": "No entiendo @PedroCastilloTe en Mexico....su preocupaci\u00f3n de integraci\u00f3n es tener relaciones con dos despreciables dictaduras como son Cuba y Venezuela..Cerr\u00f3n est\u00e1 feliz.\nDISCURSO DE INTEGRACI\u00d3N; \ud83d\udc47PDTE. DE ECUADOR EN LA VI CUMBRE DE LA CELAC https://t.co/QqSG8DUPVW v\u00eda @YouTube", "screen_name": "mercede56704720", "name": "mercedes", "user_followers": 1470, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 03:41:57", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439431801932558337", "text": "@GuidoPuka @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe \nFinalmente estaremos las bases de PL de Connecticut, New Jersey y New York dando la Bienvenida al Presidente https://t.co/xTVHAIs1OG", "screen_name": "prettyrosema", "name": "ROSALINDA MARTINEZ", "user_followers": 22, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:30:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_njl_gWUAQkve7.jpg"}
{"id": "1439430932889538560", "text": "@DuxSupo @VLADIMIR_CERRON Sistema putrefacto de KORRUPCION \ud83d\udc47 https://t.co/vauJaC0CyI", "screen_name": "IllaryVerdad", "name": "Illary", "user_followers": 939, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 03:27:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nizRlXoAUy156.jpg"}
{"id": "1439430693499572227", "text": "@BancadaPLibre @RPPNoticias @exitosape @Politica_ECpe @atv_noticias @canalN_ @noticiAmerica @Agencia_Andina @ucinoticias_pe Son much\u00edsimos los j\u00f3venes universitarios que murieron y que fueron reclutados por el pap\u00e1 de Cerr\u00f3n. Eso dice la investigaci\u00f3n de la comisi\u00f3n de la verdad. Les dejo el link de la comsi\u00f3n de la verdad. CASO 3. https://t.co/ZypVf5VV2Y https://t.co/SOflVqOHyI", "screen_name": "JasonTorresV", "name": "Jason Torres", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:26:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nilDkXMAEdOjS.jpg"}
{"id": "1439429597070872577", "text": "@DinaErcilia La doble moral corre por tus venas.\nTe dejo la investigaci\u00f3n de la comisi\u00f3n de la verdad sobre el pap\u00e1 de Cerr\u00f3n cuando reclutaba j\u00f3venes para Sendero Luminoso.\nhttps://t.co/ZypVf5VV2Y https://t.co/kfo933pxeM", "screen_name": "JasonTorresV", "name": "Jason Torres", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:22:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nhkbIX0AEVT-n.jpg"}
{"id": "1439429550228840448", "text": "@rojas_cerron @VLADIMIR_CERRON Hay que eliminar a la bestia de tres cabezas. #VacanciaPedroCastilloYa https://t.co/IbYplfkdLS", "screen_name": "Ralfh2601", "name": "Rafa", "user_followers": 27, "retweet_count": 3, "favorite_count": 43, "date": "2021-09-19 03:22:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nhiyiX0AEYeFb.jpg"}
{"id": "1439428213785178115", "text": "@RanderPena @NicolasMaduro @CancilleriaVE @PartidoPSUV @TareckPSUV @JuventudPSUV @PlasenciaFelix @PanchoArias2012 @delcyrodriguezv @maximilianoreyz @m_ebrard Maduro, el excremento de Latinoamer\u00edca. El link de la Cominisi\u00f3n de la verdad dice que el pap\u00e1 de Cerr\u00f3n reclutaba j\u00f3venes para Sendero Luminoso. Aqu\u00ed lo dejo: Leer el CASO 3.\nhttps://t.co/ZypVf5VV2Y https://t.co/w8XGKsNBEK", "screen_name": "JasonTorresV", "name": "Jason Torres", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:16:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ngNsDWEAAXuHa.jpg"}
{"id": "1439427828336975872", "text": "@JavierGarcia_Uy Qui\u00e9n les dijo que  el #Peru es de ustedes, si mi #Peru es de todos los peruanos! Aprendan Comunistas fracasados @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @GuidoPuka @GuilleBermejo01 #NoAlCambioDeConstitucion #FueraTucos https://t.co/W3ef1u1Gcv", "screen_name": "h_1789", "name": "Roc\u00edo \ud83d\udcaf \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 638, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:15:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nf-yIWEAEUKI-.jpg"}
{"id": "1439427779544616963", "text": "@rojas_cerron ...pero s\u00ed callaron, apa\u00f1aron y alcahuetearon a los prosenderistas que ahora est\u00e1n en el parlamento y siguen pululando en el Estado. https://t.co/Nc8JR7McOl", "screen_name": "mikedegree2020", "name": "Siempre con la verdad", "user_followers": 38, "retweet_count": 14, "favorite_count": 152, "date": "2021-09-19 03:15:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nf7VbXMAAZDjo.jpg"}
{"id": "1439427442427547650", "text": "@AlexZegarraPeru Que alguien le informe que Montesinos y Fujimori van a morir en la c\u00e1rcel y el que falta es Cerr\u00f3n.\nTe dejo el link de la comisi\u00f3n de la verdad, que informa que el pap\u00e1 de Cerr\u00f3n reclutaba j\u00f3venes para Sendero.https://t.co/ZypVf5VV2Y https://t.co/6NN0lrce3A", "screen_name": "JasonTorresV", "name": "Jason Torres", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:13:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nfnl-WQAIT6ht.jpg"}
{"id": "1439427363750748164", "text": "@HenrySosa33 @KeikoFujimori @rlopezaliaga1 @VLADIMIR_CERRON @RPPNoticias @elcomercio_peru Si a PORKY le interesara de verdad el futuro del PERU, xq no se une? Sabemos q el COMUNISMO NUNCA va a llegar al PERU. JUNTOS PODRIAMOs resolver los problemas. Ya se xp, tiene hambre, de PODER, es un psicopata, mira como lo analizaron, comparte este video\nhttps://t.co/ZiCdSkVtoK", "screen_name": "ConroyClaudio", "name": "Claudio Conroy", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:13:21", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439427080496816136", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Chile se arrepiente ahora de aprobar la constituyente. https://t.co/j9Qnkp71TU", "screen_name": "JasonTorresV", "name": "Jason Torres", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:12:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439426035297267712/pu/img/O9L2fVm9F-Dh-YLk.jpg"}
{"id": "1439426087990276097", "text": "@peru21noticias @PolloFarsantePe No s\u00f3lo Castillo, tambi\u00e9n Cerr\u00f3n. Pero ya vimos que la palabra de los \u270f\ufe0f\u270f\ufe0f\u270f\ufe0f est\u00e1 devaluada. https://t.co/pE6yyzO0zg", "screen_name": "Maryluna22018", "name": "Marysol2020", "user_followers": 63, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 03:08:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_neZicXIAUpRiB.jpg"}
{"id": "1439425676692557824", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Vladimir, en buena onda deberian preparar mejor a nuestro Presidente si escucha bien su discurso no dijo nada se perdio...no es mi objetivo hacer un meme de su discurso sino de que sus asesores lo ayuden y que practique...lo puede hacer mejor. \nhttps://t.co/krWFjxnYEO", "screen_name": "Consultor46", "name": "Walter Espinoza V", "user_followers": 457, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:06:39", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439425574179647497", "text": "@VLADIMIR_CERRON El Prosor se aprendi\u00f3 bien tu libreto Sr Din\u00e1mico Cerr\u00f3n!!\ud83e\udd23 https://t.co/Gc9TGiueUI", "screen_name": "RqPepe", "name": "Pepe RQ", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:06:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nd7nkXoAIfKhG.png"}
{"id": "1439425212303527936", "text": "@MariaAguerogut1 Pobres estudiantes que fueron inducidos al terrorismo por el pap\u00e1 de Cerr\u00f3n. Eso dice el link de la comisi\u00f3n de la verdad. Aqu\u00ed lo dejo: Leer el CASO 3.\nhttps://t.co/ZypVf5VV2Y https://t.co/NU1qQLIBCd", "screen_name": "JasonTorresV", "name": "Jason Torres", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:04:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ndZyTX0AMbcFT.jpg"}
{"id": "1439423731563175938", "text": "@rojas_cerron Traumadito con el grupo colina https://t.co/36it2uPBds", "screen_name": "JairCas04893115", "name": "Jair Castro", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-19 02:58:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ncQUGXMAA3kpO.jpg"}
{"id": "1439423483113578498", "text": "@Yessy41759319 @rojas_cerron Bien camarada https://t.co/QVtsNkRFto", "screen_name": "DEVASTEHITOR", "name": "\u041c\u0410\u041d\u0423\u042d\u041b\u042c \u042d\u041d\u0420\u0418\u041a\u0415", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 02:57:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ncB3pXsAAtMEi.jpg"}
{"id": "1439422817062297604", "text": "@Jhonass Pero si este se\u00f1or retuitea a cerron, que m\u00e1s podemos esperar? Defiende a un corrupto y se las de interpretador en tiktok, ignorantes los que le dan like a su falta de argumentos, no indaga, no busca, se centra en Wikipedia y titulares .... Qu\u00e9 estudi\u00f3? Ciencias sociales? https://t.co/0O3WITDru5", "screen_name": "karenziya_fake", "name": "K@renziy@", "user_followers": 75, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 02:55:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nbbIzWQAA7APR.jpg"}
{"id": "1439421834848579586", "text": "@rojas_cerron Ley delincuencial fujimorista \ud83d\udc47 https://t.co/9tCIAKB5ID", "screen_name": "IllaryVerdad", "name": "Illary", "user_followers": 939, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 02:51:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nahoJXoAEoSRi.jpg"}
{"id": "1439420207949307912", "text": "@VLADIMIR_CERRON Habra un nuevo preso https://t.co/nUTcivtNmy", "screen_name": "miltonmerinos", "name": "Miltonmerinos", "user_followers": 106, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 02:44:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nZDIlWYAEVWWm.jpg"}
{"id": "1439418568198721544", "text": "@DuxSupo @VLADIMIR_CERRON En el Per\u00fa hist\u00f3ricamente se wsta volviendo m\u00e1s corrupto pero en menos de 2 meses de gobiernoooo\nAunque ud no lo crea.... #aunqueudnolocreacastillo https://t.co/BQQqQsONDG", "screen_name": "andrestortu10", "name": "Andres", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 02:38:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439416197083287558/pu/img/Qib58YHd6YhJ-OJw.jpg"}
{"id": "1439414795703357440", "text": "@ErrantePeru @MadeleineOster3 ESO S\u00cd ES PERSECUSI\u00d3N,PORQUE LA PLATA DE LA QUE HABLAN ERA DE PRIVADOS, A DIFERENCIA DEL CORRUPTO DE CERR\u00d3N QUE SE TIR\u00d3 LA PLATA DEL ESTADO!!!! OSEA TU PLATA!!LA DE TUS IMPUESTOS!!!PERO QU\u00c9 VAS A ENTENDER! \ud83e\udd23 CERR\u00d3N EST\u00c1 CONDENADO! KEIKO NO. SON PEOR: LOS REPUGNANTES TERRORISTAS! https://t.co/jCydBiHSt6", "screen_name": "blackcatlubobby", "name": "Gabriela DH", "user_followers": 176, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 02:23:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nUIJWWQAEsQXZ.jpg"}
{"id": "1439412215761801217", "text": "@VLADIMIR_CERRON Cochino :v https://t.co/k1cO4UfA77", "screen_name": "Bishoo95343839", "name": "Bishoo", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 02:13:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nRx1DXEAQDxz4.jpg"}
{"id": "1439411025204367362", "text": "@Caretas Y cuando va a salir la resoluci\u00f3n de la apelacion donde se condena y se reafirma la prisi\u00f3n efectiva por 4 a\u00f1os a este corrupto de Cerron ??\nYa desde junio est\u00e1n q la hacen larga https://t.co/bYCcr4zj0v", "screen_name": "Oscarga66758662", "name": "Oscar galvez", "user_followers": 52, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 02:08:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nQsPUWUAMJ_Vt.jpg"}
{"id": "1439410927401570307", "text": "Embalse Cerr\u00f3n Grande https://t.co/yefPpGCnFw", "screen_name": "SpotterSv", "name": "Wilfredo Spotter SV", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 02:08:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nQnAXXEAAstxs.jpg"}
{"id": "1439410440757563393", "text": "@congresoperu Estan adoctrinando con elnoensamiento gonzales, detras de todo ewto estan bermejo, castillo, cerron y guido bellido y se hacen mos santos, instruyendo a jovenes con el pensamiento gonzalo que verguenza\nVacancia y renuncien https://t.co/nKfijm92pZ", "screen_name": "ErickTrujilloQ1", "name": "Truji Q.", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 02:06:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nQKo-XoAEFNDh.jpg"}
{"id": "1439410231793045505", "text": "@VLADIMIR_CERRON Correcto!!! https://t.co/mPVXpjxcbW", "screen_name": "jorge4406", "name": "Jorge SC", "user_followers": 509, "retweet_count": 5, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-19 02:05:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nP-dMXMAMoPuN.jpg"}
{"id": "1439404788186292228", "text": "@VLADIMIR_CERRON HUGO CHAVEZ PIDE NO VESTIRSE NI COMER \nPOR  LA ROVOLUCION\nhttps://t.co/xKDw5TJU1Q", "screen_name": "RaulMor67544149", "name": "Raul Moreno - Copito", "user_followers": 935, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 01:43:39", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439396864281956354", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Que verguenza,no entend\u00ed nada de nada https://t.co/v7PXd05mkC", "screen_name": "marcarluna89", "name": "bernardina retuerto", "user_followers": 50, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 01:12:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439396663664300035/pu/img/-drqQs4RG_z0Cn6q.jpg"}
{"id": "1439396391017762819", "text": "@cerron_pedro @gonzalesposadal Si claro https://t.co/hQdVlVs64m", "screen_name": "damian22110", "name": "damian221", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 01:10:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nDYXHX0AEHaGt.jpg"}
{"id": "1439396273547890688", "text": "@VLADIMIR_CERRON T\u00edo Vlady dile a Castillo que se haga una, please!...ayudar\u00eda en algo a la crisis econ\u00f3mica del pa\u00eds. https://t.co/BdOcLVlCUj", "screen_name": "MaraVerdad1", "name": "PER\u00da.MUNDO \ud83c\udf0e", "user_followers": 434, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 01:09:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nDSBCXIAAKlc1.jpg"}
{"id": "1439395614618488836", "text": "@julisa1956 @FiscaliaPeru @VLADIMIR_CERRON Come Patria \ud83d\ude1c\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude1c t\u00fa jefe Sombrero Luminoso hizo fue el RID\u00cdCULO jajajaja un ignorante que solo fue a poner el rid\u00edculo al Per\u00fa que dir\u00e1 la madre tuya del Cojudigno como t\u00fa jajajaja Resentido social https://t.co/eKdxHxO4Iy", "screen_name": "GR_DanielOleary", "name": "Gr.Daniel Florencio O'Leary", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 01:07:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nCq_IXIAEdTeD.jpg"}
{"id": "1439393230840385545", "text": "@glomuri64 @VLADIMIR_CERRON Que repulsi\u00f3n sus palabras, y eso que hay pruebas del crimen de Ortiz, imagino no tiene familia  Lo raro es que manifiesta empatia x los animales y no los seres humanos. Hasta donde llega el odio se\u00f1ores, seguro hasta avalas las electrocutadas a la Sra. Iguchi. https://t.co/PPcWse84Be", "screen_name": "Osorme4", "name": "Osorme", "user_followers": 9, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:57:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nAg51XEAAOR-S.jpg"}
{"id": "1439393130760052736", "text": "Hola , alg\u00fan Caviar por ah\u00ed?  CERRON se r\u00ede de ustedes yo tambi\u00e9n.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Bk4eSBy5W9", "screen_name": "Dorothy94K", "name": "", "user_followers": 106, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:57:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nAbHAXEAAKGnc.jpg"}
{"id": "1439390610461442050", "text": "@VLADIMIR_CERRON Para procesados y sentenciados por CORRUPCI\u00d3N Y VIOLADORES.... TAMBIEN INCLUIDOS!! https://t.co/PKA1PS0kd8", "screen_name": "agrolissiealexi", "name": "AgroLissie&Alexis\ud83d\udc4d", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:47:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_m-H-YWYAUP35T.jpg"}
{"id": "1439390377237270531", "text": "@VLADIMIR_CERRON VEN COMO EL VERDADERO PRESIDENTE PERO SIN SOMBRERO CERR\u00d3N Y EL CHE-BERMEJO LES VEN LA CARA DE COJ...DOS, ELLOS, LOS SIMPATIZANTES DE Abimael Guzm\u00e1n ODIAN \u00c9STA CONSTITUCI\u00d3N POR QU\u00c9 SE HIZO EN EL GOBIERNO DEL PRESIDENTE ALBERTO FUJIMORI, BUSCAN DESAPARECER TODO LO QUE SEA FUJIMORI. https://t.co/iek6Du4qyi", "screen_name": "ArturoA29895975", "name": "Arturo Anaya", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:46:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439390134282117122/pu/img/_iQ3_qZrbSMYLPBw.jpg"}
{"id": "1439390078619557890", "text": "@VLADIMIR_CERRON Ya deja de twittear https://t.co/KoOFSLWAR1", "screen_name": "McurayGerardo", "name": "Gerardo Manrique Curay", "user_followers": 154, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:45:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m9pd4XMAAH2tC.jpg"}
{"id": "1439389510702338055", "text": "@VLADIMIR_CERRON Esta es tu rrespuesta ... https://t.co/cdiaodIt6H", "screen_name": "Celeste33221954", "name": "Celeste", "user_followers": 148, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 00:42:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m9H9fXoAE6Ymk.jpg"}
{"id": "1439389005485940740", "text": "@HenrySosa33 @KeikoFujimori @rlopezaliaga1 @VLADIMIR_CERRON @RPPNoticias @elcomercio_peru Tu entiendes como quieres y yo tambien, asi estan todos, polarizados. Anibal Torres for President, pf retuitea\n\nhttps://t.co/VENk2ppWxm", "screen_name": "ConroyClaudio", "name": "Claudio Conroy", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:40:56", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439387454386188293", "text": "@VLADIMIR_CERRON AH\u00cd LO TIENEN, ESA ES LA FORMA DEL CASTROCHAVIZMO DE SAQUEAR UN PA\u00cdS Y ESO BUSCA CERR\u00d3N Y SUS SECUACES CAMARADAS. https://t.co/eH2BNDr8rw", "screen_name": "ArturoA29895975", "name": "Arturo Anaya", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:34:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439387382973935616/pu/img/iimc3afCxEoSLic9.jpg"}
{"id": "1439386243872198656", "text": "@VLADIMIR_CERRON Te veo muy pronto asiii DELINCUENTE!!!! https://t.co/smoQlUWkzX", "screen_name": "alli79mon", "name": "#TerrorismoNuncaM\u00e1s", "user_followers": 65, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:29:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_m6KCtWQAkQGgT.jpg"}
{"id": "1439376324477558785", "text": "@VLADIMIR_CERRON Esa constituci\u00f3n de la corrupcion, 1993, impuesta por una dictadura, es INVALIDA.Por una nueva constituci\u00f3n con rostro social. No al capitalismo salvaje que destruye la Naturaleza y seres vivos. https://t.co/R8GdT9OAip", "screen_name": "Gabriel66945010", "name": "Gabriel Rodriguez", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:50:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mxIZrWEAMYQtn.jpg"}
{"id": "1439375929147539456", "text": "@VLADIMIR_CERRON Para burro nadie le gana ...verg\u00fcenza nacional el y toda la bancada de Per\u00fa Libre https://t.co/B8Oyjkzd5T", "screen_name": "cesarlettuce", "name": "Cesar Lettuce", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:48:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mwxwMWQAMCSyg.jpg"}
{"id": "1439375897065361408", "text": "@VLADIMIR_CERRON Imbecil, Ayacucho ard\u00eda en llamas y muertes, situaci\u00f3n creada por la gente terrorista que t\u00fa apoyas!\nFRAUDE ELECTORAL! https://t.co/HmwQQ3AEhy", "screen_name": "BelenRo92045044", "name": "Belen Rodriguez", "user_followers": 8, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:48:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439375623731007489/pu/img/emIJ9IdCwQc_qtqj.jpg"}
{"id": "1439375698049871875", "text": "@VLADIMIR_CERRON Ya somos libres \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/8JvuD5RUhA", "screen_name": "Kevin61570541", "name": "Kevin", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 23:48:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mwkYOXMAI4FCu.jpg"}
{"id": "1439375293857378305", "text": "@DuxSupo @VLADIMIR_CERRON La persecuci\u00f3n pol\u00edtica, c\u00e1rcel, muerte,son las armas de las dictaduras con disfraz de democracia.El pueblo eligi\u00f3 a su Presidente y sus dirigentes. Cerrar ese Congreso de corruptos. https://t.co/35WCEbtqzJ", "screen_name": "Gabriel66945010", "name": "Gabriel Rodriguez", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:46:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mwMcyXIAI2lac.jpg"}
{"id": "1439375071206903811", "text": "@VLADIMIR_CERRON Claro como el hecho que...\nDebe concretar un hecho concret\u00f3\n\ud83d\ude48\ud83e\udd23\ud83d\ude1c https://t.co/PwtYABGaGv", "screen_name": "PETO184", "name": "Pedro TOLENTINO G.\ud83d\ude09", "user_followers": 6717, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 23:45:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mv_lnWUAEiNLm.jpg"}
{"id": "1439371462847107072", "text": "@lh991975721 @cerron_pedro @DanteBobadilla Salinas Sedo primo de @chapatucombi https://t.co/UUUVERLC2P", "screen_name": "PhillipButters_", "name": "Phillip Butters", "user_followers": 2261, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:31:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mst7FXIAEktsg.jpg"}
{"id": "1439369097796587523", "text": "@titowankalaw Ese Tito todo lo que tiene que hacer para que le den un cargo publico.\nPero Tito no es necesario porque Cerron elige cada huevada.\nTen FE. https://t.co/mNe4rR5YSR", "screen_name": "Ejavilaf", "name": "ElPatoCagon", "user_followers": 41, "retweet_count": 2, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-18 23:21:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mqkM_XsAI5-5R.jpg"}
{"id": "1439366560938856458", "text": "@GianlucaAL27 Aqu\u00ed las estad\u00edsticas de la CVR\u2026 ese payaso es un pe\u00f3n de Cerron\u2026 https://t.co/VTOT2y0Sxl", "screen_name": "Berto_Lopez69", "name": "Alberto Lopez", "user_followers": 764, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:11:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_moQIwXIAMwFVT.jpg"}
{"id": "1439365738934984714", "text": "@AlexZegarraPeru @VLADIMIR_CERRON @PERU_LIBRE1 Jajaja pucha de donde sale tanto ignorante que dan asco Vladimir cerron est\u00e1 sentenciado rojo ignorante das asco https://t.co/iTDOiUj8qL", "screen_name": "delasaky2", "name": "Delasaky2", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:08:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mngssX0AM6mTL.png"}
{"id": "1439365257118502916", "text": "@VLADIMIR_CERRON Usas a esa pobre gente con enga\u00f1os dici\u00e9ndoles que con un Nueva Constituci\u00f3n dejar\u00e1n de ser pobres, su plan de ustedes es perpetuarse en el poder, hacer que el ejecutivo tenga el poder absoluto, y eliminar todo ley contra terrorismo entre ellos la apolog\u00eda al terr\u00f8rismo. https://t.co/FlLPv1r9X5", "screen_name": "Desahuevate_mrd", "name": "Chibolo Meepo", "user_followers": 50, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 23:06:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mnEnMWQAAHMK6.jpg"}
{"id": "1439364326868013061", "text": "@VLADIMIR_CERRON T\u00fa juras, camarada Vladimir. https://t.co/ISpME9su2g", "screen_name": "Capacapo3", "name": "Capacapo", "user_followers": 1145, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 23:02:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mjy26WUAIhMkp.jpg"}
{"id": "1439364006486192130", "text": "@cinco5cuatro4 @DuxSupo @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @FuerzaPopularPe Como tu digas fujiborrego https://t.co/VJYexbyMYF", "screen_name": "Oscarmo72725448", "name": "Oscarmontes", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:01:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ml72wXsAg_wGm.jpg"}
{"id": "1439362259579510784", "text": "@VLADIMIR_CERRON El mejor presidente del Per\u00fa. https://t.co/oXCJQyoi6I", "screen_name": "Peron221969Ivan", "name": "JUANCHII ROMERO.", "user_followers": 23, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:54:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mkWOpXMAA0w17.jpg"}
{"id": "1439361290812678147", "text": "@VLADIMIR_CERRON Como puede este Din\u00e1mico   condenado  dirigir esto,  y la gente all\u00ed que verg\u00fcenza. https://t.co/UTaN1Qqhh5", "screen_name": "FabianS77141004", "name": "Fabian Sanchez Altamirano", "user_followers": 18, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 22:50:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mjdxSXIAE00YW.jpg"}
{"id": "1439361271531458566", "text": "@GiuliettaUlloa @AlexZegarraPeru JAJAJAJAJA LO MISMO DEC\u00cdAN DE VIZCARRA Y QUE PASO??? AHORA ES LA MODA CERRON\u2026 https://t.co/CRygnEzRQ2", "screen_name": "enriquemilio687", "name": "Enrique Emilio", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:50:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mjcI5XsAY61OO.jpg"}
{"id": "1439359165323939842", "text": "Seguro @VLADIMIR_CERRON va a decir que estos han sido contratados por la Ultraderecha. Se rompe el Lapicito. https://t.co/NJfWaArohX", "screen_name": "LoboCaviar", "name": "El Lobo \u201cCaviar\u201d", "user_followers": 119, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 22:42:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439358951334858756/pu/img/D9vQePDfMS-V0gme.jpg"}
{"id": "1439359073640595456", "text": "@VLADIMIR_CERRON El peru no solo eres tu y tus secuaces !!!! TU PUEBLITO TE APOYA PERO EL RESTO NO YA NO JODAS MAS ENTIENDE  NO ES NI SERAS EJECUTIVO  !! Porque castro castro te espera  no te libraras !!! Caer\u00e1s pronto https://t.co/HkHLKlPpH5", "screen_name": "Betty75440247", "name": "Betty", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:41:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mhcjpUUAA8KJd.jpg"}
{"id": "1439359052191043594", "text": "@VLADIMIR_CERRON La justicia en el Per\u00fa tiene que tomar cartas para mandarte a \ud83c\udde8\ud83c\udde6 por rata https://t.co/LHOyHC17TE", "screen_name": "AldoMartos1", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud83d\ude0e", "user_followers": 38, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:41:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mhbPNXMAEBKdb.jpg"}
{"id": "1439358905398738947", "text": "@VLADIMIR_CERRON Per\u00fa Libre no es garant\u00eda de cambio de constituci\u00f3n. https://t.co/j6Wy9t0jBY", "screen_name": "1821Frank", "name": "Estrella de la ma\u00f1ana.", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:41:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mhSnqXIAQ6Cqz.jpg"}
{"id": "1439358646169841667", "text": "@FiscaliaPeru Y para cuando la cana para el corrupto Vladimir Cerr\u00f3n ?. https://t.co/mLhVeN1uwY", "screen_name": "Desahuevate_mrd", "name": "Chibolo Meepo", "user_followers": 50, "retweet_count": 2, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-18 22:40:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mhDtsXsAoRopz.jpg"}
{"id": "1439358630374019073", "text": "@VLADIMIR_CERRON Tio Vladi este patin escribe igualito que tu, leerte a ti es leerlo a el, ahhh y tambien le encanta el estilo de vida imperialista, como tu\u2026 comprenderas \ud83d\ude2c https://t.co/E74hCELtZx", "screen_name": "ernestofloresn", "name": "Ernest FN", "user_followers": 22, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:40:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mhCuaWUAEcVIT.jpg"}
{"id": "1439357724882505732", "text": "@VLADIMIR_CERRON Y qui\u00e9n ser\u00e1 la cabeza de ese nuevo NARCOESTADO?\n\nQui\u00e9n mete m\u00e1s presi\u00f3n, el cartel del VRAEM (hmnos Quispe Palomino) o el CARTEL DE LOS SOLES (Maduro y Diosdado Cabello) ?\n\nY el AER\u00d3DROMO WANKA?\n\nCu\u00e1nto calculan que se incrementar\u00e1n las ganancias cuando se sumen Per\u00fa y Colombia? https://t.co/HFGPjbneIK", "screen_name": "JuanJosedePeru", "name": "Juan Jos\u00e9", "user_followers": 176, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 22:36:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439357578622951426/pu/img/KNB1LKWCwaDnpo9g.jpg"}
{"id": "1439354434421772288", "text": "@VLADIMIR_CERRON Yoooo quierooooo firmarrr \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/uhufSARU3X", "screen_name": "Maviluc", "name": "MIMI", "user_followers": 263, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:23:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mdOS6WUAYol4I.jpg"}
{"id": "1439353892819582982", "text": "@VLADIMIR_CERRON El pueblo del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea dice que te puedes ir a la mism\u00edsima mie..da.\nNuestro Per\u00fa no es ni socialista mucho menos terr....ta , sientate porque parado te van a salir ra\u00edces tuco deleznable @VLADIMIR_CERRON https://t.co/yo6hL3H3Yn", "screen_name": "mneyra948gmail1", "name": "mneyra948@gmail.com", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:21:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439353770798952448/pu/img/q1vE8BFpnjJrA3qw.jpg"}
{"id": "1439352682125402113", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC El Per\u00fa no es ni socialista y mucho menos terr.....ta\nAs\u00ed que el pueblo del Per\u00fa dice que te puedes ir a la mism\u00edsima mier..da @VLADIMIR_CERRON https://t.co/gyfmstOpSP", "screen_name": "mneyra948gmail1", "name": "mneyra948@gmail.com", "user_followers": 0, "retweet_count": 13, "favorite_count": 56, "date": "2021-09-18 22:16:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439352558921863173/pu/img/C7Ik2Zyb4wxGWrwG.jpg"}
{"id": "1439350761712914432", "text": "Bigote,Miguel,Cristina y Emmy son los nominados de esta semana \u00bfQuien de ellos os gustar\u00eda que fuera el expulsado?\n\u2764Miguel/Cristina \n\ud83d\udd01Bigote\n\ud83d\udcacEmmy \n#Secret17S #Secret18S #Secret19S #Cerron https://t.co/IXNZXTXaYv", "screen_name": "realirysss", "name": "dhendbej", "user_followers": 7, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 22:08:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mZ3vaWQAEjBgH.jpg"}
{"id": "1439350642070458369", "text": "@VLADIMIR_CERRON Aqui hay mas\ud83d\ude02\ud83e\udd20 https://t.co/wsmgJvHmkx", "screen_name": "Maviluc", "name": "MIMI", "user_followers": 263, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:08:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mZxk2X0AEq6RJ.jpg"}
{"id": "1439350480241561604", "text": "@MarielaOjedaCis @partidomorado Si lo hizo y LE COST\u00d3 BIEN CARO! \nY sabiendo lo ambiciosos de poder que son Cerr\u00f3n, Bermejo y otros NO se puede arriesgar el pais en manos de esos. Y me sumo al cargamont\u00f3n porq as\u00ed lo quiero! y voy a hacer campan\u00e4 por \u00e9sto \ud83d\udc47 https://t.co/jP26qKEqej", "screen_name": "tema0902", "name": "@tema0902", "user_followers": 4657, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:07:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mZfPaXsA4f4lz.png"}
{"id": "1439349953155923970", "text": "Debemos concretar un hecho concreto y yo como digo una cosa digo otra y a pesar que repito todo lo que dice Cerron, siempre la cago. https://t.co/ldZqeTH0TL https://t.co/P9XquQeJwS", "screen_name": "EdgardoDela1", "name": "Edgardo Dela", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:05:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mZJ0uVcAQFrZL.jpg"}
{"id": "1439349219081527299", "text": "\ud83d\udd34Comparto la entrevista que me realiza el Diario de Lima @VLADIMIR_CERRON @rmapalacios\n\nMi solidaridad con el Premier @GuidoPuka \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\n           \u2018\u2018El derecho al honor es un derecho constitucional que debe ser protegido\u2019\u2019\n\nhttps://t.co/CqOSdVRW97 https://t.co/5DPWvJ448e", "screen_name": "carlosgilvargas", "name": "carlos gil vargas", "user_followers": 165, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:02:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mYeIKWYAoO3QN.jpg"}
{"id": "1439346859420667905", "text": "@VLADIMIR_CERRON Que verg\u00fcenza. https://t.co/3jCuw4flCH", "screen_name": "GustavoLlontopV", "name": "Tavo Llontop", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:53:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439346629816029188/pu/img/uons4I8kHKSmOM0X.jpg"}
{"id": "1439346692449611776", "text": "@VLADIMIR_CERRON Un impresentable https://t.co/s01UtN1hPR", "screen_name": "GustavoLlontopV", "name": "Tavo Llontop", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:52:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439346526850101252/pu/img/YeQc7WcEW-Pm-vPJ.jpg"}
{"id": "1439345607831953408", "text": "@VLADIMIR_CERRON Y estos dos miserables. NAJAR Y PINTURUTA . https://t.co/V0KD2ttb4z", "screen_name": "GustavoLlontopV", "name": "Tavo Llontop", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:48:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mVM2mX0AMYSwS.jpg"}
{"id": "1439345292185374726", "text": "@VLADIMIR_CERRON Y de esto.colocalo  en tu post. MISERABLES https://t.co/B5Jxlmhuby", "screen_name": "GustavoLlontopV", "name": "Tavo Llontop", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:47:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mU6eoXMAAEBlq.jpg"}
{"id": "1439344919357890561", "text": "@VLADIMIR_CERRON Osea de el si no dices nada,Evo viol\u00edn al igual que pinturita https://t.co/xFlqvPXEAH", "screen_name": "GustavoLlontopV", "name": "Tavo Llontop", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:45:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mUk1zXEAQjvET.jpg"}
{"id": "1439344659868831744", "text": "@VLADIMIR_CERRON Y de esto ,comunista de M https://t.co/cE9cQNYWeY", "screen_name": "GustavoLlontopV", "name": "Tavo Llontop", "user_followers": 7, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:44:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439344489408172035/pu/img/4TV2HHo4AoP5NFAH.jpg"}
{"id": "1439344050851696641", "text": "@VLADIMIR_CERRON Otra de tu mentor https://t.co/c0eXNvGe4r", "screen_name": "GustavoLlontopV", "name": "Tavo Llontop", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:42:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mTyOUXsAYACJj.jpg"}
{"id": "1439343773000118282", "text": "@VLADIMIR_CERRON Y de esto https://t.co/he6NcFUPN9", "screen_name": "GustavoLlontopV", "name": "Tavo Llontop", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:41:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439343601327149065/pu/img/c-0XEjGQdQwi1dng.jpg"}
{"id": "1439343705484414980", "text": "@VLADIMIR_CERRON Y de esto, su mentor a muerto https://t.co/AIv9T5bttJ", "screen_name": "GustavoLlontopV", "name": "Tavo Llontop", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:40:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mTeJGWQAMcCFM.jpg"}
{"id": "1439343595929194497", "text": "@VLADIMIR_CERRON Y de esto https://t.co/iBHua9z1YG", "screen_name": "GustavoLlontopV", "name": "Tavo Llontop", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:40:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mTXwxWYAkdwlN.jpg"}
{"id": "1439342362052988934", "text": "@VLADIMIR_CERRON mas claro@ctm? https://t.co/qMBl9epo9p", "screen_name": "josechi", "name": "JKiwi", "user_followers": 10, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:35:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mSPg2WQAc3qIy.jpg"}
{"id": "1439342189679624196", "text": "@willaxtv @PeruLibreBancad @GuidoPuka @VLADIMIR_CERRON BERMEJO Y DEMAS TERRORISTAS RECONCHASDESUMADRES!!!!!! ANTES SALEN EN UN CAJON QUE JODER A NUESTRO PAIS SOMOS MILLONES QUE ESTAMOS DISPUESTOS A DESAPARECERLOS HIJOS DE PUTA\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 https://t.co/o35inlwdI8", "screen_name": "gatitoganggster", "name": "CrisThoPHer RoBBiN", "user_followers": 67, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 21:34:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mSF7_X0AAv1iT.jpg"}
{"id": "1439341533656858627", "text": "@lagartozurdo @VLADIMIR_CERRON QUE BESTIA!!! https://t.co/14uxabTivd", "screen_name": "EdgardoDela1", "name": "Edgardo Dela", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 21:32:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mRfv7VQAAUd6H.jpg"}
{"id": "1439341210594942978", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Ja ja te falto la  vaca. https://t.co/D2TSD5whGl", "screen_name": "FabianS77141004", "name": "Fabian Sanchez Altamirano", "user_followers": 18, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:31:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439341075953594368/pu/img/uiqteaTjr5JByqfZ.jpg"}
{"id": "1439340915521376266", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Cacheton debes reconocer al m\u00e1s grande luchador social: Victor Raul Haya de La Torre estuvo en M\u00e9xico el 07 de mayo de 1924, hacen 97 a\u00f1os fundando la Alianza Popular Revolucionaria Americana - APRA, un movimiento Indo Americano Continental.\n#TerrorismoNuncaMas https://t.co/JBAFN7I6zV", "screen_name": "vrpt7", "name": "V\u00cdCTOR RA\u00daL PAREDES TADEY. [Tungsteno]", "user_followers": 5058, "retweet_count": 2, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 21:29:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mQ7wmXMAUNVj0.jpg"}
{"id": "1439340628710772741", "text": "@DC14peru @xchrisxal @Puki19166602 @VLADIMIR_CERRON Tu estas en una etapa muy baja de evoluci\u00f3n! tu pasas en cualquier pais de Latinoam\u00e9rica o USA! esta demostrado que la sociedad hace al estado mucho mejor, por eso los n\u00f3rdicos son los mejores humanistamente hablando!  Ex. https://t.co/V92Y2eUy72", "screen_name": "Dardevi96188565", "name": "Pishtako", "user_followers": 272, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:28:42", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439339928786280452", "text": "@PaulLeo70250508 @opinologo_pe @KarenMarinPauc1 @VLADIMIR_CERRON @rojas_cerron Ponte un casco loquito!!! https://t.co/q8jLiIXfrv", "screen_name": "Dipaz14", "name": "Cesar Dipaz", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:25:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439339729061830656/pu/img/Pl1D-G-Y1K0Bg-Gr.jpg"}
{"id": "1439339869709508608", "text": "@VLADIMIR_CERRON No llores mucho, el destino de tu especie as\u00ed  terminara ATTE. REGION JUNIN. https://t.co/OF7vwXGLx9", "screen_name": "pizquebrado", "name": "LapizQuebrado", "user_followers": 22, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 21:25:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mP-lgXsAAhyWF.jpg"}
{"id": "1439338749184327681", "text": "Vladimir Cerron est\u00e1 en Huancayo, se cree el invisible. Estoy en Huancayo y te encontr\u00e9 escuchando La Maza, Ojal\u00e1 pase algo, Rabo de Nube, los tres hermanos (Cerron), Unicornio Azul y Playa Gir\u00f3n. Todas de Silvio Rodr\u00edguez.Pero tu canci\u00f3n es EL NECIO. @GuidoPuka @PedroCastilloTe https://t.co/vTj29DZS4t", "screen_name": "Ophelanjustice", "name": "Fernando OPHELAN", "user_followers": 2014, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 21:21:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mO9oVXMAIhCUH.jpg"}
{"id": "1439337911275692042", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Yo pens\u00e9 que era Cantinflas. No se le entendi\u00f3 nada. https://t.co/7bXfJcmoMq", "screen_name": "Lopezsinfiltro", "name": "Lopez", "user_followers": 1, "retweet_count": 2, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 21:17:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439337772779806723/pu/img/eVizh-tIpPmSUD8b.jpg"}
{"id": "1439336637188780032", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PERU_LIBRE1 URGENTE URGENTE URGENTE la primera dama de @PedroCastilloTe necesita una nueva asesora de moda y etiqueta. No queremos pasar m\u00e1s verg\u00fcenzas internacionalmente https://t.co/qDszpbHdOY", "screen_name": "WFPJSC1", "name": "WFPJSC", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:12:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mNBZaWEAg2Ke6.jpg"}
{"id": "1439336586596978689", "text": "@VLADIMIR_CERRON Saludos a Ayacucho, pujante ciudad Austr\u00edaca. https://t.co/PKtaM64xjp", "screen_name": "lagartozurdo", "name": "lagartozurdo", "user_followers": 15, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:12:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mM_0FWUAAwf13.jpg"}
{"id": "1439336264235372549", "text": "@VLADIMIR_CERRON El Pueblo lo pide urgente!\n#nomasterrorismoenelPeru\n#challapalcateespera\n#vivaelPeru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/vXAbTI3A5U", "screen_name": "hcalixto21", "name": "Hugo Calixto", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:11:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mMtBPWUAIH7MT.jpg"}
{"id": "1439336101894922241", "text": "@PaulLeo70250508 @katiamartinez82 @KarenMarinPauc1 @VLADIMIR_CERRON @rojas_cerron Asi o mas clarito?\nComo me divierto con estos genuflexos.\nNo te has pasado a otro equipo?\nPor si acaso pq en verdad no entiendo esa\"admiracion\".\nPuede ser que te haga embajador ahi si puedo entenderte. https://t.co/32NYjO7IVa", "screen_name": "Dipaz14", "name": "Cesar Dipaz", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:10:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439335835128770569/pu/img/PpZLwavJyetwO2K6.jpg"}
{"id": "1439335411952885773", "text": "@PaulLeo70250508 @KarenMarinPauc1 @VLADIMIR_CERRON @rojas_cerron JA JA JA JA JA......\nLOQUITO!\nAhi te paso la foto del \"DOMBRERO LUMINOSO\" para que lo idolatres con mameluco y todo.\nHaste ver por un gasfitero derepente hay anillo desbocado. https://t.co/hn6Kr2Wd4C", "screen_name": "Dipaz14", "name": "Cesar Dipaz", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:07:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439335215005044739/pu/img/ODaaxlw1G3Q2p0cj.jpg"}
{"id": "1439333954805542913", "text": "@PoliciaPeru @PedroCastilloTe @RadioNacionalFM @GuidoPuka @VLADIMIR_CERRON @RPPNoticias traficante terrenos en Balneario Punta Sal:Luis Antonio Mocarro Fernandez contrata matones que amenazan con quemar casas, Camionetas PLACAS C3R812, D4K905, este y Luis Alberto Atoche Querevalu https://t.co/0SXXlRKKzu", "screen_name": "Cristin05128673", "name": "denunciando", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:02:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mJQZBXIAQYybE.jpg"}
{"id": "1439332636938354691", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Castillo ni siquiera llega a los talones del amauta Mariategui, porque habla incoherencias. Dice: Pandemia es un problema historico que viene arrastrando, que??? \ud83e\udd14 https://t.co/nJtCZ9p8hZ", "screen_name": "EdwardD55055310", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude7a \ud835\ude77\ud835\ude7e\ud835\ude75\ud835\ude75\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude7d", "user_followers": 25, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:56:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439332501504339970/pu/img/E0Ac_d5aL9q1YKgT.jpg"}
{"id": "1439332361083125760", "text": "\u00a1VIDEO FILTRADO LO DICEN TODO! CERRON Y CASTILLO SE QUEDAN EN EL PODER P... https://t.co/x13gdnKwGS via @YouTube", "screen_name": "portella57", "name": "Roxana", "user_followers": 592, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:55:51", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439332342993149953", "text": "@AlexZegarraPeru Creadores de odio Cerr\u00f3n y Keiko! https://t.co/eUQqnc7XIe", "screen_name": "EliMlini", "name": "Eli Mlini", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:55:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mJIcwWQAcLlck.jpg"}
{"id": "1439331534717300740", "text": "@Alex91088509 yo creo que tu est\u00e1s en una burbuja queriendo ver una realidad que te conviene. La diferencia es que lo que yo creo se basa en hecho, no como t\u00fa que solo son palabras. Pero ac\u00e1 el mismo Cerr\u00f3n admitiendo que movadef es sendero. Que no lo quieras ver, no significa que tengas raz\u00f3n https://t.co/JXNGaHIUsI", "screen_name": "qispinqa", "name": "Qispinqa", "user_followers": 440, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:52:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439331048278700033/pu/img/UQWpxNYy2dmlhcxj.jpg"}
{"id": "1439330718593818626", "text": "@Arturo_Car1 Arturo que tal si en lugar de estar en lucha por una nueva constituci\u00f3n te dedicas a ayudar a @PedroCastilloTe y le escribes su discurso para no pasar la verg\u00fcenza que nos hizo pasar en Mexico. Tal vez hasta @VLADIMIR_CERRON pueda ayudar https://t.co/saiVkyYvbp", "screen_name": "WFPJSC1", "name": "WFPJSC", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:49:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439330659261165576/pu/img/Qi3bEbQet6xoFdxQ.jpg"}
{"id": "1439330400246116362", "text": "Este es el destino de CERRON Y castillo https://t.co/z4tWCSVaKF", "screen_name": "EduardoPE09", "name": "Eduardo Palacios", "user_followers": 240, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:48:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mHWtDXEAoHBhq.jpg"}
{"id": "1439329991016206339", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Mira el discurso de @PedroCastilloTe, una verg\u00fcenza, no dijo nada coherente en su aparici\u00f3n en https://t.co/jl2Y7HtS9W le est\u00e1s preparando sus discursos est\u00e1s haciendo p\u00e9simo, si es de @PERU_LIBRE1 entonces la deben cambiar. Sera un electricista como el embajador de Panama? https://t.co/leENIBq252", "screen_name": "WFPJSC1", "name": "WFPJSC", "user_followers": 1, "retweet_count": 2, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-18 20:46:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439329924926562307/pu/img/T-J3IwfyD3ElQH4c.jpg"}
{"id": "1439329221172662277", "text": "@modestomontoya La imagen habla\u2026 sola\n@AlexChHuantar @rlopezaliaga1 @NormaYarrow4 @giu0701 @cumpita28 @PolloFarsantePe @VLADIMIR_CERRON @VanyaThais @luzmarita3011 @AnaMaralvarezP2 @jovenescelestes @Apolituca @flormerce https://t.co/HGhXFimzXX", "screen_name": "JuanCar40288315", "name": "Juan Carlo Vazquez", "user_followers": 93, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 20:43:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mGSizXIAgRVVr.jpg"}
{"id": "1439328585505021952", "text": "@VLADIMIR_CERRON \u2b50\ud83c\udf1f\u2b50 Lo que quieres es respaldar a las dictaduras ladronas del Foro de Sao Paulo en lugar de denunciarlas\n\n#SOSCuba #NoAlDecretoLey35 https://t.co/NTllqYiz3U", "screen_name": "pablozyc", "name": "pzyc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 60, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 20:40:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mFuC2XIAE6Nj2.jpg"}
{"id": "1439328521332088844", "text": "@VLADIMIR_CERRON Con este incapaz, comunismo, pro-terrucos y bandas delincuenciales como los dinamicos del centro , Crees que es la Patria que queremos , Vamos a ser Libre del este gobierno de Facto, muy pronto se vacan solos. \n\nhttps://t.co/dQmBsVtFsi", "screen_name": "pleiva2", "name": "pablo leiva aguilar", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:40:35", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439327879435804688", "text": "@DC14peru @xchrisxal @Puki19166602 @VLADIMIR_CERRON Te equivocas, porque te molesta que sea real, cuando entran los liberales capitalistas no se atreven a tocar el sistema, m\u00e1s se centran en los inmigrantes \u00e1rabes, esta sociedad lleva  muchos decenios en evoluci\u00f3n, para que  entres al sistema  es muy dif\u00edcil, https://t.co/mDHon7iS3R", "screen_name": "Dardevi96188565", "name": "Pishtako", "user_followers": 272, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:38:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mFE3eWUAwgM-0.jpg"}
{"id": "1439327735055323139", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC La tarea de volvernos m\u00e1s pobres de lo que actualmente somos copiando formulas fracasadas desde hace 60 a\u00f1os tambi\u00e9n es una tarea internacional.  Ojal\u00e1 Per\u00fa estuviera gobernado por Lacalle. https://t.co/X1lc06bSuF", "screen_name": "GinoLeiva", "name": "El Machete Libertario", "user_followers": 288, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 20:37:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439327083755356164/pu/img/FtZvUpfo4ZytJjgS.jpg"}
{"id": "1439327721100828680", "text": "@PaulLeo70250508 @fer_hinostroza @KarenMarinPauc1 @GuidoPuka @VLADIMIR_CERRON @waldemar2026 @Arturo_Car1 @walcero @rojas_cerron @GuilleBermejo01 @eduardogutarra3 @LazoUntiveros LA BRUTALIDAD SE EXTIENDE!!! https://t.co/D5jZY2iXLp", "screen_name": "Dipaz14", "name": "Cesar Dipaz", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:37:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439327468888985607/pu/img/k8f2l_sd4v7xj8Pp.jpg"}
{"id": "1439327492544811008", "text": "@PaulLeo70250508 @fer_hinostroza @KarenMarinPauc1 @GuidoPuka @VLADIMIR_CERRON @waldemar2026 @Arturo_Car1 @walcero @rojas_cerron @GuilleBermejo01 @eduardogutarra3 @LazoUntiveros HE AHI  A TU MAESTRO!!! https://t.co/9VIj2ZrAwE", "screen_name": "Dipaz14", "name": "Cesar Dipaz", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:36:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439327307152379913/pu/img/uZiQUAKc66KpnuDI.jpg"}
{"id": "1439325944917872642", "text": "@VLADIMIR_CERRON Ladr\u00f3n https://t.co/j0sqiGtF24", "screen_name": "EdgardoDela1", "name": "Edgardo Dela", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:30:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mDUVlUYAAyry6.jpg"}
{"id": "1439325766248919041", "text": "@VLADIMIR_CERRON Ladr\u00f3n! https://t.co/gJMAlyOE7j", "screen_name": "EdgardoDela1", "name": "Edgardo Dela", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:29:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mDJ7kVUAQSPrZ.jpg"}
{"id": "1439325467446857733", "text": "@elianyvar Como Cerr\u00f3n considera a la gente idiota. \u00c9l  \"Due\u00f1o de la verdad\" nunca ha roto un plato.  Es tan torpe q manda ordenes a Castillo por Twitter, para q todos se enteren quien es el manda. Tira la piedra todos lo vemos y ahora esconde la mano y grita \"yo no fui\". Usted es miope. https://t.co/tYQOJCyruS", "screen_name": "EliMlini", "name": "Eli Mlini", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:28:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mC4UCWEAI28PA.jpg"}
{"id": "1439324313065332736", "text": "@informateperu La doble moral de los comunistas. Cuando no era primera dama. Ahora con el asno de Castillo quieren aparentar modestia,cuando se est\u00e1n levantando al pa\u00eds,as\u00ed como se levant\u00f3 en peso el corrupto Cerr\u00f3n. https://t.co/SHJJ75R3LB", "screen_name": "Aron49323645", "name": "Aron", "user_followers": 8, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 20:23:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mB1XsXIAQlPGc.jpg"}
{"id": "1439324194093817856", "text": "@augusthorndike NO a la Asamblea constituyente no lo eligen ustedes Cerr\u00f3n y Bermejo se apoderar\u00e1 de todos los poderes del estado y entidades y har\u00e1n lo que se les de la gana con el Per\u00fa modificando la constituci\u00f3n su antojo y el estado de derecho se va al water! s\u00f3lo los utilizan por tu firma https://t.co/fWNpkScF21", "screen_name": "vdigitalperu", "name": "Ventana Digital", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:23:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mBub_WUAYV6QM.jpg"}
{"id": "1439324141442768902", "text": "@VirgiDArbulu NO a la Asamblea constituyente no lo eligen ustedes Cerr\u00f3n y Bermejo se apoderar\u00e1 de todos los poderes del estado y entidades y har\u00e1n lo que se les de la gana con el Per\u00fa modificando la constituci\u00f3n su antojo y el estado de derecho se va al water! s\u00f3lo los utilizan por tu firma https://t.co/u7Tq9YrM53", "screen_name": "vdigitalperu", "name": "Ventana Digital", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:23:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mBrXgXMAc40qW.jpg"}
{"id": "1439323308458135554", "text": "\ud83d\udd34\u270f\ufe0f \u00a1Pronunciamiento!\n\u00a1Per\u00fa Libre, no se calla!\n\u00a1Per\u00fa Libre, no es indiferente! \n\u00a1Per\u00fa Libre, no se lava las manos! https://t.co/apiKTth0OR", "screen_name": "rojas_cerron", "name": "Waldemar Cerr\u00f3n Rojas", "user_followers": 695, "retweet_count": 131, "favorite_count": 662, "date": "2021-09-18 20:19:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mA67uXoAc0z_U.jpg"}
{"id": "1439323059916267523", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC \u2b50\ud83c\udf1f\u2b50 Muy encantador el comunismo como todas las estafas, pero sabemos q NUNCA ha funcionado. https://t.co/OiQFF6F8qj", "screen_name": "pablozyc", "name": "pzyc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 60, "retweet_count": 2, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-18 20:18:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mAscyWEAAjvrx.jpg"}
{"id": "1439323059144568837", "text": "@PaulLeo70250508 @KarenMarinPauc1 @VLADIMIR_CERRON @rojas_cerron \"Tweets divertidos\" XD https://t.co/3rfFXVfcQZ", "screen_name": "ElN0vi0DeTuGFA", "name": "Ayrton", "user_followers": 145, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:18:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mAsYXWYBMmfCS.jpg"}
{"id": "1439322183327784960", "text": "@VLADIMIR_CERRON No todo lo que brilla es lo que parece y NO todos los d\u00edas son iguales, ni el sol sale para beneficiar a todos. https://t.co/0vLH5wZZNL", "screen_name": "DanielZunini1", "name": "Daniel Zunini", "user_followers": 25, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:15:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l_2_IWYAQKyr5.jpg"}
{"id": "1439321259993616393", "text": "@cesarcombina @PedroCastilloTe @VLADIMIR_CERRON pudrete hdp https://t.co/nbQOPUgZ1P", "screen_name": "ElvisPr04081051", "name": "Elvis Presley", "user_followers": 9, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:11:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l_BiIXEAc3R8k.jpg"}
{"id": "1439320987292606467", "text": "@PaulLeo70250508 @katiamartinez82 @KarenMarinPauc1 @VLADIMIR_CERRON @rojas_cerron Siii, ya se demostro!! Aca esta la prueba... https://t.co/n9HsD4YDml", "screen_name": "g_rafael", "name": "g. rafael", "user_followers": 2005, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:10:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l-wIRXIAMJ15E.png"}
{"id": "1439320864051322882", "text": "Declaraci\u00f3n de @PedroCastilloTe  cortada por el gobierno Cubano.\n@PPT_CELAC #CELAC2021 @VLADIMIR_CERRON @GuidoPuka @VeroMendozART @sigridbazan @lopezobrador_ https://t.co/IRXSrMbtxK", "screen_name": "JCPP17", "name": "@PeruEraLibre", "user_followers": 1302, "retweet_count": 4, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 20:10:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439320361326219264/pu/img/F-XDeTb2q5i9v5Zv.jpg"}
{"id": "1439320009063473153", "text": "@VLADIMIR_CERRON Calla rojo rec\u00f8nchetumadre. https://t.co/HGji4C9aRC", "screen_name": "Desahuevate_mrd", "name": "Chibolo Meepo", "user_followers": 50, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 20:06:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l9653XsAAcETc.jpg"}
{"id": "1439318763946532864", "text": "\u26ab\ud83d\udcccALDO MARI\u00c1TEGUI: \u201cDE SER LA SECRETARIA DE NADINE HEREDIA, AHORA ES SECRETARIA DE CASTILLO Y CERR\u00d3N \u201d | Mari\u00e1tegui record\u00f3 la votaci\u00f3n de algunos congresistas sobre el destino final del cad\u00e1ver de Abimael Guzm\u00e1n. \u201cEl lado vergonzante es que Juntos por el Per\u00fa se abstuvieron. https://t.co/sZKWyN47pH", "screen_name": "OvejaNegraPer", "name": "OVEJANEGRA", "user_followers": 250, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 20:01:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l8yUtWUAo0_0V.jpg"}
{"id": "1439318402032615427", "text": "@Perulibreprensa A fortalecer al Per\u00fa con ideario de uni\u00f3n, trabajo y solidaridad. El partido del se\u00f1or Cerr\u00f3n su caduco ideario, sus bases pueden reunirse con las bases del partido de Keiko e irse ambos a la alameda de la mano y dejar de polarizar a este pobre pa\u00eds. https://t.co/KDzSybwqjW", "screen_name": "EliMlini", "name": "Eli Mlini", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 20:00:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_l8dBpXMAAM1HE.jpg"}
{"id": "1439314149780213769", "text": "@AlexZegarraPeru @VLADIMIR_CERRON @PERU_LIBRE1 La derecha o la izquierda son la misma \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9.  Corrupci\u00f3n como cerron https://t.co/dGd3yOL5pV", "screen_name": "MANANCASTILLO", "name": "MANAN CASTILLO", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:43:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l4lyvWUAA7WzT.jpg"}
{"id": "1439313973799686144", "text": "@AlexZegarraPeru @VLADIMIR_CERRON @PERU_LIBRE1 CALLA ignorante https://t.co/5Hy38Z1XFF", "screen_name": "MANANCASTILLO", "name": "MANAN CASTILLO", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:42:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l4bjpXEAUgL7M.jpg"}
{"id": "1439313956162658307", "text": "#EnanoAcomplejado Camarada de Cerr\u00f3n https://t.co/nPrUYjrAcx", "screen_name": "rubenrugopa", "name": "Inuyasha", "user_followers": 1373, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:42:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l4adxXEAgFGTp.jpg"}
{"id": "1439313929415573506", "text": "#NoalaAsambleaConstituyente lilia paredes hildebrandt la resistencia @CharitoABC @esquinabaja @PedroCastilloTe @pedrofrancke @VLADIMIR_CERRON @DinaErcilia @GuidoPuka @JMilei\nCuando uno esta bien preparado y va a una entrevista, sabe que respoder. Grande Milei ! https://t.co/OcM4azkjK6", "screen_name": "carlosbazanm", "name": "Carlos Bazan", "user_followers": 12, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 19:42:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439313624921776132/pu/img/4e7H2JIJNpXPs4vs.jpg"}
{"id": "1439313596354269186", "text": "@cesarcombina @PedroCastilloTe @VLADIMIR_CERRON El mismo que critica a Cuba y busca TLC con China. https://t.co/xrQOrVuEOL", "screen_name": "csaetton", "name": "Cecilia Saettone - YoNoLosVote", "user_followers": 529, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:41:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l4FKXXMAcN6iW.jpg"}
{"id": "1439313209480122370", "text": "@peru21noticias MOVADEF Y CONARE @PedroCastilloTe @VLADIMIR_CERRON @GuidoPuka #GuillermoBermejo https://t.co/zKdEewE5Ay", "screen_name": "mgonzalesm1", "name": "mariano gonzales", "user_followers": 13, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:39:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439312590635737089/pu/img/8ilSE4GmUoAalQNd.jpg"}
{"id": "1439312377586102275", "text": "@AlexZegarraPeru Yo se que el fujimorismo es corrupci\u00f3n.  Pero cerron que es ? Es santo cachon o que. Me da risa la gente ignorante \ud83d\ude02.  Osea si  naciste burro es culpa del fujimorismo,  pero no saliste rata \ud83d\udc00 por que sino serias fujimorista. Pero saliste burro preg\u00fantale a tu mam\u00e1. https://t.co/hfHsoXbsC7", "screen_name": "MANANCASTILLO", "name": "MANAN CASTILLO", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:36:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l2-n6XoAIopVf.jpg"}
{"id": "1439312286267682817", "text": "@VLADIMIR_CERRON Y este que pinta aqu\u00ed... https://t.co/onpJtnJU3p", "screen_name": "FabianS77141004", "name": "Fabian Sanchez Altamirano", "user_followers": 18, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 19:36:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l25TwXsAE9zwk.jpg"}
{"id": "1439311755109441537", "text": "@mjgo_mjgo @pedrojlpastor @VLADIMIR_CERRON Tomo partido, ya lo e tomado mi partido es el Per\u00fa y mi arma para defenderla es est\u00e1 \ud83d\udd3d\ud83d\udd3d https://t.co/Vtffp6ZWwr", "screen_name": "calisthenickted", "name": "Teddy", "user_followers": 52, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:33:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l2aTXWQAYdKPy.jpg"}
{"id": "1439311469464723457", "text": "@VLADIMIR_CERRON Hasta donde yo se, se tiene que poner huella con un huellero no con un tanpon de sello la diferencia el primero con el segundo https://t.co/hjgwGvcrSO", "screen_name": "carlpillaca", "name": "carlos pillaca", "user_followers": 9, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:32:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l2Jw_XsAsJ9Ds.jpg"}
{"id": "1439311242632605709", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Cerr\u00f3n, aprende escribir correctamente; pareces alumno de Castillo. Aprende a diferenciar entre \"sino\" y \"si no\", y usar correctamente los signos de puntuaci\u00f3n.\nEjemplo: \"Emanciparnos de la pobreza no era una tarea de car\u00e1cter nacional, sino internacional\". Dan verg\u00fcenza ambos.\ud83d\ude24 https://t.co/pJF3WfBDhy", "screen_name": "NelsonMagno_", "name": "Nelson Magno", "user_followers": 36, "retweet_count": 6, "favorite_count": 86, "date": "2021-09-18 19:31:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l18k5X0AIodad.jpg"}
{"id": "1439310739374854146", "text": "@VLADIMIR_LADRON @sabercomo HILDEBRANDT ES TAN ENANO QUE YA PIENSA CON LAS PATAS \ud83e\uddb6=\ud83e\udde0  PUEDE SALIR DE SU HOCICO CUALQUIER COSA NO SORPRENDE.\nMARTHA HILDEBRANDT MUJER INTELIGENTE SIN COMPLEJOS COMO  LOS  QUE \nADOLECE SU MEDIO HERMANO.\nCERR\u00d3N DELINCUENTE SENTENCIADO CORRUPTO. https://t.co/G7OH5mzVJk", "screen_name": "carlabb2016", "name": "Carla Belfiore", "user_followers": 1893, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 19:29:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l1fTYWUAMxRBE.jpg"}
{"id": "1439309275487248384", "text": "@VLADIMIR_CERRON TANTO APLAUDEN Y UN CORRUPTO PUBLICANDO MENTIRAS https://t.co/VtB3cD1iAc", "screen_name": "MANANCASTILLO", "name": "MANAN CASTILLO", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:24:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l0KE4XsAsUV5w.jpg"}
{"id": "1439309262187077643", "text": "Los nietos de PC, Cerr\u00f3n y todos esos amigues. https://t.co/HCpnnNbzfd", "screen_name": "MakiAcevichado_", "name": "Maki Acevichado", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:24:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l0I9FWYAACOPC.jpg"}
{"id": "1439308260335570950", "text": "PEDRO CASTILLO,BERMEJO, BELLIDO y CERR\u00d3N arguyen que no son SENDERISTAS;entonces \u00bfporqu\u00e9 defienden con ah\u00ednco y frenes\u00ed el cad\u00e1ver ABIMAEL GUZM\u00c1N,el sanguinario m\u00e1s monstruoso de nuestra historia?.Hay que ver a BELLIDO,como desfallece en defensa de su l\u00edder PRESIDENTE GONZALO. https://t.co/m9sSL9N6wU", "screen_name": "CarhJesus", "name": "CarhJesus", "user_followers": 71, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:20:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439306859651940352/pu/img/BSjXZZttIj0tCqyx.jpg"}
{"id": "1439308152256745475", "text": "@Politica_LR ese partido union por el peru que le paso donde se fue jojo aqui si cae partido personalista ... uff jojojooo ya vez @VLADIMIR_CERRON https://t.co/s7xGa22dKW", "screen_name": "esperanzapeace2", "name": "esperanzapeace", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:19:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lzIalXoAA8DNM.jpg"}
{"id": "1439307707866132486", "text": "@VLADIMIR_CERRON Deus ex machina.\nLa Constituci\u00f3n no es culpable de los problemas de gobernanza, corrupci\u00f3n y las deficiencias de nuestra Administraci\u00f3n P\u00fablica. Nada m\u00e1s irreal. https://t.co/S92frNJJ6l", "screen_name": "Libertarios15", "name": "Libertarios2021", "user_followers": 320, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 19:17:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lyuJaWQAEYE6L.jpg"}
{"id": "1439307006750433281", "text": "@VLADIMIR_CERRON 18% de la primera vuelta es todo lo que conseguistes. Sigue perdiendo tu tiempo. https://t.co/eOk1hJ6MLJ", "screen_name": "EdCabreAr2", "name": "Edwin Cabrera Aranda", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 19:15:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lyGCJWUAI93-v.jpg"}
{"id": "1439304059555549191", "text": "Jajajajajaja @VLADIMIR_CERRON https://t.co/G3UApIWT5k", "screen_name": "JCPP17", "name": "@PeruEraLibre", "user_followers": 1302, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:03:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lvZpfWUA0T5te.jpg"}
{"id": "1439303804046950401", "text": "@Frospigliosi Solo los asnos como \u00e9ste vago sindicalista pelele de Cerr\u00f3n podr\u00edan defenderlo, c\u00f3mo va empezar su discurso diciendo: \"hay que concretar un hecho concreto\", as\u00ed quieren bajarse la carrera magisterial para tener profesores como \u00e9ste ignorante \ud83d\ude21 #VacanciaPedroCastilloYa https://t.co/oNZmmjVwuL", "screen_name": "Izokamen", "name": "Nik Grandez del \ud83e\udd85", "user_followers": 1185, "retweet_count": 1, "favorite_count": 30, "date": "2021-09-18 19:02:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439303589005086720/pu/img/h9Ci8gg7KGOn0-5N.jpg"}
{"id": "1439303563080044554", "text": "He ah\u00ed a tus hermanos ideol\u00f3gicos, cojudignos y comunistas. \n\n#primeradama #castillo #cerron https://t.co/hyxbUds1xq", "screen_name": "GeneralDelAire5", "name": "General Del Aire - El Bloqueado", "user_followers": 20185, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-18 19:01:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lu9BAWUAMVEJt.jpg"}
{"id": "1439303376496472065", "text": "@VLADIMIR_CERRON As\u00ed tienes tus cachetes corrupto\nTu nueva direcci\u00f3n ser\u00e1 challapallca\nPobre Mongo https://t.co/Wc7XjsCvmR", "screen_name": "Helenasurynorte", "name": "Helena", "user_followers": 15, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:00:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lux9UWYAAHSc4.jpg"}
{"id": "1439303323555880960", "text": "@HenrySosa33 @stgoRp @manuele91140942 @Frospigliosi Para q gastas megas con \u00e9ste rojitroll chupal\u00e1piz q sale a defender al ignorante del vago sindicalista q no puede hilvanar una sola idea, tanto as\u00ed q ni bien empez\u00f3 su discurso, el sombrero luminoso dijo: \"hay q concretar un hecho concreto\", tremenda bestia \u00e9ste pelele de Cerr\u00f3n https://t.co/8VWeAzNJE8", "screen_name": "Izokamen", "name": "Nik Grandez del \ud83e\udd85", "user_followers": 1185, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:00:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439303134023716868/pu/img/IAofxG12ZTg1FUQb.jpg"}
{"id": "1439301820573229062", "text": "@cesarcombina @PedroCastilloTe @VLADIMIR_CERRON Ah\u00ed  va el segundo derechazo a los corruptos Comunistas, APOTE\u00d3SICO.... https://t.co/HKgJ8dNLCD", "screen_name": "Izokamen", "name": "Nik Grandez del \ud83e\udd85", "user_followers": 1185, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 18:54:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439301535310176257/pu/img/raZDFI7SYl6J9MSB.jpg"}
{"id": "1439301759462252544", "text": "@Izokamen @Arturo_Car1 Claro amigo, es de la comisi\u00f3n de la verdad. A Cerr\u00f3n le duele que el cuerpo no sea enterrado porque no podr\u00e1 hacer culto. Estos son los dos \u00eddolos para ellos. El pap\u00e1 de Cerr\u00f3n y Abimael https://t.co/9NFrg9nPne", "screen_name": "JasonTorresV", "name": "Jason Torres", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:54:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ltOqSXMAAaYjE.jpg"}
{"id": "1439300925030551552", "text": "@patty_juarez_ Y empez\u00f3 su discurso diciendo: \"hay que concretar un hecho concreto\", tremendo ignorante \u00e9ste sindicalista vago pelele de Cerr\u00f3n, qu\u00e9 tal diferencia con los presidentes de Paraguay y Uruguay, les dijeron en su cara pelada a Cuba y Venezuela que son dictaduras, magn\u00e1nimos... https://t.co/vTT4bxKQUC", "screen_name": "Izokamen", "name": "Nik Grandez del \ud83e\udd85", "user_followers": 1185, "retweet_count": 9, "favorite_count": 42, "date": "2021-09-18 18:50:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439300703873339394/pu/img/4GZcYyCSTXWJGO-8.jpg"}
{"id": "1439299944121311234", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Jajajaja Cerr\u00f3n dice TRADUCCI\u00d3N de lo q ladra Castillo disq Presidente de Austria en Mexico aprende a Uruguay seguro estar\u00e1 muy feliz con Maduro y el Cubano dicta teji\u00e9ndo sus planes mal\u00e9volos, Lilia Paredes aqui se visti\u00f3 mejor xq no fue con su look docente aunque sea \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd78 https://t.co/BqggfbhOja", "screen_name": "estrella20210", "name": "estrella20", "user_followers": 21, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:47:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lrqnlX0AYNTh5.jpg"}
{"id": "1439298435459522560", "text": "@cesarcombina @PedroCastilloTe @VLADIMIR_CERRON Creo que esto fue mejor C\u00e9sar, se lo dijo mir\u00e1ndolo a la cara al miserable s\u00e1trapa... Y Castillo dando m\u00e1s l\u00e1stima a\u00fan \ud83e\udd26... #VacanciaPedroCastilloYa https://t.co/cnqNfNMFM0", "screen_name": "Izokamen", "name": "Nik Grandez del \ud83e\udd85", "user_followers": 1185, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 18:41:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439298237165363202/pu/img/-fTGmyBIjch_niLv.jpg"}
{"id": "1439298094714265600", "text": "@MesasPrez @VLADIMIR_CERRON @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ @Cuarto_Poder @PolloFarsantePe @willaxtv @PanoramaPTV @congresoperu @ExpresoPeru @Frospigliosi @PBO_Radio @YeniVilcatoma2 @MonicaYaya @Alm_Montoya @JoseCuetoAservi @adrianatudelag @AlejandroCavero @rlopezaliaga1 Fujitroll no se te olvide que tus verdaderos delincuentes est\u00e1n en primera fila \ud83d\udc47 https://t.co/I55nWahMaq", "screen_name": "IllaryVerdad", "name": "Illary", "user_followers": 939, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:39:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lp-yDX0AIDpNZ.jpg"}
{"id": "1439297502797303809", "text": "Senderistas reciben a Pedro Castillo en la Embajada de Per\u00fa en M\u00e9xico.\n@BBC @PanAmPost_es  @nytimes @AgustinLaje  @mlukacs @VanyaThais @MonicaYaya @Alm_Montoya @JBCPERU @LaResistenciaR2 @VLADIMIR_CERRON @Patriota200Peru https://t.co/cd1Ah4FWNJ", "screen_name": "rubenrugopa", "name": "Inuyasha", "user_followers": 1374, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 18:37:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lpczRXMAkooDD.jpg"}
{"id": "1439297242842771465", "text": "@MarielaOjedaCis @Gargantapr @FiscaliaPeru Pero por robo o coima al Per\u00fa? Igual que los delincuentes Cerron, Toledo, Villanueva, Villaran, PPK, OH, Vizcarra? Ganate un dinero. \nEntiende Keiko no te robo un d\u00f3lar como los delincuentes mencionado, la ignorancia en el Per\u00fa es grande basta ver el presidente que tenemos https://t.co/EA1cpQ5MRL", "screen_name": "Antonio_De_Amat", "name": "Jose Antonio De Amat", "user_followers": 2236, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:36:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439297153554436104/pu/img/AD4mcKxvVND_0vmJ.jpg"}
{"id": "1439296673256251392", "text": "@VLADIMIR_CERRON Solo falt\u00f3 Castillinflas y empieza el circo! https://t.co/utd259olb9", "screen_name": "fernandoelvivox", "name": "fernando el vivo", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 18:34:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lokSpXIAQ-ANK.jpg"}
{"id": "1439296637474643970", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC En nuestros sue\u00f1os Castillo brinda est\u00e1 respuesta:\n\n\ud83c\udfb5Que no siga corriendo la sangre\nPor querer pensar diferente\n\u00bfQui\u00e9n le dijo que Cuba es de ustedes?\nSi mi Cuba es de toda mi gente \ud83c\udfb5\n\nPrimera Dama | Lilia Paredes | Racista | Presidente | Cerr\u00f3n\n\nhttps://t.co/dfyRsOwEUQ", "screen_name": "Wallace17Pe", "name": "Wallace", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 18:33:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439288488151633923/pu/img/wUk9dzIQFpaB-j4r.jpg"}
{"id": "1439295813784592388", "text": "@VLADIMIR_CERRON Con zapatos o sin zapatos?\n\n@FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ @Cuarto_Poder @PolloFarsantePe @willaxtv @PanoramaPTV @congresoperu @ExpresoPeru  @Frospigliosi @PBO_Radio @YeniVilcatoma2 @MonicaYaya @Alm_Montoya @JoseCuetoAservi @adrianatudelag @AlejandroCavero  @rlopezaliaga1 https://t.co/iqwtzJv0AG", "screen_name": "MesasPrez", "name": "Mes\u00edas Garc\u00eda P.", "user_followers": 590, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 18:30:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ln55aXIAcuE5s.jpg"}
{"id": "1439295623816228865", "text": "@cesarcombina @PedroCastilloTe @VLADIMIR_CERRON Y el el presidente de PARAGUAY  no se qued\u00f3 atr\u00e1s.  En la jeta a Maduro \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#Paraguay \n#Uruguay https://t.co/PFgs6fGZaR", "screen_name": "Jen38506691", "name": "Jen", "user_followers": 36, "retweet_count": 6, "favorite_count": 46, "date": "2021-09-18 18:29:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lnvcJXMAMblpS.jpg"}
{"id": "1439295615670882307", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC sendero luminoso: -POR EL SENDERO LUMINOSO DE MARIATEGUI... https://t.co/fsxlInGfdp", "screen_name": "ezequie36731612", "name": "DUELO INCONFORME", "user_followers": 44, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:29:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lnn3yXEAcDByi.jpg"}
{"id": "1439294622837231624", "text": "@cesarcombina @PedroCastilloTe @VLADIMIR_CERRON Y alguien entendi\u00f3 lo que dijo Castillinflas? https://t.co/Rn9Zf9lPXU", "screen_name": "fernandoelvivox", "name": "fernando el vivo", "user_followers": 49, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 18:25:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lmyBkWEAE9gEH.jpg"}
{"id": "1439294473859706883", "text": "@VLADIMIR_CERRON Por si les interesa Ma\u00f1ana a las 10 am en la Plazuela el Recreo el Monje Tibetano Lobsang Ramsangpang, estar\u00e1 Bendiciendo a todas las personas que votaron por Pedro Castillo. \nTe env\u00edo el v\u00eddeo para que veas los pasos de la Ceremonia. \ud83d\ude4c \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/bxi3PoQZgp", "screen_name": "MirlaRecalde", "name": "Mirla Recalde", "user_followers": 2, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-18 18:25:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439294301280817152/pu/img/fLFjR4Z7Coi_LtvX.jpg"}
{"id": "1439294056409018372", "text": "@apatriida @acbdegfh12 @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Quien no sabe quien es no merece ser peruano https://t.co/UQKtpjnbqZ", "screen_name": "Emersom12932240", "name": "patria o muerte.", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:23:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lmUK6X0A4Nrge.jpg"}
{"id": "1439293831887921157", "text": "Un saludo al combativo pueblo de Ayacucho, en esta tarea de fortalecimiento org\u00e1nico. https://t.co/Npav8icdLk", "screen_name": "VLADIMIR_CERRON", "name": "Vladimir Cerr\u00f3n", "user_followers": 132563, "retweet_count": 39, "favorite_count": 219, "date": "2021-09-18 18:22:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439293309055389696/pu/img/ckc9q2cO15f2KU7z.jpg"}
{"id": "1439293607450656770", "text": "\"Que no siga corriendo la sangre por querer pensar diferente. Qui\u00e9n les dijo que Cuba es de ustedes, si mi Cuba es de toda mi gente\" \ud83c\udfb5 \nEscucha @PedroCastilloTe y @VLADIMIR_CERRON, rid\u00edculos aspirantes a dictadores. \nhttps://t.co/XeBeucINOp", "screen_name": "cesarcombina", "name": "C\u00e9sar Combina", "user_followers": 45290, "retweet_count": 594, "favorite_count": 1987, "date": "2021-09-18 18:21:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439288488151633923/pu/img/wUk9dzIQFpaB-j4r.jpg"}
{"id": "1439293146668675080", "text": "En los medios encontramos usos inadecuados: \u00abCerr\u00f3n asegur\u00f3 que Castillo debe *de cumplir con la promesa de indultar a Antauro\u00bb; \u00abLa pol\u00edtica fiscal de cualquier pa\u00eds debe *de buscar el equilibrio\u00bb; \u00abNo debe *de haber ning\u00fan lugar donde se rinda homenaje a Abimael Guzm\u00e1n\u00bb. https://t.co/r6uIEg7i5b", "screen_name": "AscotPeruOf", "name": "Ascot Per\u00fa", "user_followers": 1480, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 18:20:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_llEcJWUAMXemt.jpg"}
{"id": "1439292570253803522", "text": "@psecada @VLADIMIR_CERRON Ajap https://t.co/I9dXDIxa9K", "screen_name": "JorgeJo68756533", "name": "Jorge Jonathan", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:17:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lk9ZJWQAEqiOt.jpg"}
{"id": "1439290647320616969", "text": "@VLADIMIR_CERRON Reuniones de BELLIDO con prontuariados ! \nTambi\u00e9n es una insan\u00eda? https://t.co/mF4PY1ZIFn", "screen_name": "Cesarparedes71", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea C\u00e9sar Paredes", "user_followers": 168, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 18:10:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ljN14WYAAWt2-.jpg"}
{"id": "1439289879129731077", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Presidente del Paraguay le dice en su cara al dictador de @NicolasMaduro: \"mi pa\u00eds NO LO RECONOCE COMO PRESIDENTE DE VENEZUELA\"... Magn\u00e1nimo @MaritoAbdo ... #FueraComunistasTerroristasDelGobierno\n#VacanciaPedroCastilloYa https://t.co/s5YCU2dTPE", "screen_name": "Izokamen", "name": "Nik Grandez del \ud83e\udd85", "user_followers": 1185, "retweet_count": 6, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-18 18:07:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439289692495695875/pu/img/OZEhtPvKp6hBKJJx.jpg"}
{"id": "1439288971750559744", "text": "@DuxSupo @PedroCastilloTe @BancadaPLibre QUE BUEN EQUIPO \n\nCerron : El Ideologo Corrupto\nBellido : El Tirapiedras \nMaravi : El Terruco\nBermejo : El financista del VRAE https://t.co/pCtHEbCfo1", "screen_name": "Paolo_Paz_", "name": "Paolo Paz", "user_followers": 28, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:03:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lhsOcXoAEwcd4.jpg"}
{"id": "1439287789045096451", "text": "Mucho se habla de la propuesta de asamblea constituyente de Per\u00fa Libre, pero poco sobre los detalles. \u00bfC\u00f3mo estar\u00eda compuesta seg\u00fan lo que proponen?\n\nCon 130 miembros, elegidos por organizaciones pol\u00edticas o listas ciudadanas. Aqu\u00ed los detalles:\nhttps://t.co/7jGZdNg16w https://t.co/AuQewNiXoS", "screen_name": "jsudaka", "name": "\ud83d\udcf0 Jonathan Castro", "user_followers": 34641, "retweet_count": 16, "favorite_count": 32, "date": "2021-09-18 17:58:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lgB3hX0AkdnAO.png"}
{"id": "1439287657738252296", "text": "UNIDAD CONTRA CORRUPTOS DE LA MAFIA ODEBRECHT,CONTRA COMUNISTAS NARCOTERRUCOS\n\nUNIDAD CONTRA LADRONES DE LA ORG CRIMINAL DE PERULIBRE CERRON&amp;CASTILLO ESTAN EN EL GOBIERNO Y CONTROLAN PODERES DEL ESTADO CON SUS COMPLICES DE LA IZQUIERDA LACRA PROGRE,CAVIAR,CHAVISTA Y MERMEMEDIOS https://t.co/2WwjupHkxv", "screen_name": "OlaecheaHumbert", "name": "Humberto Olaechea", "user_followers": 1048, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:58:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lgfzhXMA0uYBh.jpg"}
{"id": "1439287630676602888", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/4W4N3BGuT7", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:58:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439287551827841035/pu/img/cyTfKSOuMA_vLvNq.jpg"}
{"id": "1439287507800268802", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/gpXwfmxmff", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:57:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439287397338976256/pu/img/WQbNu1Z4ZqK36HRR.jpg"}
{"id": "1439287506105769985", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/57AVjBz7rn", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:57:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439287395627716609/pu/img/pO0vWIfCHyhacb21.jpg"}
{"id": "1439287302895833092", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/iIi2yVC5gc", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:56:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439287164727070724/pu/img/A_-r7IV2U26mHFsL.jpg"}
{"id": "1439287302073769989", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/F6R2xPhrvb", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:56:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439287167906373636/pu/img/xI2S7c2xHn3-2xuM.jpg"}
{"id": "1439287059068465155", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/2mbrWqwrMF", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:55:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286943687319553/pu/img/4SyK8-jXp4fKa8HO.jpg"}
{"id": "1439286983424102400", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/70FGoYfHPc", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:55:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286840834629635/pu/img/dLUFv60Y7dm3DTEs.jpg"}
{"id": "1439286837848285189", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/KB5EuSNUKw", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:54:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286758504636423/pu/img/VGQhO5P2YhS2e0Dx.jpg"}
{"id": "1439286803828256774", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/2Z1P1Wreoe", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:54:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286706373644290/pu/img/gyiG_rdz9T9KOpal.jpg"}
{"id": "1439286781304885257", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC EMPIEZA ESO PRIMERO\nEN TU PROPIO PAIS\nELIMINANDO CORRUPTOS QUE ROBAN EL DINERO\nDEL PUEBLO PUEBLO PUEBLO PUEBLO\nPRIMERO ORDENA TU CASA\nDESPU\u00c9S ORDENAS TU BARRIO https://t.co/B8MA7dbPoH", "screen_name": "Paolo_Paz_", "name": "Paolo Paz", "user_followers": 28, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:54:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lfsnbWYAct2-b.jpg"}
{"id": "1439286732260880385", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/NOTmzZUZlW", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:54:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286656247414792/pu/img/EThibfx5jYxKayFc.jpg"}
{"id": "1439286683963379718", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/GVKvhQQz83", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:54:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286609438982156/pu/img/JN06hFrw5yxHgnvs.jpg"}
{"id": "1439286634483273733", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/ZoaCI4NlK3", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:54:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286553193455617/pu/img/fqq4gu9M6-CLEGRr.jpg"}
{"id": "1439286600366702594", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/K4aVQwAH9v", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:54:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286503390289927/pu/img/JPNAv-H3PTBtN1HR.jpg"}
{"id": "1439286553231118339", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/eUuSoGrySj", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:53:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286454044315650/pu/img/F1nsYehYYZKdt5BG.jpg"}
{"id": "1439286478157357061", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/y1Cxkqedx5", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:53:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286400227201027/pu/img/QoNz7OTBFBlYSxLK.jpg"}
{"id": "1439286448386105346", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/MW9f9DlcSr", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:53:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286351069863938/pu/img/vvL5oUIMo_04bSOs.jpg"}
{"id": "1439286398763290624", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/GAREYFLiyR", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:53:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286298414571523/pu/img/vG0-mQ0a81ZFxQpZ.jpg"}
{"id": "1439286321189687297", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/b56wJt5gAY", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:52:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286243293007878/pu/img/ehTYI2qoYxAFo19R.jpg"}
{"id": "1439286267859062789", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/hjumCWV7Xf", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:52:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286191350767616/pu/img/F61FXYWadx05GyoU.jpg"}
{"id": "1439286216176853001", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/mBOhJVqm3I", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:52:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286139224002566/pu/img/D81pRzTgn5j6I6uN.jpg"}
{"id": "1439286182706388994", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/x0QeY2pwSg", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:52:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286083800420357/pu/img/U-afYknKyGVp_t6X.jpg"}
{"id": "1439286132596953092", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/N4nqizFllL", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:52:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439286033212915714/pu/img/WShUXKH66_eezh2C.jpg"}
{"id": "1439286078180110340", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/W6l7YFIkbW", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:51:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285977659367426/pu/img/UJKOfizNsj9mJdAd.jpg"}
{"id": "1439286023352115202", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/QqbwKSy5SG", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:51:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285925218070533/pu/img/4AzmU507QNtzDV8G.jpg"}
{"id": "1439285953265340419", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/ImYpkGiFJ6", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:51:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285874554978310/pu/img/rhaG0Ki9rPtIOXIZ.jpg"}
{"id": "1439285895576829958", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/Yi2h5OFp5t", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:51:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285816375848961/pu/img/WBmVWyFwqWnGLmDC.jpg"}
{"id": "1439285860722151427", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/1OL3OV6s7i", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:51:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285761103302660/pu/img/Zqo7Df0J78-Jsd7I.jpg"}
{"id": "1439285784113291266", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/20uIgC2Smc", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:50:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285706581479424/pu/img/0BUgKSImO577dc2t.jpg"}
{"id": "1439285756846084101", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/S3tfBmgeU0", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:50:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285658263162886/pu/img/-QjBXPs6ECdfWEAQ.jpg"}
{"id": "1439285679163326482", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/kMZLtXhbUh", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:50:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285601916923908/pu/img/_6b_c70exhVTJPIB.jpg"}
{"id": "1439285633558720515", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/zmllLaeXS9", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:50:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285551178334214/pu/img/vNwhL0-LYRGV4Aoh.jpg"}
{"id": "1439285573479505932", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/Y8uU6kEBHL", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:49:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285494286888966/pu/img/JoFlpXrUiKnjpiGR.jpg"}
{"id": "1439285537949487111", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/ZBy7PPPdxI", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:49:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285440000012290/pu/img/kDSG2MP9ZIdnIOTJ.jpg"}
{"id": "1439285467741032457", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/WpfYlQCSbG", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:49:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285391891304455/pu/img/lsTIZGfORQcGGhn_.jpg"}
{"id": "1439285419796017152", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/Ev2PgFYz58", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:49:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285342864039941/pu/img/jpmWxwMRyIMERSPQ.jpg"}
{"id": "1439285363592343555", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/BZhENP9qr8", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:49:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285287415427074/pu/img/CIKTQjHXX7FBAuje.jpg"}
{"id": "1439285336690073603", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/m0OiaRTHM0", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:48:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285238618800135/pu/img/GIjd3tGu13lzGM7g.jpg"}
{"id": "1439285274241118219", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/bUcvy7aX6U", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:48:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285173397463045/pu/img/j_AZuILfwY2h812-.jpg"}
{"id": "1439285261070917634", "text": "@VLADIMIR_CERRON Camarada terrorista https://t.co/OLPi58u5rA", "screen_name": "AntonioAndree2", "name": "Antonio", "user_followers": 124, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:48:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_leTFZXMAAuDtw.jpg"}
{"id": "1439285234218983430", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/sA7jgaNiCO", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:48:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285132901425153/pu/img/IbmOTj_EF0Ap01Z-.jpg"}
{"id": "1439285177306472451", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/v1VqljbTmW", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:48:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285079633764359/pu/img/6_edMxLyifpfFp8T.jpg"}
{"id": "1439285131173314562", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/PItgAhp1VW", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:48:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439285030661017600/pu/img/PYXMpY1sbtUrvLEz.jpg"}
{"id": "1439285073514098689", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/nvxNfjMiUv", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:47:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439284974054686721/pu/img/45OtPv0G6e5MbvtW.jpg"}
{"id": "1439285004211732481", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/LkqgoptJ3v", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:47:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439284921751724034/pu/img/UuiUmZJn9GA2cjei.jpg"}
{"id": "1439285003947491336", "text": "@PaulLeo70250508 @KarenMarinPauc1 @VLADIMIR_CERRON @rojas_cerron Ide\u00f3logo ese sinverg\u00fcenza y corrupto?\nPOR FAVOR QUE TU FANATISMO NO TE LLEVE A LA ESTUPIDEZ ! https://t.co/4X4yZwzLPz", "screen_name": "mikedegree2020", "name": "Siempre con la verdad", "user_followers": 38, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:47:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_leEyiXoAQTWFT.jpg"}
{"id": "1439284972381167617", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/hgn2SDsNMM", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:47:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439284872779079686/pu/img/hT1pHRP-Jouy_btY.jpg"}
{"id": "1439284890478989317", "text": "@presidenciaperu @PedroCastilloTe Este burro se puso la bandera de Ustralia y no la bandera del Per\u00fa este terruco comienza a cambiar todo y as\u00ed dice ser presidente este sombrero luminoso y el  duo din\u00e1mico  de Cerr\u00f3n y cuypelisrojo de guido y el perro sarnoso de Bermejo https://t.co/50yVdOa8us", "screen_name": "pingon42211800", "name": "luis vega", "user_followers": 34, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:47:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439284811462492160/pu/img/6mYBfYOe6ZqK03PO.jpg"}
{"id": "1439284517102133252", "text": "@DinaErcilia es necesario q aclare su proceder. Recuerde q el mismo pueblo q la defendi\u00f3 cuando la derecha bruta y achorada la atacaba, es el mismo q rechazar\u00e1 su deslealtad.\nDeje su soberbia y TRABAJE. \n@PedroCastilloTe \n@VLADIMIR_CERRON @GuidoPuka @kellyportalati2 @Arturo_Car1 https://t.co/d6CQ7flMOi", "screen_name": "Natken3", "name": "Nat Ken", "user_followers": 865, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:45:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lc052X0BA9_5B.jpg"}
{"id": "1439284457090043909", "text": "@SCuetoloco @VLADIMIR_CERRON Todos los violadores tienen que pagar su condena. Tooooooodos https://t.co/Yl8TOmf5WU", "screen_name": "Pilar67376506", "name": "Pilar", "user_followers": 47, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 17:45:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ldlMiXIAEKww0.jpg"}
{"id": "1439284234380795912", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Lo peor es que ni \u00e9l mismo entendi\u00f3 lo que ley\u00f3 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 y para colmo ni ley\u00f3 bien \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nM\u00e1s bien aplaudo al presidente de Paraguay quien le dio una cachetada diplom\u00e1tica al dictador Maduro https://t.co/4zvxZvH7dp", "screen_name": "PeterJezuz", "name": "Peter_Jes\u00fas", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 17:44:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439283702043918338/pu/img/OLzZgRUbsimi4-VP.jpg"}
{"id": "1439284089958322183", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Aca en Peru necesitamos emanciparnos de marxistas - leninistas llamado #PeruLibre\ud83e\udd2e . Si no nos vamos a hundir economicamente peor que Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83d\ude12 https://t.co/TNLhMDHyKk", "screen_name": "iamOmarPE", "name": "Omar \ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f", "user_followers": 9382, "retweet_count": 4, "favorite_count": 63, "date": "2021-09-18 17:44:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ldQGaWEAYpYBw.jpg"}
{"id": "1439283847687020549", "text": "@PaulLeo70250508 @KarenMarinPauc1 @VLADIMIR_CERRON @rojas_cerron Una lastima leer cada burrada pero tenia que ser de PL. Estas haciendo la pateria.\nCreo que tu CV vas a ser el proximo Ministro de Salud.\nPorque ahora con PL sale cada huevada de Presidente .\nYa falta poco https://t.co/cGE1EP3Hi9", "screen_name": "Ejavilaf", "name": "ElPatoCagon", "user_followers": 41, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:43:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ldB-ZXEAw9OL7.jpg"}
{"id": "1439283135913545731", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @PPT_CELAC Esperemos que Castillo respalde el mensaje que dio el presidente de Uruguay, Luis Lacalle, quien critic\u00f3 la falta de democracia que persiste en Cuba, Nicaragua y Venezuela.\n\nPrimera Dama | Lilia Paredes | Racista |  | Sigrid | Cerr\u00f3n\n\nhttps://t.co/DTSudiYUHM", "screen_name": "Wallace17Pe", "name": "Wallace", "user_followers": 49, "retweet_count": 15, "favorite_count": 54, "date": "2021-09-18 17:40:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439246045058306051/pu/img/LmkChs7ut_mvhXlT.jpg"}
{"id": "1439282218644475998", "text": "@Politica_LR Exija Sr. Castillo q\u2019Los DDHH se respeten en Cuba, Vzla. Nicaragua gobernado X lo Peor del Neo Comunismos El Socialismo Siglo XXI Sin DDHH B\u00e1sicos Castro-Chavismos Las Izq. si q\u2019 tienen\u201dC\u201d Ejem.Cerron Sentenciado-Vacado X Corrupto del GORE d Jun\u00edn dice:\u00a1No a La Corrupci\u00f3n!Y\ud83d\udc47\ud83e\udd2c\ud83d\udc47 https://t.co/iIBmeUJV7I", "screen_name": "tinofalvy", "name": "Faustino Falvy", "user_followers": 73, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:36:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439282039660978183/pu/img/Za4S0U7DDR7L1itk.jpg"}
{"id": "1439281869183463428", "text": "@JBCPERU \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. Ahi dentro est\u00e1n castillo, cerr\u00f3n, Bermejo, bellido, animal torres y todo peru libre en concejo de ministros.. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/l4GrfCQ0E1", "screen_name": "csoros1992", "name": "Claudio Soros", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 17:35:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lbOc7WUAMSks6.jpg"}
{"id": "1439281805107081231", "text": "@noticiAmerica Exija Sr. Castillo q\u2019Los DDHH se respeten en Cuba, Vzla. Nicaragua gobernado X lo Peor del Neo Comunismos El Socialismo Siglo XXI Sin DDHH B\u00e1sicos Castro-Chavismos Las Izq. si q\u2019 tienen\u201dC\u201d Ejem.Cerron Sentenciado-Vacado X Corrupto del GORE d Jun\u00edn dice:\u00a1No a La Corrupci\u00f3n!Y\ud83d\udc47\ud83e\udd2c\ud83d\udc47 https://t.co/tsO1BFfA4L", "screen_name": "tinofalvy", "name": "Faustino Falvy", "user_followers": 73, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:34:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439281623858618369/pu/img/N5mo5-88xJH1o1uI.jpg"}
{"id": "1439281541268529154", "text": "@VLADIMIR_CERRON sobre todo con pa\u00edses nido de terroristas\ncuba, venezuela, iran, yemen del sur, libia, afganistan... \npara que los DINAMICOS DEL CENTRO salgan de misios, como grandes  diplom\u00e1ticos con nuestros impuestos!\nno mas DINAMICOS misios en un pa\u00eds rico!\n\u00b4ta que te manejas una costra.... https://t.co/aCocsjj5fA", "screen_name": "elmirador_i", "name": "el mirador", "user_followers": 37, "retweet_count": 0, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 17:33:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_laz4RWEAIygbo.png"}
{"id": "1439280981752664065", "text": "@VLADIMIR_CERRON ya caer\u00e1s \ud83d\udca9 https://t.co/DvcLy418vs", "screen_name": "mariocubah", "name": "m@r10\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 20, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:31:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_labAQX0AYgOKi.jpg"}
{"id": "1439280639614849025", "text": "@VLADIMIR_CERRON Tio Vlady y tu sigues con tu Peru profundo o ya te olvidaste de tu depa en la Brasil bien charli y los de tu Peru profundo durmiendo en el suelo y orinando en baldes.\nYa pues estafador https://t.co/PXzoixVf9Y", "screen_name": "Ejavilaf", "name": "ElPatoCagon", "user_followers": 41, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-18 17:30:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_laHQyWEAcpx0Y.jpg"}
{"id": "1439280438774747140", "text": "@alquimista_r3 @RPPNoticias Pero no dec\u00edan que No quer\u00edan corrupci\u00f3n??? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Pobres cojudignos que fueron enga\u00f1ados por el burro de castillo y Vladimir Cerron. Cualquiera los enga\u00f1a por ignorantes https://t.co/Dxg8CqRazo", "screen_name": "csoros1992", "name": "Claudio Soros", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-18 17:29:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lZ7DpXoAAfCX6.jpg"}
{"id": "1439279895658500099", "text": "TRAICION POPULAR\nMientras haya en Acci\u00f3nPopular miserables como el pelmazo Lezcano,Mes\u00edasGuevara,o la Charito y otras calabacitas en Arequipa,incluyendo al actual congresista Mart\u00ednez,alquilado al sombrero de Cerron,seguir\u00e1 siendo CORTUPTA TRAICION POPULAR\nhttps://t.co/wYdXLsk7Ln", "screen_name": "OlaecheaHumbert", "name": "Humberto Olaechea", "user_followers": 1048, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 17:27:22", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439279345277755402", "text": "@DuxSupo @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @FuerzaPopularPe Mas repugnante es seguir en este tipo https://t.co/A5e4QRF5Lc", "screen_name": "Yersi82", "name": "Yer", "user_followers": 21, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:25:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lY7TuXsAco8LL.jpg"}
{"id": "1439278858738483205", "text": "El fujimorismo es lo m\u00e1s terrible que hemos sufrido y lo que m\u00e1s da\u00f1o le ha hecho al Per\u00fa, hasta que Cerr\u00f3n-Castillo-VERONIKA los superen.\nPD: muchos creen que ya los superaron. https://t.co/ru1SWAOCwi", "screen_name": "DanielUrresti1", "name": "Daniel Urresti", "user_followers": 577585, "retweet_count": 47, "favorite_count": 314, "date": "2021-09-18 17:23:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439278314762420228/pu/img/ALDNZ5zNTv8-jhmh.jpg"}
{"id": "1439278589946568714", "text": "@BancadaPLibre @VLADIMIR_CERRON @RPPNoticias @exitosape @Politica_ECpe @atv_noticias @canalN_ @noticiAmerica @Agencia_Andina @ucinoticias_pe Pero como les duele cuando tocan el cuerpo de su l\u00edder senderista https://t.co/c497RzXTot", "screen_name": "Puki19166602", "name": "jose", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:22:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439278532392366084/pu/img/0PSFYbTnGD48ydJB.jpg"}
{"id": "1439277863807688714", "text": "@diariocorreo Exija Sr. Castillo q\u2019Los DDHH se respeten en Cuba, Vzla. Nicaragua gobernado X lo Peor del Neo Comunismos El Socialismo Siglo XXI Sin DDHH B\u00e1sicos Castro-Chavismos Las Izq. si q\u2019 tienen\u201dC\u201d Ejem. Cerron Sentenciado-Vacado X Corrupto del GORE d Jun\u00edn dice:\u00a1No a La Corrupci\u00f3n!Y\ud83d\udc47\ud83e\udd2c https://t.co/LlaK8BSSTc", "screen_name": "tinofalvy", "name": "Faustino Falvy", "user_followers": 73, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 17:19:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439277684408913925/pu/img/xYF4D-vbNwRzRo9I.jpg"}
{"id": "1439277699760070658", "text": "@VLADIMIR_CERRON Perpetuarse en el poder como los despreciables DICTADORES? #Ch\u00e1vez #Castro #Maduro #Evo al que sacaron a patadas? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nCon tu #AA encaminada a DICTADURA, comunismo, retroceso, fracaso NOOOOOOOO https://t.co/QROYrUYzxn", "screen_name": "tema0902", "name": "@tema0902", "user_followers": 4657, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 17:18:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lXZYwXIAQ7m1h.png"}
{"id": "1439277578402082823", "text": "@Politica_ECpe Exija Sr. Castillo q\u2019Los DDHH se respeten en Cuba, Vzla. Nicaragua gobernado X lo Peor del Neo Comunismos El Socialismo Siglo XXI Sin DDHH B\u00e1sicos Castro-Chavismos Las Izq. si q\u2019 tienen\u201dC\u201d Ejem. Cerron Sentenciado-Vacado X Corrupto del GORE d Jun\u00edn dice:\u00a1No a La Corrupci\u00f3n!Y\ud83d\udc47\ud83e\udd2c https://t.co/pDv87QsmMj", "screen_name": "tinofalvy", "name": "Faustino Falvy", "user_followers": 73, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 17:18:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439277397149368328/pu/img/F1ahHgX45KuPq-3M.jpg"}
{"id": "1439277517282684931", "text": "@Ribosoma_P @JaimeChincha @leahsacin @juanalvarezm @unchasqui @jfowks Hildebrandt: Cojudigno\n\nNo s\u00e9 puede comparar a Vargas Llosa\n\nNadie borrar\u00e1 que fue un cojudigno!\n\nSab\u00eda lo q se ven\u00eda y prefiero ser un cojudigno y los borreguitos le aplauden \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nPrimera Dama | Lilia Paredes | Racista | Presidente | Sigrid | Cerr\u00f3n\n\nhttps://t.co/vBVxb4xb9k", "screen_name": "Wallace17Pe", "name": "Wallace", "user_followers": 49, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 17:17:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1418626055074721797/pu/img/9VyiP7tybMjcc4ku.jpg"}
{"id": "1439277329281343489", "text": "@BancadaPLibre @VLADIMIR_CERRON @RPPNoticias @exitosape @Politica_ECpe @atv_noticias @canalN_ @noticiAmerica @Agencia_Andina @ucinoticias_pe Cagadas en masa https://t.co/hJlH0hD40y", "screen_name": "mariocubah", "name": "m@r10\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 20, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:17:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lXGZ_X0AQyjtQ.jpg"}
{"id": "1439276863629766659", "text": "@disalch @contracultural Esperemos que Castillo respalde el mensaje que dio el presidente de Uruguay, Luis Lacalle, quien critic\u00f3 la falta de democracia que persiste en Cuba, Nicaragua y Venezuela.\n\nPrimera Dama | Lilia Paredes | Racista |  | Sigrid | Cerr\u00f3n\n\nhttps://t.co/DTSudiYUHM", "screen_name": "Wallace17Pe", "name": "Wallace", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:15:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439246045058306051/pu/img/LmkChs7ut_mvhXlT.jpg"}
{"id": "1439276401086156800", "text": "@VLADIMIR_CERRON El presidente paraguayo fue m\u00e1s directo a\u00fan. Maduro fue desconocido.\n\nhttps://t.co/XudwBkornA", "screen_name": "jcPatriayVida", "name": "Jos\u00e9 Carlos \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 222, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:13:29", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439275989780078594", "text": "Cobran gastos de instalaci\u00f3n viviendo en lima de no creer que las cosas est\u00e1n mal y que tiene q haber cambios ...@KeikoFujimori @CesarAcunaP @VLADIMIR_CERRON  @gvillasis https://t.co/PXAagEaacK", "screen_name": "oilersf", "name": "Oihler", "user_followers": 26, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:11:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lV4OKXIA0EZeS.jpg"}
{"id": "1439274725751013382", "text": "@VLADIMIR_CERRON Como su apellido lo dice le meter\u00e1 cerron a todos los enga\u00f1ados de \u00e9l, porque este tipo no quiere ir solo a la c\u00e1rcel, sino acompa\u00f1ado de los idiotas que botaron por el partido Per\u00fa libre????????!!!!!!!!? https://t.co/PLAm2z72LQ", "screen_name": "darckhumberto", "name": "Darckhumberto", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:06:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lUuijXIAMbhb-.jpg"}
{"id": "1439274296145219596", "text": "@VLADIMIR_CERRON Para el tiempo que les queda, por las webas es !! https://t.co/qCMoa8XAct", "screen_name": "Minotauroreal", "name": "\ud83c\udd7f\ud83c\udd70\ud83c\udd83\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd7e\ud83c\udd83\ud83c\udd70", "user_followers": 382, "retweet_count": 0, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-18 17:05:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lUWDzX0AEhl3G.jpg"}
{"id": "1439274080004358153", "text": "@VLADIMIR_CERRON Pronto este se\u00f1or, ir\u00e1 a d\u00f3nde debe estar, la C\u00e1rcel! Todo el Per\u00fa ser\u00e1 muy feliz #Cerronalacarcel https://t.co/jxo0pO0tX6", "screen_name": "miguelrhve", "name": "Miguel Ram\u00edrez", "user_followers": 23, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 17:04:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lUIttWEAEScNs.jpg"}
{"id": "1439273515694399488", "text": "@VLADIMIR_CERRON PER\u00da LIBRE JAJAJA  COMO CUBA LIBRE.\nDELINCUENTE SENTENCIADO CORRUPTO HACE RATO DEBER\u00cdAS ESTAR PRESO. QUE  HACES LIBRE TODAV\u00cdA. https://t.co/S4NlcvWRyO", "screen_name": "carlabb2016", "name": "Carla Belfiore", "user_followers": 1893, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 17:02:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lTom-WEAEy_hJ.jpg"}
{"id": "1439273437025947652", "text": "@ExpresoPeru EL VERDADERO LADR\u00d3N DE #JUNIN EX GOBERNADOR DE #KEIKOFUJIMORI #FUERZAPOPULAR DONDE EST\u00c1 LA JUSTICIA? LA KORRUPCION EN LA @FiscaliaPeru Y @Poder_Judicial_ JUDICIAL MANTIENE A ESTE KORRUPTO #VLADIMIROHUAROC LIBRE E IMPUNE Y SU DELITOS SE LO HAN SEMBRADO AL DR. VLADIMIR CERRON. \ud83d\udc47 https://t.co/XabkEnHnVJ", "screen_name": "IllaryVerdad", "name": "Illary", "user_followers": 939, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:01:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lTj2CXIAEqaPU.jpg"}
{"id": "1439272874989297666", "text": "@ConroyClaudio @KeikoFujimori @rlopezaliaga1 @VLADIMIR_CERRON @RPPNoticias @elcomercio_peru Es claro, la mediocre capacidad del Ejecutivo (policymaker)\n\nFin\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://t.co/eYNuMWdo1Y", "screen_name": "HenrySosa33", "name": "Henry", "user_followers": 279, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:59:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lTDTmXsAUVSYw.jpg"}
{"id": "1439272472386342920", "text": "@VLADIMIR_CERRON Esta mierda no vale, no procede entiendelo absurdo ideologo sin merito. https://t.co/CJfDvdgrNj", "screen_name": "MBelliza", "name": "Mario Cuadros Belliza", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:57:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lSrJhWYAMfhdU.jpg"}
{"id": "1439271503380598785", "text": "@VLADIMIR_CERRON Pobre Asno? Cerr\u00f3n Cerron pero de problemas! Despierta y ub\u00edcate https://t.co/khIS0tQwZM", "screen_name": "Educandol", "name": "Educando Integrando", "user_followers": 522, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 16:54:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lRyiXWQAAuTlF.jpg"}
{"id": "1439270399854919689", "text": "@VLADIMIR_CERRON Pasaron de \u2018Castillo deslinda de Cerr\u00f3n\u2019 a darle like a Cerr\u00f3n. @titowankalaw https://t.co/h5V6J7Zfva", "screen_name": "za_ferdetods", "name": "Ferndemico\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 617, "retweet_count": 1, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-18 16:49:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lQy6cWEAMXAeC.jpg"}
{"id": "1439270172888641540", "text": "@VLADIMIR_CERRON FUERZA COMPATRIOTAS DE BIEN, \u270a\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u270c\ufe0f VAMOS POR UN PERU LIBRE ! https://t.co/nSY8e89Cpa", "screen_name": "IllaryVerdad", "name": "Illary", "user_followers": 939, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:48:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lQlyBXoAU0a-e.jpg"}
{"id": "1439269859347640324", "text": "@VLADIMIR_CERRON ERES UN.... https://t.co/20ucZYCNfX", "screen_name": "GadoMoni", "name": "Moni Gado\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\udcaa", "user_followers": 290, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 16:47:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lQTzUXMAYyh_N.png"}
{"id": "1439269493654663169", "text": "@TrujiYo @DiarioDeCurwen Christopher Acosta es una estupidez meter a estos personajes en el libro de ese troll para captar a la juventud\n\nSab\u00edas q Hildebrandt se proclamo como presidente de los cojudignos\n\nPrimera Dama | Lilia Paredes | Racista | Hildebrandt | Sigrid | Cerr\u00f3n\n\nhttps://t.co/vBVxb4xb9k", "screen_name": "Wallace17Pe", "name": "Wallace", "user_followers": 49, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 16:46:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1418626055074721797/pu/img/9VyiP7tybMjcc4ku.jpg"}
{"id": "1439268729838317568", "text": "@VLADIMIR_CERRON Traducci\u00f3n: vamos a tratar de reabrir la embajada de Corea del Norte y abrir la embajada de Ir\u00e1n https://t.co/FizNE5zkEf", "screen_name": "nicky_170690", "name": "Nicky", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 16:43:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lPR00WEAMX01T.jpg"}
{"id": "1439267734106394632", "text": "@VLADIMIR_CERRON Las palmas sin duda para del presidente uruguayo.\nMaduro se \"pic\u00f3\" y ah\u00ed le lanza el debate.\n\u00bfQui\u00e9n se sinti\u00f3 representado por Luis Lacalle?\n\nhttps://t.co/7p7fnX2AGM", "screen_name": "jcPatriayVida", "name": "Jos\u00e9 Carlos \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 222, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 16:39:02", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439267508935069701", "text": "@VLADIMIR_CERRON El Tio Vlady y toda su gente utilizando todo el  aparato del estado para ENGA\u00d1AR a los Peruanos para beneficio propio.\nPero todo el PERU te dice. https://t.co/kWXU3XYF8d", "screen_name": "Ejavilaf", "name": "ElPatoCagon", "user_followers": 41, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:38:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lOK6mWQAQ2D8S.jpg"}
{"id": "1439267439670333444", "text": "@Nueza @contracultural @JaimeChincha Es muy f\u00e1cil para Hildebrandt dar esa respuesta, pero al peruano q se saca la m todo los d\u00edas NO\n\nSab\u00eda lo q se ven\u00eda y prefiero ser un cojudigno\n\nY los borreguitos le aplauden \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nPrimera Dama | Lilia Paredes | Racista | Hildebrandt | Sigrid | Cerr\u00f3n\n\nhttps://t.co/vBVxb4xb9k", "screen_name": "Wallace17Pe", "name": "Wallace", "user_followers": 49, "retweet_count": 2, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-18 16:37:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1418626055074721797/pu/img/9VyiP7tybMjcc4ku.jpg"}
{"id": "1439267260863062022", "text": "@xchrisxal @Puki19166602 @DC14peru @VLADIMIR_CERRON No pira\u00f1a, eso te han hecho creer, solo busca m\u00e1s informaci\u00f3n, \nhttps://t.co/V92Y2eUy72", "screen_name": "Dardevi96188565", "name": "Pishtako", "user_followers": 272, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:37:09", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439267156408029189", "text": "@jfowks Hildebrandt: Cojudigno\n\nSab\u00eda lo q se ven\u00eda y prefiero ser un cojudigno y los borreguitos le aplauden \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nDirige un semanario q tiene hasta seguidores de Cerr\u00f3n y Bermejo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nPrimera Dama | Lilia Paredes | Racista |  | Sigrid | Cerr\u00f3n\n\nhttps://t.co/vBVxb4xb9k", "screen_name": "Wallace17Pe", "name": "Wallace", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 16:36:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1418626055074721797/pu/img/9VyiP7tybMjcc4ku.jpg"}
{"id": "1439266391362789383", "text": "@VLADIMIR_CERRON Que tal sinverg\u00fcenzas!! https://t.co/YihbX0mv9J", "screen_name": "audreli3", "name": "Jadith Vitonera", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:33:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lNJoSXIAo5H0w.jpg"}
{"id": "1439266331245821955", "text": "@nellyfish2018 @Waliq90 Pronto leeremos \"Keiko con un pie adentro\" tambi\u00e9n, me parece perfecto. Cerr\u00f3n y Keiko encerrados, derecha e izquierda para que NO e han los huevones que suben para robar siempre, no es que unos vienen con corona o inmortales , con ropa vieja o nueva tambi\u00e9n roban https://t.co/uQ6FoiC9HH", "screen_name": "Francis03915071", "name": "FranciscoJ", "user_followers": 52, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:33:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lMh3fWYAEBkwX.png"}
{"id": "1439266234789466119", "text": "@VLADIMIR_CERRON \u00bfNo es libre? Una cosa es que sea necesario mejorar las condiciones de todos los peruanos, otra la de ir a su 'nueva patria', remedo de la actual patria cubana. Ah\u00ed s\u00ed tendr\u00eda sentido pedir 'ir hac\u00eda un Per\u00fa libre' como ahora piden la juventud cubana. https://t.co/HLd61u48tj", "screen_name": "elilamasabacta1", "name": "Elilama", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:33:05", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439266007588147202", "text": "@LUIS_SOLORZANOT @VLADIMIR_CERRON Empez\u00f3 tu campa\u00f1a mamandosela a Cerr\u00f3n y compa\u00f1\u00eda. https://t.co/WQASGTkZdY", "screen_name": "oscaranibal180", "name": "OSCAR ANIBAL", "user_followers": 46, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:32:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lMzizXMA4p_lr.jpg"}
{"id": "1439265635486294016", "text": "@BetoAdrianzen En este pa\u00eds hay gente, que no sabe que antes de este gobierno el Per\u00fa, en noviembre, estuvo en el s\u00e9ptimo c\u00edrculo del infierno, ahora por culpa de los filoterroristas vivimos en el octavo infierno. \u00bfLlegaremos al noveno? Todo depende de los \"\u00e1ngeles\" Castillo y Cerr\u00f3n. https://t.co/X18n96gA5U", "screen_name": "GSantaCruzA", "name": "Germ\u00e1n Santa Cruz Acu\u00f1a", "user_followers": 233, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:30:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lMdr1XsAgNT1P.jpg"}
{"id": "1439265486202675204", "text": "@VLADIMIR_CERRON #NO AL CAMBIO CONSTITUCIONAL #PL \u270f\ufe0f\ud83e\udd20ANTIDEMOCRATICOS ANTILIBERTAD #NO AL CAMBIO CONSTITUCIONAL PORQUE PL \u270f\ufe0f\ud83e\udd20SON ANTIDEMOCRATICOS #NO AL CAMBIO CONSTITUCIONAL DE PL \u270f\ufe0f\ud83e\udd20TERRORISTA https://t.co/D9ogxa0w4m", "screen_name": "EjzTNnOpHtICGS5", "name": "capricornio_lunar041", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:30:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lMU86XMAk6djz.jpg"}
{"id": "1439265118446096384", "text": "@LaSalitadelSin Es muy f\u00e1cil para Hildebrandt dar esa respuesta, pero al peruano q se saca la m todo los d\u00edas NO\n\nSab\u00eda lo q se ven\u00eda y prefiero ser un cojudigno\n\nY los borreguitos le aplauden \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nPrimera Dama | Lilia Paredes | Racista | Hildebrandt | Sigrid | Cerr\u00f3n\n\nhttps://t.co/vBVxb4xb9k", "screen_name": "Wallace17Pe", "name": "Wallace", "user_followers": 49, "retweet_count": 1, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-18 16:28:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1418626055074721797/pu/img/9VyiP7tybMjcc4ku.jpg"}
{"id": "1439265070664626176", "text": "@VLADIMIR_CERRON Nica.. https://t.co/0qhWp5eAZT", "screen_name": "ajmz31", "name": "Augusto", "user_followers": 185, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:28:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lL8oKXIAEiDdM.jpg"}
{"id": "1439264214284128261", "text": "El Dr. Cerr\u00f3n no parece entender que no se trata de la supuesta \u201cinsan\u00eda total\u201d que menciona, pero de una percepci\u00f3n p\u00fablica casi que mayoritaria en el pa\u00eds. Sin ir muy lejos, miren c\u00f3mo voto el Consejo de Ministros a la hora de definir que hacer con el cadaver de Guzm\u00e1n. https://t.co/rYyh8OfdPm https://t.co/Ke55W6i9Xw", "screen_name": "sanbedoyapardo", "name": "Santiago Bedoya Pardo", "user_followers": 5321, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 16:25:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lLLF0XoAc-qi_.jpg"}
{"id": "1439263322197708802", "text": "@Jessica30387272 @JackyMc10 @VLADIMIR_CERRON Por que cambiar algo que funciona bien  e ignorantemente ceder a una asamblea constituyente en manos de comunistas https://t.co/sCqgl3oLVz", "screen_name": "FranklinGarayR1", "name": "Franklin Garay R", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:21:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lKWJ_WEAEigM2.jpg"}
{"id": "1439263120611024901", "text": "@VLADIMIR_CERRON LA LEY PARA INCINERAR A L\u00cdDERES Y CABECILLAS DE ORGANIZACIONES CRIMINALES TERRORISTAS \u00a1APLICA! A LOS CABECILLAS FUJIMORISTAS.\nA SUS MUERTES TIENEN Q SER INCINERADOS Y ESPARCIDAS SUS CENIZAS EN LUGARES DE SECRETO DE ESTADO.\nPROHIBIDO HACER APOLOG\u00cdA CRIMINAL TERRORISTA  FUJIMORISTA https://t.co/tEr8m2I0gQ", "screen_name": "donatilla33", "name": "Saul Padilla", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:20:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lKLhjWYAYKGGU.jpg"}
{"id": "1439262965283229701", "text": "Pol\u00edtica:  \u00bfEn qu\u00e9 tipo de eventos de Per\u00fa Libre buscar\u00e1 firmas para cambiar la Constituci\u00f3n? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/gVZZ4cL2on #Per\u00faLibre #AsambleaConstituyente https://t.co/K1qQZk4bTx", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:20:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lKChCVQAQ9TG-.jpg"}
{"id": "1439261804774010884", "text": "@VLADIMIR_CERRON Una asamblea constituyente en manos de comunistas. Lapices ilusos https://t.co/EfSmbgXahy", "screen_name": "FranklinGarayR1", "name": "Franklin Garay R", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:15:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lI-nfXIAEZztV.jpg"}
{"id": "1439261454151163916", "text": "@LUIS_SOLORZANOT @VLADIMIR_CERRON S\u00ed, el mismo problema que tiene Espa\u00f1a contra los invasores genocidas cartaginenses, romanos, suevos, alanos, visigodos y \u00e1rabes a los que sigue echando la culpa q la saquearon, como hace el Per\u00fa contra los invasores espa\u00f1oles. Nadie es responsable, la culpa es de los otros. https://t.co/KabfrQxOfA", "screen_name": "elilamasabacta1", "name": "Elilama", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:14:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lIqRAXMAE7F1J.jpg"}
{"id": "1439260849554829319", "text": "@kikeo_pe @VLADIMIR_CERRON Nooo te va a funar el PCC. https://t.co/S5KUU5SLEa", "screen_name": "JoaqunMallqui1", "name": "Joaqu\u00edn Mallqui", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 16:11:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lH7XWWYAQWsop.jpg"}
{"id": "1439260150037204996", "text": "@NormaYarrow4 A usted le afecta la legalidad? 3 periodos de regidora por Lima y encima cobra gastos de instalaci\u00f3n. Verg\u00fcenza da igual que Cerr\u00f3n https://t.co/7PDieHvWlE", "screen_name": "Dans_perez", "name": "Daniel P\u00e9rez", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 16:08:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lHb_VXMAE5BAI.jpg"}
{"id": "1439259625572929538", "text": "#MiAniversarioDeTwitter \u00a1albricias albricias! Estoy de aniversario, seguiremos cantando verdades a comunistas, caviares/progres cojudignos/indignos filoterroristas que llevaron a #SombreroLuminoso, a Vladi Cerr\u00f3n y su recua de din\u00e1micos a @presidenciaperu @pcmperu @congresoperu\ud83d\ude0a https://t.co/wvJM9BeDcn", "screen_name": "elscorpione1950", "name": "aguijonero", "user_followers": 5220, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:06:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lGI0kWYAQwYDP.jpg"}
{"id": "1439259194562121730", "text": "@MIKI_Torres_ -Keiko, al igual que Cerron, interesada en agudizar las diferencias y provocar un conflicto nacional. \n-@KeikoFujimori,  si quieres que el centro politico se sume en contra de Castillo, desaparece de escena. https://t.co/7jBBhaoW3Y", "screen_name": "CivisDixit", "name": "Memento mori", "user_followers": 38, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:05:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lDmrxWYAI4P6O.png"}
{"id": "1439258339582652416", "text": "@VLADIMIR_CERRON Chapa tu pedofilo chupaquino...y es cierto que esa vaina; es una nube negra y jode la credibilidad del @PolloFarsantePe; y es una piedra en su zapato; pero no por eso deja de ser cierto que tu eres un CORRUPTO CON SENTENCIA!\nTu causa tambien tiene esas manias; sab\u00edas?... https://t.co/tG95luna88", "screen_name": "munoz_micha", "name": "Micha Mu\u00f1oz", "user_followers": 8, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:01:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lF1F8XMAMKf8e.jpg"}
{"id": "1439258123693346816", "text": "@VLADIMIR_CERRON Pero ni con eso el pueblo va creer lo que dicen estos medio, que ya quemaron mucho, por eso no hay mucho poyo en esas marchas que insultan la democracia. Se sabe qui\u00e9n y qui\u00e9nes est\u00e1n detr\u00e1s d todo esto para sus beneficios. https://t.co/XV1syA0AFr", "screen_name": "saul_17_99", "name": "sauleber", "user_followers": 111, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:00:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lFortX0AEESHW.jpg"}
{"id": "1439257012991401985", "text": "@VLADIMIR_CERRON Eso haz logrado.....aun estas a tiempo el poder no te va durar,  y ese d\u00eda va llegar y te veremos en la c\u00e1rcel con toda tu gente..que han destruido  AL PER\u00da....cambia hay tiempo aun. https://t.co/YsxdMyd0MZ", "screen_name": "Verivero7", "name": "Verivero", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:56:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lEoC1X0AQVgCY.jpg"}
{"id": "1439256629246050304", "text": "@diariocorreo @VLADIMIR_CERRON La bandera del Per\u00fa est\u00e1 formada por franjas verticales -rojo, blanco y rojo- (Art. 49 de la Constituci\u00f3n) \u00a1No son horizontales!, como s\u00ed es el caso de la Bandera de #Austria https://t.co/ZuUg6oySE8", "screen_name": "vdigitalperu", "name": "Ventana Digital", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 15:54:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lERcbWEAQ0a4R.jpg"}
{"id": "1439256619330818055", "text": "@NormaYarrow4 Buena frase Norma el correcaminos de la justicia=cerr\u00f3n https://t.co/XKNK2ztItX", "screen_name": "ebetancourt28", "name": "Enrique Betancourt", "user_followers": 747, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 15:54:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_lEQ8CXsAADeTI.jpg"}
{"id": "1439256488799870983", "text": "@VLADIMIR_CERRON La bandera del Per\u00fa est\u00e1 formada por franjas verticales -rojo, blanco y rojo- (Art. 49 de la Constituci\u00f3n) \u00a1No son horizontales!, como s\u00ed es el caso de la Bandera de #Austria https://t.co/Td6u68iYrm", "screen_name": "vdigitalperu", "name": "Ventana Digital", "user_followers": 49, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:54:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lEJLMXEAMlUJ-.jpg"}
{"id": "1439255183222091780", "text": "@VLADIMIR_CERRON No procede, ni as\u00ed est\u00e9n usando criminalmente recursos p\u00fablicos para lavarle el cerebro a la gente en provincias con la compra de radios locales!!\nEnti\u00e9ndelo. Nadie quiere el comunismo que es la pol\u00edtica de los delincuentes que se eternizan en el poder para esclavizar a su pueblo https://t.co/l5F1Bm2F5Z", "screen_name": "JoseManriqueSal", "name": "Jos\u00e9ManriqueSalinas", "user_followers": 329, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 15:49:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lC3_0WYAUy4VA.jpg"}
{"id": "1439255122786258955", "text": "@VLADIMIR_CERRON Si el @partidomorado @SomosPeruOf @AccionPopular @Peru_APP @ppc_peru o cualquier otro partido de CENTRO hubiera promovido la #AA ser\u00eda otra cosa. Pero que la #IRadical @Perulibreprensa lo haga es DESGRACIA, camino al comunismo, al retroceso, perpetuarse en el PODER por d\u00e9cadas. https://t.co/IckSlfkAU2", "screen_name": "tema0902", "name": "@tema0902", "user_followers": 4657, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 15:48:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439255037470023683/pu/img/Qe-ZXayftNvwOWFi.jpg"}
{"id": "1439254549244567554", "text": "@VLADIMIR_CERRON C\u00e1rcel para el delincuente que se robo la Plata de los hospitales!!! @VLADIMIR_CERRON https://t.co/jelI2bHvkQ", "screen_name": "Diego47759914", "name": "Seadoo", "user_followers": 28, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:46:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lCYGgWYAI90AN.jpg"}
{"id": "1439254392830574594", "text": "@VLADIMIR_CERRON Viva la revoluci\u00f3n https://t.co/qDAv0Antc9", "screen_name": "Emersom12932240", "name": "patria o muerte.", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:46:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lCPjDWEAAGpgK.jpg"}
{"id": "1439254328842272775", "text": "@cesarcombina @VLADIMIR_CERRON TODOS los angelitos que pasaron por caja. \nEsa cloaca y sus representantes tanto de parte de gobierno como de los korruptos y sus cepas. as\u00ed sea 1 como Per\u00fa libre pero se dice TODA LA HISTORIA. https://t.co/CnV5doAUrS", "screen_name": "JhanethRf", "name": "Karla Jhaneth", "user_followers": 1085, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:45:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lB2L1WYAEgXmz.jpg"}
{"id": "1439254254414405637", "text": "@VLADIMIR_CERRON Challapalca o Huamancaca \u00bfcual prefieres? @VLADIMIR_CERRON https://t.co/YVN2QbGguB", "screen_name": "LaloRoj01515402", "name": "Lalo Rojas", "user_followers": 6, "retweet_count": 3, "favorite_count": 46, "date": "2021-09-18 15:45:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lCG3qXMAI-YJa.jpg"}
{"id": "1439254141889650691", "text": "@iamOmarPE @VLADIMIR_CERRON Me molesta es que no fue con la Primera Dama\nCon ella se le ve\u00eda cari\u00f1oso\nEn cambio con la se\u00f1ora de camisa celeste\nNo le coge ni la mano\n\u00bf Alguien sabe quien es ? https://t.co/tnmQ5pKU8L", "screen_name": "Paolo_Paz_", "name": "Paolo Paz", "user_followers": 28, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 15:45:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lCA3zXoAAY9t-.jpg"}
{"id": "1439253752633077766", "text": "@VLADIMIR_CERRON Tiene alg\u00fan cargo por terrorismo? https://t.co/tkyijIz0nu", "screen_name": "jostipi", "name": "feli guerra", "user_followers": 8196, "retweet_count": 6, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-18 15:43:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lBlTlWUAs5sY_.jpg"}
{"id": "1439253191787438081", "text": "@VLADIMIR_CERRON \ud83e\udd28 El asno de Presidente que tenemos no sabe cual la bandera del Peru oyee !!! \ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11 se ha puesto la bandera de Austria\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 en la Cumbre del CELAC, somos verguenza internacional \ud83d\ude24 https://t.co/bK1rfSkoZM", "screen_name": "iamOmarPE", "name": "Omar \ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f", "user_followers": 9382, "retweet_count": 20, "favorite_count": 171, "date": "2021-09-18 15:41:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lBJZgX0AkjXCl.jpg"}
{"id": "1439252070255796224", "text": "@Arena_Politica1 @colectivoUD C\u00e1rcel para el delincuente que robo la Plata de los hospitales!!! @Poder_Judicial_ @FiscaliaPeru  @VLADIMIR_CERRON  el cancer del Peru se llama cerron https://t.co/GGnCMCTtyC", "screen_name": "Diego47759914", "name": "Seadoo", "user_followers": 28, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 15:36:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lAIE0XoAA_p29.jpg"}
{"id": "1439251478993149953", "text": "@PaulLeo70250508 @KarenMarinPauc1 @VLADIMIR_CERRON @rojas_cerron Dios mio!!! https://t.co/lJzWgtTwfl", "screen_name": "CDA6702", "name": "CDA", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:34:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k_l7bXMAQN9gC.jpg"}
{"id": "1439250948598247435", "text": "@VLADIMIR_CERRON Calla delincuente https://t.co/Xx0LtZtfdb", "screen_name": "DeyvisJeans", "name": "JeansDeyvis", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:32:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k_GoPXMAUcDRj.jpg"}
{"id": "1439250900938264579", "text": "@radiorebeldecu @VLADIMIR_CERRON    El pueblo cubano de hambre y muriendo jam\u00e1s permitiremos esta situaci\u00f3n no sabes que el Per\u00fa es unido no somos Junin donde dejastes un caos........ https://t.co/hopcS3bgTR", "screen_name": "nancydenisse67", "name": "Nancydenisse67@", "user_followers": 11, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 15:32:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_k_Dn6WYAYNp3H.jpg"}
{"id": "1439250842159390724", "text": "@LUIS_SOLORZANOT @VLADIMIR_CERRON Parece que ya no se acuerdan de las clases de historia? Si los Incas siguieran gobernando y hablaramos runa simi, muchos seriamos hatun runas o mitimaes. Lo de Felipillo fue por una parte harta del gobierno inca y por eso los espa\u00f1oles vencieron porque el pueblo mismo les ayud\u00f3 https://t.co/NhEjIrfXqc", "screen_name": "CovidPolitico", "name": "Covid Politico", "user_followers": 19, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 15:31:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k_AnGXIAAsrOQ.jpg"}
{"id": "1439250538676342789", "text": "@VLADIMIR_CERRON Cierra la bocaaaaaa https://t.co/ut6uMA9xMv", "screen_name": "amel_olenka", "name": "Any Elias", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:30:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_k-utKXoAACKGN.jpg"}
{"id": "1439250352843468801", "text": "@VLADIMIR_CERRON MEDICUCHO DE QUINTA,\nT\u00da MISMO TE ENCARGASTE A DESLEGITIMAR A @PedroCastilloTe . https://t.co/VYMoVWBc70", "screen_name": "ASU78775790", "name": "ASU", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:29:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k-kTMXoAMJbuC.jpg"}
{"id": "1439250118209908736", "text": "@alvarezrodrich \u2b50\ud83c\udf1f\u2b50 \"Hay libertad de prensa, PERO la prensa es del estado\"\nAs\u00ed establece el papel higi\u00e9nico de Constituci\u00f3n comunista de #SOSCuba q @VLADIMIR_CERRON defiende y quiere para Per\u00fa. @GuidoPuka @GuilleBermejo01 https://t.co/Aep2ME5AJp", "screen_name": "pablozyc", "name": "pzyc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 60, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:29:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k-WsnXIAU3GpC.jpg"}
{"id": "1439249858238554114", "text": "@VLADIMIR_CERRON Y LO DUDAS??? https://t.co/dHoK7X2Klz", "screen_name": "ASU78775790", "name": "ASU", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:28:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k-HcXWYAYM5Pf.jpg"}
{"id": "1439249735433572365", "text": "@VLADIMIR_CERRON Dejare esto por ac\u00e1 \u2026 https://t.co/635bfHE9Lm", "screen_name": "julio_nachito", "name": "BartS", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:27:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k9_6wXMAU5J6S.jpg"}
{"id": "1439248729643552771", "text": "@AlexZegarraPeru @VLADIMIR_CERRON @PERU_LIBRE1 NO HAY NECESIDAD DE MENTIR SOBRE EL KORRUPTO CERRON.  EL PERU SABE QUE ES UN DELINCUENTE, CABECILLA DE LA BANDA CRIMINAL LOS DIN\u00c1MICOS DEL CENTRO: https://t.co/LwSz07C7aw", "screen_name": "ASU78775790", "name": "ASU", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 15:23:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k9FwUXoAM4EMi.jpg"}
{"id": "1439248180546256896", "text": "@VLADIMIR_CERRON EL PERU TE ABORRECE:  EN LIMA Y EN REGIONES POR IGUAL. https://t.co/1nmrJE2IBI", "screen_name": "ASU78775790", "name": "ASU", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:21:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_k8lrIX0Ag9u0u.jpg"}
{"id": "1439246178810478599", "text": "@VLADIMIR_CERRON A firmar se ha dicho... https://t.co/bgZr0LbxYI", "screen_name": "hersegami", "name": "HernandoSegami", "user_followers": 580, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:13:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k6xPsXMAQzq0U.jpg"}
{"id": "1439244247559966725", "text": "Vladimir Cerr\u00f3n: https://t.co/g8XjgUDDZg https://t.co/So6BRuHgh6", "screen_name": "Hemakerblog", "name": "PitukChola", "user_followers": 848, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:05:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k5AryXoAgicO5.jpg"}
{"id": "1439244196909568002", "text": "@LUIS_SOLORZANOT @VLADIMIR_CERRON Si quiz\u00e1s no llegaban a Per\u00fa habr\u00eda m\u00e1s de estos en este pa\u00eds. https://t.co/3hLYQTju7d", "screen_name": "YoelVeintemilla", "name": "Yoel", "user_followers": 135, "retweet_count": 1, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-18 15:05:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k4-A5XMAAQcCQ.jpg"}
{"id": "1439243697330262020", "text": "@PaulLeo70250508 @GuilleBermejo01 @JaimeQuito6 @GuidoPuka @rojas_cerron @waldemar2026 @VLADIMIR_CERRON @BancadaPLibre @Arturo_Car1 @eduardogutarra3 @canalN_ Gracias. https://t.co/075iq3GWJR", "screen_name": "EfranMontero1", "name": "Efra\u00edn Montero", "user_followers": 82, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:03:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_k4gyfXsAA7tZk.jpg"}
{"id": "1439243258685755395", "text": "@ExpresoPeru @VLADIMIR_CERRON \ud83e\udd23 Povechito voy a llorar \ud83d\ude2d quien puede calumniar as\u00ed al m\u00e1rtir San Cerr\u00f3n que es un angel ca\u00eddo del cielo \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d...\nDe \u00c1ngel no tiene nada... tremenda joyita resulto ahora esta asustado porque podr\u00eda regresar a prisi\u00f3n en fin \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29 habr\u00e1 que ver, recuerden estamos en Per\u00fa...\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/fAjddKAfgt", "screen_name": "Mateo42016108", "name": "Mateo", "user_followers": 29, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 15:01:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_k4G8RXIAkPiIY.jpg"}
{"id": "1439242881517096960", "text": "@VLADIMIR_CERRON Que cobarde..!\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02 jugar sucio.. difamando  ante el enemigo..!\ud83d\udc4e no me sorprende .. as\u00ec son los tucos..!\ud83e\udd2e https://t.co/zcfsQMXomZ", "screen_name": "chatadsu", "name": "ian chatadsu jos\u00e9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "user_followers": 312, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 15:00:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k3xeNWQAY36uM.jpg"}
{"id": "1439242710494425090", "text": "@xchrisxal @Puki19166602 @DC14peru @VLADIMIR_CERRON \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Eso es lo que  te cuentan los que  te explotan! Los fujiasnos que roban a manos llenas, en Escandinavia se pagan los impuestos m\u00e1s altos del mundo toda empresa, toda persona, la diferencia es que  no hay corrupci\u00f3n! Googlea que es el Systembolaget, quien lo controla! https://t.co/piWCX0vX4d", "screen_name": "Dardevi96188565", "name": "Pishtako", "user_followers": 272, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:59:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k3nYtWUAYH1V5.jpg"}
{"id": "1439242070670069762", "text": "@LUIS_SOLORZANOT @VLADIMIR_CERRON Este burro sigue con ese complejo de inferioridad e victimizaci\u00f3n. \nHay muchas personas que salieron de sus pueblos y triunfaron sin hacer drama, pero estos  sonn especialistas. \nDan verg\u00fcenza  TUCOS. https://t.co/ZBygVVG9Qn", "screen_name": "FabianS77141004", "name": "Fabian Sanchez Altamirano", "user_followers": 18, "retweet_count": 1, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-18 14:57:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k3CB6XEAIYJG7.jpg"}
{"id": "1439242048012435464", "text": "@efrain_gp @VLADIMIR_CERRON Con esa agenda mejor que no vaya a USA. Otro papel\u00f3n como el que hizo con el Rey de Espa\u00f1a y de Colombia, no gracias!!..\nFalto en la agenda: sacarse el sombrero.\nGracias. https://t.co/eZOZEj9bIn", "screen_name": "paola_ccc", "name": "CCCPaola", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:56:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k3A5uWEAgXZIq.jpg"}
{"id": "1439241107309727750", "text": "@WildbunchPavel @FinsethMichael @VLADIMIR_CERRON Yo no he marchado por nada, ni en setiembre, crees que alguien con m\u00e1s de 130 cm de phallus deber\u00eda estar en asuntos mundanos? La turba grita, la ignoro, la pol\u00edtica y econom\u00eda se asemejan en lo vano, es subjetivisimo. Al \u00fanico evento que asist\u00ed fue a la prom de mi novia https://t.co/4PFxaNNd7f", "screen_name": "AgregueIsta", "name": "ReiChikita (agregue -ista)", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 14:53:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k2KGcWEAk4k8w.jpg"}
{"id": "1439240242335264768", "text": "@Poder_Judicial_ Fuera coimeros cerron les dio coima nuevamente lo dejan tranquilo ... tienen todas las pruebas para meterlo preso qu\u00e9 pasa @FiscaliaPeru  dejen de recibir dinero por debajo de la mesa y hagan algo por el Peru https://t.co/a6f0vOipIg", "screen_name": "Diego47759914", "name": "Seadoo", "user_followers": 28, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:49:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k1WlxXEAI8anE.jpg"}
{"id": "1439240178447626243", "text": "@xchrisxal @Puki19166602 @DC14peru @VLADIMIR_CERRON Propiedad privada??\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02lo siento te han estafado la vida, en todos estos pa\u00edses del 1er mundo especial los escandinavos la educaci\u00f3n, la salud es 100% estatal, no es Per\u00fa, menos USA. Cualquier in\u00fatil puede comprar su t\u00edtulo, mira este links  \nhttps://t.co/TBKFedXwQe", "screen_name": "Dardevi96188565", "name": "Pishtako", "user_followers": 272, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:49:32", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439240048285822979", "text": "@PaulLeo70250508 @KarenMarinPauc1 @VLADIMIR_CERRON @rojas_cerron Gran IDE\u00d3LOGO que amasa grandes fortunas que un peruano com\u00fan ejerciendo profesi\u00f3n NO LO HAR\u00cdA, SENTENCIADO POR CORRUPCI\u00d3N Y NO DESEA COLABORAR CON LA JUSTICIA, ES DELINCUENTE, FUERA FANTOCHE DE LA POL\u00cdTICA. LOS PERUANOS NO SOMOS IDIOTAS https://t.co/pwZgWDSN3B", "screen_name": "flowercita1976", "name": "Defensora Leal", "user_followers": 19, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 14:49:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k1MJQWEAE23i-.jpg"}
{"id": "1439239660669227012", "text": "@ademir_neyra @LeonLibertario_ @VLADIMIR_CERRON Ok ind\u00edgena, has lo que quieras, yo me voy a https://t.co/E5YjUwNKL1", "screen_name": "AgregueIsta", "name": "ReiChikita (agregue -ista)", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:47:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k019cX0AEq3mN.jpg"}
{"id": "1439239367919349763", "text": "@FiscaliaPeru Fuera .... que esperan para meter preso a cerron !!! Siempre enfr\u00edan la cosa por las coimas que les dan   .... coimeros https://t.co/7o4EuTvdjT", "screen_name": "Diego47759914", "name": "Seadoo", "user_followers": 28, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:46:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k0kl8WEAkZIhe.jpg"}
{"id": "1439238990201241607", "text": "@VLADIMIR_CERRON LA DIVIAC ESTA MAS CERCA DE LO QUE TE IMAGINAS ..NO DES PASO EN FALSO MASCOTA!!\nADEMAS LPS REVOLUCIONARIOS NO SE DAN A LA FUGA!! https://t.co/vbKuwvNVA1", "screen_name": "VibesAlive1", "name": "Razonador Magnetico", "user_followers": 21, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 14:44:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k0MHgXsAEdOan.png"}
{"id": "1439238517385842693", "text": "@ExpresoPeru El terrorista quiere ir a dejarle flores a su jefe .... c\u00e1rcel para @VLADIMIR_CERRON  que espere @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_  basta de coimas ya deben meterlo preso https://t.co/KY9l0jT0Aq", "screen_name": "Diego47759914", "name": "Seadoo", "user_followers": 28, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:42:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kzy9-XEAATYIt.jpg"}
{"id": "1439237166329212933", "text": "@informateperu #COJUDIGNO :as\u00ed piensa la CLASE MEDIA puede su \"ALTA MORAL\" soportar votar por tipo con NEXOS CON SENDERO cuyo partido es Cerr\u00f3n personificado, el #CORRUPTO\n\npero LOS POBRES la SUBIDA DEL DOLAR con la SUBIDA d alimentos y combustible\n\n\u00bfy ser\u00e1n 5A\u00d1OS?\n\nHildebrandt\ncomunista\nDatum https://t.co/mjnZv67b79", "screen_name": "D_buscador", "name": "Eduardo Salvatierra Cabezas", "user_followers": 19, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 14:37:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_kykAXXsAsY9sm.jpg"}
{"id": "1439236391473405965", "text": "@AlexZegarraPeru @VLADIMIR_CERRON @PERU_LIBRE1 Luchadores sociales PERSEGUIDOS, los poderosos tiene la prensa y el pueblo est\u00e1 mal informado, se necesita INTERNET para todos. Mexico avanza porque los cambios sociales es defendido por Youtubers, y AMLO tiene buenos asesores. Castillo acuerda con Slim? https://t.co/JKEq86BGdk", "screen_name": "walterjvalentic", "name": "walter j. valenti c.", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:34:30", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439235970818355208", "text": "@PaulLeo70250508 @KarenMarinPauc1 @VLADIMIR_CERRON @rojas_cerron Jajajajaja esas comparaciones ofenden, pero es entendible, todo por un puesto mira que varias ya salieron de Indecopi https://t.co/p95Ciqrzeo", "screen_name": "perez05_j", "name": "JPerez", "user_followers": 9, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 14:32:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_kxesLXsAUMmB1.jpg"}
{"id": "1439234302940794882", "text": "@VLADIMIR_CERRON \u00bfPara cu\u00e1ndo la Fiscal\u00eda le solicita su  prisi\u00f3n preventiva? https://t.co/bZwWo2un1m", "screen_name": "RoncallaC", "name": "victor roncalla c", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 14:26:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kv-GeXsAIr73s.jpg"}
{"id": "1439233695345520645", "text": "@Perulibreprensa C\u00e1rcel para el ladron que Robo la Plata de los hospitales @VLADIMIR_CERRON  fuera terroristas Peru libre https://t.co/I1cNuQB5rP", "screen_name": "Diego47759914", "name": "Seadoo", "user_followers": 28, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:23:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kvaYrWEAU2Ck5.jpg"}
{"id": "1439233305937858561", "text": "A Cerr\u00f3n le dicen Shrek... porque es el ogro y es due\u00f1o de un burro que habla webadas https://t.co/ITDHvc17KZ", "screen_name": "carloswaite", "name": "Carlos Waite\ud83d\udc99Patriota\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaCat\u00f3lico\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "user_followers": 21046, "retweet_count": 4, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-18 14:22:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kvECgXEAgchU_.jpg"}
{"id": "1439231595001655302", "text": "@5parael2026 @patriota_fuerza OTRO TROLL DE 0 seguidores, los rojetes crean diariamente decenas de cuentas falsas para lamer las pezu\u00f1as de esta porquer\u00eda de gobierno del ladr\u00f3n Cerron y el burro Castillo https://t.co/JgDo6sR3xG", "screen_name": "karlos", "name": "carlos jesus", "user_followers": 778, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 14:15:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ktgfBXMAQNFSz.jpg"}
{"id": "1439230227662745600", "text": "CONCURSO \ud83d\udea8 A mi tambi\u00e9n me gustar\u00eda dirigir @IndecopiOficial a ti no? \n Yo estoy mil veces mejor capacitada que @julianpalacinf pero el es hijito de pap\u00e1 y le est\u00e1n devolviendo un favor. @VLADIMIR_CERRON t\u00fa te drogas con las pepas y la coca que consume este @JulianPalacin Junior https://t.co/GlUuD9WFjQ", "screen_name": "Unademocrata", "name": "Demente Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 126, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:10:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ksQc_WYAcwQ0d.jpg"}
{"id": "1439229634881667076", "text": "@PaulLeo70250508 @KarenMarinPauc1 @VLADIMIR_CERRON @rojas_cerron Para alguien como t\u00fa obvio, que ese corrupto @VLADIMIR_CERRON con el cerebro quemado, es tu Dios, para los peruanos honestos trabajadores dignos NO, no es lo que digas, es lo que HAGAS,  para liderar una banda delincuencial est\u00e1 muy bien, para liderar nuestro gran #Peru JAM\u00c1S! https://t.co/FKnRbKQEY3", "screen_name": "h_1789", "name": "Roc\u00edo \ud83d\udcaf \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 638, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 14:07:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_krt9OXEAAT2sZ.jpg"}
{"id": "1439228167915515907", "text": "@edusa323 @DuxSupo @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @FuerzaPopularPe Para que me recuerdes cabro chupapinga \ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/8jSJZz5vg8", "screen_name": "Oscarmo72725448", "name": "Oscarmontes", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:01:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kqZBcXEAE6lUt.jpg"}
{"id": "1439227663999279109", "text": "@ENRIQUE_DIAZ_20 @lovzola @percymarquina No digo que Indecopi sea perfecto hay cosas por mejorar pero nombrar a Palacin presidente de Indecopi es un retroceso asegurado, Palacin no re\u00fane el perfil en ning\u00fan aspecto ha sido nombrado por que ayud\u00f3 a recolectar dinero para el pago de la reparaci\u00f3n civil de Cerr\u00f3n. https://t.co/CDuE6bIwoH", "screen_name": "Susan07943985", "name": "Susan", "user_followers": 45, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 13:59:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kp7F4XMAAraZM.jpg"}
{"id": "1439226667944321026", "text": "@edusa323 @DuxSupo @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe @FuerzaPopularPe A este tambi\u00e9n le puedes chupar la pinga borrego hdpta \ud83d\udc11 https://t.co/X1nDwpQVf3", "screen_name": "Oscarmo72725448", "name": "Oscarmontes", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 13:55:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kpBsuWUAIZ06D.jpg"}
{"id": "1439226648944128005", "text": "@janetcita25 Esto es apolog\u00eda, llamar a la Dircote El perfil de twitter es @monohereje y el video est\u00e1 en el instagram monohereje_of . Es un comunista fan de Cerr\u00f3n. Llamar al (01) 4315865 (Dircote) https://t.co/1pvpGZ0Fc5", "screen_name": "leylaccobian", "name": "Leyla C.", "user_followers": 578, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 13:55:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kpAnfWQAENThc.jpg"}
{"id": "1439224251219841041", "text": "@VLADIMIR_CERRON El Pueblo defender\u00e1 su derecho a Gobernar, no ceder\u00e1 un paso ante la presi\u00f3n de la barbarie de los medios periodisticos fascistas. Ni en el r\u00e9gimen Nazista y Stalinista se vio tanto avasallamiento hacia un gobierno popular del Maestro Pedro. https://t.co/Ce2b6J1eHl", "screen_name": "lorenzo_arenaza", "name": "LORENZO ARENAZA MARROQUIN", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 13:46:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_km0JhXsAAlW9b.jpg"}
{"id": "1439224060353949699", "text": "@VLADIMIR_CERRON Eso es una vil falacia, solo busca el atornillamiento en el poder de los comunistas y con ello m\u00e1s pobresa y desigualdad al pa\u00eds. Este tipo cree que est\u00e1 en la Cuba de los a\u00f1os 50 \ud83e\udd21. El pueblo no apoya eso, as\u00ed que deja de usar esa frase \"el pueblo\" ya que tu NO nos representas https://t.co/4KOJa88oSz", "screen_name": "GianGianvt26", "name": "Gian Vasquez", "user_followers": 13, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 13:45:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kmp12XMAQ1iqP.jpg"}
{"id": "1439222957499355136", "text": "@VLADIMIR_CERRON Tal vez debi\u00f3 darle una mascaypacha a @PedroCastilloTe para que no se sintiera fuera de lugar en el I Congreso Nacional de @PERU_LIBRE1 https://t.co/teqggITPvp", "screen_name": "UnOsoRojo", "name": "C\u00e9sar Flores Huallpa", "user_followers": 500, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 13:41:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_klpwbXsAg-HRG.jpg"}
{"id": "1439222151660417031", "text": "@Perulibreprensa @VLADIMIR_CERRON Siguen llorando la muerte de papi... https://t.co/6w923uEdWs", "screen_name": "Jerry_Jordan", "name": "Jerry Jordan", "user_followers": 3916, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 13:37:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kk6swWQAU2n_x.jpg"}
{"id": "1439221635517718533", "text": "@VLADIMIR_CERRON Aqu\u00ed est\u00e1 el pueblo https://t.co/XDtYvDDhYQ", "screen_name": "Yeltsin17508197", "name": "max", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 13:35:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kkctKXEAkguIU.jpg"}
{"id": "1439221046238982151", "text": "@hcb05 @VLADIMIR_CERRON El dice a sus allegados q \u00e9l es el q manda. Tiene raz\u00f3n. https://t.co/zb42XosJZQ", "screen_name": "EliMlini", "name": "Eli Mlini", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 13:33:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_kj6JMWQAQy1YL.jpg"}
{"id": "1439219945599082497", "text": "@VLADIMIR_CERRON INSISTO...,\"EL BURRO HABLANDO DE OREJAS\" .. DIOSITO AY\u00daDANOS Y DALE UN EMPUJONCITO O DILE A SAN PEDRO QUE DE TAQUITO\nSE LO MANDE A DON SATA\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc79\ud83d\udc79\ud83d\udc79\ud83d\udc79\ud83d\udc79 https://t.co/U66u9fc8RT", "screen_name": "BurningerSean", "name": "Sean Burninger", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 13:29:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ki4YvXIAYJaW4.jpg"}
{"id": "1439219618581778437", "text": "@VLADIMIR_CERRON C\u00e9sar Hildebrandt tamb afirma q Pedro Castillo tiene v\u00ednculosncon Movadef y creo q la PCM y el Min Trabajo lo dejan claro doc. https://t.co/iFXQlG3pfS", "screen_name": "varg_jo", "name": "Johnny Vargas", "user_followers": 244, "retweet_count": 5, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-18 13:27:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kina_WQAAuZCi.jpg"}
{"id": "1439219483634241542", "text": "@KarenMalpica10 @VLADIMIR_CERRON \u00a1Pero q malos son! \u00bfno? https://t.co/bJ8SwaVgWp", "screen_name": "EliMlini", "name": "Eli Mlini", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 13:27:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_kifMMWQAItPL_.jpg"}
{"id": "1439219168797204481", "text": "@Violeta54800122 @TubinoCarlos A ver a ver ni se visten ni gobiernan ya que cerron est\u00e1 que nombra a toda su c\u00fapula https://t.co/aBUPvyloE2", "screen_name": "CornejoOlinda", "name": "olinda cornejo", "user_followers": 27, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 13:26:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kiNALWEAEyA_C.jpg"}
