{"id": "1438805037048807425", "text": "#\u00daltimaHora \ud83d\udd34 El Constitucional rechaza el cierre del Congreso durante el primer confinamiento https://t.co/deacYITs5H", "screen_name": "elmundoes", "retweet_count": 2061, "favorite_count": 4375, "language": "es"}
{"id": "1438733259794432002", "text": "Ni un s\u00f3lo servicio p\u00fablico debe permanecer con el sistema de CITA PREVIA. @VOX_Congreso reclama en @Congreso_Es la inmediata apertura de todas las oficinas p\u00fablicas. Los parados encuentran en Espa\u00f1a oficinas cerradas y tel\u00e9fonos comunicando. Y as\u00ed, todo. Ya est\u00e1 bien. https://t.co/auYjkQJKjF", "screen_name": "Macarena_Olona", "retweet_count": 2923, "favorite_count": 6498, "language": "es"}
{"id": "1438409775650312197", "text": "Los espa\u00f1oles tenemos derecho a saber qu\u00e9 se encontr\u00f3 la @UMEgob en las residencias de ancianos, cuando estaban bajo el mando \u00fanico de Pablo Iglesias. @VOX_Congreso ha solicitado las actas de cada intervenci\u00f3n. Nos las han negado. Las conseguiremos. https://t.co/4WcqtD2jMF", "screen_name": "Macarena_Olona", "retweet_count": 2430, "favorite_count": 5041, "language": "es"}
{"id": "1438970701428535299", "text": "Congreso aprueba cremar a la bestia \u00a1Bravo!", "screen_name": "vbroccap", "retweet_count": 78, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438970693568319506", "text": "No tiene presentaci\u00f3n que @CConstitucional pase por encima de la Constituci\u00f3n, otorgando personer\u00eda jur\u00eddica a Colombia Humana. La Ley dice que se adquiere superando % en elecciones a Congreso, no Presidencia. Esta decisi\u00f3n vulnera igualdad en el derecho de elegir y ser elegidos.", "screen_name": "FelixHBustos", "retweet_count": 455, "favorite_count": 0, "language": "es"}
