{"id": "1438561852389302275", "text": "\u201cLa votaci\u00f3n qued\u00f3 5 a favor del decreto para incinerar al Genocida Guzm\u00e1n y 14 en contra. \u2066@Epicentro_TV\u2069 conoci\u00f3 que los ministros que votaron a favor fueron: Anibal Torres, Juan Cadillo Le\u00f3n, Oscar Ma\u00fartua, Walter Ayala y Pedro Francke\u201d. Pat\u00e9tico. https://t.co/DCfooVCQ1o", "screen_name": "lorealvareza", "retweet_count": 603, "favorite_count": 1357, "language": "es"}
{"id": "1438758755286589440", "text": "El misterio de la solicitud de asilo del #PolloCarvajal #Venezuela: \u00bfqu\u00e9 ha pasado desde 2019 entre Interior y Justicia? \u00bfUna resoluci\u00f3n fabricada a posteriori, incompetencia general, incomunicaci\u00f3n en el Consejo de Ministros? \nNinguna opci\u00f3n es buena https://t.co/ZIBj40iJJ4", "screen_name": "beatrizbecerrab", "retweet_count": 217, "favorite_count": 224, "language": "es"}
{"id": "1438567851208626180", "text": "OJO. PARE. PEPAZA de @Epicentro_TV\nEl Consejo de Ministros (18) rechaz\u00f3 por mayor\u00eda el Decreto que defin\u00eda destino de cad\u00e1ver de Abimael Guzm\u00e1n.13 vot\u00f3 en contra y 5 ministros a favor: An\u00edbal Torres, @pedrofrancke @araul_cl , Oscar Maurt\u00faa y Walter Ayala \nhttps://t.co/SjUSSqFh7x", "screen_name": "larryportera", "retweet_count": 174, "favorite_count": 320, "language": "es"}
{"id": "1438909744220155904", "text": "\ud83d\udd34 \u00a1\u00a1\u00a1ATENCI\u00d3N!!!  \u00bfQu\u00e9 opina usted? La ministra de Desarrollo e Inclusi\u00f3n Social, Dina Boluarte afirm\u00f3 que en el Consejo de Ministros s\u00ed se trat\u00f3 la situaci\u00f3n del cad\u00e1ver de Abimael Guzm\u00e1n, pero Guido Bellido neg\u00f3 que el tema se haya visto. https://t.co/tyXKwMSFEH", "screen_name": "MdCesarLP1", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438909659059007488", "text": "El misterio de la solicitud de asilo del #PolloCarvajal #Venezuela: \u00bfqu\u00e9 ha pasado desde 2019 entre Interior y Justicia? \u00bfUna resoluci\u00f3n fabricada a posteriori, incompetencia general, incomunicaci\u00f3n en el Consejo de Ministros? \nNinguna opci\u00f3n es buena https://t.co/ZIBj40iJJ4", "screen_name": "tomasmpr", "retweet_count": 217, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438909640457310212", "text": "#17Sep #Coronavirus #Italia \nEl Consejo de Ministros aprob\u00f3 el jueves un decreto para exigir el #PasaporteSanitario de #Covid19 a todos los trabajadores, medida que entrar\u00e1 en vigor el 15 de octubre - @dw_espanol\nhttps://t.co/UywEqSSE4S", "screen_name": "PedroTitojose", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438909536576880645", "text": "CFK hizo renunciar a sus ministros, excepto al jefe de los fiscales -Zannini- y al delegado en el Consejo de la Magistratura -Ustarroz-. Lo que m\u00e1s le importa es salvarse de sus causas judiciales. Hay que impedirlo con m\u00e1s votos en noviembre", "screen_name": "marck136", "retweet_count": 636, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438909524610584577", "text": "CFK hizo renunciar a sus ministros, excepto al jefe de los fiscales -Zannini- y al delegado en el Consejo de la Magistratura -Ustarroz-. Lo que m\u00e1s le importa es salvarse de sus causas judiciales. Hay que impedirlo con m\u00e1s votos en noviembre", "screen_name": "martinez56bis", "retweet_count": 636, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438909465319952388", "text": "CFK hizo renunciar a sus ministros, excepto al jefe de los fiscales -Zannini- y al delegado en el Consejo de la Magistratura -Ustarroz-. Lo que m\u00e1s le importa es salvarse de sus causas judiciales. Hay que impedirlo con m\u00e1s votos en noviembre", "screen_name": "JuanPellegri2", "retweet_count": 636, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438909456121741324", "text": "Consejo de Ministros rechaz\u00f3 proyecto que permit\u00eda incinerar cuerpo de  Abimael Guzm\u00e1n, seg\u00fan Epicentro. Comentaba hace poco con Victor Andr\u00e9s GB, que bastaba con decreto supremo para ordenar incineraci\u00f3n. Una vez m\u00e1s Castillo se burla del pa\u00eds. https://t.co/ksMZCcy7ar", "screen_name": "Rosacabrera1516", "retweet_count": 128, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438909411162984450", "text": "El presidente del Consejo de Ministros, Guido Bellido, le pidi\u00f3 a un periodista que le pregunte en quechua. https://t.co/o345iEjBxv", "screen_name": "belen_damian", "retweet_count": 82, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438909389289705478", "text": "CFK hizo renunciar a sus ministros, excepto al jefe de los fiscales -Zannini- y al delegado en el Consejo de la Magistratura -Ustarroz-. Lo que m\u00e1s le importa es salvarse de sus causas judiciales. Hay que impedirlo con m\u00e1s votos en noviembre", "screen_name": "elgarchuflo", "retweet_count": 636, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438909370591596547", "text": "El presidente del Consejo de Ministros, Guido Bellido, encabeza una reuni\u00f3n con autoridades y dirigentes del distrito de Tambobamba, en la regi\u00f3n Apur\u00edmac.\ud83d\udc49https://t.co/kF1IqWEZqo https://t.co/wDJnUPapZ6", "screen_name": "guizado_mariana", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438909363343826953", "text": "La nota de \u2066@Epicentro_TV\u2069 concluye que 13 de los 18 ministros del gabinete Bellido \u201cdecidieron no decidir\u201d sobre el cad\u00e1ver del genocida Guzm\u00e1n. S\u00ed decidieron, a favor de Sendero Luminoso. \u2066@DinaErcilia\u2069 se aline\u00f3 con el Premier senderista.\ud83d\udc4e\ud83c\udfff https://t.co/gT99w3VwfD", "screen_name": "LR_7777", "retweet_count": 544, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438909347644510212", "text": "Boluarte desmiente a Bellido: caso Abimael Guzm\u00e1n s\u00ed se trat\u00f3 en Consejo de Ministros https://t.co/0I2wKT33t9", "screen_name": "virgys501", "retweet_count": 155, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438561703042629640", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "rnoerr", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438561608444387336", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "jmodelacruz", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438561577855291395", "text": "#LO\u00daLTIMO \"El Consejo de Ministros rechaz\u00f3 por mayor\u00eda una propuesta de Decreto Supremo que  resolv\u00eda en forma definitiva el destino del cad\u00e1ver de Abimael Guzm\u00e1n\".\nA favor: Torres, Francke, Cadillo, Ma\u00fartua, Ayala.\nEn contra: Bellido y otros 13 ministros.\nhttps://t.co/xODzCUuzjp", "screen_name": "GreciaLlanosP", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438561293351456772", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "cpando12", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438561162833051654", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "Ruzafa_Juan", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438561148975071237", "text": "#LO\u00daLTIMO \"El Consejo de Ministros rechaz\u00f3 por mayor\u00eda una propuesta de Decreto Supremo que  resolv\u00eda en forma definitiva el destino del cad\u00e1ver de Abimael Guzm\u00e1n\".\nA favor: Torres, Francke, Cadillo, Ma\u00fartua, Ayala.\nEn contra: Bellido y otros 13 ministros.\nhttps://t.co/xODzCUuzjp", "screen_name": "Ange1792", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438561114778963972", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "GracielaCceres2", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438561109569593344", "text": "Por un tema de transparencia @pcmperu debe publicar las actas de la sesi\u00f3n de ayer del Consejo de Ministros https://t.co/2vaR9quMmD", "screen_name": "spaciolibre", "retweet_count": 5, "favorite_count": 21, "language": "es"}
{"id": "1438561079425126410", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "callatecote", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438561013297713153", "text": "El NO del Consejo de Ministros (que lo deja terriblemente mal parado ante la poblaci\u00f3n) https://t.co/UsRcmZM729", "screen_name": "joluisj", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438560796724932608", "text": "\ud83d\udd34 Directo | UGT pide que la pr\u00f3rroga de los ERTE est\u00e9 en el Consejo de Ministros del 28 de septiembre\nhttps://t.co/Vn02J9UDFm https://t.co/0NXor8Laap", "screen_name": "brionespintor", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438560750667247620", "text": "#LO\u00daLTIMO \"El Consejo de Ministros rechaz\u00f3 por mayor\u00eda una propuesta de Decreto Supremo que  resolv\u00eda en forma definitiva el destino del cad\u00e1ver de Abimael Guzm\u00e1n\".\nA favor: Torres, Francke, Cadillo, Ma\u00fartua, Ayala.\nEn contra: Bellido y otros 13 ministros.\nhttps://t.co/xODzCUuzjp", "screen_name": "milyberrios", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438560454780071937", "text": "\ud83d\udd34 Directo | UGT pide que la pr\u00f3rroga de los ERTE est\u00e9 en el Consejo de Ministros del 28 de septiembre\nhttps://t.co/Vn02J9UDFm https://t.co/0NXor8Laap", "screen_name": "ngelitobravo1", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438560453181984770", "text": "#LO\u00daLTIMO \"El Consejo de Ministros rechaz\u00f3 por mayor\u00eda una propuesta de Decreto Supremo que  resolv\u00eda en forma definitiva el destino del cad\u00e1ver de Abimael Guzm\u00e1n\".\nA favor: Torres, Francke, Cadillo, Ma\u00fartua, Ayala.\nEn contra: Bellido y otros 13 ministros.\nhttps://t.co/xODzCUuzjp", "screen_name": "Carlitoz22", "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438560361100324867", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Hilda2130", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438560305802588161", "text": "@spaciolibre @Epicentro_TV @GuidoPuka Los fundamentos del voto en contra de los ministros(as) debe constar en el Acta de Consejo de Ministros y es de acceso a cualquiera que la solicite.\nFrancamente, se les percibe cercanos al MOVADEF por ende Sendero Luminoso y desperdician una oportunidad de oro para deslindar\ud83d\ude0f", "screen_name": "angelus1968", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438560018081755147", "text": "No se puede ser m\u00e1s chorrras\nDespu\u00e9s de Consejo de Ministros en la sombra... Hoy presentamos: Cena Presidencial. \nFracasado se va de cena con su esposa y amigos a un restaurante de lujo, con un equipo de escoltas controlando \nlo todo y \"El Espa\u00f1ol\" les llama \"Pareja Presidencial\" https://t.co/BuUPf1o700", "screen_name": "marrullero", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438559999412817923", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Cristobal_Vaca", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438559600702328837", "text": "@spaciolibre @Epicentro_TV @GuidoPuka Los fundamentos del voto en contra de los ministros(as) debe constar en el Acta de Consejo de Ministros y es de acceso a cualquiera que la solicite.\nFrancamente, se les percibe cercanos al MOVADEF por ende Sendero Luminoso y desperdician una oportunidad de oro para deslindar\ud83d\ude0f", "screen_name": "anajarav", "retweet_count": 7, "favorite_count": 17, "language": "es"}
{"id": "1438559536512737284", "text": "El d\u00eda de ayer enviamos la siguiente carta al Rey Felipe de Borb\u00f3n y Grecia, y al Consejo de Ministros del gobierno espa\u00f1ol pidi\u00e9ndoles no condecorar a Duque. #FLMadrid21 #MedallaADuqueUnaVerguenza #NosSiguenMatando #AccionesPorColombia https://t.co/hyxYRIRG9O", "screen_name": "ElPuenteRoto", "retweet_count": 31, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438559109771665412", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Lautaro88226408", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438558624654282760", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "asftwiteando", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438558305337630724", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "Carmen15816762", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438558124475039749", "text": "El d\u00eda de ayer enviamos la siguiente carta al Rey Felipe de Borb\u00f3n y Grecia, y al Consejo de Ministros del gobierno espa\u00f1ol pidi\u00e9ndoles no condecorar a Duque. #FLMadrid21 #MedallaADuqueUnaVerguenza #NosSiguenMatando #AccionesPorColombia https://t.co/hyxYRIRG9O", "screen_name": "NocturnalDoom", "retweet_count": 31, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438557920493453315", "text": "\u00bfTerminar con la discusi\u00f3n sobre Abimael Guzm\u00e1n y crear un marco legal para incinerarlo? No, gracias, mejor no, respondi\u00f3 el Consejo de Ministros. \nhttps://t.co/2QIdVuMvdX", "screen_name": "marialecampos", "retweet_count": 2, "favorite_count": 28, "language": "es"}
{"id": "1438557882417618950", "text": "UGT pide que la pr\u00f3rroga de los ERTE est\u00e9 en el Consejo de Ministros del 28 de septiembre\nhttps://t.co/lSebazXp0X", "screen_name": "quediario", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438557631677861893", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "GAMV65", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438557446004482052", "text": "Feliz d\u00eda de la #Independencia a M\u00e9xico, presidente del Consejo de Ministros de la AEC. #M\u00e9xico es un pa\u00eds miembro fundador de la #AEC y ha contribuido mucho por la vida de la Asociaci\u00f3n.\ud83d\udcf8La Sexta Cumbre de Jefes de Estado/Gobierno de la AEC | M\u00e9rida, M\u00e9xico 2014 #ACS https://t.co/oH19r9qOhP", "screen_name": "ACS_AEC", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438557240227663876", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Camilo94519765", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438557203573747717", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "xavimm7", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438557086569451527", "text": "Iv\u00e1n Duque es responsable de la represi\u00f3n y el asesinato de centenares de l\u00edderes ind\u00edgenas y sociales en Colombia.\nEsta medalla es una verg\u00fcenza y nos hace c\u00f3mplices de sus cr\u00edmenes como pa\u00eds.\nhttps://t.co/xKte3JKX2B", "screen_name": "petusoelfelino", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438557012170784770", "text": "via @Epicentro_TV Este Consejo de Ministros \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4e\ud83c\udffd https://t.co/JMzHJPWchO", "screen_name": "patrixio04", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438556899193020416", "text": "No se puede ser m\u00e1s chorrras\nDespu\u00e9s de Consejo de Ministros en la sombra... Hoy presentamos: Cena Presidencial. \nFracasado se va de cena con su esposa y amigos a un restaurante de lujo, con un equipo de escoltas controlando \nlo todo y \"El Espa\u00f1ol\" les llama \"Pareja Presidencial\" https://t.co/BuUPf1o700", "screen_name": "justolaverdad", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438556625544126467", "text": "Por ello nos parece sumamente grave que el Presidente del Consejo de Ministros haya sido acusado por una congresista de proferir una expresi\u00f3n de indudable violencia sexual en su contra, lo que consideramos una forma de acoso pol\u00edtico. ...", "screen_name": "CLMAmericas", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438556340167794691", "text": "La ministra de Transportes fijar\u00e1 los planes de la nueva #movilidad antes de fin de a\u00f1o. @raquelsjimenez se compromete a llevar al Consejo de Ministros la Ley de Movilidad y a definir la estrategia ferroviaria.\nhttps://t.co/FYMg14ZWAK\n\n#transporte #log\u00edstica @mitmagob", "screen_name": "astic1960", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438556324942553091", "text": "El secretario general del Consejo de Ministros de Hait\u00ed \ud83c\udded\ud83c\uddf9, Renald Lub\u00e9rice, dimiti\u00f3 este mi\u00e9rcoles.\nhttps://t.co/cNGS785gMA", "screen_name": "cronicagt", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438555897349947392", "text": "No se puede ser m\u00e1s chorrras\nDespu\u00e9s de Consejo de Ministros en la sombra... Hoy presentamos: Cena Presidencial. \nFracasado se va de cena con su esposa y amigos a un restaurante de lujo, con un equipo de escoltas controlando \nlo todo y \"El Espa\u00f1ol\" les llama \"Pareja Presidencial\" https://t.co/BuUPf1o700", "screen_name": "Trinida45608687", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438555824318734336", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "IskraOrella", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438555803825418241", "text": "\ud83d\uddde | Importante para #pymes y #aut\u00f3nomos.\n\nEl Consejo de Ministros ha aprobado una modificaci\u00f3n del Decreto-ley de medidas extraordinarias de apoyo a la solvencia empresarial para hacer frente a la pandemia.\n\nhttps://t.co/zIKeSHDSuh", "screen_name": "gestoresmurcia", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438555783378128901", "text": "#SepaQue Las tensiones pol\u00edticas aumentaron este mi\u00e9rcoles #15Sep en Hait\u00ed por la dimisi\u00f3n del secretario del Consejo de Ministros, R\u00e9nald Lub\u00e9rice, un alto cargo cercano al difunto presidente Jovenel Mo\u00efse, quien muri\u00f3 asesinado el #7Jul pasado. https://t.co/ZeqgaKIVvb", "screen_name": "EfectoCocuyo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438555690096807937", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "merm_redondo", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438555682056384514", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "koloro666", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438555645171707905", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "Kerlfrita", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438555365679972353", "text": "No se puede ser m\u00e1s chorrras\nDespu\u00e9s de Consejo de Ministros en la sombra... Hoy presentamos: Cena Presidencial. \nFracasado se va de cena con su esposa y amigos a un restaurante de lujo, con un equipo de escoltas controlando \nlo todo y \"El Espa\u00f1ol\" les llama \"Pareja Presidencial\" https://t.co/BuUPf1o700", "screen_name": "Asturika1", "retweet_count": 10, "favorite_count": 18, "language": "es"}
{"id": "1438555322940108801", "text": "\ud83d\udd34 Directo | UGT pide que la pr\u00f3rroga de los ERTE est\u00e9 en el Consejo de Ministros del 28 de septiembre\nhttps://t.co/Vn02J9UDFm https://t.co/0NXor8Laap", "screen_name": "erjubilao", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438555202823524367", "text": "\ud83d\udd34 Directo | UGT pide que la pr\u00f3rroga de los ERTE est\u00e9 en el Consejo de Ministros del 28 de septiembre\nhttps://t.co/Vn02J9UDFm https://t.co/0NXor8Laap", "screen_name": "Sjimenezm", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438554987550978049", "text": "@Sera04220630 Uno de los mayores genocidas de la historia y profundamente admirado por alg\u00fan que otro personaje que se sienta en el Consejo de Ministros.", "screen_name": "lanber2099", "retweet_count": 0, "favorite_count": 13, "language": "es"}
{"id": "1438554742314131462", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "MoonKey90555931", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438554735645233163", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Enemigo38811104", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438554616371761152", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "Fuxialili", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438554615335854080", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "nusagatero", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438554204046602242", "text": "\ud83d\udd34 Directo | UGT pide que la pr\u00f3rroga de los ERTE est\u00e9 en el Consejo de Ministros del 28 de septiembre\nhttps://t.co/Vn02J9UDFm https://t.co/0NXor8Laap", "screen_name": "AlperiJove", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438553999242932225", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "HidrogenoP2", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438553868409913345", "text": "\ud83d\udd34 Directo | UGT pide que la pr\u00f3rroga de los ERTE est\u00e9 en el Consejo de Ministros del 28 de septiembre\nhttps://t.co/Vn02J9UDFm https://t.co/0NXor8Laap", "screen_name": "_infoLibre", "retweet_count": 5, "favorite_count": 11, "language": "es"}
{"id": "1438553834570358784", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Angelik71895306", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438552672395743232", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "FranqoS", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438552471060815872", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "lacordillerita", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438552230521618433", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "margaritpastene", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438551923741839379", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "negrocorcel", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438551812433457157", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "ROSA_M_IBARRA", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438551689066434563", "text": "\ud83d\udd3b\ud83d\udde1\ud83d\udcaa Las compa\u00f1\u00edas el\u00e9ctricas han rechazado las nuevas medidas aprobadas por el Consejo de Ministros para bajar el precio de la luz y han amenazado con cerrar todo el parque nuclear. https://t.co/UzKTnBh6pa v\u00eda @Spanishrevorg", "screen_name": "mamenarsenio", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438551598360301568", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "ProfePame3", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438551570019491849", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "ASETRApress", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438551551115767810", "text": "@el_pais Cu\u00e9ntanos m\u00e1s Pilar, cuentanos...\n\nhttps://t.co/GXd1p7V729", "screen_name": "OubertE", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438551454655172609", "text": "Por ello nos parece sumamente grave que el Presidente del Consejo de Ministros haya sido acusado por una congresista de proferir una expresi\u00f3n de indudable violencia sexual en su contra, lo que consideramos una forma de acoso pol\u00edtico. ...", "screen_name": "cnddhh", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438551435600404484", "text": "\u201cHab\u00edamos asumido resignados que la pol\u00edtica es espect\u00e1culo. Ahora ya sabemos que algunos se sienten igual en el Consejo de Ministros que en los sillones de un plat\u00f3. Quiz\u00e1 por eso nos va como nos va\u201d\n\nDe Eduardo \u00c1lvarez: https://t.co/sdd6bPcwlA", "screen_name": "BremerDanGorst", "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438551420299579393", "text": "El secretario del Consejo de Ministros de #Hait\u00ed\ud83c\udded\ud83c\uddf9, #RenaldLub\u00e9rice, present\u00f3 este mi\u00e9rcoles su renuncia, tras las nuevas revelaciones sobre el magnicidio del presidente #JovenelMo\u00efse\nhttps://t.co/wTwZJmOuVu", "screen_name": "NewNotitario202", "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438551008658042887", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "AnaPadialH", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438550241431769104", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "LaRanaAsperger", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438550183151820803", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Patrici72489195", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438550062251061251", "text": "La ministra de Transportes fijar\u00e1 los planes de la nueva #movilidad antes de fin de a\u00f1o. @raquelsjimenez se compromete a llevar al Consejo de Ministros la Ley de Movilidad y a definir la estrategia ferroviaria.\nhttps://t.co/FYMg14ZWAK\n\n#transporte #log\u00edstica @mitmagob", "screen_name": "ElMercantilcom", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438549852074528768", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "kmendozahumada", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438549468564099074", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "janecarvajal", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438549274497798151", "text": "@DaniVerdu falso. Desgraciadamente no hay ninguna obligaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n. El certificado verde se puede conseguir tambi\u00e9n sin vacunarse si te sometes a prueba PCR que tiene 48 horas (quiz\u00e1s 72 seg\u00fan decida el consejo de ministros de hoy) de validez.", "screen_name": "ale0090hilp", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438549208546562051", "text": "Ma\u00f1ana en el Consejo de Ministros aprobaremos un conjunto de medidas para regular el mercado energ\u00e9tico y restringir los beneficios extraordinarios del oligopolio. Las familias trabajadoras estar\u00e1n mucho m\u00e1s protegidas y bajar\u00e1 la factura de la luz.", "screen_name": "mangelines2015", "retweet_count": 1260, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438548624846303235", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "89_irene", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438548457808138243", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "pablotapian", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438548320436244483", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "cavaly78", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438548157827272708", "text": "\ud83d\udd3b\ud83d\udde1\ud83d\udcaa Las compa\u00f1\u00edas el\u00e9ctricas han rechazado las nuevas medidas aprobadas por el Consejo de Ministros para bajar el precio de la luz y han amenazado con cerrar todo el parque nuclear. https://t.co/UzKTnBh6pa v\u00eda @Spanishrevorg", "screen_name": "ElJabato68", "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438548112574976000", "text": "A pesar de todo, se recibe  con tapete rojo.\nEl Gobierno confirma que el Consejo de Ministros condecor\u00f3 a Iv\u00e1n Duque pese a no estar publicado en el BOE https://t.co/y6p3zbyqOn v\u00eda @eldiarioes", "screen_name": "claowill", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438547755639754757", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Freddyvaldivi20", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438547667861348364", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Diegori0S", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438547520947429379", "text": "Sr Prescindente,\nEl mejor consejo que puede tomar es aceptarle la renuncia a sus ministros, renuncie ud tambi\u00e9n y llame a elecciones. Adem\u00e1s, antes de irse mueva los resortes de la justicia para que su jefa termine presa. Si se siente inseguro y deprimido, no llame a Lagomarsino. https://t.co/fbKumY70NT", "screen_name": "marcelosamra", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438547466912210947", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "maputiti", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438547210019475458", "text": "Sr Prescindente,\nEl mejor consejo que puede tomar es aceptarle la renuncia a sus ministros, renuncie ud tambi\u00e9n y llame a elecciones. Adem\u00e1s, antes de irse mueva los resortes de la justicia para que su jefa termine presa. Si se siente inseguro y deprimido, no llame a Lagomarsino. https://t.co/fbKumY70NT", "screen_name": "CanoCanonelida", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438547168181293066", "text": "@alferdez Sr Prescindente,\nEl mejor consejo que puede tomar es aceptarle la renuncia a sus ministros, renuncie ud tambi\u00e9n y llame a elecciones. Adem\u00e1s, antes de irse mueva los resortes de la justicia para que su jefa termine presa. Si se siente inseguro y deprimido, no llame a Lagomarsino.", "screen_name": "DrFreedomRA", "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "language": "es"}
{"id": "1438547063642394628", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "gustavo_an2015", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438547053458698241", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "Jmmurria", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438546948383027204", "text": "@pcmperu Sres del Consejo de ministros cuando se dignaran a ver el caso de los fonavistas o no les interesa, se supone que estamos en un gobierno del pueblo y para el pueblo.", "screen_name": "ArturoLinian", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438546888618385415", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "urrutilaubreaux", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438546872717676555", "text": "El d\u00eda de ayer enviamos la siguiente carta al Rey Felipe de Borb\u00f3n y Grecia, y al Consejo de Ministros del gobierno espa\u00f1ol pidi\u00e9ndoles no condecorar a Duque. #FLMadrid21 #MedallaADuqueUnaVerguenza #NosSiguenMatando #AccionesPorColombia https://t.co/hyxYRIRG9O", "screen_name": "AccionesInt", "retweet_count": 31, "favorite_count": 49, "language": "es"}
{"id": "1438546563362705409", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "levalmac", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438546550788079620", "text": "Sr Prescindente,\nEl mejor consejo que puede tomar es aceptarle la renuncia a sus ministros, renuncie ud tambi\u00e9n y llame a elecciones. Adem\u00e1s, antes de irse mueva los resortes de la justicia para que su jefa termine presa. Si se siente inseguro y deprimido, no llame a Lagomarsino. https://t.co/fbKumY70NT", "screen_name": "DrFreedomRA", "retweet_count": 6, "favorite_count": 16, "language": "es"}
{"id": "1438546422014566406", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "IAyalaSender", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438546272210853890", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "mokik777", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438546051561050119", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "LuisArevaloTapi", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438545783549272067", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "guillermohakim", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438544736432922632", "text": "@carmelodifazio Recuerdan el aeropuerto de barajas..? a pesar de la pausa que introdujeron abogados, ni el asilo ni la pol\u00edtica espa\u00f1ola podr\u00e1 frenar el traslado, ya que en el consejo de ministros del 2020, acordaron en firmar la extradici\u00f3n del &lt;&lt;hombre que sabe demasiado&gt;&gt;, alfred histcotch. https://t.co/IWQKzVwTDe", "screen_name": "docuchita", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438544670448095246", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "zapatillaRojax", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438544358962339849", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "LeoGalloSydney", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438544151184912386", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "kiepja", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438543997937635334", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "cyllan15", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438543908577886213", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "ruedakew", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438543650468859911", "text": "Dimite el secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed tras vinculaci\u00f3n del primer ministro en el magnicidio Jovenel Moise https://t.co/fJ25kpioN1      \u00ba", "screen_name": "belalowell", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438543633561567232", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "NolbertoDiaz", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438543597494800388", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "LadyGorila", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438543562384289795", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "AC_necesitamos", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438543469337849858", "text": "#Internacionales | HAIT\u00cd: Renunci\u00f3 el secretario del Consejo de Ministros en medio de tensi\u00f3n pol\u00edtica\n \u2668 https://t.co/OoPzb8AeDf", "screen_name": "CaraotaDigital", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438543325909471238", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "novitativon", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438543129418817538", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "robertmontalva", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438543091682643968", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "pamefloga", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438542953501372418", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Carlos67360447", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438542858454192138", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "luisrobertocl", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438542743190528004", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "ValeCami2021", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438542566727766021", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "CnSathya", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438542195078975489", "text": "Dimite el secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed tras vinculaci\u00f3n del primer ministro en el magnicidio Jovenel Moise https://t.co/fJ25kpioN1      \u00ba", "screen_name": "la_patilla", "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438542192792985602", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "Adif_es", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438541689216438279", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "elcanallaguti", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438541349263925259", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "mvfmaretaiavia", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438540569400197121", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "erojas46", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438540193926205443", "text": "La Presidencia del Consejo de Ministros (@pcmperu) autoriz\u00f3 el viaje de la comitiva del despacho presidencial que acompa\u00f1ar\u00e1 al mandatario Pedro Castillo en su gira a M\u00e9xico y Estados Unidos. https://t.co/3RnXBaPJze https://t.co/n5vBmOH8oe", "screen_name": "Mari_Ce24", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438540078637268993", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "nosealarry", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438539707521110016", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Marce_up", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438539685446524928", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "fcoandresaz", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438539640861040643", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Andreapy7", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438539574666530820", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "RevistaViaLibre", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438539467124576259", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "IsraelZelaya13", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438538984674713605", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "emilioelmago", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438538972603555849", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "giovannatorresc", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438538887396302854", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Vernica07401640", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438538719787630594", "text": "Junto con el presidente del Consejo de Ministros, Guido Bellido Ugarte, acudimos esta ma\u00f1ana a San Juan de Lurigancho, a fin de supervisar que la empresa Sedapal cumpla con el compromiso de restablecer hoy el servicio de agua potable en ese distrito. https://t.co/AGOKhuATus", "screen_name": "PncVivienda", "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438538141573521413", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "ulriksen_r", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438538123760263173", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "LetIcia62364215", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438537453757947905", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "Desdeelterrao", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438537413266133000", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "LeslieRoyer1", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438537080993366023", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "ananuezhernand1", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438537008402550787", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Miga0001", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438536371162030086", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "PerePauUn2", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438536352736464901", "text": "P.casado puedes ir desmantelando el consejo de Ministros que ten\u00edas pensado, te vienes arriba con facilidad y nos queda Gobierno PSOE para rato\u2026. Rel\u00e1jate y si\u00e9ntate a esperar, mientras tanto podr\u00edas cambiar el rumbo y ejercer una oposici\u00f3n responsable y con sentido de Estado https://t.co/mlCKjXpszo", "screen_name": "Victori73155175", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438536347648679936", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "PSCpolmunicip", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438535777391157248", "text": "Renuncia secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed.\n\n#LaPatriaSeDefiende \n\nLEER M\u00c1S: https://t.co/jj0aM2Qll0 https://t.co/EwBEROJ5nq", "screen_name": "lluviasi12", "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438535536684240904", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "angel_hackers", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438535081975500806", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "AEEPA1", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438534912911499272", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "freddypatri", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438534836772294662", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "crisgima", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438534827276439559", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "SanLaborda", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438534812571213831", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "morilus", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438534717528227842", "text": "No se pod\u00eda bajar el precio de la luz, pero s\u00ed se puede. Ma\u00f1ana lo aprobar\u00e1 el Consejo de Ministros. Sin Unidas Podemos jam\u00e1s el PSOE se hubiese atrevido a mirar de t\u00fa a t\u00fa al oligopolio el\u00e9ctrico e intervenir los beneficios multimillonarios de las el\u00e9ctricas.", "screen_name": "isakzarco", "retweet_count": 690, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438534576712962056", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "JorgeGarLo", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438534435142619136", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "AntonioRufo7", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438534195559739395", "text": "\u2714\ufe0fCuando quer\u00e9is pod\u00e9is!\n\n\u2705 Ley LGTBI pudisteis \n\u2705SMI tambi\u00e9n hab\u00e9is podido\n\u2705Bajar factura de la luz tb\n\nNo queremos excusas, queremos que se escuchen los gritos dentro del Consejo de Ministros desde Andalucia! \n\n@Podemos_AND @PODEMOS @Eselkaos @ionebelarra \n\n#FijezaYa https://t.co/rg4B2kr7c2", "screen_name": "CAEPAT", "retweet_count": 80, "favorite_count": 76, "language": "es"}
{"id": "1438534087812259841", "text": "\u00a1No hay nada como un gobierno neutralizando a todo los cuervos en el horizonte!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\"El Gobierno cuenta con el respaldo de la Comisi\u00f3n Europea al esperado\u00a0plan de choque aprobado este martes por el Consejo de Ministros para abaratar la luz\u00a0y el gas\"  https://t.co/j1MfRhehXF", "screen_name": "ngelaSn65002919", "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438533948288684033", "text": "Iv\u00e1n Duque es responsable de la represi\u00f3n y el asesinato de centenares de l\u00edderes ind\u00edgenas y sociales en Colombia.\nEsta medalla es una verg\u00fcenza y nos hace c\u00f3mplices de sus cr\u00edmenes como pa\u00eds.\nhttps://t.co/xKte3JKX2B", "screen_name": "JosefinaPiron", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438533940667617282", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Ajuson58P", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438533851266048003", "text": "Renuncia secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed https://t.co/idu0h6IQQw", "screen_name": "LibrepensadorII", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438533835877232648", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Iksack_hydrus", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438533810753351681", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "ceferino_valdes", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438533691626635269", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "carmenvalle", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438533581014544384", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "delmardel", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438533486080663559", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "brnalillo", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438533137072631812", "text": "@eldiarioes @inigoaduriz Vaya disgusto, por Dios!! Preparando como estabais el consejo de ministros y os vienen con estas. Se\u00f1or Casado, que no, que de momento le queda mucho para llegar a la Moncloa, salvo que los suyos se lo impidan y no pueda ni presentarse a las elecciones. Que todo puede suceder!!", "screen_name": "MariaPilarAleg4", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438532990917922819", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Philisteo", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438532949583044610", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "luismdel3079", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438532668799467533", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "languedoc17", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438532447524827139", "text": "El secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed, R\u00e9nald Lub\u00e9rice, anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles su dimisi\u00f3n al cargo, en medio de un aumento de las tensiones pol\u00edticas en el seno del Gobierno https://t.co/idu0h6IQQw", "screen_name": "0rlandoAraujo", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438532007341006854", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "FranGacitua2", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438531909760454657", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "acfg74", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438531698757672960", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "MonkeyDSofi", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438531510739644424", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "PSCLH", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438531294858723330", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udfe1\ud83d\udfe3\n\n\u2705Ayer el Consejo de Ministros aprob\u00f3 el Acuerdo por el que se dispone la remisi\u00f3n a las Cortes Generales del Convenio n\u00ba 177 sobre el trabajo a domicilio de #OIT \n\n1\u20e3er paso para su ratificaci\u00f3n \n\n@CCOO @etuc_ces @ituc @CSA_TUCA @FIEL_Chile @ENSColombia @CuestaDuarte https://t.co/HZnDSmrzuC", "screen_name": "SazVirginia", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438530985105182720", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "elenaharry1", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438530926837915654", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "MARYAURE", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438530766334480386", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "astic1960", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438530756276637697", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "zaratus92893473", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438530751595646979", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "SERGIOHERNANCI1", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438530633677033475", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "PROLOSLAGOS", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438530562596212741", "text": "A s\u00f3lo 24 horas de que el primer ministro de #Hait\u00ed, Ariel Henry  despidiera al fiscal  Bed-Ford Claude, en medio de una crisis interna en el Gobierno, el secretario del Consejo de Ministros, Renald Lub\u00e9rice, presenta su renuncia. https://t.co/WIh8gLelzr", "screen_name": "radio580nic", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438530468496936964", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "garca_aa", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438530061951504392", "text": "Aprobado est\u00e1 semana en Consejo de Ministros, mientras la de Huelva  de 10 millones del a\u00f1o 2015 sigue \"missing\". \n\nNo se trata de izquierdas o derechas. Es Por Huelva.\n\n@AytoHuelva @DipuHU @AndaluciaJunta https://t.co/FzRlFBpXeW", "screen_name": "Mister_Beers", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438529979508264961", "text": "Aprobado est\u00e1 semana en Consejo de Ministros, mientras la de Huelva  de 10 millones del a\u00f1o 2015 sigue \"missing\". \n\nNo se trata de izquierdas o derechas. Es Por Huelva.\n\n@AytoHuelva @DipuHU @AndaluciaJunta https://t.co/FzRlFBpXeW", "screen_name": "Dani_DeHuelva", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438529829759066122", "text": "Aprobado est\u00e1 semana en Consejo de Ministros, mientras la de Huelva  de 10 millones del a\u00f1o 2015 sigue \"missing\". \n\nNo se trata de izquierdas o derechas. Es Por Huelva.\n\n@AytoHuelva @DipuHU @AndaluciaJunta https://t.co/FzRlFBpXeW", "screen_name": "Xhuelva1", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438529708870619138", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Torjsu", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438529488460005377", "text": "Renald Lub\u00e9rice secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed renuncia, a solo 24 horas desde q el primer ministro Ariel Henry destituyera al fiscal fiscal Bed-Ford Claude, en medio de la crisis interna en el Gobierno\n\n#AlexPaMexico\n https://t.co/lte8Gj9Xd2 https://t.co/1mNKQ80ZCT", "screen_name": "DracuTuitera", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438529258046074886", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "andrea5432_", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438529254979825664", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "josemportella", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438528960162373632", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "p4nch4dr4g0nfly", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438528857322049540", "text": "El presidente Pedro Castillo lidera la sesi\u00f3n del Consejo de Ministros, en Palacio de Gobierno.\n\nEn la sesi\u00f3n, se tratan los avances en cada sector y se articulan nuevas acciones para continuar con el impulso del desarrollo del pa\u00eds. https://t.co/4sBGhh1x4l", "screen_name": "elestigmadecain", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438528477733531648", "text": "@alitasdetofu @elmundoes A ver si es verdad que se ponen a investigar al m\u00e1ximo responsable de las residencias de TODA Espa\u00f1a: Pablo Iglesias \u00bfO es que era tertuliano en el Consejo de Ministros?", "screen_name": "tejeleit", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438527961943138304", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "socialistes_cat", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438527659537932297", "text": "@carmelodifazio Recuerdan el aeropuerto de barajas..? a pesar de la pausa que introdujeron abogados, ni el asilo ni la pol\u00edtica espa\u00f1ola podr\u00e1 frenar el traslado, ya que en el consejo de ministros del 2020, acordaron en firmar la extradici\u00f3n del &lt;&lt;hombre que sabe demasiado&gt;&gt;, alfred histcotch. https://t.co/IWQKzVwTDe", "screen_name": "popolvuh80", "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438527594023030791", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "JosmarRa", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438527333963493381", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "raul_morales", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438527155772792834", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "PC_JAL", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438526881834278912", "text": "Desde @TISpain queremos conocer el estado de ambos proyectos y la fecha estimada de su aprobaci\u00f3n por parte del Gobierno de Espa\u00f1a en el Consejo de Ministros, para su posterior tramitaci\u00f3n legislativa. @desdelamoncloa (3/4)", "screen_name": "TISpain", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438526835948617736", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "CarmenAntequera", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438526636891250694", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "marielepacheco", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438526594298130432", "text": "@ArgenidaRomero El de la foto no es el ex jefe Fiscal\u00eda de Puerto Pr\u00edncipe, Bed- Ford Claude. El es ex Secretario del Consejo de Ministros, Renald  Lub\u00e9rice que fue nombrado por el Presidente Jovenel Moise; fue destituido esta semana por el primer ministro.", "screen_name": "GetroPlacide", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438526316668542978", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "bettyflopy", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438526127828611082", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Maxi80728380", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438526040406732802", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "GeographerDC", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438525926736809985", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "devilapurau", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438525764517957634", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "sanz62_", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438525628618248193", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "cmpsk8", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438525215361875970", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "LucenaSilvia", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438525200312586244", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "axioma1", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438525070138302466", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "Nacha_Rosa", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438524934419095553", "text": "Sigue la tensi\u00f3n en Hait\u00ed: renunci\u00f3 el titular del Consejo de Ministros y acus\u00f3 al Primer Ministro de no \u201ccolaborar con la Justicia\u201d https://t.co/ZC1Gvhl4hy", "screen_name": "VecinaC", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438524515550629888", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "rudyantonic", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438524482558251008", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "mi2023pf", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438524431870038026", "text": "\u00daltimas noticias sobre el Consejo de Ministros, en directo | El precio de la luz rompe todos los r\u00e9cords: 172,78 euros por megavatio hora https://t.co/NBsS5zsGFW v\u00eda @el_pais", "screen_name": "luisfelipemala8", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438524404514754575", "text": "@rmunda NO+ Consejo de Ministros y a reformular la Institucionalidad Medio Ambiental.", "screen_name": "mi2023pf", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438524366829019139", "text": "Sigue la tensi\u00f3n en Hait\u00ed: renunci\u00f3 el titular del Consejo de Ministros y acus\u00f3 al Primer Ministro de no \u201ccolaborar con la Justicia\u201d https://t.co/ZC1Gvhl4hy", "screen_name": "rocio_union", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438524043569741836", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "LuzAlfa03225036", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438523821720580096", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "rdariovalerius", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438523734613053442", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "PedroJaque23", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438523608301592582", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Pablonortino", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438523588768780293", "text": "@SkolenGC @AUGC_Comunica @europapress Se est\u00e1 pendiente de si supera el tr\u00e1mite del Consejo de Estado y se pasa a Consejo de Ministros para su aprobaci\u00f3n.\nEl gobierno, lo ha elevado en tr\u00e1mite de urgencia con la intenci\u00f3n de que se aplique el nuevo RD a los aspirantes.\nSi no se aprueba a tiempo, aplicaran antiguo", "screen_name": "augc_juridico", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438523210073612288", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "Rafa_eltorete", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438523178142343169", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "VCOsores", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438522945966690305", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "ElQeno", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438522884259934215", "text": "@rmunda NO+ Consejo de Ministros y a reformular la Institucionalidad Medio Ambiental.", "screen_name": "ElyRCanio", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438522864630566918", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "ElyRCanio", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438522677405224972", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "Tecnoestresado", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438522419656871936", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "rutatransporte", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438522379442008067", "text": "Sigue la tensi\u00f3n en Hait\u00ed: renunci\u00f3 el titular del Consejo de Ministros y acus\u00f3 al Primer Ministro de no \u201ccolaborar con la Justicia\u201d https://t.co/ZC1Gvhl4hy", "screen_name": "vitocanoro", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438522229965348864", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "lepatric1", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438522206259073029", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Averquepasa10", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438521681492860938", "text": "#EsNoticia \n\nRenuncia secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed a solo 24 horas desde que el primer ministro Ariel Henry destituyera al fiscal fiscal Bed-Ford Claude, en medio de la crisis interna en el Gobierno haitiano.\n\n https://t.co/o3psJ3FE4D\n\n#LaPatriaSeDefiende https://t.co/fQeGmtMtSh", "screen_name": "Gabriel32929643", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438521325484589062", "text": "@acualor A ver que levante la mano qui\u00e9n del consejo de ministros/as/es ha sido el causante de la esupidez del d\u00eda... Seguro que hasta le dan un plus\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "screen_name": "becla1964", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438520731571130368", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "vic_hume", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438520550331076616", "text": "Renuncia secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed https://t.co/idu0h6IQQw", "screen_name": "radiofeyalegria", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438520049816387586", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "937908Mcm", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438519940970004493", "text": "#EsNoticia \n\nRenuncia secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed a solo 24 horas desde que el primer ministro Ariel Henry destituyera al fiscal fiscal Bed-Ford Claude, en medio de la crisis interna en el Gobierno haitiano.\n\n https://t.co/o3psJ3FE4D\n\n#LaPatriaSeDefiende https://t.co/fQeGmtMtSh", "screen_name": "JorgePsuvR", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438519589273407502", "text": "Sigue la tensi\u00f3n en Hait\u00ed: renunci\u00f3 el titular del Consejo de Ministros y acus\u00f3 al Primer Ministro de no \u201ccolaborar con la Justicia\u201d https://t.co/ZC1Gvhl4hy", "screen_name": "jrd0360", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438519369798012945", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "VEducador", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438519019141623808", "text": "No se pod\u00eda bajar el precio de la luz, pero s\u00ed se puede. Ma\u00f1ana lo aprobar\u00e1 el Consejo de Ministros. Sin Unidas Podemos jam\u00e1s el PSOE se hubiese atrevido a mirar de t\u00fa a t\u00fa al oligopolio el\u00e9ctrico e intervenir los beneficios multimillonarios de las el\u00e9ctricas.", "screen_name": "ponientecordoba", "retweet_count": 690, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438518838912380929", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "PPitune", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438518820482682892", "text": "Y dada la actitud actual del presidente Castillo, junto con su gabinete y a esto sumarle el maltrato a la prensa, el no informar los acuerdos del consejo de ministros cada semana e ignorar a la gente de a pie como lo hizo el se\u00f1or Bellido ante una madre de familia porque reclamar", "screen_name": "STV_PERU", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438518343401492488", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "lavosqui", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438518237495369728", "text": "El aviso de Iglesias: Ayuso puede gobernar Espa\u00f1a \u00aby sentar a Vox en el Consejo de Ministros\u00bb https://t.co/8L4md7260x a trav\u00e9s de @Spanishrevorg", "screen_name": "RosiTzu", "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438517723441500161", "text": "La Empresa Laboratorios AICA, el Centro d Inmunoensayo y el Centro d Neurociencias d #Cuba, integrantes deBioCubaFarma, recibieron la categor\u00eda d Empresa d Alta Tecnolog\u00eda, aprobada por el Consejo de Ministros. Muchas Felicidades.\n#Cuba #UJC #PonleCoraz\u00f3n @aylinalvarezG https://t.co/pZRWgpIWNv", "screen_name": "Roberto54739987", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438517699462647810", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "JACN1961", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438517560715055104", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "_PaolaMunoz_", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438517240911982600", "text": "Sigue la tensi\u00f3n en Hait\u00ed: renunci\u00f3 el titular del Consejo de Ministros y acus\u00f3 al Primer Ministro de no \u201ccolaborar con la Justicia\u201d https://t.co/ZC1Gvhl4hy", "screen_name": "BrujeriaV", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438517231680299009", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "m_lorca", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438516823570280451", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "Roberto_R_R", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438516789994868744", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "Evaalejandria1", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438516570863534090", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "J8581M", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438516342844366854", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "DoradoAlex", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438516328311050241", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | El precio de la luz rompe todos los r\u00e9cords: 172,78 euros por megavatio hora. Son m\u00e1s de 19 euros de subida en un solo d\u00eda https://t.co/Uyz6Bkiz5W https://t.co/PugscmqJQq", "screen_name": "LGarballo", "retweet_count": 2463, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438515891533058058", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "SEREIRIS", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438515784246906896", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Samanthagha", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438515655376965638", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "adrian1062", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438515561705574400", "text": "\ud83d\udc65 All\u00ed se trabajaron distintos temas de gesti\u00f3n proyectados por Nicol\u00e1s Trotta junto a las ministras y los ministros de Educaci\u00f3n, de las 24 jurisdicciones \nhttps://t.co/euvD9Ue8gK\n.\n#asamblea #consejofederaldeeducacion #comunidadeducativa #educacion #escuelas #docentes https://t.co/5bkJ02JF7y", "screen_name": "GacetaEduc_Info", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438515560107556865", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "jorgequer", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438515518952984585", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "Renfe", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438515411834654725", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "floridoracevedo", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438515369568661504", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Raincai", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438515262676815883", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "starbuck1127", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438515262240608264", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "isidrobarqueros", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438515252132339717", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "loretay", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438515101049360388", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Mariaro21331656", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438515026336178189", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "Francis08653864", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438514890767958023", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "mitmagob", "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438514865153314836", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "unendomo", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438514720479141900", "text": "Llevaremos al Consejo de Ministros la nueva Ley de Movilidad Sostenible y Financiaci\u00f3n del Transporte, antes de que finalice el a\u00f1o.\n\nLa sostenibilidad, la descarbonizaci\u00f3n y la digitalizaci\u00f3n son claves para afrontar los grandes retos del futuro. https://t.co/6CHK0QyEFo", "screen_name": "raquelsjimenez", "retweet_count": 69, "favorite_count": 162, "language": "es"}
{"id": "1438514710849077248", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Amparo_Bravo", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438514457991208974", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "cristpherdaniel", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438514431701307395", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "bioapicultor", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438514088758312967", "text": "La historia de c\u00f3mo Manuel Contreras y la DINA manipularon al Poder Judicial chileno: Escribi\u00f3 \u00f3rdenes a la Corte Suprema, a los ministros del r\u00e9gimen, a Gendarmer\u00eda, al Consejo de Defensa del Estado, a Canciller\u00eda y Defensa https://t.co/6SAt8TUJk6 https://t.co/JsQl9T4Gg5", "screen_name": "OscarOrnana", "retweet_count": 46, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438513990011740167", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "ivanturmero", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438513903512653832", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "vera_nito", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438513809593749509", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "wizagp", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438513728140431365", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "NinaGonzlezF", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438513712093032450", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "D_ParaChile", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438513383846780932", "text": "@pcmperu Sres del Consejo de ministros cuando se dignaran a ver el caso de los fonavistas o no les interesa, se supone que estamos en un gobierno del pueblo y para el pueblo.", "screen_name": "lizardo_loayza", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438513371679059987", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "GatoRandiano", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438512794593234947", "text": "A s\u00f3lo 24 horas de que el primer ministro de #Hait\u00ed, Ariel Henry  despidiera al fiscal  Bed-Ford Claude, en medio de una crisis interna en el Gobierno, el secretario del Consejo de Ministros, Renald Lub\u00e9rice, presenta su renuncia. https://t.co/ndnI9SjDf7", "screen_name": "radio580nic", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438511900090716165", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "exequiel877", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438511851092905999", "text": "El problema del homenaje a Henri Parot es que a medio Consejo de Ministros le gustar\u00eda ir.", "screen_name": "666sitanimulli", "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "language": "es"}
{"id": "1438510291906486276", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "vhtoto20", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438509897600045062", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "german_arqtalca", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438509672386887685", "text": "Renuncia secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed.\n\n#LaPatriaSeDefiende \n\nLEER M\u00c1S: https://t.co/jj0aM2Qll0 https://t.co/EwBEROJ5nq", "screen_name": "Sharitin9", "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438509637871943681", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "pia96016531", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438509548071841799", "text": "Gran encuentro que saludo de ambas damas y gran decisi\u00f3n de @LourdesFloresN. Me encantar\u00eda verla al frente de un Consejo de Ministros porque es una gran mujer de alt\u00edsima preparaci\u00f3n. Pero es otro el momento. La felicito. https://t.co/FOYpkxXecG", "screen_name": "jtafur179", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438508631830368257", "text": "Renald Lub\u00e9rice secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed renuncia, a solo 24 horas desde q el primer ministro Ariel Henry destituyera al fiscal fiscal Bed-Ford Claude, en medio de la crisis interna en el Gobierno\n\n#AlexPaMexico\n https://t.co/lte8Gj9Xd2 https://t.co/1mNKQ80ZCT", "screen_name": "Rebelde_Chavist", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438508357086711819", "text": "\"No sabr\u00eda mantenerme bajo la direcci\u00f3n de una persona nombrada por Jovenel Moise, acusada de su asesinato, que no entiende de cooperar con la justicia y busca, al contrario, por todos los medios, obstruirla\" https://t.co/idu0h6IQQw", "screen_name": "radiofeyalegria", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438508253936189455", "text": "El P\u00e1nico aumenta en miraflores, nada salvara al pollo de su extradici\u00f3n, ni su asilo pedido anteriormente, ni el poder pol\u00edtico, podr\u00e1 retrasar  ya que el consejo de ministros acord\u00f3 en el 2020 firmar el acuerdo de extradici\u00f3n.", "screen_name": "fuertealocha", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438507989917339651", "text": "Aprobado est\u00e1 semana en Consejo de Ministros, mientras la de Huelva  de 10 millones del a\u00f1o 2015 sigue \"missing\". \n\nNo se trata de izquierdas o derechas. Es Por Huelva.\n\n@AytoHuelva @DipuHU @AndaluciaJunta https://t.co/FzRlFBpXeW", "screen_name": "Joakindelatorre", "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438507863324823552", "text": "Dimite el secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed tras vinculaci\u00f3n del primer ministro en el magnicidio Jovenel Moise https://t.co/fJ25kpioN1      *", "screen_name": "karlina1985", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438507676036517892", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "jamonsuelo", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438507615122644998", "text": "El secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed, R\u00e9nald Lub\u00e9rice, anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles su dimisi\u00f3n al cargo, en medio de un aumento de las tensiones pol\u00edticas en el seno del Gobierno https://t.co/idu0h6IQQw", "screen_name": "segarraeduardo5", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438507385039982597", "text": "El secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed, R\u00e9nald Lub\u00e9rice, anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles su dimisi\u00f3n al cargo, en medio de un aumento de las tensiones pol\u00edticas en el seno del Gobierno https://t.co/idu0h6IQQw", "screen_name": "radiofeyalegria", "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438505767158439945", "text": "Agradecido del Consejo Municipal de @CityofNewarkNJ, y de su Presidenta Mildred C. Crump, por este reconocimiento, el cual me sigue comprometiendo a trabajar por un mejor pa\u00eds. El mismo, se dio en el marco del encuentro con la Coalici\u00f3n Latina de Pastores y Ministros de Newark. https://t.co/jFZ6kjvRw0", "screen_name": "MirnaGo64708558", "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438504251639013382", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "jpekita", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438504140238299137", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "RaulNovaRomero2", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438503979743285248", "text": "Co\u00f1o, se dan cuenta ahora. Cuando iban (y van) otros no era problema, verdad? \nY lo de irse directo del Consejo de Ministros al Consejo de Administraci\u00f3n de una el\u00e9ctrica tampoco, no?\n\nhttps://t.co/f9SwP4flez", "screen_name": "guille2702", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438503953398829060", "text": "#Internacionales | HAIT\u00cd: Renunci\u00f3 el secretario del Consejo de Ministros en medio de tensi\u00f3n pol\u00edtica\n \ud83d\udd30 https://t.co/OoPzb8iDeF", "screen_name": "CaraotaDigital", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438503745835323392", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "HPonceM", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438503624720535558", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "eugepelusa", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438503495506685963", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "J_IgnacioR", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438503172163588101", "text": "Un consejo para funcionarios de segundas, terceras y cuartas l\u00edneas del Ejecutivo. Dejen de agradar a ministros, secretarios y a los mismos de siempre. Comiencen a proponer acciones para re conquistar al pueblo y recuperar un poco de representatividad.", "screen_name": "elnidoprod19", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438503142396624907", "text": "@pablocast13 A @sanchezcastejon solo le reciben as\u00ed en su consejo de ministros.", "screen_name": "Juan03105", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438503068987887633", "text": "Un consejo para funcionarios de segundas, terceras y cuartas l\u00edneas del Ejecutivo. Dejen de agradar a ministros, secretarios y a los mismos de siempre. Comiencen a proponer acciones para re conquistar al pueblo y recuperar un poco de representatividad.", "screen_name": "patmalanca", "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "language": "es"}
{"id": "1438502594637221896", "text": "@Claumar41 Bueno, Casado ha perdido cuatro elecciones seguidas y ha dicho que est\u00e1 preparando sus consejos de ministros\nhttps://t.co/mkELaLWDbT", "screen_name": "payaaaaaso", "retweet_count": 0, "favorite_count": 19, "language": "es"}
{"id": "1438502586319994882", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "Italo408165291", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438502180051251205", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "nlferrer", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438501954901008385", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "CaritOnasis", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438501917588529152", "text": "@alitasdetofu @elmundoes A ver si es verdad que se ponen a investigar al m\u00e1ximo responsable de las residencias de TODA Espa\u00f1a: Pablo Iglesias \u00bfO es que era tertuliano en el Consejo de Ministros?", "screen_name": "BizcaLey", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438501682833289221", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "CarmenZapataD", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438501410031558663", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "twingilu", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438501296399523841", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Apoliticaypunto", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438501260731170828", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "cococontre", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438501178736713731", "text": "@EAristeguieta En Espa\u00f1a hay un Estado de Derecho. Ya el a\u00f1o pasado el Consejo de Ministros aprob\u00f3 la extradici\u00f3n. Al resolver lo de la solicitud de asilo lo extraditan.", "screen_name": "epphm", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438501142187724806", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "HugoempMp", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438500894555840519", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "MariaSchuffene1", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438500591941074944", "text": "\u201cHab\u00edamos asumido resignados que la pol\u00edtica es espect\u00e1culo. Ahora ya sabemos que algunos se sienten igual en el Consejo de Ministros que en los sillones de un plat\u00f3. Quiz\u00e1 por eso nos va como nos va\u201d\n\nDe Eduardo \u00c1lvarez: https://t.co/sdd6bPcwlA", "screen_name": "manuelvergara62", "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438500264340647940", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "csanchep", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438500091497639942", "text": "En 2020, el Consejo de Ministros aprob\u00f3 la entrega a las autoridades estadounidenses, aunque en ese momento el exgeneral ya se encontraba en paradero desconocido. Su estad\u00eda en Madrid ser\u00e1 muy breve!", "screen_name": "angelzamora", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438499337600999426", "text": "@eldiarioes @inigoaduriz Co\u00f1o estaban ya preparando el Consejo de ministros.... \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d Q estacazo se han pegado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02que rid\u00edculos \ud83d\ude01", "screen_name": "peluxsalva", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438499267044278272", "text": "Por cuarta semana consecutiva, la PCM informa que no se convocar\u00e1 a conferencia de prensa. Una vez m\u00e1s no sabremos cu\u00e1les son los acuerdos aprobados en la sesi\u00f3n del Consejo de Ministros.", "screen_name": "luis20060297", "retweet_count": 63, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438499180176084993", "text": "Iglesias ve a Ayuso moviendo la silla a Casado y sentando a Vox en el Consejo de Ministros https://t.co/Tsdf5ARIRe https://t.co/BbH33P32Nw", "screen_name": "mediatize_info", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438499001213411328", "text": "\u00bfAlg\u00fan inocente que se crea algo de Tezanos fiel y sumiso servidor con su poco cre\u00edble CIS del menos a\u00fan cre\u00edble @PSOE?\nCon esta encuesta, que habr\u00e1 sido redactada en Consejo de Ministros, \u00bfNOS TOMAN POR GILIPOLLAS el @PSOE y @PODEMOS? https://t.co/LWMGgGihTM", "screen_name": "Leia09846414", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438498861161463811", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "elricopachanga", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438498687932530702", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "adrianchilean", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438498684166045699", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "pa_tc", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438498656865325061", "text": "\u00bfAlg\u00fan inocente que se crea algo de Tezanos fiel y sumiso servidor con su poco cre\u00edble CIS del menos a\u00fan cre\u00edble @PSOE?\nCon esta encuesta, que habr\u00e1 sido redactada en Consejo de Ministros, \u00bfNOS TOMAN POR GILIPOLLAS el @PSOE y @PODEMOS? https://t.co/LWMGgGihTM", "screen_name": "jmpugae", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438498611973685248", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "VALDEGO1", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438498488090718215", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "williamsqueza13", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438497982714769416", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Enzo36913902", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438497947914747908", "text": "Por cuarta semana consecutiva, la PCM informa que no se convocar\u00e1 a conferencia de prensa. Una vez m\u00e1s no sabremos cu\u00e1les son los acuerdos aprobados en la sesi\u00f3n del Consejo de Ministros.", "screen_name": "RocioA22514781", "retweet_count": 63, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438497660063813634", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "marduk735", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438497628057063432", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Rancagua_DGT", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438497598894137348", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Hija_De_Satanas", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438497539016253450", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "MagalymmrgMaria", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438497344593477637", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Alepoints", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438497206235906051", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "__________Carol", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438496982658600961", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "TapiaMt", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438496900488077317", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "empujandochile", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438496763657158664", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "thefastnbulbous", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438496631322779650", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "puertajunta", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438496455728279552", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "LoretoLoretogr", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438496398081675267", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Naid_28", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438496012394401795", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "jaimeba_za", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438495928047054849", "text": "Por cuarta semana consecutiva, la PCM informa que no se convocar\u00e1 a conferencia de prensa. Una vez m\u00e1s no sabremos cu\u00e1les son los acuerdos aprobados en la sesi\u00f3n del Consejo de Ministros.", "screen_name": "WonderFla", "retweet_count": 63, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438495877027479554", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "CKollaking", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438495646906925064", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "oherrerag", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438495609917485057", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "AndreaPlaza_A", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438495554171031567", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "DiosPajarita", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438495471450918915", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "malva_visca", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438495273844715521", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "hopedanyela", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438495252680167433", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "JPABLOXXI", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438495232367206400", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "jmadariagaf", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438495106202472453", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "juliotoror", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438495045645111304", "text": "@porquetendencia Es un esc\u00e1ndalo el consejo ahora mismo, se le van todos los ministros a Kicillof y no se la aguantan. Si ganaban seguro se quedaban aunque hicieran las cosas mal, parece que esto es un juego para ellos. Como lo ven a Battaglia de Ministro de Vivienda? https://t.co/3IQnMRrLiy", "screen_name": "contrerasmauri9", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438494954565812226", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "titinchago", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438494408572350475", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "carlamariaperu1", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438494301734985728", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "guchicg", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438494268268613633", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "ale_jan_dra1970", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438494253932494849", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "Jesi40341829", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438494060323426306", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "gabyqa06", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438493933915549706", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "carmen_borbaran", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438493920510480389", "text": "a del PCM Guido Bellido,empe\u00f1ado en una amenaza est\u00fapida contra la congresista Chirinos.El Presidente del Consejo de Ministros debe tender puentes de entendimiento y no enredarse en peleas est\u00fapidas en lugar de pedir disculpas,con lo q hubiera podido cortar el asunto.(Hilo 2/2)", "screen_name": "romerocaroperu", "retweet_count": 21, "favorite_count": 51, "language": "es"}
{"id": "1438493765497499650", "text": "#EsNoticia \n\nRenuncia secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed a solo 24 horas desde que el primer ministro Ariel Henry destituyera al fiscal fiscal Bed-Ford Claude, en medio de la crisis interna en el Gobierno haitiano.\n\n https://t.co/o3psJ3FE4D\n\n#LaPatriaSeDefiende https://t.co/fQeGmtMtSh", "screen_name": "MonikaLicea", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438493667719778313", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "marylen61", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438493603052064774", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "EstaSucediendu", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438493394507075586", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "CieloAustralCoq", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438493318703427594", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "FundadrHumberto", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438493169897848834", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "mirnoka63", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438492991870717962", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "RGVRT2", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438492399483895815", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "FLagos_Neumann", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438492155488657420", "text": "Las nuevas autoridades liderar\u00e1n:\n- El MIES\n- El Ministerio de agricultura\n- El Consejo Directivo del IESS\n\nhttps://t.co/r6VKvgOm41", "screen_name": "ManabiEresTu", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438491984390393861", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "carlos47792127", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438491775849611264", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "jano_accent98", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438491756178386954", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "jpcasalda", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438491609591595013", "text": "Las nuevas autoridades liderar\u00e1n:\n- El MIES\n- El Ministerio de agricultura\n- El Consejo Directivo del IESS\n\nhttps://t.co/r6VKvgOm41", "screen_name": "GKecuador", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438491401734524934", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "pepechacarero", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438490932232560648", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Tracy_A_", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438490931100102656", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Msperiodista", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438490905942577164", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Mixelitof", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438490772609933316", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "jano_im", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438490659850268672", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "sarasalinasv", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438490609032040450", "text": "@EAristeguieta En Espa\u00f1a hay un Estado de Derecho. Ya el a\u00f1o pasado el Consejo de Ministros aprob\u00f3 la extradici\u00f3n. Al resolver lo de la solicitud de asilo lo extraditan.", "screen_name": "fernandogerbasi", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438490581232230404", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "herviazamudio", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438490525942927366", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "miquecienfuegos", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438490417633300480", "text": "La Presidencia del Consejo de Ministros (@pcmperu) autoriz\u00f3 el viaje de la comitiva del despacho presidencial que acompa\u00f1ar\u00e1 al mandatario Pedro Castillo en su gira a M\u00e9xico y Estados Unidos. https://t.co/3RnXBaPJze https://t.co/n5vBmOH8oe", "screen_name": "Agencia_Andina", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438490413283827720", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "reta66", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438490277786882051", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "ZurdaRoja1312", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438490276360859648", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "castle_paola", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438490215300091909", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "hiramluzio", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438490039835582477", "text": "Renuncia secretario general de Consejo de Ministros de #Hait\u00ed\ud83c\udded\ud83c\uddf9 \n\n\ud83e\uddd0V\u00e9alo en #PrensaLatina \n\ud83c\udf10 https://t.co/U9Fdh5IVKs https://t.co/JjPP6EarJj", "screen_name": "jorgepetinaud1", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438489866782875651", "text": "#Internacionales | HAIT\u00cd: Renunci\u00f3 el secretario del Consejo de Ministros en medio de tensi\u00f3n pol\u00edtica\n \ud83d\uddde https://t.co/OoPzb8AeDf", "screen_name": "CaraotaDigital", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438489715162951680", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "zarkoyacsich", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438489268356272128", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "norasansur62", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438489174500315139", "text": "El acuerdo que subir\u00e1 15 euros al mes el salario m\u00ednimo desde el 1 de septiembre ser\u00e1 sometido a audiencia p\u00fablica antes de llegar al Consejo de Ministros https://t.co/A8S4wnuYbp Informa @Ruiz_Noticias", "screen_name": "La_SER", "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "language": "es"}
{"id": "1438488747180535810", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Mala_Leche_", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438488696970383363", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "lkrovill", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438488511326396423", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "RodrigoOrtegaA9", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438488306510143488", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "MarcelaSteMarie", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438488213249789958", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "lorespigan", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438488195008761858", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Weichafe12", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438488029920890889", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "jmunc1974", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438487968679870466", "text": "\ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1\nEl Consejo de ministros ha aprobado un plan de choque para reducir el impacto y el precio de la #luz sobre los consumidores \n\ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1\n#S\u00edSePuedeBajarLaLuz https://t.co/EhhEyAMA2c", "screen_name": "joangaher", "retweet_count": 23, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438487938703167492", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "armando_leoncio", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438487927697416201", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "vivigutier", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438487818544816128", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "otra_vanessa", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438487729071960073", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "BessyChilena", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438487660209872900", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "LpezN", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438487613908742148", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "matisanbe", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438487328826273798", "text": "@JorgeGi98974355 @UnionOficiales @Andaya2604 Tal vez, pero ya hab\u00edan pasado veinte y pico a\u00f1os. La Lola ( \"que luego bebe vino de mi Copa\") se sentaba con \u00e9l en el Consejo de Ministros despu\u00e9s de llamarlo maricon delante de los Mandos Policiales y no importaba, seg\u00fan testigos.", "screen_name": "JorgeGi98974355", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438487228544655364", "text": "@JorgeGi98974355 @UnionOficiales @Andaya2604 Tal vez, pero ya hab\u00edan pasado veinte y pico a\u00f1os. La Lola ( \"que luego bebe vino de mi Copa\") se sentaba con \u00e9l en el Consejo de Ministros despu\u00e9s de llamarlo maricon delante de los Mandos Policiales y no importaba, seg\u00fan testigos.", "screen_name": "elcoreano441", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438487203294978056", "text": "Ma\u00f1ana en el Consejo de Ministros aprobaremos un conjunto de medidas para regular el mercado energ\u00e9tico y restringir los beneficios extraordinarios del oligopolio. Las familias trabajadoras estar\u00e1n mucho m\u00e1s protegidas y bajar\u00e1 la factura de la luz.", "screen_name": "antonovas", "retweet_count": 1260, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438487201667497986", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "10Octubre2009", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438487194960809985", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "rottwailer1990", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438487167593066502", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "pierinalandaeta", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438486828567384073", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "sebastian_gray", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438486759084597248", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "soylaratita", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438486727992152064", "text": "\"El Consejo de Ministros aprob\u00f3 en julio un texto que anunci\u00f3 como abolicionista, con la incorporaci\u00f3n de medidas que, en la pr\u00e1ctica, funcionan para perseguir la prostituci\u00f3n y que impactar\u00eda negativamente sobre las mujeres que la ejercen\". https://t.co/IQLOtGRIpj", "screen_name": "ProstitutasSev", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438486397309042692", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "susanaconcha1", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438486310755385345", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Cristin85243328", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438486249912815616", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "GricelTango", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438486195084873732", "text": "@rmunda NO+ Consejo de Ministros y a reformular la Institucionalidad Medio Ambiental.", "screen_name": "angiesaavedrag", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438486130001862667", "text": "El Consejo de Ministros ratifica la primera norma internacional sobre acoso laboral https://t.co/NwJYs3LOFl #acoso #trabajo #Psicolog\u00eda #RRHH https://t.co/4Jb4wsnJti", "screen_name": "PsicologaDeport", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438486125451034633", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "elciradearica", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438485993364115458", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "antoniachinita", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438485922157322243", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "parchecurita1", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438485753919680520", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "ribago", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438485613985021959", "text": "@rmunda NO+ Consejo de Ministros y a reformular la Institucionalidad Medio Ambiental.", "screen_name": "ribago", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438485600303259653", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "nabiki_aprueba", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438485409168773121", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "EstallidoTw", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438485296191004679", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "reinaldo__rr", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438485130692157440", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "ZETARO", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438485068553543688", "text": "Consejo de Ministros posterg\u00f3 discutir sobre restos de Abimael Guzm\u00e1n, seg\u00fan ministro de Cultura https://t.co/KJBH6sZsLF", "screen_name": "Partido_Feliz", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438485034994896914", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "SofiaSofa4", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438484900995342339", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "SebaDepolo", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438484500443451396", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "rickbuzz81", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438484452162801668", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "JazzWo0lf", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438484432013381637", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "BetoOrozco46", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438484355647672327", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "CarlZapat69", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438483559761784839", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "OrielGomez11", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438483135386226695", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "andreazamora6", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438482962585161734", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "rodaedo", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438482955261861893", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Carolin97700677", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438482934231715844", "text": "PARCHE ?\nAnuncio de las medidas para rebajar el coste de la factura el\u00e9ctrica que fueron aprobadas en Consejo de Ministros el pasado martes no ha dejado indiferente a nadie. Insuficiente para unos y un parche, populista o de dudosa legalidad para otros - https://t.co/TEGphiJD04", "screen_name": "RADIOPICA", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438482918637281281", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "kekodamian2018", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438482902162067473", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "JBCAMP30N", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438482830267502599", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "D4ngl1ngM4n", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438482720007540739", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "JuliaRo76844508", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438482595994644484", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "EmmaMaldonado12", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438482561412616201", "text": "#EsNoticia \n\nRenuncia secretario del Consejo de Ministros de Hait\u00ed a solo 24 horas desde que el primer ministro Ariel Henry destituyera al fiscal fiscal Bed-Ford Claude, en medio de la crisis interna en el Gobierno haitiano.\n\n https://t.co/o3psJ3FE4D\n\n#LaPatriaSeDefiende https://t.co/fQeGmtMtSh", "screen_name": "MarciAlix84", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438482495369056258", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "GladysPeaGalla3", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438482476129783809", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "cristiansalga20", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438482417489219593", "text": "\u201cHab\u00edamos asumido resignados que la pol\u00edtica es espect\u00e1culo. Ahora ya sabemos que algunos se sienten igual en el Consejo de Ministros que en los sillones de un plat\u00f3. Quiz\u00e1 por eso nos va como nos va\u201d\n\nDe Eduardo \u00c1lvarez: https://t.co/sdd6bPcwlA", "screen_name": "iarceg", "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438482298920480774", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "cododegato", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438481681334349827", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "sca2684", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438481615739568131", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "rhcp_nico", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438481547821297664", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Emilian80249953", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438481532910505984", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "GmailMariaelena", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438481417617485829", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "lapenaloza58", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438481259110576134", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Pamquir", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438481018214916098", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Cachaipoesia", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438480842096054274", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "PCampos3250", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438480833925505024", "text": "Agradecido del Consejo Municipal de @CityofNewarkNJ, y de su Presidenta Mildred C. Crump, por este reconocimiento, el cual me sigue comprometiendo a trabajar por un mejor pa\u00eds. El mismo, se dio en el marco del encuentro con la Coalici\u00f3n Latina de Pastores y Ministros de Newark. https://t.co/jFZ6kjvRw0", "screen_name": "rolando_urena", "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438480826992373766", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "jesteban_op", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438480686206365702", "text": "Ma\u00f1ana en el Consejo de Ministros aprobaremos un conjunto de medidas para regular el mercado energ\u00e9tico y restringir los beneficios extraordinarios del oligopolio. Las familias trabajadoras estar\u00e1n mucho m\u00e1s protegidas y bajar\u00e1 la factura de la luz.", "screen_name": "espluguesencomu", "retweet_count": 1260, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438480357385506826", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "odelsola", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438480308823863300", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "fae_sur", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438480287483133955", "text": "El anuncio de las medidas para rebajar el coste de la factura el\u00e9ctrica que fueron aprobadas en Consejo de Ministros el pasado martes no ha dejado indiferente a nadie. Insuficiente para unos y un parche, populista o de dudosa legalidad para otros.\nhttps://t.co/GCyHrsVdUq", "screen_name": "ElSalto_Rioja", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438480229996109827", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "victorbrav", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438480202053656581", "text": "#ALTrabajoPonleCoraz\u00f3n La empresa Laboratorios AICA y los Centros de Inmunoensayo y Neurociencias, integrantes del Grupo de las Industrias Biotecnol\u00f3gias y Farmac\u00e9uticas (BioCubaFarma) recibieron la categor\u00eda de Empresa de Alta Tecnolog\u00eda, por acuerdo del Consejo de Ministros. https://t.co/fFjAkTBPll", "screen_name": "MirticaMesa", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438480149301899264", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "assef_hector", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438480086643118085", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "SandraPalmaM", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438480059149557766", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "thunder2021", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438479918522904579", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "alarconsanhueza", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438479848444473345", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "MPaulinaCT", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438479741200240652", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "sanaZiga4", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438479719154995205", "text": "@pablocast13 A @sanchezcastejon solo le reciben as\u00ed en su consejo de ministros.", "screen_name": "Antonio44533712", "retweet_count": 3, "favorite_count": 12, "language": "es"}
{"id": "1438479679942430724", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "PedroMonsalveEl", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438479586766041098", "text": "El portavoz #ASG, @CurbeloCasimiro, valora positivamente el plan de choque aprobado ayer por el Consejo de Ministros para frenar la escalada de precios de la electricidad y reducir la factura de la luz. \n\n\ud83d\uddde\ufe0fNota de prensa\ud83d\udc47\nhttps://t.co/SbdzYncDq1\n\n#luz #electricidad #Canarias", "screen_name": "asgomera", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438479551273779202", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Gonza2060", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438479539206828032", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "martxelocortes", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438479537172586501", "text": "El portavoz #ASG, @CurbeloCasimiro, valora positivamente el plan de choque aprobado ayer por el Consejo de Ministros para frenar la escalada de precios de la electricidad y reducir la factura de la luz. \n\n\ud83d\uddde\ufe0fNota de prensa\ud83d\udc47\nhttps://t.co/SbdzYncDq1\n\n#luz #electricidad #Canarias", "screen_name": "asgparcan", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438479508294733832", "text": "El presidente #1 que tiene v\u00ednculos con el Movadef. El presidente #2 que est\u00e1 sentenciado por corrupci\u00f3n. El presidente del Consejo de Ministros que admira terroristas y agrede mujeres. Y los que votaron por el presidente #1. https://t.co/g4uOqAFeK9", "screen_name": "bernal_gallegos", "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "language": "es"}
{"id": "1438479424131842051", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "botconstituyen1", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438479292359393281", "text": "Que sea el consejo de ministros los que definan el emplazamiento de una termoel\u00e9ctrica en la ciudad de Limache da cuenta de c\u00f3mo desde Santiago se sigue definiendo nuestras condiciones de vida material y espiritual #EstoDebeCambiar\u2026 https://t.co/eLJGuJSeP0", "screen_name": "Ninisawa2", "retweet_count": 614, "favorite_count": 0, "language": "es"}
