{"id": "1440013387199569921", "text": "\u203c\ufe0fSi eres socio de la @ACEcorzo \ud83e\udd8ctienes descuento en la suscripci\u00f3n a la revista TROFEO CAZA\u203c\ufe0f\n\n\u2728Consigue aqu\u00ed esta oferta\ud83d\udc49https://t.co/2ztezQESk6\n\n\ud83d\udcccEntra en https://t.co/IwbfvPSA2s o env\u00eda un\ud83d\udcf2WhatsApp al 619 984 516 y benef\u00edciate de esta oferta!! https://t.co/nbZ9QZZJv6", "screen_name": "trofeocaza", "name": "Trofeo Caza", "user_followers": 7382, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:02:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E95rudMXMAI-nOp.jpg"}
{"id": "1440011852558254084", "text": "#reportesie7e #sie7edechiapas \nSe estrella veh\u00edculo contra un alumbrado p\u00fablico sobre la v\u00eda Chiapa de Corzo-Tuxtla a la altura del desv\u00edo al Libramiento Norte. https://t.co/8A3guWqBwd", "screen_name": "Sie7edeChiapas", "name": "Sie7e de Chiapas", "user_followers": 15502, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:55:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1440011698199478273/pu/img/2chna1dxVyNPwVRH.jpg"}
{"id": "1440010868985638921", "text": "Aqui las Tendencia en Per\u00fa:\n#Juliana #UEFA #SemanaDeRepresentaci\u00f3n #Castillo #LaOEA #Jap\u00f3n #Arequipa #Corzo #Din\u00e1micosdelCentro #BTSatUNGA #C\u00e9sarPayovich #Valera #CORRUPTOS #Lime\u00f1os https://t.co/W340Ta2auk", "screen_name": "eppsperu", "name": "SEGURIDAD INDUSTRIAL EPP's PERU", "user_followers": 158, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:51:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vxKafWEAY10HP.jpg"}
{"id": "1440008266621329413", "text": "\ud83c\udf99\ufe0f Yordi V\u00edlchez sobre incidente de Hern\u00e1n Barcos y Aldo Corzo: \"Quien ten\u00eda que solucionar esa situaci\u00f3n es Hern\u00e1n, sali\u00f3 a pedir disculpas, creo que era conveniente, as\u00ed lo vio el tambi\u00e9n y nosotros seguimos en lo nuestro\"\n\n@RPPNoticias https://t.co/rdKvjHhuki", "screen_name": "RPPDeportes", "name": "F\u00fatbol Como Cancha - Oficial", "user_followers": 492884, "retweet_count": 1, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-20 17:41:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vv3qfXsAcnw2K.jpg"}
{"id": "1440001906550640647", "text": "Cabirol - Corzo - Capreolus capreolus\n#lleida #NaturePhotography #nature #naturelovers https://t.co/6yZLwEPtwF", "screen_name": "lo_sisco", "name": "Francesc Alcazar", "user_followers": 60, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 17:16:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vqFokWEAQTT24.jpg"}
{"id": "1439997378061160451", "text": "Infobae | \u2018Puma\u2019 Carranza defendi\u00f3 a Aldo Corzo: \u201cHern\u00e1n Barcos piensa que est\u00e1 jugando en un equipo de Primera\u201d https://t.co/vpeFY6u09f https://t.co/NHotMiXarg", "screen_name": "PortalDiarioAR", "name": "Portal Diario", "user_followers": 2964, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 16:58:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vl--pVgAM1A2_.jpg"}
{"id": "1439994529105448965", "text": "Bombazo Unlar:\n\nBajaron al doctor Quiroga \n\nLa nueva f\u00f3rmula de consenso Unlar es\n\nMarita Corzo Rectora\nLuna Mercado Vice https://t.co/6oNNynA9xy", "screen_name": "AdrianLaRioja", "name": "Adrian Molina", "user_followers": 5626, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-20 16:47:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vjYqHXMAc6ruG.jpg"}
{"id": "1439993072973197315", "text": "Voy a Llorar si transformes no incluye mi moto Juliana Gigi Corzo Almagro Ruby Ibai Pochettino Chincha Corea VOY A LLORAR Asamblea General Otis me voy a Jap\u00f3n Megan Thee Stallion TE AMOOOOO moto quedaste como ingenio peruano transformer \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 #GraciasReborn #YouthToday https://t.co/YRGu6NbmIg", "screen_name": "fredycito10", "name": "Fredy", "user_followers": 332, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-20 16:41:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_viCezXoAwW2i4.jpg"}
{"id": "1439992912515846149", "text": "\ud83d\udcf8Foto del d\u00eda\nTarjeta Postal \"VISTACOLOR\" en la fiesta de San Sebasti\u00e1n M\u00e1rtir en el municipio de Chiapa de Corzo, en los a\u00f1os 90.\ud83c\udf89\n\nFotograf\u00eda: Vicente Kramsky https://t.co/Rl7M0Ow5PI", "screen_name": "CotopayuCultura", "name": "Cotopay\u00fa Cultural", "user_followers": 339, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-20 16:40:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vh62TWYAIV6nI.jpg"}
{"id": "1439990754923909122", "text": "Se estrella veh\u00edculo contra un alumbrado p\u00fablico sobre la v\u00eda Chiapa de Corzo-Tuxtla a la altura del desv\u00edo al Libramiento Norte.\n#accidente #accidentedetransito #choque #reporteSie7e https://t.co/NFr5U1ANuS", "screen_name": "Sie7edeChiapas", "name": "Sie7e de Chiapas", "user_followers": 15502, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 16:32:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439990631003209731/pu/img/brkg6dW5bZ56We2V.jpg"}
{"id": "1439984518832734209", "text": "@GargantadelGol @SeleccionPeru En la altura de Quito se comieron 4 este a\u00f1o corzo fue una puerta abierta, \u00bfsu memoria fall\u00f3 ese d\u00eda? https://t.co/Djktsnkm1p", "screen_name": "alianzainomano", "name": "Alianzain\u00f3mano", "user_followers": 3296, "retweet_count": 0, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-20 16:07:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vaSZhXsAYZ6li.jpg"}
{"id": "1439983638418964481", "text": "Hoy a las 8pm\n\nPelota de Trapo con Sebasti\u00e1n Cavero, joven promesa de las canteras de Alianza Lima\n\nAdem\u00e1s, opini\u00f3n sobre el tema Corzo y FPF al mejor estilo\n\nEl estilo q t\u00fa prefieres \ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/bcoKmtWNlW", "screen_name": "PelotaDeTrapoAL", "name": "Pelota de Trapo", "user_followers": 13569, "retweet_count": 3, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-20 16:03:47", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439977084693143553", "text": "Como te odio Corzo,espero que esta sea tu \u00faltima temporada en  Universitario,ya toca renovar el equipo. https://t.co/PPVbqNnW4E", "screen_name": "Rodrick0205", "name": "Rodrick", "user_followers": 14, "retweet_count": 4, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-20 15:37:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439976999653625871/pu/img/ZZF7eLUEDo5DOOu8.jpg"}
{"id": "1439974591045246978", "text": "En @DeputacionOU con @macayasa -Alcaldesa de @concellolobios -, Pura Rodr\u00edguez -Alcaldesa de Gomesende- e Manuel Corzo -Alcalde do Bolo-\u2026tam\u00e9n presid\u00edn a Xunta de goberno provincial #Paix\u00f3nPorOUrense @fempcomunica @eixoatlantico @ThermalTowns @fundlocal @EuCepli @Partenalia https://t.co/4kAQj7iO2p", "screen_name": "ManuelBaltar", "name": "Manuel Baltar", "user_followers": 5772, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-20 15:27:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vRQRRWEAkF3X5.jpg"}
{"id": "1439965373151973384", "text": "Se encuentran presentes la consejera @SofiaMartinezDC; las y los diputados: Patricia Ruiz Vilchis, @AidaGJimenez, Silvia Torreblanca Alfaro, Norberto Farf\u00e1n Sol\u00eds, Jos\u00e9 Antonio Constantino Corzo y Luis Omar Gonz\u00e1lez Esponda, as\u00ed como Diputados/as electos. https://t.co/tjOz67VI0Q", "screen_name": "IEPCChiapas", "name": "IEPC Chiapas", "user_followers": 10973, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-20 14:51:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vGhJ7X0As4ILs.jpg"}
{"id": "1439965241652228102", "text": "Juan Luna Corzo: \u201cYo creo que La Rioja es una provincia que va a prosperar con Ricardo como Gobernador y con Alberto como Presidente\u201d \nhttps://t.co/LXnZ6y4N8x https://t.co/4DxllP9IoJ", "screen_name": "NotiRiojacomar", "name": "NotiRioja", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 14:50:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vIwbFXMAAFFHN.jpg"}
{"id": "1439964542113624070", "text": "Juan Luna Corzo: \u201cYo creo que La Rioja es una provincia que va a prosperar con Ricardo como Gobernador y con Alberto como Presidente\u201d\nhttps://t.co/d9ajaXyuUj https://t.co/ZJyNQIrnx4", "screen_name": "RadioBrava977", "name": "Radio Brava La Rioja", "user_followers": 218, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 14:47:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vIHrnXsAcpTV7.jpg"}
{"id": "1439945243311452160", "text": "Chiapas sufre y mi Coraz\u00f3n mas #YaBasta.  https://t.co/b1r0mLnIzi", "screen_name": "cruz_corzo", "name": "Gerardo Cruz Corzo", "user_followers": 15, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 13:31:13", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439930471278948354", "text": "#Locales \n\n\ud83d\udd3a\ud83d\udde3@JuanLunaCorzo: \u201cYo creo que La Rioja es una provincia que va a prosperar con Ricardo como Gobernador y con Alberto como Presidente\u201d\n\u25b6 https://t.co/mimJe9QVYR https://t.co/qmILrkArK6", "screen_name": "mediosprovincia", "name": "Medios Provincia", "user_followers": 11863, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 12:32:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_uouiSWEAkpLDo.jpg"}
{"id": "1439928898230407173", "text": "En las faldas del nevado Ausangate. \nOcongate, Cusco. \n\n\ud83d\udcf7cuscocityofficial \nRamiro Corzo https://t.co/F6W5F8KzxU", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-20 12:26:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_unr8qWUAQ3JMd.jpg"}
{"id": "1439927447949135877", "text": "\ud83c\udf05 Buenos d\u00edas, aqu\u00ed la portada: \n\"Duro golpe!: Universitario cay\u00f3 ante 'Muni' y Corzo no estuvo muy fino que digamos. Este resultado aleja a los 'cremas' de su objetivo y deber\u00e1n levantarse las fechas que restan. https://t.co/uAR2WVFWbG", "screen_name": "diario_libero", "name": "Diario L\u00edbero", "user_followers": 12050, "retweet_count": 4, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-20 12:20:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_umYQTXIAMuujE.jpg"}
{"id": "1439890793993486337", "text": "\ud83d\udc40 Ojo a la estafa del restaurante. \n\nConsiguen robar nuestros datos bancarios al leer el c\u00f3digo QR de la carta. \n\nDesde un establecimiento en  Almer\u00eda nos informa @juanma_corzo #hed20sep https://t.co/bFh8JJpqYK", "screen_name": "HoyEnDiaCSTV", "name": "Hoy En D\u00eda Canal Sur TV", "user_followers": 2167, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-20 09:54:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439890463624941568/pu/img/maUARRP2LeNouWUQ.jpg"}
{"id": "1439869082904444930", "text": "@Ismael02741368 @JordiFlynn @QRancio @papusyolivus @carlostuit4 @lalimoreira22 @PepitaSenorita @wan57867164 Un corzo a tres metros. Si alguien de aqu\u00ed ha ido de caza alguna vez\u2026entender\u00eda lo que digo https://t.co/pXyoYqbyXw", "screen_name": "TalithaKoum28", "name": "Talitha", "user_followers": 323, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-20 08:28:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_txS_HWYAQN719.jpg"}
{"id": "1439858347260489731", "text": "Chiapa de corzo, Chiapas Mexico [3463x5287][OC] from ncrbasstard via Paisajes Increibles. https://t.co/idnVirWMXP", "screen_name": "PaisajesIn", "name": "PaisajesIncreibles", "user_followers": 1440, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 07:45:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_tniWeXIAEm_Q1.jpg"}
{"id": "1439812812541501441", "text": "Buenos Dias Gente Maravillosa \ud83d\ude18\ud83e\udd50\ud83c\udf75\n@Czumaquerogil @be_luque @merlaracabello @belen_martin_ag @AnaHinestrosa_R @Ro_Arauz @MariloCarvajal @Eva_Ramos_ @carlospariente @fdlaguardia @MiguelFotonium @juanma_corzo @JorgeConD \n#yomequedoencanalsur https://t.co/BVldkZbWUJ", "screen_name": "MicheleFraile1", "name": "Michele Fraile. \u2122\ud83d\udc2f\ud83d\ude18\ud83d\ude4b\ud83c\udf69\u2615\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "user_followers": 1763, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-20 04:44:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_s-H2JXsAEELrU.jpg"}
{"id": "1439807918640181252", "text": "@vicentgol Tambien en el penal,me parece que la mano de corzo esta fuera del area !! https://t.co/XP7XXpj1xl", "screen_name": "carrusca_ed", "name": "Ed Carrusca", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 04:25:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_s5q0CXEAQOX1G.jpg"}
{"id": "1439802883676033024", "text": "Tiene raz\u00f3n Yotun no le tir\u00e9n a #corzo  tirenle a #Valera https://t.co/eMSTR2OPtu", "screen_name": "piuralinux", "name": "piuralinux - MVF", "user_followers": 131, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 04:05:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_s1FVGXIAg3VYD.jpg"}
{"id": "1439784558967332867", "text": "- \u00a1Qu\u00e9 bonito! \u00bfC\u00f3mo se llama?\n+ Aldo Corzo\n- \u00bfPuedo tocarlo?\n+ Claro, no hace nada. https://t.co/PLs5cUXbfZ", "screen_name": "VzDeyvis", "name": "Deyvis El Blankiazvl", "user_followers": 465, "retweet_count": 14, "favorite_count": 124, "date": "2021-09-20 02:52:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_skRTAXsAAyrQw.jpg"}
{"id": "1439774788336168960", "text": "Hoy 10pm | Ladra el F\u00fatbol! \n\n\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f La convocatoria de mi Galeca, tu Galeca, nuestro Galeca esta que quema. Quienes ser\u00e1n convocados! Tenemos noticias. \n\nLos esperamos! \n\n\ud83d\udea8LINK \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/YZwyMuEWXi\n\n\ud83d\udcf8 @pineda_orl \n\n#seleccionperuana #corzo #yordyreyna https://t.co/YCuMfjrRkX", "screen_name": "ladraelfutbol", "name": "Ladra el Futbol", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 02:13:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sbidRWQAAiJBi.jpg"}
{"id": "1439766235160498177", "text": "SE BUSCA\nPOR ATAQUE PSICOL\u00d3GICO\n\nRecompensa\n2 Aldos Corzo + 1 Jean Ferrari https://t.co/PDZmYZWq4e", "screen_name": "haruninja", "name": "Harun Ananias", "user_followers": 520, "retweet_count": 26, "favorite_count": 266, "date": "2021-09-20 01:39:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sTweMXsAA8Bwh.jpg"}
{"id": "1439763788245393410", "text": "@GOLPERUoficial @CCDMunicipal @Universitario Digan a la chica q primera vez q veo a una persona tiene el pecho en ek brazo !!\nY corzo esta afuera del area cuandi le choca ek balon en la mano !! https://t.co/eEQvA4xJ7w", "screen_name": "carrusca_ed", "name": "Ed Carrusca", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 01:30:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sRiMnXsAIdZbU.jpg"}
{"id": "1439761023595077635", "text": "#VerguenzaNacional Castillo Julio Guzm\u00e1n Pochettino La U #Emmys2021 Messi Quintero Colgate Arjona Copa Libertadores Cojudigna Chincha Novick Sudamericana Corzo Lora Cateriano Barcos Repito https://t.co/8KmZ4h1DWN", "screen_name": "roberto1082", "name": "Roberto Valdivia", "user_followers": 13, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 01:19:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sMcgmX0AAbxKQ.jpg"}
{"id": "1439756843950166018", "text": "S\u00e9 q es broma pero no dista de la verdad,#corzo no es m\u00e1s para la selecci\u00f3n. https://t.co/fibDLXQ3iA", "screen_name": "CiezaPatrick", "name": "Patrick Cieza", "user_followers": 33, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-20 01:02:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sLOBLWUAIXfdb.jpg"}
{"id": "1439752999849664514", "text": "Valera Advincula La U Julio Guzm\u00e1n #VerguenzaNacional Pochettino Castillo Messi Novick #Emmys2021 Directv Ram\u00edrez Copa Libertadores Barcos Barreto Chincha Rodr\u00edguez Corzo Lora Cateriano https://t.co/nnD0HnxNSd", "screen_name": "roberto1082", "name": "Roberto Valdivia", "user_followers": 13, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 00:47:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sEIjgWQAoOz1U.jpg"}
{"id": "1439745556230803456", "text": "Fuerza Corzo, estamos contigo https://t.co/nxa00Y1nmS", "screen_name": "nocomerciable", "name": "Josephcito", "user_followers": 633, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-20 00:17:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sA9BGUUAAcV5L.jpg"}
{"id": "1439744992738689030", "text": "@GroneSincero \u00a1VESTE REKON! \ud83d\ude22\nAldo Corzo : \"Pido perd\u00f3n a los hinchas de Universitario. Es mi peor partido en lo que va de mi carrera, me perjudic\u00f3 sicol\u00f3gicamente las palabras de Barcos, ojal\u00e1 esto no perjudique en mi convocatoria porque lo que m\u00e1s quiero es jugar con la selecci\u00f3n peruana.\" https://t.co/Z9VPSrZLgb", "screen_name": "loritoPOETA", "name": "CORAZ\u00d3N BLANQUIAZUL", "user_followers": 361, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-20 00:15:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sAb37XoAQUwvE.jpg"}
{"id": "1439742788829077505", "text": "Sab\u00edan que Corzo fue mundialista, tiene final de Copa Am\u00e9rica , fue titular en la clasificaci\u00f3n de Per\u00fa al mundial , mientras mora y Barcos no, a\u00fan que me puse a analizar y Vi que estos 2 le ganan en algo a Corzo , Hern\u00e1n barcos y Mora tienen 1 descenso respecivamente \ud83d\ude02\n#YdaleU https://t.co/fn4utqGTpW", "screen_name": "1924Primero", "name": "Primero.Universitario_1924", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-20 00:06:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_r-bf_WEAcwy9O.jpg"}
{"id": "1439740677622009860", "text": "Corzo eso no se hace! https://t.co/NattcZavPI", "screen_name": "mechita1810", "name": "\ud83d\udc99Mechita\u26bd\ufe0f", "user_followers": 173, "retweet_count": 1, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-19 23:58:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_r8g-NXoAQIv_i.jpg"}
{"id": "1439739769332850692", "text": "El IG de Yot\u00fan luego de defender a Corzo para que la termine cagando https://t.co/PxrZzwOctY", "screen_name": "WankaTolerante", "name": "Wanka Tolerante", "user_followers": 227, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 23:54:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_r7sFiXsAQxQKo.jpg"}
{"id": "1439739747673513984", "text": "#juvenilesCD #Futbol \u26bd\ufe0f\nEn el d\u00eda de ayer se jug\u00f3 la jornada de visitante \ud83c\udd9a\ufe0f Mu\u00f1iz. \n\n\u27054ta: 3-3 /Goles: Back Brian (x2) y Nieva Juan.\n\u27055ta: 2-3 /Goles: Jim\u00e9nez Facundo, Bordon Flores Diego y G\u00f3mez Nahuel.\n\u27056ta: 3-5 /Goles: Reyes Juan (x2), Corzo Kevin (x2) y Martinez Nelson https://t.co/P7FCrxinRx", "screen_name": "Argmerlooficial", "name": "Club Atl\u00e9tico Argentino de Merlo", "user_followers": 1372, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 23:54:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_r7qr1WUAIcMK1.jpg"}
{"id": "1439737528584654849", "text": "\u00bfESTUVO BIEN EL \u00c1RBITRO? Los panelistas de #TIEMPOEXTRA \ud83d\udcfa debaten la acci\u00f3n en la que se cobr\u00f3 penal a favor de @CCDMunicipal \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 tras una mano de Aldo Corzo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea, lateral derecho de @Universitario \ud83d\udfe0. \n\n\u00bfPara ti lo fue? \ud83e\uddd0\n\n#LIGA1BETSSONXGOLPERU \n#AlientaDesdeCasa https://t.co/Bq0LVpjzlG", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184224, "retweet_count": 2, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 23:45:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439735311244963841/pu/img/NovcJd9LlobA5zUf.jpg"}
{"id": "1439737284476157954", "text": "\u00bfAldo Corzo no cometi\u00f3 penal? Revelan qu\u00e9 fue lo que pas\u00f3 en la jugada previa del 2-0 de Municipal ante Universitario | VIDEO \u25ba https://t.co/Ie2NkOFcki https://t.co/mgPW6tisHG", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98381, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 23:44:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_r5be7XsAQHMgu.jpg"}
{"id": "1439736711521652739", "text": "@ComandoSvr1986 Barco recomend\u00f3 a un cag\u00f3n por Corzo, qui\u00e9n es Barcos??? Mora ?? la fruta?? https://t.co/wHYmamtO1z", "screen_name": "cremita1972", "name": "Christian", "user_followers": 182, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 23:42:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_r46HhXMAAygzK.jpg"}
{"id": "1439729767956160513", "text": "\u00bfC\u00f3mo te pareci\u00f3 el rendimiento del juez?\nLa 'U' perdi\u00f3 contra Municipal por 2-0 en un cuestionado desempe\u00f1o del \u00e1rbitro Michael Espinoza. \u00bfTe pareci\u00f3 bueno o malo? Deja tu comentario. \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/DtUVHiUFKJ https://t.co/lhtAoJeZfV", "screen_name": "diario_libero", "name": "Diario L\u00edbero", "user_followers": 12050, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 23:15:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ruFHyXMAM9kbJ.jpg"}
{"id": "1439729588519665666", "text": "No se olviden que a las 8 aplaudimos todos apoyando a la bebita Corzo #PrayForCorzo https://t.co/d3iAglDRDL", "screen_name": "Gian1502", "name": "Gian20", "user_followers": 201, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 23:14:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439729579954892802/pu/img/Xe_FQHk2TvZCZb3p.jpg"}
{"id": "1439726812960108544", "text": "Muni\nCorzo\nValera\nMessi\nCantinflas\nEspinoza\nPochettino\n#LaVozSenior\nHAVE A SAFE FLIGHT\nCarvallo\nComizzo\n#VerguenzaNacional\nGoyo\nUrruti\n#LIGA1BETSSONXGOLPERU\nIcardi\n#ReinasDelShow\nBarcos\nCELAC\nNovick\nGregorio P\u00e9rez\nCantoro\nGuarderas\nQuina\nOvelar https://t.co/F25v1vRnfT", "screen_name": "Kakieta73", "name": "Kakieta Harvey", "user_followers": 166, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 23:03:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439726761282097152/pu/img/wKqybzo6PS8rqzvw.jpg"}
{"id": "1439722458509201418", "text": "\u00bfQU\u00c9 CORZO ES LENTO, LE GANARON LAS ESPALDAS Y GENER\u00d3 UN PENAL EN CONTRA? https://t.co/F4nlwNA8xi", "screen_name": "VamosGrones", "name": "GanarComoSea", "user_followers": 1073, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 22:45:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rr8UoWEAUZUrU.jpg"}
{"id": "1439722440876298245", "text": "@Semistas1 Y corzo este intentado salvar a un club muerto https://t.co/X4QwV8iUS1", "screen_name": "Mauricio98711", "name": "sound260\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaBarquizmo", "user_followers": 146, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 22:45:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rr6oaWQAU_tJK.jpg"}
{"id": "1439718011364065280", "text": "Ayyy corzo... Bastaron 90 minutos pa demostrar que el Pirata algo de raz\u00f3n tenia. https://t.co/TTJamqQRO3", "screen_name": "JorgeMedina04", "name": "Jorge Medina", "user_followers": 492, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 22:28:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rn5FNWQAE6hsj.jpg"}
{"id": "1439717968825438211", "text": "@MedioLegal Preparandose para Qatar 2022, creo que tu defensa lo va a ver por TV...le va a pasar los horarios el buen Corzo..Dile a Mora que se metio con la gente equivocada... https://t.co/HR1ecn7MoU", "screen_name": "cremita1972", "name": "Christian", "user_followers": 182, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 22:28:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rnyILXsAsy_yW.jpg"}
{"id": "1439717930409865216", "text": "Corzo: \"A pesar de la derrota ante el Muni y las criticas me voy contento por el apoyo del club y la hinchada, estoy feliz por jugar en un equipo que nunca descendi\u00f3 en cancha como cierto equipo que fue al TAS\" https://t.co/MjVBqI9Z5B", "screen_name": "RuidiosPeru", "name": "Ruidios", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 22:27:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rntx7XoAI1fME.jpg"}
{"id": "1439717298726711304", "text": "@autordesign @Eduardo_Combe @stefanotv17 Lo del descenso es tu Trauma ya que ustedes se fueron 2 veces y eso nunca se olvida cag\u00f3n.\nY lo de Corzo que un viejo descendido colega de profesi\u00f3n lo diga, eso es de CAGONES.\nRevisa la p\u00e1gina de la conmebol por que si no te saco los partidos que pierdes contra los venecos \ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/OIzTv9YgSU", "screen_name": "CarlosP88263136", "name": "Carlos Pelaez", "user_followers": 78, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 22:25:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rnPBNWUAUL5TO.jpg"}
{"id": "1439716993716924417", "text": "@Universitario @CCDMunicipal Corzo mundialista, claro\nY Beto Da Silva fue campe\u00f3n de Libertadores https://t.co/Q8XPobD9jP", "screen_name": "asier15021901", "name": "DidierAsier", "user_followers": 540, "retweet_count": 2, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-19 22:24:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rm-X0WYAMcTBv.jpg"}
{"id": "1439716841342050305", "text": "El apoyo era para el Corzo 2021, no para el del 2016. Tasu. https://t.co/ZRk0Xnqqbb", "screen_name": "RodrigoED1901", "name": "Rodrigo E.D", "user_followers": 440, "retweet_count": 1, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 22:23:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rm1fPXMAM4B67.jpg"}
{"id": "1439716651054796805", "text": "@al120_peru 2 Goles de Corzo https://t.co/k74pIA0CQi", "screen_name": "corazon_intimo", "name": "INTIMO DE CORAZON", "user_followers": 616, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 22:22:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rmqaQWUAEoW5U.jpg"}
{"id": "1439710444973854725", "text": "@RMontoyaDes @vicentgol Abrazo a lo Corzo. https://t.co/xsXsdJnzgj", "screen_name": "LasQueTeAdornan", "name": "Las que te adornan", "user_followers": 222, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 21:58:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rhBSJX0AkNL-L.jpg"}
{"id": "1439709015076913158", "text": "\u00bfERA PENAL? Aldo Corzo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea sac\u00f3 un centro que se desvi\u00f3 en el brazo de Erinson Ram\u00edrez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea, generando as\u00ed que el lateral derecho reclame un posible penal a favor de @Universitario \ud83d\udfe0. El \u00e1rbitro no lo vio as\u00ed. \n\n\u00bfPara ti lo fue? \ud83e\uddd0\n\n#LIGA1BETSSONXGOLPERU \n#AlientaDesdeCasa https://t.co/CXVhONt9mJ", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184224, "retweet_count": 2, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-19 21:52:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439708310257688579/pu/img/p_uZJibUocXJLKZM.jpg"}
{"id": "1439708949280968705", "text": "Pr\u00f3xima publicaci\u00f3n en el estado de Corzo https://t.co/hwHZMpNO7C", "screen_name": "Azulgroneixe", "name": "Richi Cisneros", "user_followers": 2016, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 21:52:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rfqMiXIAQ99Sc.jpg"}
{"id": "1439708581901836294", "text": "@CarlosP88263136 @Eduardo_Combe @stefanotv17 Solo para que lo recuerdes campe\u00f3n, y mejor mira el rid\u00edculo de su dios Corzo que la est\u00e1 cagando frente al muni jaja https://t.co/yjMsDOoDg3", "screen_name": "autordesign", "name": "Ricardo Vargas", "user_followers": 226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 21:50:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rfUJgXoAMVglN.jpg"}
{"id": "1439708525559750657", "text": "Hernan Barcos: \"Que penal tan infantil cometi\u00f3 Corzo\nparece un jugador de barrio, si no puede con los jugadores del muni imag\u00ednate ahora con Argentina o Chile, espero que Gareca recapacite y lo convoque a Oslimg Mora\" https://t.co/VeBFKjCwrm", "screen_name": "RuidiosPeru", "name": "Ruidios", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 21:50:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rfHy1XIAIExYe.jpg"}
{"id": "1439708458945814533", "text": "Corzo gritando \u201cMANOO FUE MANOOOO\u201d https://t.co/4RlJyUhCdD", "screen_name": "mayenazol", "name": "Maye\u26d1", "user_followers": 18773, "retweet_count": 2, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-19 21:50:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rfNi7X0AIGBSZ.jpg"}
{"id": "1439708204338929672", "text": "@MarcialCossio @Alditocorzo No sean crueles con el \"Cuerpo de LEGO\" Corzo https://t.co/pAYbbJMfJi", "screen_name": "kirisu", "name": "Kristopher Jauregui", "user_followers": 232, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 21:49:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_re-0qXEAEYfEW.jpg"}
{"id": "1439704802771021829", "text": "Pe pe pero Corzo es mundialista \ud83d\ude02 https://t.co/FgMdf1LfUc", "screen_name": "diegodiosesc", "name": "Dioses", "user_followers": 322, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 21:35:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439704743367086082/pu/img/JxpjKUVEHqM3YK10.jpg"}
{"id": "1439703965722189824", "text": "@vicentgol @GOLPERUoficial NO ES MANO DE MUNI\nSI ES MANO DE CORZO \nPENAL https://t.co/kth7IRGgrf", "screen_name": "alessan63773553", "name": "Alesandro", "user_followers": 8, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 21:32:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rbHoKXsAEubLt.jpg"}
{"id": "1439703346772840454", "text": "@Ggranda7 @CCDMunicipal @Universitario @GOLPERUoficial NO ES MANO DE MUNI\nSI ES MANO DE CORZO \nPENAL https://t.co/A3DiScTqnd", "screen_name": "alessan63773553", "name": "Alesandro", "user_followers": 8, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 21:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rajiGXsAsh_d1.jpg"}
{"id": "1439703229533675521", "text": "@NicolasFelipeP2 @Ggranda7 @CCDMunicipal @Universitario @GOLPERUoficial NO ES MANO DE MUNI\nSI ES MANO DE CORZO \nPENAL https://t.co/v39osyU5BU", "screen_name": "alessan63773553", "name": "Alesandro", "user_followers": 8, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 21:29:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_racnBXIAEDYLz.jpg"}
{"id": "1439702707867095045", "text": "Se supone que hoy Corzo tenia que taparle la boca a Barcos\n\nJJAJAJAJJAJA https://t.co/6x6eZ3AOb9", "screen_name": "Videeodromer", "name": "365filmsperday", "user_followers": 981, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 21:27:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rZ-3SWQAMYAls.jpg"}
{"id": "1439702508063105036", "text": "Lo cagaron psicol\u00f3gicamente a Corzo \ud83d\ude25\ud83d\ude02 https://t.co/ix60Vlqx5p", "screen_name": "franenriquezl", "name": "Francisco ALonso", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 21:26:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rZTh7X0AIkbS6.png"}
{"id": "1439698953574944775", "text": "Yoshi yotun acaba de subir una historia a su ig despu\u00e9s de ver el partido de corzo contra muni\ud83d\ude2f https://t.co/z1hX0TLZ1y", "screen_name": "Aldairponce2", "name": "Aldair ponce", "user_followers": 105, "retweet_count": 42, "favorite_count": 349, "date": "2021-09-19 21:12:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rWj9OXEAEtPp-.jpg"}
{"id": "1439697299236663303", "text": "Corzo Hoy Juega Para Municipal...\n\n#Liga1Betsson #futbol #Universitario #Corzo https://t.co/LOvZOKZCVd", "screen_name": "FranjoBaskovic", "name": "Franjo Baskovich", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 21:05:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rVDr8XoAgWBqC.jpg"}
{"id": "1439695921994928141", "text": "Uyyyy parece que el \"Mundialista\" Corzo est\u00e1 jugando el peor partido del campeonato \ud83d\ude02, toditaaa del Pirata Barcos https://t.co/RpguKT1iYp", "screen_name": "Karin13606343", "name": "Karin", "user_followers": 865, "retweet_count": 4, "favorite_count": 99, "date": "2021-09-19 21:00:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_rTzVDXEAAsu6X.jpg"}
{"id": "1439695439733874691", "text": "Para mi, la mano de Corzo es fuera del \u00e1rea. https://t.co/eR7EpkAKkr", "screen_name": "DiegoElFantasma", "name": "Diego Casta\u00f1eda", "user_followers": 9040, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 20:58:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rTLqYXEAgmdIw.jpg"}
{"id": "1439695138217996289", "text": "La maldici\u00f3n...\n\nF por Aldo Corzo. https://t.co/5kimxSJH9J", "screen_name": "rolo19011", "name": "Rolo", "user_followers": 4665, "retweet_count": 13, "favorite_count": 356, "date": "2021-09-19 20:57:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rTGN1WQAEF6YK.jpg"}
{"id": "1439694638189883393", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n\u26bd26' GOL @elnueve_pe DE @CCDMunicipal: Mano de Aldo Corzo en el \u00e1rea y Michael Espinoza cobra penal. Roberto Ovelar toma el bal\u00f3n y lo canjea por gol con un buen zurdazo. Se siguen imponiendo los ediles.\n#UNI 0-2 #MUN\n@DeChalaca \ud83d\udc49 https://t.co/A3VFB6dQAV https://t.co/ir8DCdKAWs", "screen_name": "EduardoTL", "name": "Eduardo Tirado", "user_followers": 1930, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 20:55:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rSnLjXEAQ5rrw.jpg"}
{"id": "1439694032289009669", "text": "Penal en contra de Universitario? Encima penal de Corzo? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/kJgK92LEi8", "screen_name": "YesSirAleeex", "name": "A.", "user_followers": 2007, "retweet_count": 5, "favorite_count": 68, "date": "2021-09-19 20:53:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rSFwoXEAA-h2F.jpg"}
{"id": "1439693977373089792", "text": "Mano de La Bebita Corzo , penal para Muni.\nY Cisneros llorando por la mano de Rodriguez. https://t.co/edK026FsUL", "screen_name": "xelgaro", "name": "EL GATO DE MATUTE", "user_followers": 2333, "retweet_count": 0, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-19 20:52:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rSCm6XEAMSqOt.jpg"}
{"id": "1439693426333728772", "text": "Un gol en cuatro toques y desde un lateral. Medina, Erinson, Ovelar y Rodr\u00edguez. L\u00ednea defensiva de Universitario muy adelantada. Alonso marcando al \"B\u00fafalo\". El \"Loco\" Rodr\u00edguez aprovecha el espacio libre y le gana en velocidad a Corzo y a Quina. \nhttps://t.co/7PWCGBXtpJ", "screen_name": "josefigadri", "name": "Jose Figueroa", "user_followers": 386, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 20:50:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439691093671661574/pu/img/L9qnufyTTOlQUDds.jpg"}
{"id": "1439690738439163904", "text": "Corzo viendo como Carvallo se solidariza y tbm la caga en la U https://t.co/YFV2nmBhGl", "screen_name": "Radio_ABDA", "name": "\ud83c\udf99RadioABDA", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 20:39:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rPF7UXoAATb5Q.jpg"}
{"id": "1439687112509505540", "text": "Universitario: Carvallo, Corzo, Alonso, Quina, Cabanillas, Barreto, Alfageme, Murrugarra, Quintero, Urruti y Valera. \n\nMunicipal: Meli\u00e1n, Medina, Saravia, Cardoza, Yovera, Ascues, Vega, Ram\u00edrez, Baz\u00e1n, Rodr\u00edguez y Ovelar.\n\n#Liga1BetssonxOvacion https://t.co/IMRottXDyf", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68200, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 20:25:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rLxgUXIAQtjmF.jpg"}
{"id": "1439678215488868353", "text": "Hern\u00e1n Barcos: Oslimg Mora quiere Selecci\u00f3n, no me vengan con Corzo https://t.co/Z3T0HDo3tH https://t.co/BqmvzzXaTb", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:50:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rDtSgVQAMpVZG.jpg"}
{"id": "1439678213207121920", "text": "Hern\u00e1n Barcos: Oslimg Mora quiere Selecci\u00f3n, no me vengan con Corzo https://t.co/YWnKVsBZ0B https://t.co/Z83DtyXeDw", "screen_name": "perunewsletters", "name": "#Per\u00fa #NewsLetter", "user_followers": 1738, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:50:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rDtKDVUAIjDuq.jpg"}
{"id": "1439678209113481219", "text": "Hern\u00e1n Barcos: Oslimg Mora quiere Selecci\u00f3n, no me vengan con Corzo https://t.co/BNWfTUc14D https://t.co/a9W2ZzKnHY", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:50:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rDs6zUcAAjtZ5.jpg"}
{"id": "1439678207792332802", "text": "Hern\u00e1n Barcos: Oslimg Mora quiere Selecci\u00f3n, no me vengan con Corzo https://t.co/hxsJv7Dnwa https://t.co/Tx37duzXjm", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1736, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:50:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rDs12UcAksNGV.jpg"}
{"id": "1439677805386665992", "text": "Chiapa de Corzo cierra la semana del 13 al 19 de septiembre con 10 casos de Covid-19 contemplados por las autoridades de salud\n\nNotifica la entidad 67 contagios de COVID-19\n\n- Se confirman dos decesos en el \u00faltimo d\u00eda. https://t.co/8LvdMqbTYH https://t.co/alXiIO6sAy", "screen_name": "IAliado", "name": "Informativo Chiapas Aliado", "user_followers": 178, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:48:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rDVNaXEAY0iQx.jpg"}
{"id": "1439677372572356611", "text": "El 11 de Universitario, v\u00eda @andrea_closa ser\u00e1:\nCarvallo \nCorzo \nAlonso\nQuina\nCabanillas\nBarreto\nAlfageme\nMurrugarra \nQuintero\nUrruti\nValera\nNinguno suma en bolsa de minutos. Recordar que nos faltan 421\u2019 para completar este requisito. \n#universitario #Liga1Betsson https://t.co/gVnirZAMJq", "screen_name": "Enformade_U", "name": "En forma de U", "user_followers": 2842, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 19:46:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rC73fWQAEEqdm.jpg"}
{"id": "1439674918984114180", "text": "Ganadores de la 1ra. Carrera Recreativa denominada \u201cPor amor a mi pueblo\u201d, organizada por el ayuntamiento municipal de Chiapa de Corzo. https://t.co/dDqdnhcFYQ https://t.co/UukbiUBkeW", "screen_name": "IAliado", "name": "Informativo Chiapas Aliado", "user_followers": 178, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:37:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rAtaUXIAAjkD9.jpg"}
{"id": "1439674751585243138", "text": "@valerecinosv En esta tienda venden algunos baratos y buenosss jaja creo que la tienda f\u00edsica est\u00e1 en Montufar Z9 https://t.co/wpRczZmupy", "screen_name": "Cuchi_Corzo", "name": "Isa Corzo\ud83c\udf3a", "user_followers": 335, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:36:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rAjdJWQAAS2nM.jpg"}
{"id": "1439673144734744577", "text": "Si Aldo Corzo anota y Universitario gana, nuestros analistas nos brindan una cuota de 7.80. #Liga1Betsson https://t.co/6Nc4ynR19J", "screen_name": "betssonperu", "name": "Betsson Per\u00fa", "user_followers": 7223, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 19:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qMGAEWYAcuvJJ.jpg"}
{"id": "1439647118768185346", "text": "Foto en apoyo a Corzo. https://t.co/dYxnQjbvy6", "screen_name": "pasededesprecio", "name": "Pase Del Desprecio", "user_followers": 40927, "retweet_count": 52, "favorite_count": 758, "date": "2021-09-19 17:46:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qna2IWYAoKiOP.jpg"}
{"id": "1439646111036329986", "text": "El sector privado y la ciudadan\u00eda del municipio de \u00c1ngel Albino Corzo, se sum\u00f3 al ejercicio preventivo #SegundoSimulacroNacional2021, en donde integrantes de #Protecci\u00f3nCivil atestiguaron las acciones realizadas durante el evento. \n\n#Chiapas\n#SomosPreventivos https://t.co/gmxkWpILdU", "screen_name": "pcivilchiapas", "name": "Protecci\u00f3n Civil Chiapas", "user_followers": 72627, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:42:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qmgUFWYAMALRH.jpg"}
{"id": "1439640714090987522", "text": "Mi hermoso recuerdo \ud83d\ude18 Chiapa de Corzo \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/Zc7rxtmEbs", "screen_name": "FelipeM96667435", "name": "Felipe Mendez", "user_followers": 11, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:21:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qhmahVkAAMzIw.jpg"}
{"id": "1439637311294160896", "text": "@Gualterius @Ggranda7 UNA FOTO ASI NO TIENE CORZO???? \ud83e\udd2d https://t.co/ojmUmBOKz9", "screen_name": "juliocavallini", "name": "El Cava", "user_followers": 147, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:07:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qegT-XoAEqUCv.jpg"}
{"id": "1439629520487780353", "text": "Aqu\u00ed el primer gol peruano en un Mundial luego de 36 a\u00f1os. Fue de Aldo Corzo. Los envidiosos dir\u00e1n que lo marc\u00f3 Andr\u00e9 Carrillo. \n\nhttps://t.co/yU0iMzcNhk https://t.co/tcfyNPUv3d", "screen_name": "Blanquiazul1901", "name": "Hablemos de Alianza", "user_followers": 10237, "retweet_count": 37, "favorite_count": 492, "date": "2021-09-19 16:36:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qXYkMXoAUyeoR.jpg"}
{"id": "1439614561817145347", "text": "@ricardoguerrab Corzo en el Mundial. El piloto es Carvallo https://t.co/wyZdF74NgB", "screen_name": "akokiho", "name": "Andr\u00e9s Herrera Osorio \uf8ff\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "user_followers": 170, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 15:37:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qJznuXEAs9M5R.jpg"}
{"id": "1439610539982872580", "text": "@ErickVP20 @Eduardo28483972 @arica_cat @Rdlvpe Dice el M\u00e1s copero del Per\u00fa pero Corso con 5 a\u00f1os jugando con los cabros se le sigue escapando la 27cm. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd21\n\nSe viene el kino de la bebita Corzo. https://t.co/NINhwmJ7gC", "screen_name": "JoseMiguel_AL", "name": "El incomprendido.", "user_followers": 43, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:21:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qGKCeWQAgDPx_.jpg"}
{"id": "1439598529786400779", "text": "Todo el l\u00edo por la presencia de cojos como Corzo en la selecci\u00f3n es culpa del argollero milonguero Gareca. https://t.co/LicgHunSfy", "screen_name": "ChrisMaquiavelo", "name": "MaquiAveLo", "user_followers": 1727, "retweet_count": 7, "favorite_count": 156, "date": "2021-09-19 14:33:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p7OaUXIAYwBC-.jpg"}
{"id": "1439595474735058947", "text": "En el aeropuerto internacional \u00c1ngel Albino Corzo de Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas hay una campa\u00f1a permanente de vacunaci\u00f3n. El \u00fanico requisito es tener m\u00e1s de 18 a\u00f1os, \u00fanicamente necesitan su curp y aqu\u00ed mismo imprimen el registro. https://t.co/k6j6sOxTbI", "screen_name": "ChillonOsita", "name": "A sunflower\ud83c\udf3b", "user_followers": 508, "retweet_count": 2, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 14:21:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p4cwyWEAEe6vu.jpg"}
{"id": "1439590245540978688", "text": "@ccaballer00f Corzo es un semi h\u00e9roe https://t.co/INtKcMV0pE", "screen_name": "cesarmimbelaa", "name": "Cheso", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:00:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pzsuFWUAQIszv.jpg"}
{"id": "1439576463427133441", "text": "Memelita  con tasajo de corzo y salsa cruda de tomatillo https://t.co/SQwKf7oaeJ https://t.co/0NnNLNC74H", "screen_name": "carmenartola", "name": "Carmen Mtz de Artola", "user_followers": 2811, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 13:05:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pnKh5XMAEs-fN.jpg"}
{"id": "1439559898816081920", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nUnidos por Corzo \ud83d\udcaa\n\nCremas, que juegan hoy ante Municipal, respaldaron al experimentado lateral ante las afirmaciones de Barcos. La \"U\" m\u00e1s unida que nunca. https://t.co/sC9WRHtFe6", "screen_name": "diario_libero", "name": "Diario L\u00edbero", "user_followers": 12050, "retweet_count": 16, "favorite_count": 133, "date": "2021-09-19 12:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nt01JX0AMCDQQ.jpg"}
{"id": "1439555928467050498", "text": "\ud83d\udcf8 @CarmenMoriyon y @adrianpumares asisten a las fiestas del Ecce-Homo en #Nore\u00f1a junto a Beatriz Corzo, presidenta de #FORONore\u00f1a, e @InaciuIglesias. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb En la foto con Amparo Antu\u00f1a, alcaldesa de Nore\u00f1a. https://t.co/8kXcYoyudj", "screen_name": "FOROAsturias", "name": "FORO Asturias", "user_followers": 5053, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 11:44:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pUe2aXMAMBD8G.jpg"}
{"id": "1439551980289015810", "text": "@raos307 Lo peor es q haya gente que diga q barcos dijo eso UNICAMENTE xq corzo es de la u... Jajjaajjaajjaaj luego tienen la cara de decirnos traumados https://t.co/mn63T62x3j", "screen_name": "SgtPepper_s", "name": "El Chicharo", "user_followers": 131, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:28:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pQ49GWYAMYkLc.jpg"}
{"id": "1439479205973184513", "text": "Me parece fascinante que hace 5200 a\u00f1os un tipo de 40 y tantos estuviese de correr\u00edas por los Alpes vestido con pieles de oveja y corzo y un gorro de piel de oso, armado con cuchillo y flechas con restos de sangre, y fuese muerto por la espalda. \u00bfQu\u00e9 estabas haciendo, \u00d6tzi??? https://t.co/QweHLErKqs", "screen_name": "Mitsyssa", "name": "Mitsyssa de Silvermoon", "user_followers": 938, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 06:39:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oOtYbXsAMoukI.jpg"}
{"id": "1439466543100870657", "text": "@Ginamora4Mora Y yo que pens\u00e9 que era el puente de Chiapa de Corzo. https://t.co/p3WWvXu3GU", "screen_name": "jccalymayor", "name": "Juan Carlos Cal y Mayor", "user_followers": 7795, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 05:49:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oDG7AXMAA-Xqq.jpg"}
{"id": "1439456349788819461", "text": "Nos interesa una mierda tu mundialista.. solo para recordarles cuando Aldo Corzo dijo: \"Mira mira al cojudo de ah\u00ed\" y por coincidencia pasaba 'Lapadula' no vi generar pol\u00e9mica @ADiezGol y a otros 'saltones', tampoco no vi al oso abrazador disculparse. https://t.co/em2q2OsWJl https://t.co/0CgZuJBGnY", "screen_name": "GronEdson2", "name": "GronEdson - \u57c3\u5fb7\u68ee", "user_followers": 461, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 05:08:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439455471228882946/pu/img/MctsuueLcA46sSx9.jpg"}
{"id": "1439444013787058177", "text": "@ricardoguerrab PEPEPEPEPERO MI \u00cdDOLO CORZO ME DIJO QUE ES CREMA \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/pcEkOP1v5m", "screen_name": "C89487401Carlos", "name": "Carlos C\u00f3rdova", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 04:19:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nus1FX0AsUfno.jpg"}
{"id": "1439442443942903809", "text": "\ud83d\udd25 ALDO CORZO VS HERN\u00c1N BARCOS\ud83d\udd25 https://t.co/JeAfvKUce3 a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "YobuPro", "name": "Yobu Sports\u26bd", "user_followers": 108, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 04:13:16", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439409463618936832", "text": "CONTUNDENTE \ud83d\udd25\ud83d\udd25 \n\nLas palabras de Hern\u00e1n Barcos, quien pidi\u00f3 selecci\u00f3n para Oslimg Mora y dijo \u201cNo me vengan con Aldo Corzo\u201d, sigue generando cr\u00edticas. Jos\u00e9 Luis Carranza habl\u00f3 del tema y le envi\u00f3 un mensaje al \u201cPirata\u201d. https://t.co/4X35HPVM2t", "screen_name": "elbocononline", "name": "Diario El Boc\u00f3n", "user_followers": 400029, "retweet_count": 7, "favorite_count": 43, "date": "2021-09-19 02:02:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nPR1eXMAc7xIa.jpg"}
{"id": "1439403967050571780", "text": "La cara de Corzo ri\u00e9ndose de un payaso...\nYo soy mundialista... Tu que juegas en un equipo de segunda juega el mundialito de El Porvenir.... https://t.co/17LoMSWqEp", "screen_name": "carlinoBrigante", "name": "Carlitos", "user_followers": 10165, "retweet_count": 1, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-19 01:40:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nKR2yXsAAmex0.jpg"}
{"id": "1439398183571017728", "text": "@ricardoguerrab Oe sano si t\u00fa fuiste a Rusia a ver a Corzo  sentando en la banca por lo menos le habras tomado una fotito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/2ZqppgREPT", "screen_name": "d_adrian25", "name": "Daniel Adrian", "user_followers": 302, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 01:17:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_nFAx3XMAE3VSF.jpg"}
{"id": "1439393186296774660", "text": "Mensajes sin sentido Pt.1: https://t.co/7ivYm3HtKB", "screen_name": "corzo_clavijo", "name": "Samuel", "user_followers": 81, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 00:57:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nAdulXEAErAR-.jpg"}
{"id": "1439390673569042435", "text": "@tuitdepor Rid\u00edculo e infantil que Alditus Corzo y sus amigotes cremas se \"ara\u00f1en\" por lo que dijo Hern\u00e1n Barcos ayer, que no fue nada ofensivo ni ex profeso. No hubo \"animus injuriandi\". Corzo demostr\u00f3 su infantilismo e inmadurez, inseguridad personal y an\u00edmica. Pobreza de car\u00e1cter. Mal. https://t.co/cRtfqufH7y", "screen_name": "pacifis55951620", "name": "CAMINO A LA PAZ SOCIAL", "user_followers": 48, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:47:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m99lXWEAM2h8g.jpg"}
{"id": "1439379304538902539", "text": "Pregunta seria: alguien me puede decir qu\u00e9 chucha logr\u00f3 Corzo? https://t.co/OhulEXaOYI", "screen_name": "moroxrafael", "name": "_AL_1901", "user_followers": 184, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 00:02:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mz2NDWEAkXIWp.jpg"}
{"id": "1439374648521773057", "text": "@Ggranda7 CUAL CABALLERO? ESE TIPO ES UN POBRE ESTUPIDO QUE SE CREE GRACIOSO Y SOLO QUIERE GANARSE A SU HINCHADA, YA REBUZNO CONTRA CORZO, ESE TIPO NO TIENE C\u00d3DIGOS Y LA VIDA DA VUELTAS, YA LE VAN A TAPAR LA BOCA AL EXPERTO EN DESCENDER. https://t.co/haRFxDBGV4", "screen_name": "TritonLima70", "name": "TritonLima70", "user_followers": 20, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:43:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mvnU4WYAE6Ims.jpg"}
{"id": "1439374121243058176", "text": "Carvallo respald\u00f3 a Corzo tras comentario de Barcos: \"Todo lo que has logrado, nadie te lo regal\u00f3\" https://t.co/y4DvFJToAy https://t.co/qnBNIqQKFr", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1736, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:41:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mvIqwUUAALbWT.jpg"}
{"id": "1439363614754889733", "text": "Carvallo defiende a Aldo Corzo tras cr\u00edticas de Hern\u00e1n Barcos: \u201cLo que has logrado, nadie te lo regal\u00f3\u201d \u25bahttps://t.co/uE8c8v2zXk https://t.co/K1qEgWZEPm", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98381, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mllCKWQAQtJrf.jpg"}
{"id": "1439361292062507009", "text": "@AndreFreyre @pierodav_bless Tu Barcos no tiene ni idea de lo que habla, Corzo y Mora juegan con distintas funciones ahora mismo y ustedes solo compran y repiten los errores que su jugador dijo. Ustedes parecen ser solo un eco del error y tambi\u00e9n eco y sombra de una mala tradici\u00f3n. https://t.co/6q1QJPO9zF", "screen_name": "Sergio_NG84", "name": "\ud83c\udd62ergio", "user_followers": 56, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 22:50:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439361191348883458/pu/img/-fIcSKE0_OYZux4M.jpg"}
{"id": "1439361047329222660", "text": "Corzo hizo en esta jugada mas de lo que har\u00e1 el descendido Oslimg Mora en toda su miserable carrera.   Oslimg Mora con solo 21 a\u00f1os mando a la \ud83d\udca9 a su segundo descenso JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA https://t.co/WmViRZY1xr", "screen_name": "TuiteroMerengue", "name": "Merengue", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 22:49:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_minNaXsAMVUpX.jpg"}
{"id": "1439360413909622785", "text": "@ChrisMaquiavelo Hasta esta versi\u00f3n de Messi, le gana a Corzo. https://t.co/OaBR2ig9Vu", "screen_name": "MilaRomero20", "name": "Mila\ud83d\udd49\ud83d\udc99\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd57\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 1895, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 22:47:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_miqwDWQAAYwx9.jpg"}
{"id": "1439359155568054284", "text": "Hern\u00e1n Barcos pidiendo a alguien para la selecci\u00f3n\ud83e\udd21 Corzo seguro que pocos o nadie hubieran metido la cabeza en esa jugada que luego termina en gol y clasificaci\u00f3n al repechaje para el mundial. https://t.co/bypBWDct4s", "screen_name": "ArturoGuzman96", "name": "Arturo Guzm\u00e1n Rojas", "user_followers": 110, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:42:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mhhARWYAUZ9Nj.jpg"}
{"id": "1439357569135517699", "text": "Primera Dama Yotun Castillo Lilia Paredes Cristal Tapia Mosquera Corzo Paraguay Juan Pablo Varillas Barcos La Resistencia Uruguay CELAC Carvallo #CopaDavis Lora Alianza Gamarra Keiko jos\u00e9 t\u00e1vara Cuba Binacional Sport Boys Austria #PERBIH #BatmanDay #DavisCup Constituci\u00f3n Indecopi https://t.co/Op6bT9rK2x", "screen_name": "roberto1082", "name": "Roberto Valdivia", "user_followers": 13, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:36:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mfq3BWEAA0RGs.jpg"}
{"id": "1439355200087728133", "text": "No encuentro fallas en su l\u00f3gica de Yotun\nBarcos vs Corzo https://t.co/EJ4vQkVuLv", "screen_name": "ehsc12", "name": "EHSC", "user_followers": 1140, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 22:26:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_md7QoXoAAIz-J.jpg"}
{"id": "1439353189103509505", "text": "@DonatoPaucar @SaraRata @frank_reyes_al @Alditocorzo Jajajajaaj estos cabros son la cagada \n\nMe pregunt\u00f3 si alguien recordaba eso ??\n\nTodo el mundo habla del gol de Farf\u00e1n ante NZ o el tiro libre de Guerrero ante Colombia .\n\nLa jugada de Corzo???.... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/OChU1MyGgj", "screen_name": "JoseMiguel_AL", "name": "El incomprendido.", "user_followers": 43, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:18:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mcGCRXMAYdiVB.jpg"}
{"id": "1439351370759512064", "text": "Castillo Primera Dama Tapia Yotun Uruguay Cristal Lilia Paredes Paraguay Advincula Corzo Cantinflas Cristal Colonia Binacional Nicol\u00e1s \u00c1lvarez Austria La Resistencia Damir Dzumhur Cusco FC Vamos Boys Gamarra Ecuador https://t.co/ixnFteZxL5", "screen_name": "roberto1082", "name": "Roberto Valdivia", "user_followers": 13, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:11:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mZy6GXsAAgQGT.jpg"}
{"id": "1439349918527860736", "text": "Castillo Primera Dama Tapia Yotun Uruguay Cristal Lilia Paredes Paraguay Advincula Corzo Cantinflas Cristal Colonia Binacional Nicol\u00e1s \u00c1lvarez Austria La Resistencia Damir Dzumhur Cusco FC Vamos Boys Gamarra Ecuador https://t.co/tpfBxpvj5S", "screen_name": "roberto1082", "name": "Roberto Valdivia", "user_followers": 13, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 22:05:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mVNMaWYAUx27u.jpg"}
{"id": "1439346183038767107", "text": "@SaraRata @frank_reyes_al @Alditocorzo D\u00f3nde est\u00e1 el Sensei cuando se le necesita, no s\u00e9 que te has fumado flaca pero escribes puras huevadas, Corzo no tiene gol, no conoce esa palabra, solo juega en una banda y seguido nos anotan ah\u00ed, nadie menciona el tono de piel, si fuera el caso Ramos tambi\u00e9n se quejar\u00eda, payasa. https://t.co/DpYBXDadYO", "screen_name": "AnthonyBaner95", "name": "Anthony Guti\u00e9rrez", "user_followers": 40, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 21:50:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mVJbZWQAAWOTm.jpg"}
{"id": "1439339730622193664", "text": "\u00a1FUERTE Y CLARO!\u26bd\n\nTras las pol\u00e9micas frases que lanz\u00f3 Barcos sobre que Oslimg Mora deber\u00eda estar en la Selecci\u00f3n en lugar de Corzo, Jos\u00e9 Carvallo, sali\u00f3 a defenderlo.\n\n\"Todo lo que has logrado,  nadie te lo regal\u00f3\", sentenci\u00f3. https://t.co/Ux2Y3UTK30", "screen_name": "PeruTribuna", "name": "Tribuna Deportiva Per\u00fa", "user_followers": 149, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 21:25:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mPidpXEAcT5kD.jpg"}
{"id": "1439335476549275653", "text": "Yotun, Corzo, Castillo, Segunda, Barcos, Hern\u00e1n, Advincula, Per\u00fa. https://t.co/YnH5b0kVO5", "screen_name": "Joenaldo9", "name": "Joenaldo", "user_followers": 20, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 21:08:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mL_JkWUAsrMoP.jpg"}
{"id": "1439334475322859522", "text": "Ahn Young-hak de Corea del Norte, jug\u00f3 el mundial del 2016. Lo conoc\u00edas? No. Con Corzo es igualito. https://t.co/LGiv2D1DHV https://t.co/lrXKkrJL4R", "screen_name": "raos307", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1d \ud83e\udd81", "user_followers": 247, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 21:04:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mLE9UWUAQOoGX.jpg"}
{"id": "1439333835938963459", "text": "@ChrisMaquiavelo Cu\u00e1ndo te preguntas, por qu\u00e9 Aldo Corzo siendo tan malo sigue en la selecci\u00f3n!?, pues..... https://t.co/ezvxYDs4VV", "screen_name": "darkcinema", "name": "Piero Avalos", "user_followers": 304, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:01:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mKfrcXoAIiTm7.jpg"}
{"id": "1439331969318408197", "text": "@SaraRata @frank_reyes_al @Alditocorzo Por q es blanco?? Sin neuronas est\u00e1 flaquitaa!! Ni para defender se activan las neuronas!! Corzo es un cono q est\u00e1 ah\u00ed por argolla y barcos es un web on! Q no debe meterse en donde no lo llaman por c\u00f3digos!! Pero t\u00fa defensa es escasa y muy https://t.co/04mlUB93kT", "screen_name": "Sh10n3r", "name": "\ud83d\udcb2\u2653\u2b06\ufe0f\u2b55\u264c", "user_followers": 57, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:54:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mIymEXEAEgtFm.jpg"}
{"id": "1439328146831069189", "text": "\u00bfC\u00f3mo se va al m\u00e1ximo Tribunal Deportivo a hacer eso? Entonces si la Federaci\u00f3n no acud\u00eda al TAS para los puntos contra Bolivia, Corzo hoy no ser\u00eda \"mundialista\".\n\nEs de grandes ir al TAS como denunciante y no como denunciado. Otros van al Poder Ejecutivo... https://t.co/TFa8M8p8Bs https://t.co/smefTBkNww", "screen_name": "RodrigoED1901", "name": "Rodrigo E.D", "user_followers": 440, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 20:39:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mFUL0XIAoADra.jpg"}
{"id": "1439327844073619457", "text": "Mi hermana est\u00e1 renegando desde que le cont\u00e9 lo que dijo Barcos sobre Corzo. @GomezDanet no es de la \u2018U\u2019, pero es Corzolover. \nSu mood: https://t.co/Hp7oA83GKf", "screen_name": "CamilaGomSal", "name": "Camila G\u00f3mez", "user_followers": 621, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 20:37:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mFCY3XoAIBimr.jpg"}
{"id": "1439327677538766857", "text": "@mafbai Barcos (jugador de Alianza) hizo ayer un IG live y cuando estaba ponchando a Mora (otro de Alianza) dijo \"llamenlo a \u00e9l, no me vengan con Corzo\". Luego se disculp\u00f3 por haber dicho eso, pero Yot\u00fan ya hab\u00eda subido una historia donde puso \"hay cada payaso en el futbol\" https://t.co/MY09uJ83JA", "screen_name": "DanielaAnicama", "name": "Daniela 20.", "user_followers": 621, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:37:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_mE46eXIAYuaMO.jpg"}
{"id": "1439314323512385538", "text": "Barcos vs Corzo https://t.co/kiKKBZNFc0", "screen_name": "ehsc12", "name": "EHSC", "user_followers": 1140, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 19:44:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l4v8GXsAERHYK.jpg"}
{"id": "1439314157556404231", "text": "No hay ning\u00fan jugador que se debe menospreciar y menos a una persona que fue parte de clasificaci\u00f3n de Rusia 2018. Merecido respeto para Aldo Corzo y para toda su trayectoria futbol\u00edstica. https://t.co/x3LUI2wJAX", "screen_name": "alexism2697", "name": "Alexis Machado", "user_followers": 189, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 19:43:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l4mTvXsAQ5nw7.jpg"}
{"id": "1439314142716960776", "text": "Buscar\u00e1n a los no vacunados contra Covid-19 casa por casa en Chiapa de Corzo. https://t.co/K0Wg1iams0 https://t.co/2ii6mo8evW", "screen_name": "IAliado", "name": "Informativo Chiapas Aliado", "user_followers": 178, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:43:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439313999795994630/pu/img/cAb7rxwF7Ap-S2h5.jpg"}
{"id": "1439310016205529088", "text": "Nadie te regal\u00f3 nada Corzo, nadie! \nY as\u00ed empez\u00f3 todo.\ud83e\udd2b\ud83d\ude02\ud83d\udc7b https://t.co/vyRsk2fszb", "screen_name": "AugustoRamirezF", "name": "augusto :)", "user_followers": 152, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:27:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l00-DX0AErunX.jpg"}
{"id": "1439307452915363841", "text": "@sondatos_noop @LigaFutProf Corzo dejando escapar la 27 . https://t.co/mWNkEWbfGc", "screen_name": "JoseMiguel_AL", "name": "El incomprendido.", "user_followers": 43, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 19:16:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lyfsEXsAQTVOK.jpg"}
{"id": "1439305860677783557", "text": "@pierodav_bless @Universitario @InfoUCrema Bro mira , para que lo uses cuando los alianCEROS quieran a mora en la selecci\u00f3n , o cuando molesten a Corzo... https://t.co/fpqRqDnB8z", "screen_name": "FranhUrtado627", "name": "Francisco H\u24cartado", "user_followers": 26, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:10:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lxApnXoAAxgjV.png"}
{"id": "1439304557486559237", "text": "MacBeth Sibaya, mundialista en Sud\u00e1frica 2010. \u00bfLo conoces o conoc\u00edas? No. Con Corzo es igualito. \u00bfAs\u00ed o m\u00e1s claro? https://t.co/n6CovhTESm", "screen_name": "AngeloJair19", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud835\udc71\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc93 \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u26bd", "user_followers": 276, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 19:05:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lv3bQWUAYoiQW.jpg"}
{"id": "1439303800620150787", "text": "Media selecci\u00f3n con Corzo, no te quieren Santamar\u00eda \ud83d\ude33\ud83e\udd19\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude2d\ud83e\udd8c\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd23\ud83d\ude01\ud83e\udd29\ud83d\ude19\ud83d\ude04\ud83d\ude1a\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/bmhcHEfbgq", "screen_name": "A77213786", "name": "A", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:02:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lvLSpWEAQ2JAC.jpg"}
{"id": "1439303360415510529", "text": "@ElrusoPiero @Aljumacas @Ggranda7 Cuando no tienes argumentos, desv\u00edas el tema a otro que no tiene nada que ver. Si vamos a hablar de dignidad, van a estar en pierde, plum\u00edferos. Y los galones de Barcos ya los tiene aunque te arda reconocerlo. Son galones individuales. Lo de Corzo es colectivo https://t.co/wz8xxrQ8gY", "screen_name": "dramosbenner", "name": "Daniel Ramos Benner", "user_followers": 255, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:00:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_luxs7X0AgBG6a.jpg"}
{"id": "1439299209069477890", "text": "Yotun, Corzo y advincula hacen un tridente top, nomas m\u00edrenlo como lo goza Yotun https://t.co/QE1tGTcA3p", "screen_name": "Jagerchollywood", "name": "J\u00e4ggerCHOllywood", "user_followers": 6584, "retweet_count": 4, "favorite_count": 39, "date": "2021-09-18 18:44:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439298922900566027/pu/img/ZewiyZFPTuk3M6ss.jpg"}
{"id": "1439298689621712903", "text": "les comparto esta imagen por si ya se les olvido. Pueden decir lo que quieran pero gracias a esa acci\u00f3n fuimos a un mundial. Te banco a morir @Alditocorzo. #corzo  #HernanBarcos https://t.co/HaiTGbwsju", "screen_name": "jesUs1580L", "name": "Jes\u00fas L", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:42:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lqCWwXIAE9VAh.jpg"}
{"id": "1439298387246034946", "text": "Al Tio Depor le salio lo plumifero jajajajaja\n#ArribaAlianza #corzo #AlianzaLima #universitario #peru https://t.co/zaJrmvUwhD", "screen_name": "MauroLi68006430", "name": "F\u00fatbol Lima", "user_followers": 111, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:40:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lqQRJXMAQJwzO.jpg"}
{"id": "1439298376395378691", "text": "Imag\u00ednate si los cabros y pavos tuvieran jugadores con la trayectoria del Pirata y de Farf\u00e1n pero quieren defender a Yot\u00fan y Corzo jajajajaja ni la sombra. \ud83d\ude02\ud83e\udd2b\ud83e\udd23 https://t.co/lzly4WwWST", "screen_name": "PALMERAS1995", "name": "LA CALLE PALMERAS 1995", "user_followers": 716, "retweet_count": 38, "favorite_count": 390, "date": "2021-09-18 18:40:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lqPv-XEAwMZZp.jpg"}
{"id": "1439297869022957571", "text": "@dante_gandolfo Disput\u00f3 los mismo minutos que Corzo en un partido del mundial. https://t.co/3GjyV6F1WW", "screen_name": "RodrigoED1901", "name": "Rodrigo E.D", "user_followers": 440, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 18:38:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lpyMWWQAERJTr.jpg"}
{"id": "1439295558112382978", "text": "@Hernanbarcos @ClubALoficial Los del \u201csegundo piso\u201d est\u00e1n felices con que \u201csu nuevo \u00eddolo\u201d le haya tirado\ud83d\udca9a un mundialista por ser crema. Creo entender ese odio por el volteo. Tras quedarse con la ganas de \u201cnos vamos a Cusco\u201d, Corzo lleg\u00f3 a un buen lugar. As\u00ed les grit\u00f3 su gol que aport\u00f3 a que descendieran. https://t.co/NcvlwmVtNG", "screen_name": "Hurok93", "name": "Hurok Crema", "user_followers": 737, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 18:29:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lnrtGWYAMqS3f.jpg"}
{"id": "1439293196509630475", "text": "El mejor lateral derecho de Per\u00fa en los \u00faltimos 10 a\u00f1os: Aldo Corzo \ud83e\udd19 @Alditocorzo \ud83e\udd19 https://t.co/UI9hkvHvIh", "screen_name": "Hacerfutbol", "name": "Corzista", "user_followers": 252, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:20:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lliJMXMAQR_1n.jpg"}
{"id": "1439291814872297472", "text": "@Gustavo_p4 Barcos dijo q Mora est\u00e1 para la sele, pidi\u00f3 disculpas por un exceso. Porqu\u00e9 ahora parece que a Corzo le hubieran sacado del f\u00fatbol? Todo el mundo dijo que Farf\u00e1n ya no debia volver al f\u00fatbol y no vi a nadie saliendo a pedir disculpas. Tanto duele la verdad o que? Dejen de llorar! https://t.co/Ri05Zk0b5w", "screen_name": "ZeusGad", "name": "Zeus Gad", "user_followers": 304, "retweet_count": 0, "favorite_count": 39, "date": "2021-09-18 18:14:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lkRtSXIAMmDkD.jpg"}
{"id": "1439288399215665155", "text": "\"No me vengan con Corzo\": Hern\u00e1n Barcos se disculp\u00f3 por \"infeliz\" comentario sobre el lateral crema | VIDEO Como es costumbre, Hern\u00e1n Barcos transmiti\u00f3 en vivo v\u00eda Instagram tras una nueva victoria de Alianza Lima. All\u00ed, habl\u00f3 de Aldo Cor... https://t.co/3cheJRH7Hc #Per\u00faNoticias https://t.co/vuixIitjsR", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143961, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:01:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lhK-tWYAA42gQ.jpg"}
{"id": "1439288113805742082", "text": "\ud83d\udd25 LOS FILOSOS MENSAJES DE YOT\u00daN PARA EL PIRATA BARCOS\n\nLuego de que el delantero de #AlianzaLima manifest\u00f3 en un vivo de Instagram '\u00a1Qu\u00e9 me van a venir con Corzo, tienen que llamar a Mora!', esta fue la publicaci\u00f3n del jugador de Cruz Azul en su Instagram.\n\n#APresi\u00f3nRadio \u26bd https://t.co/k9z04me1I7", "screen_name": "apresion1", "name": "A PRESI\u00d3N Radio \ud83c\udf99\ufe0f", "user_followers": 3974, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 18:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lKy3nX0AEOlE6.jpg"}
{"id": "1439288113751285764", "text": "\u00bfIndirecta bien 'directa'? \nEl portero crema utiliz\u00f3 sus redes para dedicarle un post motivador a Aldo Corzo junto a todo el plantel, despu\u00e9s del 'dedo en la yugular' de Hern\u00e1n Barcos para desmerecer la convocatoria del lateral a la selecci\u00f3n peruana. \u00bfSe enciende la rivalidad? https://t.co/eLwDuRkuJA", "screen_name": "diario_libero", "name": "Diario L\u00edbero", "user_followers": 12050, "retweet_count": 1, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-18 18:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_le_RkWEAIOzGf.jpg"}
{"id": "1439287090630598664", "text": "@giuseppesalini_ @Italojara16 Asi deberia festejar la Corzo si mete gol dedicado para todos los que ahora se taoan el ojo de manera selectiva https://t.co/Ppn0Y3KRBo", "screen_name": "EYayito16", "name": "EYayitoJ PeraltaP", "user_followers": 187, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 17:55:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lf-wtXoAAHJX_.jpg"}
{"id": "1439284416182882306", "text": "\u2022Jugo 11 partidos con la Selecci\u00f3n en las Eliminatorias rumbo a Rusia 2018.\n\u2022Disput\u00f3 el repechaje ante Nueva Zelanda.\n\u2022Mundialista con la Selecci\u00f3n Peruana.\n\u2022Subcampe\u00f3n de la Copa Am\u00e9rica \ud83e\udd48.\n\nUn poco m\u00e1s de respeto porfavor para Aldo Sebasti\u00e1n Corzo Ch\u00e1vez. https://t.co/WGzc9awC5G", "screen_name": "victorpa_17", "name": "V\u00edctor Pacheco", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 17:45:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ldjJBWUAEbsHu.jpg"}
{"id": "1439284016109301760", "text": "Sobre el tema de @Hernanbarcos , se le respeta su trayectoria y experiencia, pero su respeto por los c\u00f3digos en el f\u00fatbol son por lo menos cuestionables:  lo de Corzo, se sum\u00f3 a un club que salv\u00f3 la categor\u00eda gracias a sus abogados, mas no por lo que hizo en la cancha, [sigue \ud83d\udc47] https://t.co/bD1eMaxMga", "screen_name": "AlonsoGonzalesU", "name": "Alonso Gonzales", "user_followers": 562, "retweet_count": 2, "favorite_count": 42, "date": "2021-09-18 17:43:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ldJwGXEAYyvFT.jpg"}
{"id": "1439282857650933773", "text": "Qui\u00e9n te conoce? Igual que todos esos taraos  criticando a Corzo, ese cabezaso g\u00e9nero el tiro libre que nos llev\u00f3 al mundial, eso m\u00e9tetelo en la cabeza,porque esos son una mierda CHUPA PINGA como Mora, que descendieron en cancha y  fueron a quedarse sin DIGNIDAD en el TAS \ud83d\udca9 https://t.co/FrsuvKFKSU", "screen_name": "Diego51331657", "name": "Diego Flashero", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:39:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lcH6TXEAU0PYD.jpg"}
{"id": "1439279166088753160", "text": "Gracias a esta acci\u00f3n de Aldo Corzo, Per\u00fa pudo clasificar al repechaje. No lo olvidemos. M\u00e1s respeto. @Alditocorzo https://t.co/NMXY2GUzsL", "screen_name": "PercyVegaC2", "name": "Percy Vega C.", "user_followers": 47, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 17:24:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lYxhjX0AY-QKw.jpg"}
{"id": "1439278907367337986", "text": "\u00a1EL MENSAJE DE CARVALLO PARA CORZO! \ud83d\udc40\ud83e\udd1d\n\n\"Todo lo que has logrado, NADIE TE LO REGAL\u00d3. Con mucha fe en Dios, seguimos M\u00c1S UNIDOS QUE NUNCA\".\n\n\ud83d\udde3 Jos\u00e9 Carvallo, capit\u00e1n de la \u2018U\u2019. https://t.co/PP3oRUH0Qh", "screen_name": "loreto_deportes", "name": "Loreto Deportes", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:23:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lYhqFWQAAHR8N.jpg"}
{"id": "1439278793089294339", "text": "Jos\u00e9 Carvallo y su respaldo a Corzo: \u201cTodo lo que has logrado, nadie te lo regal\u00f3\u201d \n\nMira aqu\u00ed la nota \ud83d\udc49https://t.co/zRSoEdLI4w https://t.co/G8p8QBqCDC", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68200, "retweet_count": 7, "favorite_count": 114, "date": "2021-09-18 17:22:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lYbWBWUAIAhwx.jpg"}
{"id": "1439277784560459779", "text": "Yoshimar Yot\u00fan sobre Barcos : \"No conozco al payaso ese pero que no hable as\u00ed de alg\u00fan seleccionado de Per\u00fa, quien es \u00e9l para pedir algo. Es un jugador mediocre y anciano jugando para un club que en estos momentos deber\u00eda estar jugando en segunda divisi\u00f3n.\"\nCorzo https://t.co/4fVKlw7rFf", "screen_name": "RuidiosPeru", "name": "Ruidios", "user_followers": 0, "retweet_count": 2, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-18 17:18:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lWowkXMAUh4By.jpg"}
{"id": "1439275362408665088", "text": "@Rdlvpe Corzo le ense\u00f1\u00f3 a Lapagol a Meter as\u00ed!!!!! https://t.co/giqWzau9HY", "screen_name": "ProfetaDeFutbol", "name": "El Profeta Del F\u00fatbol", "user_followers": 117, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:09:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lVT5UWEAAQk41.jpg"}
{"id": "1439273684141842435", "text": "Germ\u00e1n Denis, el delantero con m\u00e1s renombre que lleg\u00f3 al f\u00fatbol peruano en los \u00faltimos a\u00f1os, junto a Aldo Corzo, el mejor lateral derecho de la Selecci\u00f3n Peruana de la Era Gareca. https://t.co/oyn3dICfVB", "screen_name": "Hacerfutbol", "name": "Corzista", "user_followers": 252, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:02:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lTyVRWUAY2hAK.jpg"}
{"id": "1439273619310395393", "text": "Carvallo y Corzo sobran en la selecci\u00f3n\n\nRamos quej\u00e1ndose del chorri\n\nEstamos totalmente locos\n\nY algunos niegan la argolla https://t.co/xmq79UPqyZ", "screen_name": "carlosalfaroc", "name": "Carlos \ud83c\udf6b", "user_followers": 101, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-18 17:02:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lTukaXsAUoC2m.jpg"}
{"id": "1439272445157036042", "text": "\ud83c\udf37\ud83d\udde3\ufe0f No te pierdas #DeCharla con Ver\u00f3nica Rodr\u00edguez Montes, con la participaci\u00f3n de Rigoberto Nuricumbo Aguilar, cronista de Chiapa de Corzo, quien hablar\u00e1 sobre: \"La Batalla del 21 de octubre de 1863\"\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/8yi8C1NkLJ https://t.co/yApxtuEZQK", "screen_name": "DiarioChiapas", "name": "Diario de Chiapas", "user_followers": 37424, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 16:57:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lSqURXoAkeuZO.jpg"}
{"id": "1439271080758239234", "text": "\"Barcos\" \"Corzo\":\nPor el debate que surgi\u00f3 para elegir que jugador debe ser lateral derecho titular en la Selecci\u00f3n, luego de este video.\n\nhttps://t.co/U9YckxKEpw", "screen_name": "TendenciaPe", "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia_Pe?", "user_followers": 26967, "retweet_count": 2, "favorite_count": 45, "date": "2021-09-18 16:52:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439007086155870215/pu/img/-37pYqDO1wW3rpY_.jpg"}
{"id": "1439270253804986368", "text": "Barcos se disculp\u00f3 con Corzo: \"Fue un comentario infeliz\" https://t.co/td8aJWCQyk https://t.co/UMW3IHKW10", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:49:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lQqzAUUAA5JRj.jpg"}
{"id": "1439269679856558088", "text": "@hinchadacrema Corzo fue el lateral de la Selecci\u00f3n en la clasificaci\u00f3n de Per\u00fa a Rusia 2018. Lo dem\u00e1s es puro relato y humo. https://t.co/sSsKsOZb3E", "screen_name": "Hacerfutbol", "name": "Corzista", "user_followers": 252, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 16:46:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lQJRsXIAAdZw3.jpg"}
{"id": "1439269664216002562", "text": "Jos\u00e9 Carvallo hacia Aldo Corzo y el grupo en general: \"Todo lo que has logrado, nadie te lo regal\u00f3. Mucha fe en Dios, seguimos mas unidos que nunca\". (V\u00eda: IG)\n\nEl capit\u00e1n de Universitario de Deportes. \ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/26cnNroBc2", "screen_name": "jhosephfajardo3", "name": "Jhoseph Fajardo", "user_followers": 108, "retweet_count": 1, "favorite_count": 28, "date": "2021-09-18 16:46:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lQH-fWUAEH2r1.jpg"}
{"id": "1439268476028342277", "text": "Aldo Corzo jug\u00f3 m\u00e1s que Adv\u00edncula en la clasificaci\u00f3n de Per\u00fa al Mundial de Rusia 2018. Si hay un once de ese proceso que hay que recordar, es con Aldo de lateral. Poner a otro es faltar a la verdad hist\u00f3rica. https://t.co/QVokRIktXB", "screen_name": "Hacerfutbol", "name": "Corzista", "user_followers": 252, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 16:41:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lPDOxXEAIfpsC.jpg"}
{"id": "1439268321531240451", "text": "Fuera de cualquier punto de vista, Aldo Corzo se gan\u00f3 la categor\u00eda que tiene en la cancha. https://t.co/nkKkCCrl35", "screen_name": "hinchadacrema", "name": "Hinchada Crema", "user_followers": 22892, "retweet_count": 51, "favorite_count": 264, "date": "2021-09-18 16:41:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439268270813630465/pu/img/kypbYcTJCN1QHAoK.jpg"}
{"id": "1439260570226659331", "text": "Entre Advincula, Corzo, Lora y Mora: \u00bfQui\u00e9nes deber\u00edan ser el lateral derecho titular y suplente de la Selecci\u00f3n en la Fecha triple de octubre?\n\nDiscutan (?). https://t.co/y9bkz4Nzeg", "screen_name": "ErrorArbitralTR", "name": "Error ArbitraI", "user_followers": 17587, "retweet_count": 17, "favorite_count": 512, "date": "2021-09-18 16:10:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lH2QhWUAA1aMA.jpg"}
{"id": "1439255063197794305", "text": "@Rdlvpe Jajjajajajajjaja Corzo jug\u00f3 en River de Gallardo, ya dejen de joder\n\nRESPETEN A CORZO https://t.co/onKKPjEuIB", "screen_name": "javichoal", "name": "Javier Milla Mu\u00f1ante", "user_followers": 679, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 15:48:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lC2d2WQAY79lM.jpg"}
{"id": "1439254873808199680", "text": "@ponte_deportivo @Hernanbarcos @Alditocorzo Es deselal decir lo q uno piensa o mejor dicho piensan la mayor\u00eda del \ud83c\uddf5\ud83c\uddea?ah\u00ed te dejo el v\u00eddeo para q todos vean,por mi q a Mora lo dejen tranquilo en AL y siga enfocado,llamarlo paq no juegue es por las puras.\nToma tu v\u00eddeo desleal sigue indignandote.\nNO ME VENGAN CON CORZO EH!\ud83e\udd2d https://t.co/tNDAvjUady", "screen_name": "PauloCChavezRP1", "name": "PAULITO CHALE", "user_followers": 244, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 15:47:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439254829369544706/pu/img/4M4egNsVVtQpcIoS.jpg"}
{"id": "1439251410412048384", "text": "Hern\u00e1n Barcos: \u201cQuiero pedir disculpas por mis comentarios sobre Aldo Corzo\u201d \n\nMira aqu\u00ed la nota\ud83d\udc49https://t.co/1Pl025cf5O https://t.co/s4C0TDGsnI", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68200, "retweet_count": 3, "favorite_count": 42, "date": "2021-09-18 15:34:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k_gkxXoAgGIiE.jpg"}
{"id": "1439249786297802753", "text": "Solo Corzo le ense\u00f1\u00f3 a meter a Lapadula as\u00ed !!!! \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/N77Q31jEbj", "screen_name": "ProfetaDeFutbol", "name": "El Profeta Del F\u00fatbol", "user_followers": 117, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 15:27:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k-DQUXMAIKGx1.jpg"}
{"id": "1439246609825546240", "text": "Yot\u00fan tras declaraciones de Hern\u00e1n Barcos contra convocatoria de Aldo Corzo: \"Cada payaso en el f\u00fatbol\u201d | FOTO \u25bahttps://t.co/M4aqBg5YKk https://t.co/iv8uhKX3ps", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98381, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 15:15:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k7KbCXIAIC6Mc.jpg"}
{"id": "1439242823593865216", "text": "\u00a1Se acab\u00f3 la pol\u00e9mica! \n\ud83d\udea8Hern\u00e1n Barcos acept\u00f3 que fue un error hablar de la convocatoria de Aldo Corzo. El delantero de Alianza Lima pidi\u00f3 unas merecidas disculpas al lateral de Universitario.\ud83d\udea8 https://t.co/33qwblf40E", "screen_name": "diario_libero", "name": "Diario L\u00edbero", "user_followers": 12050, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 15:00:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k3BnWXsAkfxbT.jpg"}
{"id": "1439240955664732174", "text": "En la sele se te pegan wbds no? Xq desde q se rap\u00f3 juega como corzo \ud83d\ude2c\nA llorar a la lloreria \u201cyoshi\u201d\ud83e\udd71 https://t.co/ORIcg0Ygyl", "screen_name": "CarnavalIntimo", "name": "CarnavAL Intimo", "user_followers": 184, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 14:52:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k2A8gWQA4i88E.jpg"}
{"id": "1439240121375772678", "text": "@anarc23 @gongeDP Corzo contribuyo a que las kks desciendan \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/1NJJJjnffK", "screen_name": "anttonypm", "name": "anttony", "user_followers": 41, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 14:49:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k1Qw5XoAI9fU7.jpg"}
{"id": "1439237871861485571", "text": "Ya que tanto critican a Corzo, aqu\u00ed una postal en el a\u00f1o que perdiste la categor\u00eda\u2026 https://t.co/T6Gv38rKgc", "screen_name": "tuiteromonce", "name": "Diego", "user_followers": 948, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 14:40:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kzNa_WUAI3ogE.jpg"}
{"id": "1439235907933114370", "text": "Comparte este Corzo de la suerte para que siempre te lleven de viaje. https://t.co/FKBXk3x1sv", "screen_name": "IsabellaBellina", "name": "La neurona de Chabe", "user_followers": 668, "retweet_count": 261, "favorite_count": 1046, "date": "2021-09-18 14:32:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kxa7wXMAcJrrb.jpg"}
{"id": "1439233878842122242", "text": "Corzo es un cono y lo llevaron a pasear al mundial. No se lo gan\u00f3, no lo merec\u00eda.\nCorzo: https://t.co/wasdrc5HCZ", "screen_name": "Drexand", "name": "Drexand.", "user_followers": 15, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:24:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kvbI6WQAIJEtB.jpg"}
{"id": "1439233501279182856", "text": "A ver si se olvidan de lo de Yot\u00fan, Barcos y Corzo, y actualizan su agenda porque hoy tenemos full deporte peruano \ud83e\udd29\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea.\n\n\ud83d\udd50 1pm: Copa Davis - Dobles\n\ud83d\udd52 3pm: Per\u00fa vs Ecuador (Amistoso Femenino)\n\ud83d\udd54 5pm: Per\u00fa vs Chile (Sudamericano de Voley)\n\n\u00a1A SEGUIR APOYANDO! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/bwhz0G754P", "screen_name": "gianinag15", "name": "Gianina Gonz\u00e1lez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 337, "retweet_count": 3, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-18 14:23:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kvNvvXMAYoLpa.jpg"}
{"id": "1439230430285385730", "text": "\u00a1Lleg\u00f3 la respuesta!\n\ud83d\udcccTras el \"No me vengan con Aldo Corzo\" de Hern\u00e1n Barcos, sali\u00f3 Yoshimar Yot\u00fan a publicar este claro mensaje en respaldo a su compa\u00f1ero de selecci\u00f3n. https://t.co/tsB0QrwmzQ", "screen_name": "diario_libero", "name": "Diario L\u00edbero", "user_followers": 12050, "retweet_count": 9, "favorite_count": 99, "date": "2021-09-18 14:10:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ksKyhWYAEh6j1.jpg"}
{"id": "1439229377993191429", "text": "@elchiringuitotv @FALCAO Un tigre en vallecas https://t.co/6jvEsqqIcs", "screen_name": "corzo_osman", "name": "Osman Corzo", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 14:06:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_krfIXX0AUa_jT.jpg"}
{"id": "1439225623461912576", "text": "Barco \n\"Qiero pedirle disculpas a Aldo Corzo xq dije un comentario fuera de lugar. Dije q Oslimg,estaba para la sele y no \u00e9l Corz. No lo dije pensando ni qeriendo perjudicar a Corzo, al contrario, se q es un gran profesional, me toc\u00f3 enfrentarlo. No tengo nada contra \u00e9l. https://t.co/Cf24zujsPP", "screen_name": "DespiertaTruji1", "name": "Despierta Trujillo Oficial", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 13:51:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_koE3IWEAgdvns.jpg"}
{"id": "1439222387409657861", "text": "Lo que dijo Hern\u00e1n Barcos no tiene nada de malo y payaso. La selecci\u00f3n peruana est\u00e1 en una burbuja y de esa nadie quiere salir (argolla). Oslim Mora puede tener una oportunidad porque Corzo no est\u00e1 rindiendo bien y no de ahora sino desde Pablo B. https://t.co/9Mbyz46vx9", "screen_name": "AndrePonceM", "name": "Andre Ponce Miranda", "user_followers": 117, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 13:38:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kkn3QWYAAYS3k.jpg"}
{"id": "1439155097477566465", "text": "Luciana Corzo, Argentina y nueva Bikini IFBB Pro - https://t.co/mXhG12uN6W https://t.co/wXFNqNdGTv", "screen_name": "acerogym", "name": "Acero Gym Fitness", "user_followers": 209, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 09:11:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jn7k4WQAQslBU.jpg"}
{"id": "1439143018129502208", "text": "@JeanPierrec_ Muchos cagones siguen resentidos desde que Corzo los clav\u00f3 el a\u00f1o de \ud83d\udc7b \ud83c\udd71\ufe0f https://t.co/htKkOiwvEX", "screen_name": "natotanque", "name": "tanque \u24ca", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 08:23:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jc8XxWEAEOaZm.jpg"}
{"id": "1439133344831311872", "text": ". @carnesilvestre, de las m\u00e1s vers\u00e1tiles del mercado. #Receta de lomo de corzo con crema de calabaza y casta\u00f1as. #gastronomia #devinosconalicia Haz clic en el enlace -&gt; https://t.co/SULGlJFODu https://t.co/arifLdGBf8", "screen_name": "devinosconalice", "name": "Revista enogastron\u00f3mica", "user_followers": 4770, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 07:45:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jUJoJXsAQ7zq-.jpg"}
{"id": "1439118844031799296", "text": "AS\u00cd SE DESPIDI\u00d3 CORZO EN EL \u00daLTIMO CL\u00c1SICO DE PRIMERA  ALL\u00c1 POR EL 2020. Saludos https://t.co/fV8pu2zPxr", "screen_name": "ElRuni93", "name": "ElR\u24cani( desde\ud83c\udfe1 )", "user_followers": 216, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 06:47:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jG9VEWQAM2lrP.jpg"}
{"id": "1439116817956577285", "text": "CORZO NO PUEDE SER https://t.co/uFePuJfR8j", "screen_name": "nikomon9", "name": "nikomon", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 06:39:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jFFxtXIAIQJ8M.png"}
{"id": "1439114075380793344", "text": "Ahora todos salen a defender a Aldo 'carga parlante' Corzo https://t.co/AfQbT8JgfS", "screen_name": "GronEdson2", "name": "GronEdson - \u57c3\u5fb7\u68ee", "user_followers": 461, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-18 06:28:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jCcK3WEAAVlHx.png"}
{"id": "1439114012030083076", "text": "Un libro para aprender,unos caracoles para disfrutar,un corzo para so\u00f1ar. @luis_lera una actitud que emociona. https://t.co/r77ZNgvMUk", "screen_name": "JADuyos", "name": "Juan Antonio Duyos", "user_followers": 2904, "retweet_count": 6, "favorite_count": 53, "date": "2021-09-18 06:28:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jCj5yWUAUx2eo.jpg"}
{"id": "1439109578378121217", "text": "@uni1934 Barcos rompi\u00e9ndola en torneos continentales || Corzo \u00eddolo de Safap y DeChalaca.\n\nDatos, no opiniones. https://t.co/oIlhHhmFs5", "screen_name": "SergioValzania", "name": "Juan Sergio Valzania", "user_followers": 160, "retweet_count": 2, "favorite_count": 41, "date": "2021-09-18 06:10:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i-Ij4X0AERwpF.png"}
{"id": "1439107488163454977", "text": "El hincha peruano no tiene memoria.\nMal por la hinchada de Alianza que no recuerda a quien tuvo en sus potreros.\n\nY por otra parte, ya Barcos se disculp\u00f3 con Corzo, es innecesario q sigan con el tema de si fue a un mundial o no.\nHasta donde s\u00e9 Barcos tiene una Recopa Sudamericana https://t.co/gZ942vESz9", "screen_name": "Mikelo126", "name": "Miguel Vilchez \ud83c\udf99\ufe0f//\u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 549, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 06:02:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i8oiwX0AQTrVU.jpg"}
{"id": "1439105850157764611", "text": "Los del \u201csegundo piso\u201d est\u00e1n felices con que \u201csu nuevo \u00eddolo\u201d le haya tirado\ud83d\udca9a un mundialista por ser crema. Creo entender ese odio por el volteo. Tras quedarse con la ganas de \u201cnos vamos a Cusco\u201d, Corzo lleg\u00f3 a un buen lugar. As\u00ed les grit\u00f3 su gol que aport\u00f3 a que descendieran. https://t.co/hNNoCxJMnl", "screen_name": "ricardoguerrab", "name": "Ricardo Guerra V\u00e1squez", "user_followers": 2316, "retweet_count": 148, "favorite_count": 1257, "date": "2021-09-18 05:55:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i7JITXEAQ_zuK.jpg"}
{"id": "1439102108888829961", "text": "@FMPeru_ Larga historia, basicamemte barcosGOD hablo por calentura del momento algo de corzo compar\u00e1ndolo con mora en su live (pero luego se disculpo) y pues yotun salio a defenderlo un poco tarde he de decir y con conversacion incluida xd https://t.co/iiEPNI6W8F", "screen_name": "Killac27", "name": "Killac", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 05:40:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i3vYLWYAETTps.jpg"}
{"id": "1439100667340238854", "text": "Para que mi que Yotun se achoro porque se acord\u00f3 que el tronco de Corzo era due\u00f1o del parlante, porque el pirata no ha dicho algo que todos ya sabemos. https://t.co/NqQGNZkMDj", "screen_name": "krikri_buray", "name": "\u265aChristopher Burga\u265a", "user_followers": 230, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 05:35:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i2bMtWEAAfber.jpg"}
{"id": "1439100418517344258", "text": "LA YOTUN SE LE ACHORO A BARCOS Q NO JODA ,Q SE CONCENTRE EN LA SELECCION Q HACE RATO ESTA Q JUEGA HASTA EL CULO Y YA NO DEBERIA SER TITULAR SI NO OTRO SELECCIONADO.Corzo #MagalyTVLaFirme Lilia Paredes Nadine C\u00e9sar Hildebrandt Tapia #betoasaber Gareca Advincula Lora Arce Tahua https://t.co/yrmGf80hko", "screen_name": "321fuego_", "name": "OSKAR_AL", "user_followers": 45, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 05:34:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i1r_dWQAAzIa9.png"}
{"id": "1439098522922590212", "text": "Bueno, aprovechando la tendencia de Corzo, Yotun, Lora, Mora y Barcos, hay una fanfiction en Wattpad bien hermosa y bien escrita entre Corzo y Lapadula. (Donde incluso habla temas de hinchada) asi aprenden a ser m\u00e1s tolerantes \ud83e\udd1f\n\nYotun y Corzo son bien amigos aqui. https://t.co/uocxFb6I0Q", "screen_name": "DianaLuciaMiro1", "name": "Diana Lucia Miron", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 05:26:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i0erTWEAAhM1S.jpg"}
{"id": "1439097568886239233", "text": "Lilia paredes Raziel Garc\u00eda corzo #LaVozSenior https://t.co/m3z5iAuiCz", "screen_name": "BertisPDLC", "name": "Bertis", "user_followers": 12, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 05:22:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439097248986587137/pu/img/UZ_3c_Uot4ovM3Df.jpg"}
{"id": "1439090564759228418", "text": "Mira si me va a importar que los otros equipos lloren por los lives de Barcos o por qu\u00e9 dijo que Mora es m\u00e1s que Corzo jajsjsja me limpio el culo con su lloriqueo https://t.co/6OiaX08CzC", "screen_name": "A_Goyzueta4", "name": "El Discipulo fundador de PB", "user_followers": 700, "retweet_count": 1, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-18 04:55:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_itPINX0AABp9q.jpg"}
{"id": "1439090523483090945", "text": "Aqu\u00ed el contexto (se que se habr\u00e1 pasado con lo que dijo no me vengan con Corzo, pero enserio se necesita probar a gente que est\u00e1n en un buen momento en el caso del torneo local como en el caso de Mora, tambi\u00e9n menciono a Lora por si alguien lo menciona) https://t.co/YhBBAxG9fw", "screen_name": "SHYG02", "name": "SHYG\ud83c\udfae \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 2518, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 04:54:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_itND8WUAEjV37.jpg"}
{"id": "1439089860397109248", "text": "-Corzo, desde su cuenta fake https://t.co/WNVE7Zcn28 https://t.co/MnyyEdcVzl", "screen_name": "JeanPierrec_", "name": "JP.", "user_followers": 2834, "retweet_count": 27, "favorite_count": 324, "date": "2021-09-18 04:52:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ismcpWYAUKlo1.jpg"}
{"id": "1439089561368420354", "text": "Salieron las viudas de Corzo!!!.....jajajajajajajaja.... https://t.co/R5544vlbAa", "screen_name": "AaronColchado", "name": "Aaron Colchado", "user_followers": 255, "retweet_count": 2, "favorite_count": 41, "date": "2021-09-18 04:51:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_isU90WEAIPTtH.jpg"}
{"id": "1439086006569947139", "text": "Se busca ejecutivos comerciales (call center) CAFAE - SE comunicarse al numero del anuncio #Educaci\u00f3nsexual #Corzo #RazielGarc\u00eda #Trabajo #Lima #Callcenter #Comisiones #Lima #Peru #Parttime #Fulltime #Nadie #Tapisa #LiliaParedes https://t.co/zwhwBZtpNt", "screen_name": "Javier19713728", "name": "Javier", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 04:36:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ioQ42XoAM5q2B.jpg"}
{"id": "1439079764967444480", "text": "@JesusU06 @chalique_salas @angelpaulflores No se peleen, Corzo como lolo tiene su corazon blanquiazul. https://t.co/7Cm1XfawKs", "screen_name": "leoshimo1", "name": "Leonardo ", "user_followers": 25, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 04:12:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ijaf3XoAAmnFi.jpg"}
{"id": "1439075698031931393", "text": "Barcos despu\u00e9s de hablar de Corzo https://t.co/OFk1tuYJLt", "screen_name": "MicchiTung", "name": "Mishina \ud83d\ude3d", "user_followers": 255, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 03:55:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ift59XMAIRWZc.jpg"}
{"id": "1439073454699995138", "text": "\ud83d\udca3 BARCOS: \"NO ME VENGAN CON CORZO, ESTE (MORA) PIDE SELECCI\u00d3N\" \ud83d\udca3\n\nLa declaraci\u00f3n del argentino en el vivo de 'c\u00e1bala' que tiene el plantel de #AlianzaLima.\n\n\u00bfCoincides?\n\nEN VIVO en #APresi\u00f3nRadio https://t.co/GJxrRYsyGE https://t.co/aaVYtwcfj3", "screen_name": "apresion1", "name": "A PRESI\u00d3N Radio \ud83c\udf99\ufe0f", "user_followers": 3974, "retweet_count": 1, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-18 03:47:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_idXlYXoAA5pc2.jpg"}
{"id": "1439072625662251011", "text": "Hern\u00e1n Barcos: \u201cOslimg Mora quiere Selecci\u00f3n, no me vengan con Aldo Corzo\u201d \u25bahttps://t.co/3iGUUX4uQN https://t.co/hIOEpwlWFp", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98381, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 03:43:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ic7OZWEAAo1kW.jpg"}
{"id": "1439071975771713537", "text": "Hern\u00e1n disculp\u00e1ndose por el comentario sobre Corzo, siendo una chacota siempre pasa en la interna. Pero la verdad hemos ganado no solo un jugador, sino l\u00edder, un profesional, A1. @Hernanbarcos \nhttps://t.co/KKPNVQfKFF", "screen_name": "franenriquezl", "name": "Francisco ALonso", "user_followers": 83, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 03:41:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439065515180318720/pu/img/-hJT3g9v2HQ439G7.jpg"}
{"id": "1439070855846404098", "text": "\ud83d\udd25 PICANTE \ud83d\udd25 #Hern\u00e1nBarcos en los festejos post victoria ante #CuscoFC :\" Este quiere selecci\u00f3n (#Mora), no me vengan con #Corzo. Dale, que tenemos a Oslimg, ac\u00e1\". https://t.co/KGswpbiGyk", "screen_name": "sportimba", "name": "Sportimba.com", "user_followers": 1134, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 03:36:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439070812217217024/pu/img/f8EU5eo47VuZop5y.jpg"}
{"id": "1439069746696163330", "text": "PIDE DISCULPAS\ud83d\ude4f\nHern\u00e1n Barcos aprovech\u00f3 una entrevista con el programa \u2018Al \u00c1ngulo\u2019 para pedirle disculpas a Aldo Corzo, tras pedir la convocatoria de Oslimg Mora por encima del defensor de Universtiario en un directo en IG. https://t.co/nJUUfar8H7", "screen_name": "lospalossonasi", "name": "Los Palos Son As\u00ed", "user_followers": 382, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 03:32:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iaTA9XEAY6aJV.jpg"}
{"id": "1439069161129455616", "text": "Hern\u00e1n Barcos es un caballero y se disculpa, sinti\u00f3 que hab\u00eda ofendido al rival pero dijo la verdad, lo bueno es que conociendo al llor\u00f3n y argollero de Gareca, con esa declaraci\u00f3n de Barcos no va a convocar a Oslimg y seguir\u00e1 con la cagada de Corzo \ud83d\ude0c. https://t.co/TfB5c5UZev", "screen_name": "ChrisMaquiavelo", "name": "MaquiAveLo", "user_followers": 1727, "retweet_count": 40, "favorite_count": 599, "date": "2021-09-18 03:29:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439069042929717248/pu/img/TvQZEVeSki8c6y3K.jpg"}
{"id": "1439066672304902145", "text": "No hay nada que disculpar Pirata,  corzo tiene buen padrino es mas malo que el man\u00ed crudo https://t.co/aPZjHpGiqm", "screen_name": "alianzainomano", "name": "Alianzain\u00f3mano", "user_followers": 3296, "retweet_count": 32, "favorite_count": 456, "date": "2021-09-18 03:20:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iXf6jWQAU-5li.jpg"}
{"id": "1439063885915566087", "text": "Yoshimar Yotun defendi\u00f3 a Aldo Corzo de las burlas de Hern\u00e1n Barcos https://t.co/XNtVHDQYaA", "screen_name": "IAmParalyzer", "name": "Paralyzer", "user_followers": 667, "retweet_count": 6, "favorite_count": 91, "date": "2021-09-18 03:09:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iU-RWXMAE8Zrb.jpg"}
{"id": "1439052622334513155", "text": "\u00a1PIRATA PICANTE \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83d\udd25! En su live despu\u00e9s de la victoria de Alianza frente a Cusco FC, el goleador argentino dej\u00f3 una \u2018chiquita\u2019 al compadre al decir que Oslimg Mora estaba para selecci\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea por sobre el defensa \u2018Crema\u2019 Aldo Corzo. \n\n\u00bfHabr\u00e1 respuesta del compadre? \ud83d\udc40 https://t.co/jY0AQDA6kq", "screen_name": "lospalossonasi", "name": "Los Palos Son As\u00ed", "user_followers": 382, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 02:24:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iKuUlWYAQkgMW.jpg"}
{"id": "1439038791822544898", "text": "El Pirata se pas\u00f3 de fr\u00edo con el \u201cNo me vengan con Corzo\u201d. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/xGIfUnldoE", "screen_name": "YesSirAleeex", "name": "A.", "user_followers": 2007, "retweet_count": 30, "favorite_count": 285, "date": "2021-09-18 01:29:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439038769680814081/pu/img/V0C7XUfFhHhLQhSC.jpg"}
{"id": "1439037876243734532", "text": "I had the honor of walking onto McCracken Field with #59. \nGracias se\u00f1or por escogerme a m\u00ed. Fue un placer. #warriorready156 #warriorpride156 https://t.co/E4R4mVjv7P", "screen_name": "Sr_Corzo", "name": "Otto Alejandro Corzo", "user_followers": 308, "retweet_count": 3, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-18 01:25:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h9UTWXsAAaHwB.jpg"}
{"id": "1439031649887522817", "text": "G.Bermejo,o como se llame,este pobre sujeto ,cree que al haber Sido elegido congresista,ya tiene patente de corzo para  querer mandar y decidir en le conciencia del pueblo peruano ,rid\u00edculo allensado mental que piensa con cerebro ajeno ,remedo de comunista cubano. https://t.co/t9K4D5Hs4P", "screen_name": "ubaldolucio", "name": "ubaldo quispe quiroz ( azote de los corruptos) de", "user_followers": 12, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 01:00:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h3qGmWYAMxSMd.jpg"}
{"id": "1439022608456974341", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea \"\u00a1NO LLAMEN A CORZO!\" \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nA trav\u00e9s de un 'live' en Instagram, Hern\u00e1n Barcos, goleador de Alianza Lima en la presente temporada, considera que su compa\u00f1ero Oslimg Mora deber\u00eda ser convocado a la selecci\u00f3n peruana por encima del jugador 'crema'. \u00bfMensaje a Gareca? https://t.co/APdOYemmSe", "screen_name": "diario_libero", "name": "Diario L\u00edbero", "user_followers": 12050, "retweet_count": 0, "favorite_count": 30, "date": "2021-09-18 00:25:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_huSLcXsAU9UXh.jpg"}
{"id": "1439003450533089280", "text": "Barcos en su live luego de la victoria, \u201cMora ya esta para selecci\u00f3n, ya esta listo, nada que corzo\u201d \n\nMas claro que el agua para la argolla \ud83d\ude02 https://t.co/y2iTesWdd5", "screen_name": "Arturo_MH", "name": "Arturo M\u00e1laga", "user_followers": 257, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 23:08:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_heAXEWYAEpcTP.jpg"}
{"id": "1439002648284434436", "text": "@JMilei \u201cSi Milei llega a ver esto se le cae la peluca, Cristi\u00e1n Corzo, quien precede la UCEDE y estuvo a cargo del frente con avanza libertad el partido de Milei, se uni\u00f3 a peronistas y zurdos rezagados vendi\u00f3 los 8000 votos que sac\u00f3 al mejor postor, que fue a Florencia Lopez\u201d https://t.co/6BDDLVRwT5", "screen_name": "SaadMartin", "name": "Saad Martin", "user_followers": 48, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:05:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hdRjQWEAgkjho.jpg"}
{"id": "1439001520998174722", "text": "Hern\u00e1n Barcos en los festejos post victoria ante Cusco FC :\" Este quiere selecci\u00f3n (Mora), no me vengan con Corzo. Dale, que tenemos a Orling, ac\u00e1\". https://t.co/lAbb0PwbpJ", "screen_name": "angelpaulflores", "name": "\u00c1ngel Pa\u00fal Flores", "user_followers": 9025, "retweet_count": 18, "favorite_count": 126, "date": "2021-09-17 23:01:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439001459543187456/pu/img/tyH6JjCth88Kf94Q.jpg"}
{"id": "1438998629407154177", "text": "Este quiere Selecci\u00f3n @TuFPF , no me vengan con Corzo dijo el Pirata @Hernanbarcos refiriendose en su live de Instagram a  @oslimgmp que se consolida este a\u00f1o como uno de los mejores laterales del @ClubALoficial   y del f\u00fatbol peruano @Liga1Peruana  en la actualidad. https://t.co/OzdoKoHK42", "screen_name": "gibu14", "name": "Gibu14", "user_followers": 126, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 22:49:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hZns_XMAEhSUt.jpg"}
{"id": "1438998138233278466", "text": "- @Hernanbarcos  : \"la gente quiere selecci\u00f3n, no me vengan con Corzo\"\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nARRIBA @ClubALoficial \ud83e\udd0d\ud83d\udc99 https://t.co/0LJzNVTbKX", "screen_name": "GronEdson2", "name": "GronEdson - \u57c3\u5fb7\u68ee", "user_followers": 461, "retweet_count": 38, "favorite_count": 456, "date": "2021-09-17 22:47:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438997824843231232/pu/img/Rxb7VKK1m7pI2mjS.jpg"}
{"id": "1438997573386260484", "text": "Este quiere selecci\u00f3n eh, no me vengan con Corzo\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/eG9lOS060p", "screen_name": "Walo1901", "name": "Walo", "user_followers": 2621, "retweet_count": 19, "favorite_count": 169, "date": "2021-09-17 22:45:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438997488220921862/pu/img/6KFlHyx0y1B5m-Ul.jpg"}
{"id": "1438986342361444358", "text": "ELECCIONES EN LA UNLAR: SE CUMPLI\u00d3 EL PLAZO DE PRESENTACI\u00d3N DE LISTAS \n\u2b55\ufe0fFACU+\ud83d\udc49Tania Rogel y Carlos Sant \n\u2b55\ufe0fConsenso UNLaR\ud83d\udc49Daniel Quiroga y Mar\u00eda Corzo \n\u2b55\ufe0fFrente de Inte. Regional\ud83d\udc49Alicia Leiva y Jos\u00e9 Vera D\u00edaz\n\u2b55\ufe0fFrente para Todos UNLaR\ud83d\udc49 Alejandro \u00c1lvarez y Beatriz C\u00f3rdoba https://t.co/XWsdJqbgdP", "screen_name": "LineasNoticias", "name": "L\u00edneas de Noticias", "user_followers": 695, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:00:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hMKInWUAIoAnX.jpg"}
{"id": "1438981966179749892", "text": "TUXTLA\n\nColectivo n\u00famero 10221 captado\nrealizando carga de combustible con pasaje a bordo en la gasolinera Caballero, blvd \u00c1ngel Albino Corzo y calle Santa Mar\u00eda. https://t.co/S5qg6QymIh", "screen_name": "Elcentinelamx1", "name": "El Centinela MX", "user_followers": 409, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:43:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hKeObXsAEDRSj.jpg"}
{"id": "1438967402650296322", "text": "LO NUEVO de Carlos Corzo \"Mi Confesi\u00f3n\" (VideoLyrics) https://t.co/9bUe20BROA a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "EduCristianaArg", "name": "Edu Cristiana Arg", "user_followers": 117, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:45:38", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438967184009613315", "text": "LO NUEVO de Carlos Corzo \"Mi Confesi\u00f3n\" (VideoLyrics) https://t.co/JrT2KMmPHd a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "EL_SELLO_GRAFIC", "name": "EL SELLO", "user_followers": 804, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:44:46", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438966997639999490", "text": "LO NUEVO de Carlos Corzo \"Mi Confesi\u00f3n\" (VideoLyrics) https://t.co/pOtQngnWy8 a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "IBautistaFlores", "name": "Iglesia Evang\u00e9lica Bautista de Flores", "user_followers": 58, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:44:01", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438956407114579977", "text": "Los convocados de Ricardo Gareca deber\u00edan ser estos 25 jugadores:\nGallese\nC\u00e1ceda\nCarvallo\nAdv\u00edncula y Corzo\nM. L\u00f3pez y Trauco\nCallens, Zambrano, Araujo y Abram \nTapia, Aquino, Yot\u00fan y S. Pe\u00f1a.\nCueva, Raziel, Canchita, Carrillo y Costa.\nGuerrero, Lapadula y Orme\u00f1o\n@SeleccionPeru https://t.co/aro0eqk0XH", "screen_name": "JesusMogMar10", "name": "Sentimiento Blanquirrojo \ud83c\uddf5 FPF \u26bd/ Jes\u00fas Mogoll\u00f3n", "user_followers": 55, "retweet_count": 2, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-17 20:01:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gzOKUXsAUdkHU.jpg"}
{"id": "1438954403734687752", "text": "Lo mejor para despedir la semana, salir al monte y ser observado por el duende del bosque, el #corzo.  en este caso una hembra. espero que les dejen crecer y disfrutemos de este animal.\n#naturaleza\n#reservabiosferavalledelcariel\n#wildlifephotographylamanchuela https://t.co/rUbVoyzj2o", "screen_name": "Miguelgrinan85", "name": "Miguel Gri\u00f1an", "user_followers": 91, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 19:53:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438954278295678976/pu/img/mLkswvheBx9quFVD.jpg"}
{"id": "1438949259093676038", "text": "Es hijo del Pocho Dulanto Corzo, ex jugador de Universitario del Per\u00fa y lleg\u00f3 a jugar con la Selecci\u00f3n del pa\u00eds inca.\n\n\ud83d\udccdSin oportunidad en Rosario, fue a Per\u00fa y jug\u00f3 con Universitario, UTC y Cusco FC. Su primer equipo en Europa fue Boavista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9. https://t.co/v0PCgQ0vvI", "screen_name": "elSamiAlbornoz5", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22 \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc28\u270d\ud83c\udffc", "user_followers": 233, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 19:33:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gsuSyXoAMBDj-.jpg"}
{"id": "1438935102571094021", "text": "Personal de la Direcci\u00f3n de Operaci\u00f3n y Mtto. realiz\u00f3  reparaci\u00f3n de dos fugas de agua, en tubos surtidores, de 3 pulgadas de di\u00e1metro, ubicados en:\n\u2022Calle Frontera Comalapa esq. Av. Villa Corzo, Fracc. Las Torres.\n\u2022Av. Ricardo Flores Mag\u00f3n, Col. Infonavit El Grijalva. https://t.co/ir09wN5lGx", "screen_name": "TuxtlaSMAPA", "name": "SMAPA Tuxtla", "user_followers": 11381, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 18:37:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gfjxKWEAMF10v.jpg"}
{"id": "1438919926073413635", "text": "#CONEXI\u00d3NDIRECTVPE \ud83c\udf10 | Entrevista Gustavo Dulanto \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \n\n\ud83d\udde3 \u201cCorzo, Adv\u00edncula, Carvallo me escribieron y me alegra que me est\u00e9n siguiendo\u201d. https://t.co/E2BQLPXwHk", "screen_name": "DIRECTVPeru", "name": "DIRECTV Per\u00fa", "user_followers": 21846, "retweet_count": 6, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-17 17:36:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1438916874364981259/img/zHF1cw3_76r1iFEG.jpg"}
{"id": "1438914109941207047", "text": "De no haber sorpresas, el profesor Gregorio P\u00e9rez alinear\u00e1 este '11' ante Deportivo Municipal.\n\n@jmarin7\nLETS GO.\n\n Carvallo; Aldo Corzo, Federico Alonso, Nelinho Quina, Nelson Cabanillas; Jorge Murrugarra, Armando Alfageme, Gerson Barreto; Alberto Quintero, Luis Urruti y Valera. https://t.co/KKXB2f49QR", "screen_name": "leon_cazo", "name": "Choi LC", "user_followers": 46, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 17:13:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gMwNSXoAYG398.jpg"}
{"id": "1438900370382667779", "text": "Colectivo de Chiapa de Corzo involucrado en accidente automovil\u00edstico. https://t.co/H9Tjcw2zqa https://t.co/JkX6uC2YX4", "screen_name": "IAliado", "name": "Informativo Chiapas Aliado", "user_followers": 178, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 16:19:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gAQh2XoAMEck1.jpg"}
{"id": "1438878954333478918", "text": "Accidente de tr\u00e1nsito deja da\u00f1os materiales cuantiosos sobre el bulevar \u00c1ngel Albino Corzo y justo frente a las instalaciones de la VII Regi\u00f3n Militar.\n#accidente #accidentevial #choque #reporteSie7e https://t.co/0leIcdXfDM", "screen_name": "Sie7edeChiapas", "name": "Sie7e de Chiapas", "user_followers": 15502, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 14:54:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438878861635239945/pu/img/3MKgmCy0w7DY4wXq.jpg"}
{"id": "1438866872762609670", "text": "Gregorio P\u00e9rez no cambiar\u00eda el 11 de #Universitario ante Municipal. De ser as\u00ed, los cremas ir\u00e1n con: Jos\u00e9 Carvallo; Aldo Corzo, Federico Alonso, Nelinho Quina, Nelson Cabanillas; Jorge Murrugarra, Armando Alfageme, Gerson Barreto; Alberto Quintero, Luis Urruti y Alex Valera. https://t.co/H8WS9seSIF", "screen_name": "jmarin7", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00edn", "user_followers": 2580, "retweet_count": 6, "favorite_count": 82, "date": "2021-09-17 14:06:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fgHYOXoAQSEh_.jpg"}
{"id": "1438855464930975744", "text": "\ud83e\udd8cCorzo al amanecer! \nCapreolus capreolus/corzo ou corza \nAprovecho antes de que los revienten \ud83e\udd2f a tiros \n#Allariz \n#NoALaCaza https://t.co/VIzINfDbhY", "screen_name": "NancyBl36898492", "name": "Nancy Blanco", "user_followers": 694, "retweet_count": 17, "favorite_count": 90, "date": "2021-09-17 13:20:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fXasHX0AUm9e8.jpg"}
{"id": "1438834462092103684", "text": "PAR\u00c1 LA ORERA!!! Estas son las 4 listas que se presentaron para las elecciones en la UNLaR. 1) Lista FACU \n     @GiselaRogel - Rectora \n     Carlos Sant - Vice\n\n2) Lista Consenso Unido \n     Daniel Quiroga - Rector \n     Mar\u00eda Corzo - Vice \n(SIGUE) https://t.co/8FtkKAqYXm", "screen_name": "juclala", "name": "Julio Laboranti", "user_followers": 1014, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 11:57:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fEPbbXEAo1F_8.jpg"}
{"id": "1438829110248226827", "text": "ELECCIONES UNLAR\nCandidatos a Rector y Vice\n1)  Lista FACU \n     Tania Rogel - Carlos Sant \n2) Consenso Unido \n     Daniel Quiroga -Mar\u00eda Corzo \n3) Frente de Integraci\u00f3n Regional\n      Alicia Leiva - Jos\u00e9 V Diaz \n4)  Frente para todos Unlar \n     Alejandro Alvarez - B. C\u00f3rdoba https://t.co/nUWZpIVOva", "screen_name": "DClaudeville", "name": "Diego Claudeville \ud83d\udcfb", "user_followers": 3893, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 11:36:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_e_YfRXsAQ-HnJ.jpg"}
{"id": "1438816061860851714", "text": "PAR\u00c1 LA OREJA: Quiroga-Corzo ya tienen candidatos a Decano.\nExactas: Sandra Blanes\nHumanas: Alejandra Tutino\nAplicadas:  Rafael Coopari\nSalud: Natacha Minue\nSociales: Miriam Azcurra\nSede Catuna: Gladys Mu\u00f1oz\nSede Villa Uni\u00f3n: Jos\u00e9 Mu\u00f1oz\nAimogasta: Andrea Mercado #ConsensoUNLaR https://t.co/D2cDnsOA1Z", "screen_name": "juclala", "name": "Julio Laboranti", "user_followers": 1014, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 10:44:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_eyxbZWUAIqIkQ.jpg"}
{"id": "1438788456222760965", "text": "El municipio almeriense de Dal\u00edas celebra este fin de semana la fiesta en honor al Cristo de la Luz. \n\nNo habr\u00e1 romer\u00eda ni procesi\u00f3n pero habr\u00e1 otros actos. \n\nNos los detalla @juanma_corzo #hed17sep https://t.co/p3W92sNVpA", "screen_name": "HoyEnDiaCSTV", "name": "Hoy En D\u00eda Canal Sur TV", "user_followers": 2167, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 08:54:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438787711989690369/pu/img/lbP67XQRI5QD5uEi.jpg"}
{"id": "1438749195410759680", "text": "Buenos Dias Gente Maravillosa a por \u00e9l viernes \ud83d\ude18\ud83c\udf39\ud83e\udd50\ud83c\udf75\n@be_luque @belen_martin_ag @merlaracabello @Czumaquerogil @AnaHinestrosa_R @Ro_Arauz @MariloCarvajal @Eva_Ramos_ @carlospariente @sblanco @JorgeConD @MiguelFotonium @juanma_corzo @fdlaguardia @Gracia_Arjona https://t.co/4zxmaJqb4r", "screen_name": "MicheleFraile1", "name": "Michele Fraile. \u2122\ud83d\udc2f\ud83d\ude18\ud83d\ude4b\ud83c\udf69\u2615\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "user_followers": 1763, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 06:18:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_d2w0QXEAYHVsR.jpg"}
{"id": "1438667341768843274", "text": "No me lo van a creer https://t.co/pmED1Y7Fqp", "screen_name": "corzo_monserrat", "name": "Monserrath", "user_followers": 20, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 00:53:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_csUsJUYAITBtF.jpg"}
{"id": "1438656948237488128", "text": "\"ME SIENTO S\u00daPER CONTENTO, PREPARADO CON ESTA ETAPA DE MI VIDA\" \n\n@verockstar platic\u00f3 con Johny Corzo sobre lo que viene en su carrera profesional como surfista \n\nSe dijo orgulloso de poder representar a M\u00e9xico en el 'US Open of Surfing'\n\n#LMFSenCasa https://t.co/5u58tXT87I", "screen_name": "FOXSportsMX", "name": "FOX Sports MX", "user_followers": 1741971, "retweet_count": 1, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-17 00:12:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_civbhXEAoM060.jpg"}
{"id": "1438648490071048194", "text": "#EDUCACION. Elecciones Unlar: Daniel Quiroga y Maria Corzo ser\u00e1n los candidato de la oposici\u00f3n. Las elecciones universitarias se realizar\u00e1n el 27 de octubre, bajo estrictos protocolos de bioseguridad. M\u00e1s detalles \u23e9https://t.co/fLyiY4yEjh https://t.co/2lCOcEtDhS", "screen_name": "InfoBoomLR", "name": "InfoBoom", "user_followers": 775, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 23:38:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cbLR9XoAQZB6Y.jpg"}
{"id": "1438646866388918276", "text": "Resuelve el CG Procedimiento Especial Sancionador por el que se determina que no existe responsabilidad administrativa por actos anticipados de campa\u00f1a, de una ciudadana postulada por el Partido del Trabajo como candidata a la Presidencia Municipal de \u00c1ngel Albino Corzo. https://t.co/aOJEIeUsY4", "screen_name": "IEPCChiapas", "name": "IEPC Chiapas", "user_followers": 10973, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-16 23:31:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cZQViXsAAmSI5.jpg"}
{"id": "1438621635838349313", "text": "Hoy #Conexi\u00f3n @DIRECTVPeru estaremos con @GDulanto 10.30pm 1610HD. Hablaremos del debut en Grupos #UCL , su posici\u00f3n en la tabla y su pr\u00f3ximo juego ante #RealMadrid. Y claro de su sue\u00f1o, la selecci\u00f3n:\"Corzo,Adv\u00edncula y Carvallo me escribieron. Tapia me puso me gusta\". @zapccamila https://t.co/rUA2iHebpT", "screen_name": "juliovilchez82", "name": "julio vilchez (Cuenta Nueva)", "user_followers": 1860, "retweet_count": 5, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-16 21:51:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cCwOsWUAcqwZz.jpg"}
{"id": "1438617932599336964", "text": "Domingo 26 de septiembre, 12:00 horas\n\nCharla virtual con Vicente Guerrero\nInterpreta: Alejandro Corzo\n\nMilitar y pol\u00edtico mexicano. Entre los valerosos patriotas que se adhirieron al levantamiento independentista del cura Hidalgo.\n\nA trav\u00e9s de Facebook Live https://t.co/rx5pwxW2sQ", "screen_name": "MIntervenciones", "name": "Museo Nacional de las Intervenciones", "user_followers": 8014, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-16 21:36:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b_DClWQAIMTMn.jpg"}
{"id": "1438603787174924289", "text": "El @TEPJF_informa, en su sede regional de Xalapa, valid\u00f3 el triunfo del pevemista Robertony Orozco de Villa Corzo. Es ya edil electo ratificado por las instancias federales. https://t.co/0Tyrxg278w", "screen_name": "ADiegoGael", "name": "Diego Victorio", "user_followers": 3706, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-16 20:40:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_byhIHXEAYaUjl.jpg"}
{"id": "1438600633435758597", "text": "Junto a @erreius  y @ConsAbierto lanzamos una nueva charla:\n\n\"Marco laboral del Encargado de edificio\" \n\nES SIN CARGO - REQUIERE INSCRIPCI\u00d3N\n\nCon Liliana Corzo y Mariela Dini\nMartes 21/9 - 15hs\n\nInscribite ac\u00e1 \ud83d\udc49https://t.co/5f1TMxUKQX\ud83d\udc48 https://t.co/aLf3mH6MZP", "screen_name": "errepar", "name": "Errepar", "user_followers": 15472, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 20:28:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bvpvGXoBAhoox.jpg"}
{"id": "1438600309463523333", "text": "Junto a @errepar  y @ConsAbierto lanzamos una nueva charla\n\"Marco laboral del Encargado de edificio\" \nES SIN CARGO - REQUIERE INSCRIPCI\u00d3N\nMartes 21/9 - 15hs\nCon Liliana Corzo y Mariela Dini\nInscribite ac\u00e1 \ud83d\udc49https://t.co/blaXwG50Zj \ud83d\udc48 https://t.co/KGQofm3Sdp", "screen_name": "erreius", "name": "Erreius", "user_followers": 2715, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 20:26:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bvW6iXsAMLfuF.jpg"}
{"id": "1438578683002957825", "text": "Ring Catamarca - \ud83e\udd4aGabriel \u201cEl Terrible\u201d Corzo se recuper\u00f3 de un desgarro y volvi\u00f3 a entrenar. LEE M\u00c1S AC\u00c1:\ud83d\udc47https://t.co/VHIO1uk4Kr https://t.co/5RqxuckYd5", "screen_name": "ringcatamarca", "name": "Ring Catamarca", "user_followers": 76, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 19:01:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bbiWvWQAMuxxC.jpg"}
{"id": "1438555250168934402", "text": "Eva Y9B- El incendio de Sierra Bermeja a acabado con la vida de muchos animales entre ellos especies como: camale\u00f3n com\u00fan, el gato montes, corzo y muchas mas. #incendiosierrabermeja #fuego https://t.co/eVwjWhOh0D", "screen_name": "2021Sunland", "name": "Sunland 2021/2022", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 17:27:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bGVjJXMAMdee5.jpg"}
{"id": "1438553133957922817", "text": "Enrique Hern\u00e1ndez, Ver\u00f3nica Nieto, Dr. Neil Corzo, y Alexis Villareal trabajando en la instalaci\u00f3n de un equipo experimental https://t.co/HkjNd6M6zD", "screen_name": "QuantumTechLab", "name": "Laboratorio de Tecnolog\u00edas Cu\u00e1nticas", "user_followers": 148, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-16 17:19:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bC_TIXEAM-pUY.jpg"}
{"id": "1438551856381407243", "text": "Hermoso mi segundo diamante de Corzo https://t.co/0TsMvPD5sI", "screen_name": "YOA_GAMER", "name": "YOA_GAMER\ud83c\udfae\ud83c\udfa7", "user_followers": 20, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 17:14:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bDSeYWQAQXumx.jpg"}
{"id": "1438489710180057090", "text": "Los vecinos de Algatoc\u00edn se volcaron con Jubrique en el incendio de Sierra Bermeja. \n\nEn este municipio malague\u00f1o ha estado @juanma_corzo #hed16sep https://t.co/mc9vScVGtm", "screen_name": "HoyEnDiaCSTV", "name": "Hoy En D\u00eda Canal Sur TV", "user_followers": 2167, "retweet_count": 6, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-16 13:07:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438489402515333128/pu/img/verBltGwRzmybYSD.jpg"}
{"id": "1438486839728525316", "text": "La F\u00f3rmula del Frente Consenso UNLAR fue proclamada en la noche del Mi\u00e9rcoles ante m\u00e1s de 20 Agrupaciones: \n\u201cDaniel Quiroga Rector, Marita Corzo Vice Rectora\u201d\nSe logr\u00f3 una unidad hist\u00f3rica y armar un verdadero arco opositor. https://t.co/fsiMYZh32c", "screen_name": "uriasavilac", "name": "Urias Avila Campos", "user_followers": 90, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 12:56:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aIJe3XoAoa-iy.jpg"}
{"id": "1438484220062703616", "text": "Gamo con un pelaje negro:\n\nEs un ejemplar con melanismo un exceso de pigmentos (melanina).\n\nEl majestuoso animal cruza un camino y se detiene a comer. Mam\u00edfero pertenece a la familia de los c\u00e9rvidos. Es m\u00e1s peque\u00f1o que el ciervo y m\u00e1s grande que el corzo https://t.co/tnOQsbuSEV", "screen_name": "W_ACCIONPLANET", "name": "Wall Tr", "user_followers": 5210, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-16 12:45:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aFxk1XEAo6aNU.jpg"}
{"id": "1438479026692182019", "text": "#OpinionesCompletas | \u00bfReabren las llaves de moches en Edomex?\n\nEl PAC, que logr\u00f3 desaparecer Morena con su mayor\u00eda en la Legislatura local mexiquense anterior, est\u00e1 a debate, para volver a reinar. Escribe @Hugo_Corzo \u27a1\ufe0f https://t.co/3RQ8JxeRGY https://t.co/HiHxNNVMiz", "screen_name": "heraldodemexico", "name": "El Heraldo de M\u00e9xico", "user_followers": 322411, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 12:25:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Z-HscUYAQC02l.jpg"}
{"id": "1438469221818806277", "text": "LA F\u00d3RMULA QUE GANA EN LA UNLAR : \u201cDANIEL QUIROGA RECTOR Y MARITA CORZO VICE RECTORA\u201d. \n\nLa F\u00f3rmula del Frente Consenso UNLAR fue proclamada en la noche del Mi\u00e9rcoles ante m\u00e1s de 20 Agrupaciones. Se logr\u00f3 una unidad hist\u00f3rica y armar un verdadero arco opositor. https://t.co/9XMPjGr6Bm", "screen_name": "riojanoticia", "name": "Rioja Noticias", "user_followers": 7316, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 11:46:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Z4If1XsAEjoNS.jpg"}
{"id": "1438452541298290690", "text": "PAR\u00c1 LA OREJA: LA OPOSICI\u00d3N EN LA UNLAR YA TIENE F\u00d3RMULA!!! La F\u00f3rmula del Frente Consenso UNLAR fue proclamada en la noche del Mi\u00e9rcoles ante m\u00e1s de veinte Agrupaciones: Daniel Quiroga Rector Marita Corzo vice Rectora. Consenso UNLaR presentar\u00e1 candidatos en todos los estamentos https://t.co/r3tYdoqzMu", "screen_name": "juclala", "name": "Julio Laboranti", "user_followers": 1014, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 10:39:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Zox9kWUAQ-AZ1.jpg"}
{"id": "1438450991138025475", "text": "@Czumaquerogil y @juanma_corzo estas cosas si son bonitas bonitas.. a pesar de lo ocurrido.. siempre despues ay cosas bonitas \ud83d\ude0d\u2764 muy guap@s los 2 \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/YFkT1xCqif", "screen_name": "manuelgandullo1", "name": "manu/con discapacidad", "user_followers": 892, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-16 10:33:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ZniuEWQAItgcB.jpg"}
{"id": "1438444285075075076", "text": "Preciosas las vistas desde el mirador del corzo \ud83d\ude44 https://t.co/Vg5qYx2UFR", "screen_name": "nicolay38", "name": "TITO KIM \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5", "user_followers": 1469, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-16 10:06:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Zhc0xWEAEDlT_.jpg"}
{"id": "1438350683799969793", "text": "Buenos Dias Feliz jueves Gente Maravillosa \ud83d\ude18\ud83c\udf39\ud83e\udd50\ud83c\udf75\n@Czumaquerogil @be_luque @belen_martin_ag @AnaHinestrosa_R @merlaracabello @Ro_Arauz @sblanco @MariloCarvajal @Eva_Ramos_ @carlospariente @juanma_corzo @MiguelFotonium @JorgeConD @fdlaguardia https://t.co/vSdnul3IS6", "screen_name": "MicheleFraile1", "name": "Michele Fraile. \u2122\ud83d\udc2f\ud83d\ude18\ud83d\ude4b\ud83c\udf69\u2615\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "user_followers": 1763, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-16 03:55:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_YMUvGWYAE4lNQ.jpg"}
{"id": "1438341334394343426", "text": "ELECCIONES #UNLAR 2021\n\nEl Dr. Daniel Quiroga y la Cra. Mar\u00eda Corzo:\n\u00bfSer\u00edan los candidatos para competir contra el oficialismo (FACU)? https://t.co/jo8VQllM0W", "screen_name": "PChilecito", "name": "Prensa Chilecito", "user_followers": 986, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 03:17:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_YDmuJWUAAW-Nm.jpg"}
{"id": "1438324728985538560", "text": "Luna de Xelaj\u00fa con Marian Corzo #guatemala #untoqueatuperfil https://t.co/IDWPjqIQQG", "screen_name": "1ToqueaTuPerfil", "name": "@1toqueatuperfil.gt", "user_followers": 756, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 02:11:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438324546856181760/pu/img/AyNTeM3YJAZ_TLRn.jpg"}
{"id": "1438308151552524289", "text": "\u201c\u00a1La patria es primero!\u201d Revive datos hist\u00f3ricos de la Independencia con Vicente Guerrero, interpretado por el actor Alejandro Corzo. \u00a1Viva M\u00e9xico!\n\u23ef\ufe0f\ud83d\udc49\ud83c\udffdhttps://t.co/3tJGAJP7kO https://t.co/7fbfULcldc", "screen_name": "Isset_Tab", "name": "ISSET", "user_followers": 4151, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 01:06:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XlpBjX0AAwvz8.jpg"}
{"id": "1438304340498919424", "text": "@SOBSECDMX  parece bache En Eduardo Molina y Angel albino corzo col. M\u00e1rtires de R\u00edo Blanco en carriles centrales https://t.co/Yvx4viwQC2", "screen_name": "NancyMartnezJi2", "name": "Alerta biker CDMX", "user_followers": 54, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 00:50:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XiLKbWUAI98GL.jpg"}
{"id": "1438286688309190656", "text": "recordando cuando me comentaron eso en un tik tok y literal est\u00e1bamos en Chiapa de Corzo \ud83d\ude2d https://t.co/PglJK4bfoZ", "screen_name": "paulinbzs", "name": "\u2729", "user_followers": 84, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-15 23:40:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XSHHpXoAgpQzR.jpg"}
{"id": "1438276741865381889", "text": "Los alumnos TecNM Sede Villa Corzo, les desean unas felices fiestas y los invitan a mantener vivo el esp\u00edritu Patriota.\n\nViva M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nOrgullo EaD\n#TecNM https://t.co/ktqSRJU7y1", "screen_name": "SedeCorzo", "name": "TECNM Sede Villa Corzo", "user_followers": 74, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 23:01:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XJB3OWYAQzecy.jpg"}
{"id": "1438271211218382850", "text": "#RetoMesPatrio21 \n\nDesde Chiapa de Corzo, Blanca Magdalena L\u00f3pez Hern\u00e1ndez , presenta el traje tradicional chiapaneco \n\nEl FONART y la @EmbaMexQatar les invitamos a promover y difundir en todo el mundo las artesan\u00edas mexicanas\n\n\u201cAqu\u00ed principia M\u00e9xico\u201d #ManosArtesanas\n\n@AmbGGomez https://t.co/9jLa5k6GPG", "screen_name": "Fonart_mx", "name": "FONART", "user_followers": 17892, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-15 22:39:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438269611720458241/pu/img/qMCchjW7poOelrvt.jpg"}
{"id": "1438231144978423811", "text": "#RadioILCE\ud83d\udcfb\n\nEscucha al Mtro. Oscar Maya Corzo en \"Joyas de colecci\u00f3n\", quien conversa sobre las actividades de la Biblioteca Dr. Nicol\u00e1s Le\u00f3n Palacio de la Escuela de Medicina de la UNAM \n\n\u23f016.00 hrs. \n\nSigue la transmisi\u00f3n \ud83d\udc47\n\ud83d\udcbbhttps://t.co/oYcokaHkva  \n\ud83d\udcf1 ILCEplayer https://t.co/KyfBTxbkHt", "screen_name": "ILCEedu", "name": "ILCE", "user_followers": 6905, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 20:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_K2xW_X0AgDxqm.jpg"}
{"id": "1438177127183048706", "text": "#Local | Marcha magisterio de la CNTE Secci\u00f3n 7 Chiapas y el Bloque Democr\u00e1tico de la SNTE 40 e integrantes de la  SITAACOBACH sobre el Blvd. \u00c1ngel Albino Corzo en Tuxtla Guti\u00e9rrez\n\nhttps://t.co/pjo93j40Of\n\nV\u00eda Karla Garc\u00eda | El Heraldo de Chiapas https://t.co/cSQsHfMl2w", "screen_name": "ElHeraldodeChis", "name": "El Heraldo de Chiapas", "user_followers": 3376, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 16:25:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438176605831053328/pu/img/YMkXcqE_nDgr0rKO.jpg"}
{"id": "1438134307390898180", "text": "As\u00ed que Cristo, a pesar de ser Hijo, sufriendo aprendi\u00f3 lo que es la obediencia;\ny al perfeccionarse de esa manera, lleg\u00f3 a ser fuente de salvaci\u00f3n eterna para todos los que lo obedecen,\ny Dios lo nombr\u00f3 Sumo sacerdote de la misma clase que Melquisedec.\nHebreos 5:8-10 https://t.co/XijEH5deLY", "screen_name": "corzo_wiliam", "name": "Wiliam Corzo", "user_followers": 15, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 13:35:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VG8sQXIAchwY5.jpg"}
{"id": "1438134102272716806", "text": "Personal de #Protecci\u00f3nCivil de Chiapa de Corzo continua con el monitoreo de los niveles  de los r\u00edos Santo Domingo y Julian Grajales debido a las #Lluvias que se han presentado en el municipio.\n\n#SomosPreventivos https://t.co/FtTTO5Mcjh", "screen_name": "pcivilchiapas", "name": "Protecci\u00f3n Civil Chiapas", "user_followers": 72627, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 13:34:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VHU4-XsAgsL7t.jpg"}
{"id": "1438114801939517451", "text": "Desayuno de Planificaci\u00f3n \nCORTEVA \u267b\ufe0f- BREVANT \ud83c\udf3d- AGD \ud83c\udfed\ud83d\ude82\n@BrevantSemillas @CortevaARG @corzo_rogelio @HGuerraOrozco @FrancoCosentin7 https://t.co/bh3sq1beZD", "screen_name": "AgDtucuman", "name": "AGD TUCUM\u00c1N", "user_followers": 114, "retweet_count": 4, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-15 12:17:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_U1yiXX0AUDeNc.jpg"}
{"id": "1438065688158130177", "text": "@HoyEnDiaCSTV @canalsur Un #equipazo amigos  @fdlaguardia @HoyEnDiaCSTV @AnaHinestrosa_R @merlaracabello #DrLopezTrigo @carlospariente @ManuelHuertasCF @belen_martin_ag @Czumaquerogil @Ro_Arauz @Eva_Ramos_ @MariloCarvajal @juanma_corzo merec\u00e9is \u2795 amigo @fdlaguardia #14N #DiaMundialdelaDiabetes @adiasev https://t.co/6xUgrrV3Co", "screen_name": "NCSDONALDPRESS", "name": "\u00c1ngel Le\u00f3n/Secretario de ADIASEV", "user_followers": 3413, "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-15 09:02:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_UJGOlXsAYjbui.jpg"}
{"id": "1438016506466549761", "text": "15.- la feria de Chiapas de Corzo\nPues los famosos parachicos salen por enero ( cada 15 de enero y varios d\u00edas despu\u00e9s) bailan por todo el municipio y la bebedera de alcohol que hay ese d\u00eda!!!!!!\n(Otra foto m\u00eda :) https://t.co/OdmZKJOO0N", "screen_name": "pepebdz", "name": "El Pepe", "user_followers": 108, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 05:47:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_TcZArWEAI5Ski.jpg"}
{"id": "1438004790131367948", "text": "Buenos Dias a por \u00e9l mi\u00e9rcoles Gente Maravillosa \ud83d\ude18\ud83c\udf39\n@be_luque @belen_martin_ag @Czumaquerogil @AnaHinestrosa_R @sblanco @merlaracabello @Ro_Arauz @Eva_Ramos_ @MariloCarvajal @fdlaguardia @carlospariente @MiguelFotonium @juanma_corzo @JorgeConD https://t.co/PxOOS14Exf", "screen_name": "MicheleFraile1", "name": "Michele Fraile. \u2122\ud83d\udc2f\ud83d\ude18\ud83d\ude4b\ud83c\udf69\u2615\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "user_followers": 1763, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-15 05:00:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_TRu2uWQAM9ihV.jpg"}
{"id": "1437992435913826310", "text": "10. La pila.\nEste si es conocido y en Chiapa de Corzo   perooo, es viejisima (siglo XVI) y serv\u00eda para vigilar ataques.\nRecomiendo ir en la noche, no hay gente y en el d\u00eda hace un calor del demonio,  del verdadero no del que se queja @aaariaaara https://t.co/MRfvrD8bys", "screen_name": "pepebdz", "name": "El Pepe", "user_followers": 108, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 04:11:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_TGgAuWYAMLzaH.jpg"}
{"id": "1437990761841238019", "text": "Ring Catamarca - \ud83e\udd4aEl \u201cPacman\u201d Corzo con cambio de rival. LEE M\u00c1S AC\u00c1:\ud83d\udc47 https://t.co/bgqLBzL6n0 https://t.co/bp5ybxUNDN", "screen_name": "ringcatamarca", "name": "Ring Catamarca", "user_followers": 76, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 04:04:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_TEyG6XMAEmx81.jpg"}
{"id": "1437984898997014528", "text": "@Leonela_mg @corzo_alicia @godomarto Te comento que se puede y se opina de la realidad; pero igual no me creas a m\u00ed, pero en la misma liga que comparte el Ministro Zald\u00edvar de su art\u00edculo d\u00f3nde expresa su OPINI\u00d3N, se puede ver que es publicada en la secci\u00f3n OPINI\u00d3N del diario Milenio https://t.co/12Dt8VgjaV", "screen_name": "LpzEzekiel07", "name": "Ezequiel \u00a9", "user_followers": 142, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 03:41:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_S_pSpWEAQhnqb.jpg"}
{"id": "1437978916078059520", "text": "\ud83c\udf33 Villa Corzo y Siltepec, sedes de Educaci\u00f3n a Distancia del #TecNM campus Tuxtla Guti\u00e9rrez  inician actividades ecol\u00f3gicas, proyectos sustentables as\u00ed como activaci\u00f3n f\u00edsica con los estudiantes para el Inicio del semestre Agosto - Diciembre 2021.\n\n#SomosTecNM #SomosTecTuxtla https://t.co/i52XBtdyen", "screen_name": "tecnmtuxtlagtz", "name": "TecNM campus Tuxtla Guti\u00e9rrez", "user_followers": 922, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 03:17:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_S6LAuVgAEnxqz.jpg"}
{"id": "1437970279620354053", "text": "@fromvisconti @castillo_luis7 @diegoreba Jean Ferrari es delincuente? Digo... est\u00e1 apoyando a un delincuente. Cu\u00e1l fue la recompensa? La u sin quita de puntos, abrazos de Corzo y directo a la final. Si aplicabamos la ley del TAS - Carlos Stein, sobre la u.... hace tiempo hubiesen desaparecido. https://t.co/VHady680CF", "screen_name": "UnicoPeru", "name": "El \u00fanico mam\u00f3n del Per\u00fa", "user_followers": 31, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 02:43:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SyVv5WEAAVXa0.jpg"}
{"id": "1437940595633410048", "text": "Devoluciones de Evolucion de P.\nMuestreo 2015 vs Remuestreo 2021\nCon nuestro clientes Estero.\n@daniel_pperez @tirsott @StortiSebastian @corzo_rogelio https://t.co/msU0RwjTz9", "screen_name": "CHoracioMarquez", "name": "Horacio Marquez\ud83c\udf3d\ud83c\udf31\ud83c\udf3e", "user_followers": 173, "retweet_count": 5, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-15 00:45:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SXTbcXsAMMxb_.jpg"}
{"id": "1437939777349857285", "text": "Adem\u00e1s, Ricardo entendi\u00f3 este desperfecto y les brind\u00f3 seguridad y confianza a sus jugadores. Prueba de ello es la evoluci\u00f3n que han tenido: Cueva, Yot\u00fan, Tapia, Aquino, Corzo, Trauco y varios m\u00e1s. https://t.co/LpTeStljiP", "screen_name": "RodrigoMunive1", "name": "Rodrigo Munive \u270d\ud83c\udffc", "user_followers": 848, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-15 00:42:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SWmwHXEAEN-7I.jpg"}
{"id": "1437926967668531204", "text": "Gracias Rihanna por asistir al met gala. Me hizo falta Zendaya y Blake Lively pero Zendaya est\u00e1 grabando euphoria as\u00ed que todo bien \ud83d\udc9c ah y Hunter Schafer tuvo uno de los mejores looks de la noche \u2728 https://t.co/ukzftuogAE", "screen_name": "luisana_corzo", "name": "Luisana", "user_followers": 131, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-14 23:51:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SK9IpXEAU58ik.jpg"}
{"id": "1437917745245478912", "text": "Eso es estar en la mierda \ud83d\ude44 https://t.co/bdxqjrw4Eo", "screen_name": "Lau_Corzo", "name": "Lau", "user_followers": 168, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 23:14:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SCkOaXMAELO5p.jpg"}
{"id": "1437868720542699523", "text": "FRECUENCIA 51 Encuentros organizados desde el \u00e1rea de G\u00e9neros de ATE LEGISLATURA\n Vamos a hablar con:\n @vicki_freire , Candidata a Legisladora @todoscaba\nLos videos de Cata Neyra\nY la conducci\u00f3n de Silvana Corzo y Laura Moran\nMiranos y esc\u00fachanos por ac\u00e1 https://t.co/LVCmSlnh2G https://t.co/faINx8ILTL", "screen_name": "atelegislatura", "name": "ATE Legislatura", "user_followers": 801, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 19:59:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RVlsuXEAwOX6n.jpg"}
{"id": "1437860049825714178", "text": "Todo el recorrido tiene neblina, es una de las mejores vistas que tiene el ca\u00f1on y que no muchos conocen.\neso si hace mucho frio, as\u00ed que lleva abrigo,lo curioso es que a unos km est\u00e1 Chiapa de Corzo donde el calor llega a ser insoportable y pues ah\u00ed inicia/acaba el recorrido.. https://t.co/dUxIXfwHit", "screen_name": "pepebdz", "name": "El Pepe", "user_followers": 108, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-14 19:25:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ROGIVX0AE9s9y.jpg"}
{"id": "1437857741058494467", "text": "@genshinimpactes Mis tres cosas favoritas de Chiapas: 1-cochito, comida t\u00edpica de Chiapa de Corzo, 2-picte, tamal de ma\u00edz, que va acompa\u00f1ado de queso y crema, 3-tascalate bebida t\u00edpica a base de ma\u00edz, cacao, achiote, az\u00facar y canela.\nUID: 635380602 (am\u00e9rica) https://t.co/W48Z78i9NW", "screen_name": "SxllivanBrando", "name": "w\u0361\u035ch\u0361\u035ca\u0361\u035ct\u0361\u035c i\u0361\u035cs\u0361\u035c l\u0361\u035co\u0361\u035cv\u0361\u035ce\u0361\u035c\u2727*\u3002", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 19:16:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RL_XsXEAMOuE4.jpg"}
{"id": "1437801377472794627", "text": "INVERSIONISTA. TERRENOS EN VENTA EN CHIAPA DE CORZO. Entrando a\u00fan lado del FRACCIONAMIENTO SANTA F\u00c9. TERRENOS DE 9.00X20.00. Vista al R\u00edo, entrada en buen estado, 85,000.00\"MEJORAMOS  CUALQUIER PUBLICIDAD\" Contactanos. cel. 9611778103.- ofic. 6139510.- TRAMITAMOS TU CR\u00c9DITO. https://t.co/CbXPpLdzeS", "screen_name": "gclementej", "name": "German Clemente", "user_followers": 137, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-14 15:32:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QYsjLVUAMeRr2.jpg"}
{"id": "1437801190796840960", "text": "INVERSIONISTA. TERRENOS EN VENTA EN CHIAPA DE CORZO. Entrando a\u00fan lado del FRACCIONAMIENTO SANTA F\u00c9. TERRENOS DE 9.00X20.00. Vista al R\u00edo, entrada en buen estado, 85,000.00\"MEJORAMOS AUNQE CUALQUIER PUBLICIDAD\" Contactanos. cel. 9611778103.- ofic. 6139510.- TRAMITAMOS TU CR\u00c9DITO. https://t.co/c3PdTESVsQ", "screen_name": "gclementej", "name": "German Clemente", "user_followers": 137, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-14 15:31:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QYhbNUYAcm64c.jpg"}
{"id": "1437798684402622464", "text": "\ud83d\udccb3 claves de la ''U'' de Gregorio P\u00e9rez ayer:\n\n\ud83d\udd38 Que los defensas aceleren el juego y descarguen r\u00e1pido (prohibido hacer traslados largos).\n\ud83d\udd38 Movilidad a los volantes de 1era l\u00ednea en salida.\n\ud83d\udd38 Si se proyecta Corzo, no va Cabanillas y viceversa, para quedar bien parado atr\u00e1s. https://t.co/KnD1wpNoxT", "screen_name": "tavo_serpa", "name": "Tavo Serpa", "user_followers": 2112, "retweet_count": 10, "favorite_count": 167, "date": "2021-09-14 15:21:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QWAjNXoAgKeze.png"}
{"id": "1437772259213578251", "text": "Personal de #Protecci\u00f3nCivil de Chiapa de Corzo continua con el monitoreo de los niveles  de los r\u00edos Santo Domingo y Julian Grajales debido a las #Lluvias que se han presentado en el municipio.\n\n#SomosPreventivos https://t.co/sxObcGHRy0", "screen_name": "pcivilchiapas", "name": "Protecci\u00f3n Civil Chiapas", "user_followers": 72627, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-14 13:36:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_P-PYPXsA4geW_.jpg"}
{"id": "1437767041239461892", "text": "Rut Corzo y su nieta Sara Mar\u00eda son un claro ejemplo de emprendimiento familiar. Ellas hacen deliciosas arepas y chocolates \ud83c\udf6b, y est\u00e1n listas, como toda la gente amable y pujante del Viejo Valledupar, para ofrecer sus productos en nuestra Primera #FeriaDeEmprendimiento https://t.co/62OV4Ljcet", "screen_name": "MelloCastroG", "name": "Mello Castro", "user_followers": 31579, "retweet_count": 108, "favorite_count": 177, "date": "2021-09-14 13:15:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437766950965350406/pu/img/sm6nhHu8HxHM2klp.jpg"}
{"id": "1437758025163583492", "text": "Rut Corzo y su nieta Sara Mar\u00eda Daza son claro ejemplo de emprendimiento familiar. Hacen deliciosas arepas y chocolates \ud83c\udf6b, y est\u00e1n listas, como toda la gente amable y pujante del Viejo Valledupar, para ofrecer sus productos en la 1era #FeriaDeEmprendimiento, Cultura y Turismo \ud83e\udd17 https://t.co/wnoxf0B2nl", "screen_name": "SecDesEconomico", "name": "Sec. Desarrollo Econ\u00f3mico, Medio Ambiente -Turismo", "user_followers": 999, "retweet_count": 6, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-14 12:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437757829776019466/pu/img/DHRVDXheM4-WPfR6.jpg"}
{"id": "1437755668585345034", "text": "Asegura FGE drogas y detiene a dos personas en Chiapa de Corzo\nhttps://t.co/l7f0klbS86 https://t.co/8dbL9vbTq8", "screen_name": "Oye_Chiapas", "name": "Oye Chiapas", "user_followers": 1459, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 12:30:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_PvKMTVcAAx7Ee.jpg"}
{"id": "1437755064823783431", "text": "Corzo con pelo de verano \"las \u00faltimas garrapatas \"\n\n\u00d3leo sobre lienzo 90x80vm. https://t.co/ElWxY0NNVF", "screen_name": "diezma_luis", "name": "Luis Lorenzo S\u00e1nchez Diezma", "user_followers": 57, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-14 12:28:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Pum6OWQAYYWym.jpg"}
{"id": "1437744794378383362", "text": "Como olvidar cuando Juan Luna Corzo (Jefe de Gabinete de Ministros de La Rioja) revel\u00f3 la corrupci\u00f3n del gobierno por equivocaci\u00f3n. Ah no, cierto que nadie lo recuerda, por eso van y votan a estas mierdas. Los felicito.\n@JuanLunaCorzo. https://t.co/c2t08SwbFM", "screen_name": "valentinacasasm", "name": "Valentina \ud83c\udf38", "user_followers": 454, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-14 11:47:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_PlRSjWQAUruFI.jpg"}
{"id": "1437711316790255619", "text": "Los 400 vecinos de Genalguacil van a volver a sus casas a lo largo de la ma\u00f1ana. \n\nDesde este pueblo malague\u00f1o nos informa @juanma_corzo #hed14sep https://t.co/2GuP7VRR5j", "screen_name": "HoyEnDiaCSTV", "name": "Hoy En D\u00eda Canal Sur TV", "user_followers": 2167, "retweet_count": 4, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-14 09:34:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437711040805023744/pu/img/tPvOhZhEPf7QhApF.jpg"}
{"id": "1437674522073833473", "text": "Apuntad chavales por si quiebra el capitalismo y nos echamos al monte esto es una huella de corzo https://t.co/WqSHx4m6gm", "screen_name": "nobileLandini", "name": "Landini", "user_followers": 377, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-14 07:08:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_OlWEkWUAQI0k3.jpg"}
{"id": "1437661233210089472", "text": "Buenos Dias Gente Maravillosa a por \u00e9l Martes @HoyEnDiaCSTV @Czumaquerogil @be_luque @merlaracabello @belen_martin_ag @AnaHinestrosa_R @Eva_Ramos_ @MariloCarvajal @Ro_Arauz @carlospariente @MiguelFotonium @JorgeConD @fdlaguardia @juanma_corzo @sblanco https://t.co/98hgBjEBIb", "screen_name": "MicheleFraile1", "name": "Michele Fraile. \u2122\ud83d\udc2f\ud83d\ude18\ud83d\ude4b\ud83c\udf69\u2615\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "user_followers": 1763, "retweet_count": 1, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-14 06:15:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_OZRRQXsAAQ4sQ.jpg"}
{"id": "1437624165297795074", "text": "@Universitario \nAldo Corzo\ud83c\uddf5\ud83c\uddea y su partido ante San Mart\u00edn\ud83c\uddf5\ud83c\uddea: 80% de pases precisos, 2 de 3 centros completados, 4 de 8 balones en largo a un compa\u00f1ero, 100% de sus duelos ganados en el suelo, 100% de choque a\u00e9reos obtenidos y 100% de regates intentados. \n\nEfectivo\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd https://t.co/kgjWfF3bwW", "screen_name": "puellesjpa", "name": "Gabriel Puelles", "user_followers": 75, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 03:48:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_N3jxpXoAgIwNg.jpg"}
{"id": "1437610608384425985", "text": "Cuando regresas de Chiapa de Corzo. https://t.co/PTTCB4J9hz", "screen_name": "MiltonBarboza", "name": "Milton Barboza Arriaga", "user_followers": 2998, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-14 02:54:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NrOh6VkAMviP0.jpg"}
{"id": "1437594038476185600", "text": "Derivado de las recientes #Lluvias; personal de #Protecci\u00f3nCivi de Chiapa de Corzo realiz\u00f3 verificaci\u00f3n del nivel del r\u00edo de Juli\u00e1n Grajales, se observa un incremento y afectaciones en \u00e1reas de cultivo sin representar riesgos para la integridad f\u00edsica de las personas. https://t.co/Rcgr7Eaw9M", "screen_name": "pcivilchiapas", "name": "Protecci\u00f3n Civil Chiapas", "user_followers": 72627, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-14 01:48:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NcJ2pWUAE6-2a.jpg"}
{"id": "1437592792382033926", "text": "Asegura FGE drogas y detiene a dos personas en Chiapa de Corzo. https://t.co/QKLZ20pB7T @FGEChiapas https://t.co/xywGrJlPKX", "screen_name": "IAliado", "name": "Informativo Chiapas Aliado", "user_followers": 178, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 01:43:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NbBerXsAUKLqm.jpg"}
{"id": "1437581795843842049", "text": "Asegura FGE drogas y detiene a dos personas en Chiapa de Corzo\n https://t.co/CmjXtThek0 https://t.co/vmjWzsQhXc", "screen_name": "Cintalapanecos", "name": "Cintalapanecos.com", "user_followers": 2917, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 00:59:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NRASDXEAY7A5a.jpg"}
{"id": "1437581418394275845", "text": "Asegura #FGEChiapas drogas y detiene a dos personas en Chiapa de Corzo\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udcf2 https://t.co/utVrsbWuwO\n\n#089DenunciaAn\u00f3nima \n#UnaJusticiaM\u00e1sHumana https://t.co/LweUAWDlpf", "screen_name": "FGEChiapas", "name": "FGEChiapas", "user_followers": 12777, "retweet_count": 5, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-14 00:58:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NQrayWQAA351x.jpg"}
{"id": "1437574239553564675", "text": "Q bien me queda el negro loco, ya est\u00e1 m\u00ed color definitivo https://t.co/7rmbgpACUO", "screen_name": "maca_corzo", "name": "Makita", "user_followers": 120, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-14 00:29:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NKJnnWEAQTXZq.jpg"}
{"id": "1437555710187945988", "text": "El presidente del grupo BROOM COLOMBIA, LUIS HERNANDO CORZO Y el presidente de la cruzada Nacional por la dignidad camionera, GUSTAVO BETANCOURT.\nEn b\u00fasqueda de estrategias para dinamizar aun mas la competitividad del Puerto ZAL, en la ciudad de Cartagena. https://t.co/aaJplZi1XR", "screen_name": "CRUZADANACIONA2", "name": "CRUZADA NACIONAL PRESIDENTE", "user_followers": 203, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-13 23:16:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_M5S83XoAE55E4.jpg"}
{"id": "1437554187366244355", "text": "Ma\u00f1ana #Martes no te pierdas de la Representaci\u00f3n Teatral de \u201cVicente Guerrero\u201d, personaje protagonista del movimiento independentista as\u00ed como el primer presidente afromexicano, recordado por su gran frase \u201cLa Patria es Primero\u201d.  Interpretado por Alejandro Corzo #VivaM\u00e9xico https://t.co/UHOVHCz4yU", "screen_name": "Isset_Tab", "name": "ISSET", "user_followers": 4151, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 23:10:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_M36M7XoAMKUzL.jpg"}
{"id": "1437543577454841858", "text": "GANAMOS!!\n\n\u2611\ufe0fMayor agresividad del equipo\n\u2611\ufe0fMejor actitud del plantel \n\u2611\ufe0fAlonso y Corzo con la orden a la Uruguaya de ir arriba\n\u2611\ufe0fUrruti lo mejor de la U\n\u2611\ufe0fCantoro merece m\u00e1s minutos \n\n\ud83d\udc55Que ya no se juegue con la verde, que se use de visita la alterna Bicentenario.\n\nDale U! \ud83d\udc4a https://t.co/sCORb9pKHr", "screen_name": "bandacamisetera", "name": "LA BANDA CAMISETERA", "user_followers": 2065, "retweet_count": 6, "favorite_count": 76, "date": "2021-09-13 22:27:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MuQ5ZXEAckKGZ.jpg"}
{"id": "1437527813624672258", "text": "Buen primer tiempo de Universitario de Deportes. Buen trabajo del tr\u00edo Barreto - Alfageme - Murrugarra. Corzo y Cabanillas proyect\u00e1ndose hasta la l\u00ednea final. Urruti y Quintero movi\u00e9ndose por todo el \u00e1rea de ataque. Valera fall\u00f3 el penal, pero tiene que levantarse. https://t.co/I0ljwNSMFG", "screen_name": "PitinMendoza22", "name": "Piero Mendoza", "user_followers": 141, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-13 21:25:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Mf7V1XIAsYox6.jpg"}
{"id": "1437514087290789894", "text": "San Mart\u00edn: Ynamine, Cavagna, Bilbao, Gordillo, Garro, Inga, P\u00e9rez, Barco, Rebagliati, Figueroa, Monges. \n\nUniversitario: Carvallo, Corzo, Alonso, Quina, Cabanillas, Alfageme, Barreto, Murrugarra, Quintero, Urruti, Valera.\n\n#LIGA1BETSSONXOVACION https://t.co/zpXjbGRns4", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68200, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-13 20:30:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MTbVyXoAQityf.jpg"}
{"id": "1437491326300327938", "text": "Personal de #Protecci\u00f3nCivil de Chiapa de Corzo continua con el monitoreo de los niveles  del r\u00edo Santo Domingo debido a las #Lluvias que se han presentado en el municipio.\n\n#SomosPreventivos https://t.co/O6enkW2s2K", "screen_name": "pcivilchiapas", "name": "Protecci\u00f3n Civil Chiapas", "user_followers": 72627, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-13 19:00:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_L-uOdX0AE0xGB.jpg"}
{"id": "1437472908033642499", "text": "@mariace16539504 @corzo_goatlover @bettycriticonaa Jajajajaja van a matan otros 6402 el d\u00eda de la elecci\u00f3n? https://t.co/sZkOjy5Orc", "screen_name": "Efrainaldoleao", "name": "Efra", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 17:47:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Lt_dMXIAEGy-0.jpg"}
{"id": "1437462851006906371", "text": "\ud83d\udd34 EN VIVO por #TicTacInformativo\n#Universitario\n\nAlineaci\u00f3n para enfrentar a la #UniversidadSanMart\u00edn\n\n@jhon_maca_27: \u201cCarvallo - Corzo - Alonso - Quina - Cabanillas - Alfageme - Barreto - Murrugarra - Quintero - Urruti - Valera\u201d \n\n@zonadegol1 https://t.co/2snDJ6JLeT", "screen_name": "zonadegol1", "name": "zonadegol", "user_followers": 288, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-13 17:07:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Lk1sSX0AQMtUq.jpg"}
{"id": "1437362647582838786", "text": "\u00e9l maravilloso reportero @juanma_corzo junto al maravilloso presentador @fdlaguardia en @HoyEnDiaCSTV de @canalsur https://t.co/4lAWvrktRn", "screen_name": "MicheleFraile1", "name": "Michele Fraile. \u2122\ud83d\udc2f\ud83d\ude18\ud83d\ude4b\ud83c\udf69\u2615\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "user_followers": 1763, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-13 10:28:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_KJtcsWUAA4G9K.jpg"}
{"id": "1437352904910856192", "text": "#SierraBermejaParqueNacional lo pediamos hace mucho tiempo....pinsapos...querqus....cabra montes,corzo,jabali,buitres,aguilas...etc...nutrias https://t.co/Qmb7dxB5xW", "screen_name": "Witowito71", "name": "wito", "user_followers": 7225, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-13 09:50:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_KAWbxXsAAVxt9.png"}
{"id": "1437340358069956613", "text": "#EnDirecto Vecinos de Casares preocupados ante el avance del incendio de Sierra Bermeja hacia la localidad. \n\nAll\u00ed se encuentra @juanma_corzo #hed13sep https://t.co/v6puwPBYbW", "screen_name": "HoyEnDiaCSTV", "name": "Hoy En D\u00eda Canal Sur TV", "user_followers": 2167, "retweet_count": 5, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-13 09:00:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437339525278314497/pu/img/hgPmAE_91N0yBRSt.jpg"}
{"id": "1437328376520445952", "text": "Muy pendientes del #incendiosierrabermeja Esta es la imagen desde el pol\u00edgono de #Casares ahora en # directo @HoyEnDiaCSTV @canalsuralmeria @juanma_corzo https://t.co/DCxGujNua5", "screen_name": "juanma_corzo", "name": "JM Corzo Pantoja", "user_followers": 477, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-13 08:12:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437328051982028801/pu/img/Wlby4NjRav0M3X1m.jpg"}
{"id": "1437246463533273089", "text": "Hacen una atenta invitaci\u00f3n a las personas para aplicarse la segunda dosis de la vacuna contra Covid-19, este 13 y 14 de septiembre del 2021, en las instalaciones de la escuela secundaria Jos\u00e9 Emilio Grajales de la cabecera municipal de Chiapa de Corzo. https://t.co/XKhegDdWRa", "screen_name": "IAliado", "name": "Informativo Chiapas Aliado", "user_followers": 178, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 02:47:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_IgCdyXoAUWU5c.jpg"}
{"id": "1437202728376221696", "text": "Informacion @Universitario \nTerminan contrato con el club a fin de a\u00f1o \nZubczuk \nAlonso\nJose Zevallos\nSantillan \nCorzo\nDiego Chavez \nGuarderas\nNovick\nUrruti \nCabanillas\nEnzo Guti\u00e9rrez\nQuina\nCalder\u00f3n\nSuccar \n@PulsoSportsPeru https://t.co/rzKO7ssxGR", "screen_name": "kioshikubo1924", "name": "Nico K\ud83c\udd64b\ud83c\udf65", "user_followers": 6613, "retweet_count": 18, "favorite_count": 90, "date": "2021-09-12 23:53:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_H4Ed3XoAEv2i_.png"}
{"id": "1437155000711589890", "text": "Ayer recorrimos el Centro de Justicia para las Mujeres de #Tapachula, Chiapas.\n\nAgradezco a Lorena Guadalupe Aguilar Guti\u00e9rrez y a Maria Enriqueta Corzo Tinajero. \n\nLos #CJM de todo el pa\u00eds son la l\u00ednea de frente para prevenir y erradicar la violencia contra las mujeres. https://t.co/JSbjBA66sm", "screen_name": "FabiolaAlanis_S", "name": "Fabiola Alan\u00eds ", "user_followers": 2113, "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-12 20:43:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_HM2szWEAg9qfL.jpg"}
{"id": "1437153024661757957", "text": "Chiapa de Corzo siempre es buena idea https://t.co/shXJ3yP0Mz", "screen_name": "Diego_molinac", "name": "Diego Molina", "user_followers": 499, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 20:35:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_HLDfpWUAAQB7k.jpg"}
{"id": "1437139924571107331", "text": "Hoy en Al Ritmo De Tu Coraz\u00f3n\ud83c\udfb6\u2764 estar\u00e1 con nosotros la adoradora y predicadora Esteffanny Corzo hoy desde Soledad, compartiendo una palabra del Se\u00f1or para nuestras vidas.\nImperdible.\nTe esperamos!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n6:pm Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/Cx6mLCIWPG", "screen_name": "tefilasalmista", "name": "Stefy Orozco B\ud83d\udc51", "user_followers": 39, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 19:43:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_G_HkIXIAQhlUm.jpg"}
{"id": "1437128631369834500", "text": "Tres poemas, por Fernando Corzo https://t.co/ziBXGjIP8f https://t.co/f5uCataDSv", "screen_name": "vozed", "name": "vozed", "user_followers": 21239, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 18:59:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_G037xWYAEcXsp.jpg"}
{"id": "1437107700190547969", "text": "Vista espectacular del R\u00edo Amazonas desde la Estaci\u00f3n Internacional de la NASA. \n\nRamiro Corzo https://t.co/0gt6L9xXoV", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-12 17:35:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Gh1QWXIAMWKAU.jpg"}
{"id": "1437081208152858629", "text": "@ManuelRuizAdame @manuroldansal @fernandoplazap @paolaromano60 @Arteymas_ @CristinaHeGo @hemmeh_h @eltarrodeheno @Emocionaelarte @itineratur @RFinlandes Adem\u00e1s de la arquitectura me gusta la caligraf\u00eda isl\u00e1mica. En M\u00e9xico dos ejemplos: El Kiosko Morisco en Cd de M\u00e9xico y el Aljibe Mud\u00e9jar en Chiapa de Corzo. Gracias por el hilo. https://t.co/d5pupgZbKk", "screen_name": "GabrielPosadas3", "name": "Gabriela Spp", "user_followers": 20, "retweet_count": 2, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-12 15:50:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_GJupGWYA4nHdP.jpg"}
{"id": "1437013710992707586", "text": "Faltan horas @HoyEnDiaCSTV  CON equipazo humano  de 1\u00aa. Periodismo de Andaluc\u00eda PARA EL MUNDO .  SUERTE FAMILIA\n@carlospariente\n@fdlaguardia\n@merlaracabello\n@belen_martin_ag\n@AnaHinestrosa_R\n@be_luque\n@Czumaquerogil\n@Eva_Ramos_\n@Ro_Arauz\n@JorgeConD\n@juanma_corzo\n@MariloCarvajal https://t.co/ojxjAKmgnY", "screen_name": "lazaro_diaz91", "name": "L\u00e1zaro D\u00edaz Valdivia", "user_followers": 280, "retweet_count": 6, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-12 11:22:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_FLy8uWYAkZ57j.jpg"}
{"id": "1436942387595694082", "text": "Buenos Dias solo falta 1Dia para volver a ver a esta gente maravillosa en @HoyEnDiaCSTV con un equipazo de lugo \n@carlospariente @fdlaguardia @merlaracabello @belen_martin_ag @AnaHinestrosa_R \n@be_luque @Czumaquerogil @Eva_Ramos_ @Ro_Arauz @JorgeConD @juanma_corzo https://t.co/ZY9CFVQVIs", "screen_name": "MicheleFraile1", "name": "Michele Fraile. \u2122\ud83d\udc2f\ud83d\ude18\ud83d\ude4b\ud83c\udf69\u2615\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "user_followers": 1763, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-12 06:38:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ELfI0XEAAQEe1.jpg"}
