{"id": "1438601264946888709", "text": "#ServicioPublico acudo a ustedes nuevamente. Alguien sabr\u00e1 d\u00f3nde se alquila, o presten, un concentrador de ox\u00edgeno de 5lts? Mi padre ha evolucionado de manera positiva luego de haber sido hospitalizado por Covid. Para le den de alta piden en casa tener un concentrador de", "screen_name": "RCamachoVzla", "retweet_count": 2408, "favorite_count": 988, "language": "es"}
{"id": "1438858188741390339", "text": "En Francia no se andan con cosas. Ha suspendido a 3000 trabajadores de la salud por no vacunarse contra COVID. https://t.co/lL14RplLdP", "screen_name": "doctormacias", "retweet_count": 898, "favorite_count": 4673, "language": "es"}
{"id": "1438887803815870474", "text": "As\u00ed llega la regenta a su tercer informe.\n\nNombr\u00f3 un secretario de seguridad pr\u00f3fugo de la justicia, reprimi\u00f3 a alcaldes opositores, destruy\u00f3 el humedal de Xochimilco, se le cay\u00f3 la l\u00ednea 12 y murieron 26 personas, 80 mil muertos por covid\u2026\n\n\u00bfCiudad innovadora y de derechos?", "screen_name": "JTrianaT", "retweet_count": 868, "favorite_count": 2055, "language": "es"}
{"id": "1438997563915517953", "text": "#ElPa\u00edsDD Se aplicaron 7,231 pruebas y se mantiene un porcentaje de positividad de 4.4%. https://t.co/nVqF7SaoIf", "screen_name": "DiaaDiaPa", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438997559368880131", "text": "@doctormacias Si hicieran eso aqu\u00ed en M\u00e9xico tachar\u00edan de autoritario al gobierno, har\u00edan protestas quemando edificios, como cuando muere un familiar grave de covid que llevan a \u00faltimo momento, pero se enojan con el personal m\u00e9dico, as\u00ed es M\u00e9xico.", "screen_name": "PdKirKyoto", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438997556999118849", "text": "No es una Feria, tampoco un Congreso, es mucho m\u00e1s que eso \ud83e\udd14\n\nSu primera edici\u00f3n fue un exitazo, y @BnewWeek vuelve con m\u00e1s fuerza. Aunque se creara por la emergencia econ\u00f3mica de la #covid, ha venido para quedarse. #Barcelona #business \ud83d\udc47 https://t.co/mHDRreUNr5", "screen_name": "Rodol36", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438997556986527744", "text": "Comunicado Vacunaci\u00f3n contra COVID-19. \nLa Sociedad Paname\u00f1a de Pediatr\u00eda recomienda la protecci\u00f3n mediante la vacunaci\u00f3n en mayores de 12 a\u00f1os, ya que es efectiva, segura y es la \u00fanica medida que hasta la fecha ha demostrado disminuir la gravedad del COVID-19. https://t.co/CMFu3EUXNI", "screen_name": "maeldeju", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438997556168728579", "text": "Paris pide estar alerta: \"Hemos detectado una leve alza en casos nuevos\" de COVID-19\n\nhttps://t.co/zlzoVVPqgX", "screen_name": "yovi1frerik", "retweet_count": 29, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438997555048747008", "text": "Enfermeras, m\u00e9dicos, y dem\u00e1s personal sanitario franc\u00e9s queman sus diplomas m\u00e9dicos por la ley de @EmmanuelMacron que obliga a la inoculaci\u00f3n del f\u00e1rmaco experimental Covid a todo sanitario que quiera conservar subempleo y su sueldo. Mis RESPETOS https://t.co/6n8Vq8IARc", "screen_name": "TeryTerrible", "retweet_count": 235, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438997554386153472", "text": "\ud83d\udea8 La Ciudad de M\u00e9xico se mantiene por tercera semana consecutiva en sem\u00e1foro epidemiol\u00f3gico amarillo \ud83d\udfe1 https://t.co/f7yjUsDE6T", "screen_name": "Ivis56723983", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438997549214490634", "text": "#PlanDeVacunaci\u00f3nCOVID19 | El Salvador recibi\u00f3, esta madrugada, un nuevo lote con 109,980 dosis de vacunas contra el COVID-19. Este nuevo cargamento es una compra directa del Gobierno del Presidente @nayibbukele a la farmac\u00e9utica @pfizer. https://t.co/EjaTPdJHGH", "screen_name": "crisayalaTV", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438997549155856384", "text": "#Vacunaci\u00f3nAMenoresYa\nExigimos que se vacunen todo los adolecentes de Mexico contra el covid-19 para asi tener un regreso a clases seguro\n@lopezobrador_ \n@SSalud_mx \n@GobiernoMX", "screen_name": "DianitzyG", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438997545049595907", "text": "@alex_dkt Una parte de m\u00ed echa de menos esas cosas antes del Covid, la otra es incapaz de ver eso", "screen_name": "ale_rm01", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438997544206487556", "text": "Su punto de vista es opuesto a lo que afirman expertos en salud. https://t.co/W5EWdRtVRY", "screen_name": "Noticias60", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438997542021353477", "text": "La noticia del d\u00eda es esta:\n\nPese a que empresas como Pfizer y Moderna hicieran un fuerte lobby, un panel de asesores de la FDA solo recomienda dosis de refuerzo para mayores y de alto riesgo y no para toda la poblaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/YtDJZT3vpP", "screen_name": "javierospina20", "retweet_count": 34, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601263898300416", "text": "Igual me tengo que aislar porque un amigo ha dado positivo. De covid? No queridos, DE TUBERCULOSIS", "screen_name": "aschuylerlizard", "retweet_count": 576, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601263676104707", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddfaLa famosa presentadora de TV australiana Jackie O Henderson denuncia que su exmarido Lee est\u00e1 hospitalizado en muy mal estado con una complicaci\u00f3n card\u00edaca grave (inflamaci\u00f3n del coraz\u00f3n) como EFECTO SECUNDARIO DE LA SEGUNDA DOSIS DE PFIZER. https://t.co/xIN1D97jGF https://t.co/WM62y6ByJE", "screen_name": "LlcMoneda", "retweet_count": 762, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601262749126659", "text": "Desde el viernes 17 de setiembre y durante 10 d\u00edas, las \u00e1reas de salud y hospitales de todo el pa\u00eds aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna contra la covid-19 en horario extendido.\nhttps://t.co/msilfdTFOe", "screen_name": "MauricioRZCR", "retweet_count": 23, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601262648467457", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddfaLa famosa presentadora de TV australiana Jackie O Henderson denuncia que su exmarido Lee est\u00e1 hospitalizado en muy mal estado con una complicaci\u00f3n card\u00edaca grave (inflamaci\u00f3n del coraz\u00f3n) como EFECTO SECUNDARIO DE LA SEGUNDA DOSIS DE PFIZER. https://t.co/xIN1D97jGF https://t.co/WM62y6ByJE", "screen_name": "femacuario", "retweet_count": 762, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601255316774912", "text": "A los lindos nunca nos dio COVID", "screen_name": "auraplata444", "retweet_count": 2423, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601255081947137", "text": "Che @quiz_viajero, a vos te preocupaba el covid pero si comes esto, medio que sos inmortal \ud83d\ude44 https://t.co/Jj9IU2yqzH", "screen_name": "GuidobonoSilvi1", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601252586278917", "text": "Suiza instaura el pasaporte Covid para la hosteler\u00eda. Respuesta ciudadana. Grandes. En mi equipo. https://t.co/7xgDySeG9p", "screen_name": "jcperales", "retweet_count": 2259, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601251000815617", "text": "Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 exigir\u00e1 el certificado COVID a todos los empleados p\u00fablicos y privados para trabajar\n\nLa medida, que entrar\u00e1 en vigor el 15 de octubre, contempla entre las sanciones la suspensi\u00f3n temporal de empleo y sueldo y multas de hasta 1.000 \u20ac\n\n\ud83d\udc49 \u00bfc\u00f3mo lo ves? \u26d4\ufe0f", "screen_name": "vivaDBSK", "retweet_count": 159, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601249704845320", "text": "#BalanceDeCovid1  | En el d\u00eda 549 de la lucha contra el COVID-19, Venezuela registr\u00f3 1.064 nuevos contagios, todos por transmisi\u00f3n comunitaria. \nCabe destacar que el \u00edndice de pacientes recuperados se ubica en 95% \n\n#SomosPuebloDePaz https://t.co/N9abXMWoU2", "screen_name": "PabloDugarte14", "retweet_count": 102, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601247968399363", "text": "Venezuela supera los 350.000 casos de COVID-19 #16Sep #EnBreve #Salud #News https://t.co/y0c9CBFp2U", "screen_name": "infoenbreves", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601245116272646", "text": "#NIV OPS revela mayor hospitalizaci\u00f3n en ni\u00f1os y adolescentes por COVID-19. La OPS contabiliz\u00f3 m\u00e1s de 1,5 millones de casos de COVID-19 en ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de las Am\u00e9ricas durante el a\u00f1o 2020, mientras que en los primeros nueve m... https://t.co/WOJEwO6737", "screen_name": "NicaNws", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601241408544769", "text": "Del covid pachangon no compartieron fotos verdad", "screen_name": "drahongo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601240821239819", "text": "Podemos C\u00f3rdoba acusa al cogobierno de usar los fondos estatales destinados a paliar la crisis de la Covid-19 para eliminar impuestos https://t.co/xntiMuH2o6", "screen_name": "osdiol", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601239470747655", "text": "Una investigaci\u00f3n desvela que tercera dosis de la vacuna Covid-19 protege 10 veces m\u00e1s https://t.co/uPYFw0gBJO", "screen_name": "Berto_84", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601235943366664", "text": "Como se anticip\u00f3, la revisi\u00f3n interna de la FDA no estuvo de acuerdo con las recomendaciones de Pfizer al respecto de la necesidad de una tercera dosis de su vacuna COVID. https://t.co/5HnfGFAtgZ", "screen_name": "nktaq", "retweet_count": 233, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601234936745988", "text": "Sedes cuenta con pruebas suficientes de ant\u00edgeno nasal y PCR PARA COVID-19\n#GADT\n#ArribaTarija \nhttps://t.co/CvnOXmSYTw", "screen_name": "GADTarija", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438601233389002758", "text": "\u00bfQu\u00e9 tal una ley que ponga l\u00edmite a los precios de los antivirales que recetan contra el covid (Q24,000 por blister, aprox.) y a los hospitales privados que est\u00e1n cobrando desde Q50,000 solo para apartar cama? \u00bfO muy comunista?", "screen_name": "mlhgutierrez", "retweet_count": 147, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601230541070340", "text": "Por este medio denunci\u00f3 a la Direcci\u00f3n de M\u00e9dica Uruguaya,por negligencia tengo la 2da neumon\u00eda en 20 d\u00edas, mi jubilaci\u00f3n es de $15.000 , ya no me queda $ para levantar medicaci\u00f3n y no me resuelven nada .\nAgradezco dar re Twitter. Ya que no me dan soluci\u00f3n, no es covid. Gracias", "screen_name": "JMartinazoli", "retweet_count": 815, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601226975916033", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddfaLa famosa presentadora de TV australiana Jackie O Henderson denuncia que su exmarido Lee est\u00e1 hospitalizado en muy mal estado con una complicaci\u00f3n card\u00edaca grave (inflamaci\u00f3n del coraz\u00f3n) como EFECTO SECUNDARIO DE LA SEGUNDA DOSIS DE PFIZER. https://t.co/xIN1D97jGF https://t.co/WM62y6ByJE", "screen_name": "Anniba65Nicolas", "retweet_count": 762, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601226178994178", "text": "@tamairycabrera Excelente hilo, lo viv\u00ed con mi pareja, padeci\u00f3 covid moderado, le ocult\u00e9 que su 2da prueba era positiva para que no tuviera la carga emocional y se recuperara, Gracias a Dios todo sali\u00f3 bien", "screen_name": "mariam3105", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438601226128592913", "text": "@AleGuevara167 Lamento mucho espero que te den una respuesta coherente y no un \u201ces que habr\u00edan muchos y por COVID escogimos al azar a estos\u201d.", "screen_name": "FabioEuceda", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601224736100355", "text": "Una vacuna cubana muestra resultados prometedores en la protecci\u00f3n de convalecientes de #Covid_19. El ensayo cl\u00ednico Fase 1 de #SoberanaPlus ha sido publicado en\u00a0The Lancet Regional Health \u2013 Americas\n#CienciaCubana @BioCubaFarma\n#SoberanaPlus \n https://t.co/DNW4CMN1hb", "screen_name": "roures1", "retweet_count": 117, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601219749122048", "text": "M\u00e9xico celebra 211 a\u00f1os del Grito de Independencia\n\nEl Pdte. mexicano Andr\u00e9s L\u00f3pez Obrador, durante la ceremonia del denominado \u201cGrito de Dolores\u201d, rindi\u00f3 tributo a las casi 270.000 v\u00edctimas mortales por Covid-19, con un minuto de silencio.\n\n#AlexPaMexico\nhttps://t.co/rGm0I6rtTg https://t.co/hGJBOL0VY4", "screen_name": "OdaniePinto", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601217622609926", "text": "A Xunta mudar\u00e1 de empresa de rastrexo da COVID sen esixir \u00e1 nova, que ga\u00f1ou o contrato por ser m\u00e1is barata, que concrete detalles do seu servizo https://t.co/5U4J5sH2iY", "screen_name": "AnaMaseda3", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601215533846530", "text": "@miiguelaangel @visinho_ @CsFernavarro @Monica_Garcia_G Q sube la luz 200%, aqu\u00ed no pasa nada. Pero si sube un 4 con la derecha.\nQ mueren por covid +de 100k personas, tampoco. Pero si matan a un  perro por \u00e9bola.\nQ compran mascarillas m\u00e1s cara, no pasa nada pero si Ayuso regala las fpp2, pues que son muy buenas para regalar\nY as\u00ed todo", "screen_name": "Milo63883072", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601214707605507", "text": "Por cierto, lo que dice Casado de apoyar la gesti\u00f3n de la pandemia por parte de Duque\u2026 creo que no es algo con lo que una mayor\u00eda de colombianos est\u00e1n de acuerdo. Colombia registr\u00f3 el indice de muertes por mill\u00f3n m\u00e1s alto del mundo. https://t.co/HpaiIgVYzo", "screen_name": "DeesoSaeed", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601213814136840", "text": "El Pollo Carvajal declara que ha trabajado con el CNI desde marzo de 2019 y amenaza con \u201cdar detalles\u201d si se produce su extradici\u00f3n a EEUU.\nUtilizando un Decreto-Ley de medidas urgentes por el Covid, Pedro S\u00e1nchez nombra a Pablo Iglesias miembro de la Comisi\u00f3n de Control de CNI", "screen_name": "PEACED65148691", "retweet_count": 696, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601213428305928", "text": "Tres j\u00f3venes que perdieron a sus padres por la Covid 19. Cuando recibieron su primera dosis lo hicieron en homenaje a ellos. Ahora, hacen un llamado a aquellas personas que no se quieren vacunar para que lo hagan porque no saben lo duro que, es perder a los padres. #EspacioVital https://t.co/2u7N8UI2ZH", "screen_name": "DTL_1977", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601211993804805", "text": "Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 exigir\u00e1 el certificado COVID a todos los empleados p\u00fablicos y privados para trabajar\n\nLa medida, que entrar\u00e1 en vigor el 15 de octubre, contempla entre las sanciones la suspensi\u00f3n temporal de empleo y sueldo y multas de hasta 1.000 \u20ac\n\n\ud83d\udc49 \u00bfc\u00f3mo lo ves? \u26d4\ufe0f", "screen_name": "MariviMtnez", "retweet_count": 159, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601209364033547", "text": "\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea #16Sep ||La responsabilidad es de todos, t\u00f3matelo en serio, el coronavirus no es un juego, la prevenci\u00f3n es la clave en la lucha contra el COVID-19.\n#SomosPuebloDePaz #FANB #CEOFANB @somos_ejercito @ArmadaFANBVzla @AmbFanb @GnbGaranteDePaz @Milicia_B1 https://t.co/Scag3ElqbL", "screen_name": "vaureano", "retweet_count": 142, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601206126030850", "text": "Casi todos los FALLECIDOS con diagn\u00f3stico Covid durante las \u00faltimas cuatro semanas en Extremadura, estaban \"VACUNADOS\"\n\nDatos facilitados por la Junta de Extremadura:\nhttps://t.co/CM3qW9Fn1n\nB\u00fasqueda: Extremadura registra https://t.co/oS5WJnNNcZ", "screen_name": "EstebanBasconc1", "retweet_count": 784, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601204527992832", "text": "Que los jueces no paguen el impuesto a las Ganancias le cuesta al Estado m\u00e1s que todo lo que gast\u00f3 este a\u00f1o en vacunas. Datos del Presupuesto 2022 y de los gastos Covid de la OPC \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/IcaptNyFv8", "screen_name": "KlauFimiani", "retweet_count": 2572, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601199138361345", "text": "10:11 am del 16 de Septiembre honremos a 269,912 compatriotas que ante el COVID perdieron su vida, en M\u00e9xico @HLGatell minimiz\u00f3, desestim\u00f3 todo lo que significaba proteger la vida por privilegiar la pol\u00edtica y a los 28 muertos de la L-12 v\u00edctimas de la negligencia y opacidad...", "screen_name": "berm830325", "retweet_count": 71, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601197166940165", "text": "In\u00e9s Sainz, cient\u00edfico de datos sobre la farsa de los datos covid\n\nhttps://t.co/oEIwg7mzU6 https://t.co/TvCupunEEV", "screen_name": "Pelayothefirst", "retweet_count": 100, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601196466487302", "text": "Crece la preocupaci\u00f3n en el colegio ORT de Belgrano: 18 alumnos m\u00e1s dieron positivo de coronavirus\u26a0\ufe0f\nhttps://t.co/AqNZQoXmZj", "screen_name": "Alexlok16", "retweet_count": 64, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601193727614979", "text": "Uff No soy quien para juzgar solo espero en ti se\u00f1or, siempre paciente que se haga tu voluntad, mas no puedo negar que necesito un respiro, deseo sanidad para mi.. \nConfirmo Covid (+)\nEntre tantos golpes necesito uno de suerte \n#Deprimida", "screen_name": "hermarfer", "retweet_count": 70, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601192611930117", "text": "TRABAJADORXS ESENCIALES.\nTambi\u00e9n estuvieron en los tiempos m\u00e1s duros del Covid en primera linea. Prestan servicio a la ciudadania los 365 d\u00edas del a\u00f1o, son esenciales.\nSus condiciones, a nivel general, son una verg\u00fcenza teniendo en cuenta la responsabilidad y la labor que hacen.", "screen_name": "Trabajadora112", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601189856264193", "text": "OPS revela mayor hospitalizaci\u00f3n en ni\u00f1os y adolescentes por COVID-19. La OPS contabiliz\u00f3 m\u00e1s de 1,5 millones de casos de COVID-19 en ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de las Am\u00e9ricas durante el a\u00f1o 2020, mientras que en los primeros nueve meses... https://t.co/4r0NmWruGC", "screen_name": "ReporteNi", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601187662704643", "text": "OjO. A partir del pr\u00f3ximo 15 de octubre ser\u00e1 necesario el pasaporte Covid para poder trabajar en Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nAqu\u00ed cada uno va haciendo su autoritarismo, pero eh, el problema de la UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa es con #Hungary \ud83c\udded\ud83c\uddfa y #Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1.", "screen_name": "Leandromv1999", "retweet_count": 85, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601184235905029", "text": "#PlanDeVacunaci\u00f3n\ud83d\udc89| Este es el proceso para ser inmunizado contra la COVID-19\n\n#SomosPuebloDePaz https://t.co/R8eszs8IUU", "screen_name": "PabloDugarte14", "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601182101004292", "text": "\ud83d\udd34COVID-19\ud83d\udd34\n\n\ud83d\udccc\u00c1rea Salud #Gandia\n\ud83d\udccc26 positivos PCR 16/09\n\ud83d\udccc3 en UCI\n\ud83d\udccc6 en planta\n\ud83d\udcccApenas un peque\u00f1o repunte COVID-19 tras las fallas\n\n\u2705 informaci\u00f3n de valor\n@PacoSanzSevilla\n@TV_Comarcal", "screen_name": "INFO_Gandia", "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "language": "es"}
{"id": "1438601181488717825", "text": "#CNF 25 presos pol\u00edticos encerrados en La Modelo, Matagalpa y Juigalpa presentan s\u00edntomas vinculados a la covid-19. La Uni\u00f3n de Presas y Presos Pol\u00edticos de Nicaragua (UPPN) inform\u00f3\u00a0 que \u201cal menos 25 presos pol\u00edticos presentan s\u00edntomas re... https://t.co/ySYRlFajpB", "screen_name": "NicaNws", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601176887480330", "text": "Que los jueces no paguen el impuesto a las Ganancias le cuesta al Estado m\u00e1s que todo lo que gast\u00f3 este a\u00f1o en vacunas. Datos del Presupuesto 2022 y de los gastos Covid de la OPC \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/IcaptNyFv8", "screen_name": "Urt76194401", "retweet_count": 2572, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601176707108876", "text": "Se recomienda emplear el femenino, para nombrar la sigla &lt;COVID-19&gt; o &lt;covid-19&gt;, dado que alude a la enfermedad del coronavirus, y m\u00e1s concretamente al sustantivo &lt;enfermedad&gt;. Sin embargo el uso del masculino no se considera incorrecto.\n\nSi puede, div\u00falguelo. Gracias.", "screen_name": "Pablonortino", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601171825053706", "text": "#NI OPS revela mayor hospitalizaci\u00f3n en ni\u00f1os y adolescentes por COVID-19. La OPS contabiliz\u00f3 m\u00e1s de 1,5 millones de casos de COVID-19 en ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de las Am\u00e9ricas durante el a\u00f1o 2020, mientras que en los primeros nueve me... https://t.co/waxS2EvdjT", "screen_name": "ReportoCA", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601168406695945", "text": "#\u00daltimaHora CCSS lanza VACUNAT\u00d3N para colocar primeras dosis de vacuna contra covid-19 en todo el pa\u00eds.\n\nDe lunes a viernes de 8.00 a.m. a 7.00 p.m. y s\u00e1bado y domingo de 8.00 a.m. a 8.00 p.m. del 17 al 26 de setiembre de 2021 #NM935 https://t.co/eCfjhXCW0r", "screen_name": "RoLoSolano", "retweet_count": 93, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601167492243456", "text": "@Lukit_az @rominabari Che alguien sabe como viene el ranking de muertes por covid?", "screen_name": "OsoObeso_", "retweet_count": 1, "favorite_count": 64, "language": "es"}
{"id": "1438601162773630978", "text": "#16Sep \ud83c\udff7\ufe0f #SomosPuebloDePaz\n\nLa #GNBDttoCapital contin\u00faa desplegada en Ccs, dando fiel cumplimiento de proteger la salud y bienestar del pueblo ante el #Covid_19. #CEOFANB #YoSoyFANB\n#GNByPuebloPatriota\n#GNBCZ43\n#GNBCZ43TiunaCaricuao https://t.co/VGK1E0Lp5K", "screen_name": "GBMorenoGAC", "retweet_count": 252, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601160655573000", "text": "Italia va a exigir el pasaporte sanitario para todos los trabajadores.\n\nConspiran\u00f3icos nos llaman. \n\nhttps://t.co/8m7lus8Ctc", "screen_name": "BuenosAlgunos", "retweet_count": 183, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601159774769152", "text": "#PlanDeVacunaci\u00f3n\ud83d\udc89| Este es el proceso para ser inmunizado contra la COVID-19\n\n#SomosPuebloDePaz https://t.co/5plOSaqPz8", "screen_name": "PabloDugarte14", "retweet_count": 118, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601159497900036", "text": "Mirad lo que me hace Facebook:\n-Me borra una publicaci\u00f3n por utilizar la palabra PODEMONGUER. Seg\u00fan ellos incita al odio.\n-Me ofrece la posibilidad de reclamar.\n-Reclamo y entonces me dicen que no pueden hacer nada por culpa del Covid.\nTienen tiempo para censurar, no para revisar https://t.co/sqVdCSLnxm", "screen_name": "edunano76", "retweet_count": 94, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601158873001985", "text": "El proceso de vacunaci\u00f3n en Cuba contra la covid est\u00e1 demostrando al mundo lo que puede hacerse cuando la democracia es verdadera, \ncuando un pa\u00eds es soberano, y cuando tenemos a un presidente q responde a los intereses del pueblo.\nGracias presidente Diaz-Canel por su dedicaci\u00f3n!", "screen_name": "Bernabecarmona4", "retweet_count": 23, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601152539541506", "text": "Probaron con \"Operation Trust\" y vieron que funcionaba. Repitieron con \"Q\" y vieron que segu\u00eda funcionando e incluso mejor. Ahora es \"COVID\" y las m\u00faltiples \"noticias\" y \"leaks\" donde dicen que ya todo se va a acabar, que falta poco, que se devela la mentira, que no aguantan m\u00e1s.", "screen_name": "Aragorn666", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601151663026185", "text": "Debe ser prioritario y urgente para las autoridades de salud comenzar la vacunaci\u00f3n en ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes; los casos de covid-19 aumentan en este sector, lo cual significa un mayor n\u00famero de hospitalizaciones y, de manera lamentable, defunciones.\n\nhttps://t.co/XcSRJ3w660", "screen_name": "pacruzalt", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601149372895238", "text": "Inicia vacunaci\u00f3n contra COVID-19 para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en 14 municipios de Edomex https://t.co/uSrkJq29zu", "screen_name": "TodosConMx", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601145283485701", "text": "El \u00c1rea de Salud de M\u00e9rida registra 21 casos positivos. Tiene 8 pacientes hospitalizados por COVID-19, 3 de ellos en UCI https://t.co/bkDdyhdX2x", "screen_name": "eldiarioex", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601144390098951", "text": "Igual me tengo que aislar porque un amigo ha dado positivo. De covid? No queridos, DE TUBERCULOSIS", "screen_name": "YaizaPoynter", "retweet_count": 576, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601143521796096", "text": "#26Septiembre\nCumbre de Celac en M\u00e9xico ser\u00e1 presencial pese a Covid-19.\nEn el marco d la conmemoraci\u00f3n por el 238 aniversario dl natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar.\n#2021SoberaniaEnMiTierra\n#PatriaBenditaYLibre\n@Atego16\n@CaribeJoan\n@ArbolB\n@ervimolina499\n@CescY2k\nhttps://t.co/nyfNWvKkh7", "screen_name": "ECONOMEGREM", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601142951419906", "text": "Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 exigir\u00e1 el certificado COVID a todos los empleados p\u00fablicos y privados para trabajar\n\nLa medida, que entrar\u00e1 en vigor el 15 de octubre, contempla entre las sanciones la suspensi\u00f3n temporal de empleo y sueldo y multas de hasta 1.000 \u20ac\n\n\ud83d\udc49 \u00bfc\u00f3mo lo ves? \u26d4\ufe0f", "screen_name": "MONXETE", "retweet_count": 159, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601141630160902", "text": "Los gastos de COVID19 leve pueden ser menos de 20 pesos para comprar paracetamol. COVID severo en hospital privado puede ser cientos de miles de pesos. Vacunado tienes m\u00e1s probabilidad de no contagiarte y si te llegas a contagiar solo requerir los 20 pesos.", "screen_name": "CompeanIrene", "retweet_count": 1198, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601140829097995", "text": "19 muertos por covid en 90 d\u00edas, 70 asesinatos en 10 d\u00edas. No s\u00e9 si usar tapabocas, o chaleco antibalas.", "screen_name": "mangie20", "retweet_count": 904, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601140724191242", "text": "\u2022Los riesgos de contagio con el virus de la COVID-19 son m\u00e1s altos en espacios abarrotados y poco ventilados.\n\ud83d\udcccNo te expongas tu salud es esencial.\n#GNBGAESCarabobo\n#16Sep #GNBCONAS #CEOFANB #YoSoyFANB\n#SomosPuebloDePaz\n#GNByPuebloPatriota\n https://t.co/jJa3USY1k4", "screen_name": "GBMorenoGAC", "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438601138954293249", "text": "La crisis de COVID-19 ha puesto de manifiesto varias lagunas en el espacio p\u00fablico, incluida la accesibilidad, flexibilidad, dise\u00f1o, gesti\u00f3n y mantenimiento, conectividad y distribuci\u00f3n equitativa en una ciudad. https://t.co/wMONyHOW8p", "screen_name": "agronodetodxs", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438601134843781127", "text": "Daniel, de 38 a\u00f1os, y su mujer Davy, de 37, es un fiel reflejo del drama de la pandemia. La muerte de ambos por Covid-19 ha dejado a cinco ni\u00f1os hu\u00e9rfanos, incluyendo una reci\u00e9n nacida a la que su madre no lleg\u00f3 a conocer https://t.co/kwQmCEV5q1", "screen_name": "fmunozpalencia", "retweet_count": 123, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601134718046212", "text": "#CORONAVIRUS \ud83d\udc49 Cae el n\u00famero de hospitalizados en segunda jornada sin fallecidos con COVID este mes\nhttps://t.co/2n9gnjEYXW", "screen_name": "101tvMalaga", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438601134042664961", "text": "Ayuso concede apertura horaria total al ocio nocturno y a la restauraci\u00f3n, como antes de la pandemia \u00bfpero sab\u00e9is lo que no va a reabrir como antes del covid? los m\u00e1s de 40 centros de atenci\u00f3n primaria cerrados y tampoco va a contratar a los m\u00e1s de 2000 sanitarios despedidos.", "screen_name": "ReddMarshmallow", "retweet_count": 1559, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601133900062721", "text": "As\u00ed dif\u00edcilmente se va a abatir el COVID ... la gente no entiende que el cubre bocas es en todo momento al salir  \ud83d\udc40\n\n#LoQuePasaEnSN\u2122\ufe0f https://t.co/cZxfMjuO8D", "screen_name": "GerardLoyerM", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601133472235531", "text": "yo no se por que el se\u00f1or @BruceMacMaster  se obstina, en querer kacunar a la poblaci\u00f3n,solo por cumplir  una agenda internacional, de coacci\u00f3n y de peligro, al ya no decir sobre nuestro propio cuerpo.   @juanisacevedo @RocioAdrianaTv @PolucionBogota \nhttps://t.co/4nH8PdyPyM", "screen_name": "juanisacevedo", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601131807084546", "text": "Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 exigir\u00e1 el certificado COVID a todos los empleados p\u00fablicos y privados para trabajar\n\nLa medida, que entrar\u00e1 en vigor el 15 de octubre, contempla entre las sanciones la suspensi\u00f3n temporal de empleo y sueldo y multas de hasta 1.000 \u20ac\n\n\ud83d\udc49 \u00bfc\u00f3mo lo ves? \u26d4\ufe0f", "screen_name": "Chabela78323871", "retweet_count": 159, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601130070708237", "text": "Las m\u00e1scaras son efectivas y reducen la propagaci\u00f3n de COVID-19. Ahora m\u00e1s que nunca, es crucial que adoptemos de inmediato las recomendaciones de salud p\u00fablica para frenar la propagaci\u00f3n de COVID-19. Las m\u00e1scaras no solo te protegen a ti, sino tambi\u00e9n a los dem\u00e1s. https://t.co/jSFFIkNnDC", "screen_name": "yakimahealth", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601125020766209", "text": "Seg\u00fan @HLGatell hay un 1 mill\u00f3n de ni\u00f1os vulnerables q ser\u00e1n vacunados contra covid. Uno de los principales factores de riesgo es obesidad. El 15% de ni\u00f1os y 14% de ni\u00f1as en edad de vacunar son obesos. Es decir, nada m\u00e1s por obesidad son 6,307,566 ni\u00f1os. Sumen las otras causas", "screen_name": "teresancheza1", "retweet_count": 126, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601123921793029", "text": "Casi todos los FALLECIDOS con diagn\u00f3stico Covid durante las \u00faltimas cuatro semanas en Extremadura, estaban \"VACUNADOS\"\n\nDatos facilitados por la Junta de Extremadura:\nhttps://t.co/CM3qW9Fn1n\nB\u00fasqueda: Extremadura registra https://t.co/oS5WJnNNcZ", "screen_name": "MiguelMiralle20", "retweet_count": 784, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601121384345602", "text": "Ahora si, el Covid se llev\u00f3 a alguien de nuestra familia.\n\n(Sin mas que decir)", "screen_name": "J_Diego_lopez_J", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601118922194950", "text": "Des #autoanticorps responsables du #Covidlong ? https://t.co/js0dOFLa08", "screen_name": "dlang57500", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438601118871863296", "text": "Estamos indignadas tras conocer que PP y Cs han cedido ante la ultraderecha de Vox y permitir\u00e1n que dejemos de ingresar unos 3.000.000\u20ac. Este agujero ser\u00e1 tapado, en palabras de Fuentes (PP), con las ayudas del gobierno de Espa\u00f1a para afrontar la Covid-19\nhttps://t.co/WzydvLozSP", "screen_name": "AMercedesMunoz", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601116267253767", "text": "19 muertos por covid en 90 d\u00edas, 70 asesinatos en 10 d\u00edas. No s\u00e9 si usar tapabocas, o chaleco antibalas.", "screen_name": "manu15sandoval", "retweet_count": 904, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601115776520194", "text": "#16Sep \ud83c\udff7\ufe0f #SomosPuebloDePaz\n\nLa #GNBDttoCapital contin\u00faa desplegada en Ccs, dando fiel cumplimiento de proteger la salud y bienestar del pueblo ante el #Covid_19. #CEOFANB #YoSoyFANB\n#GNByPuebloPatriota\n#GNBCZ43\n#GNBCZ43TiunaCaricuao https://t.co/VGK1E0Lp5K", "screen_name": "cesargo89956771", "retweet_count": 252, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601110407815169", "text": "Estamos indignadas tras conocer que PP y Cs han cedido ante la ultraderecha de Vox y permitir\u00e1n que dejemos de ingresar unos 3.000.000\u20ac. Este agujero ser\u00e1 tapado, en palabras de Fuentes (PP), con las ayudas del gobierno de Espa\u00f1a para afrontar la Covid-19\nhttps://t.co/WzydvLozSP", "screen_name": "CirculoSurCord", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601109023641603", "text": "Que los jueces no paguen el impuesto a las Ganancias le cuesta al Estado m\u00e1s que todo lo que gast\u00f3 este a\u00f1o en vacunas. Datos del Presupuesto 2022 y de los gastos Covid de la OPC \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/IcaptNyFv8", "screen_name": "PhantomOpera_XV", "retweet_count": 2572, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601108839092355", "text": "\u00bfTeme el COVID a los ni\u00f1os? https://t.co/h3yoRkKXjt", "screen_name": "SEPEAP", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601108038078464", "text": "Encabeza @alfredodelmazo festejos por el 211 aniversario del inicio de la Independencia de M\u00e9xico en el #Edom\u00e9x.\n\n\ud83d\udd3aRealizan espect\u00e1culo de fuegos artificiales; participa el Ballet Folcl\u00f3rico del #Edom\u00e9x y de la cantante A\u00edda Cuevas.\n\nM\u00e1s detalles: https://t.co/vjIgQhCJet https://t.co/PcnjHsjucB", "screen_name": "LuciaMorenoEli1", "retweet_count": 72, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601107601825797", "text": "\ud83c\udfe5\ud83d\udcc9 La incidencia COVID a catorce d\u00edas se desploma hasta los 77 casos en Castilla y Le\u00f3n https://t.co/JhCr0YI52A", "screen_name": "noticiascyl", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438601100882583553", "text": "@FEDECA_Murcia Desde luego se lucen con los titulares y provocan errores: el trabajo a distancia por Covid se acaba, s\u00ed; daremos la bienvenida al teletrabajo en cuanto se desarrolle el 47bis del EBEP.", "screen_name": "reinedessouris", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438601099699621893", "text": "M\u00e1s de 30,000 mujeres reportaron en el Reino Unido cambios durante al menos un ciclo menstrual despu\u00e9s de recibir la vacuna contra el COVID-19.\n\nhttps://t.co/qGFc4vppGt", "screen_name": "Telemundo48", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601098659512321", "text": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3 que una mujer falleci\u00f3 en Portoviejo al estar contagiada de la variante Delta del covid-19.\n-\nEste es el primer caso de un deceso por la mutaci\u00f3n del virus en esa provincia. \u2b07 https://t.co/BmznHZOqA9", "screen_name": "elnoticierotc", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438601097879371776", "text": "\ud83d\udd34 Hoy en #PuntoDeEncuentroLa8 \n \ud83d\udc37Trataremos la situaci\u00f3n del sector porcino\n \ud83d\udccaEntrevistamos a @fjmexposito  sobre las novedades del Fondo Covid\n\ud83c\udf32 Junto a @MunozRemacha hablaremos sobre la primera pol\u00e9mica navide\u00f1a\n\n\u23f0A las 23:00h \n\ud83d\udcfaEn #La8Soria", "screen_name": "la8soria", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601097812185104", "text": "Actualizaci\u00f3n de nuevos casos de  COVID-19 en Sonora. \n\nVe datos de hoy 16 de septiembre 2021. https://t.co/E0q5PqbKQa", "screen_name": "caruizca_j", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601097401282563", "text": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3 que una mujer falleci\u00f3 en Portoviejo al estar contagiada de la variante Delta del covid-19.\n-\nEste es el primer caso de un deceso por la mutaci\u00f3n del virus en esa provincia. \u2b07 https://t.co/NsLZRA6B2q", "screen_name": "tctelevision", "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "language": "es"}
{"id": "1438601097141096460", "text": "COVID-19: la tercera dosis de la vacuna de Pfizer eleva la protecci\u00f3n al 95%, seg\u00fan un estudio israel\u00ed https://t.co/5xCDcEWrC5", "screen_name": "infobaecolombia", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601096314896390", "text": "Chile autoriz\u00f3 el ingreso de extranjeros vacunados contra la Covid-19 a partir del 1 de octubre\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/2rcv5IB6ut https://t.co/Ac4fgOXH7g", "screen_name": "almomento_mx", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601093492117506", "text": "19 muertos por covid en 90 d\u00edas, 70 asesinatos en 10 d\u00edas. No s\u00e9 si usar tapabocas, o chaleco antibalas.", "screen_name": "Virggy01", "retweet_count": 904, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601085661351944", "text": "Est\u00e1 demostrado cient\u00edficamente que las vacunas contra el Covid-19 evitan la enfermedad grave y el riesgo de morir. En esta nueva realidad #YoMeVacuno. #So\u00f1arElMa\u00f1ana \n\n@ANI_Colombia https://t.co/FgXP2vIA6y", "screen_name": "UVRioPamplonita", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601084063395843", "text": "Que los jueces no paguen el impuesto a las Ganancias le cuesta al Estado m\u00e1s que todo lo que gast\u00f3 este a\u00f1o en vacunas. Datos del Presupuesto 2022 y de los gastos Covid de la OPC \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/IcaptNyFv8", "screen_name": "juantorreiro73", "retweet_count": 2572, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601083782369289", "text": "@N_Trastamara India : Cuando apareci\u00f3 lo del hongo negro en ese pa\u00eds, fue titulares en los grandes medios internacionales. Hoy tras disminuir dram\u00e1ticamente los casos de COVID por el suministro de Ivermectina nadie dice nada.", "screen_name": "Rush07126148", "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601083698429957", "text": "#SoberanaPlus, la vacuna para convalecientes a la #COVID19, ya est\u00e1 en #CiegodeAvila. @Invasorpress busca respuestas a dudas que llegan a nuestra Redacci\u00f3n, sobre la inmunizaci\u00f3n de ese grupo poblacional\ud83d\udc49https://t.co/wUcUkrMsjZ #Cuba @rocdecubano  @companioni74 @chamberohoy", "screen_name": "Invasorpress", "retweet_count": 5, "favorite_count": 6, "language": "es"}
{"id": "1438601083652300805", "text": "#16Sep \ud83e\uddc0 Aunque para algunos, el tema de Covid-19 ha sido muy fuerte, para esta familia se convirti\u00f3 \u201cen una maravillosa oportunidad donde la familia est\u00e1 unida\u201d.\n\n#SomosFronteraViva \n\nhttps://t.co/RUstup3Uo3", "screen_name": "fronteravivanew", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601083581079553", "text": "#PorSiNoLoViste | En el hospital Alem\u00e1n de Managua hay un promedio de 20 muertes diarias por la pandemia y aumentan contagios graves en mujeres embarazadas y posparto. https://t.co/jP5Rj9jFVQ", "screen_name": "confidencial_ni", "retweet_count": 11, "favorite_count": 15, "language": "es"}
{"id": "1438601083484528640", "text": "#EcosdeTarija  \nLa jefa de la Unidad de Epidemiolog\u00eda del Servicio Departamental de Salud (Sedes), Claudia Montenegro, inform\u00f3 que se est\u00e1n tomando las medidas necesarias ante la posibilidad de la llegada de una cuarta ola de contagios de Covid-19.\nhttps://t.co/0EI6qwBDgz", "screen_name": "elpaisbo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601083178258432", "text": "Recuerde que si complet\u00f3 su proceso de vacunaci\u00f3n contra el covid -19 y ya transcurrieron 14 d\u00edas desde la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis puede solicitar su #PaseDeMovilidad https://t.co/EfCQv2G0K7", "screen_name": "hclaudiovicuna", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601082704379904", "text": "Chiringuito a cuenta de la pandemia:\nLa Xunta del Feij\u00f3o ofertar\u00e1 de forma gratuita cursos covid para los niveles de hosteler\u00eda.\n\u00bfQui\u00e9n va a dar esos cursos? \u00bfCon qu\u00e9 dinero se van a financiar?", "screen_name": "rufines", "retweet_count": 71, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601082653970435", "text": "#NoticiasCapital | Despu\u00e9s de m\u00e1s de 1 a\u00f1o de pandemia con altos \u00edndices de fallecimientos, Bogot\u00e1 registr\u00f3 hoy solo dos muertes por Covid-19. https://t.co/9oJbYmwDe6", "screen_name": "CanalCapital", "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "language": "es"}
{"id": "1438601082243096576", "text": "#Ent\u00e9rate \ud83d\udc49\ud83c\udffd La capital potosina ha realizado hasta seis inhumaciones por semana desde la tercera ola de Covid-19, inform\u00f3 Servicios Municipales del Ayuntamiento \ud83d\udea9\n\nhttps://t.co/SuvvDuOb9G", "screen_name": "ElUniversal_SLP", "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "language": "es"}
{"id": "1438601082079485962", "text": "#16Sep #Servicios | Pese a la pandemia por el Covid-19, la Gerencia de Mantenimiento Vehicular de @LogicasaOficial, contin\u00faa su labor en la correcta operaci\u00f3n y mantenimiento correctivo y preventivo de toda la flota vehicular.\n_\n#Minppal17A\u00f1os #AlimentarEsAmarAVenezuela https://t.co/spPwV1iGNd", "screen_name": "LogicasaOficial", "retweet_count": 14, "favorite_count": 16, "language": "es"}
{"id": "1438601081894973442", "text": "@Gestionpe En mi opini\u00f3n .No creo que sea conveniente , que el gobierno de China  se una al pacto comercial del  Pacifico , pues tuvieron la culpa que el Covid 19 se expanda por el mundo y son comunistas .", "screen_name": "EvelynSemperteg", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601081479630851", "text": "Espa\u00f1a aprob\u00f3 el jueves la aplicaci\u00f3n de la tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19 a los adultos mayores internos en las residencias del pa\u00eds, anunci\u00f3 el Ministerio de Sanidad.\n\nhttps://t.co/YTOJANVHVl", "screen_name": "JoseCardenas1", "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "language": "es"}
{"id": "1438601080795893778", "text": "#Titulares #SLP \n\n* De los 19 fallecimientos de este d\u00eda, 15 no contaban con inmunizaci\u00f3n previa \n* Se reportan 464 personas contagiadas de Covid19. La letalidad en San Luis Potos\u00ed disminuye a 6.66 casos por cada 100 casos\n@ssaslp @SSalud_mx\n@GobEdoSLP\nhttps://t.co/3ISU7jwNvz", "screen_name": "codigosanluisi", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438601080741367814", "text": "Durante las \u00faltimas semanas se han saturado de anuncios en redes sociales de personajes de la pol\u00edtica que aspiran a obtener una candidatura por la gubernatura en 2022 https://t.co/CnHkUKNNcH", "screen_name": "MilenioTam", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601080737312770", "text": "ACTUALIDAD \n\nSalta recibi\u00f3 m\u00e1s de 41 mil vacunas contra la COVID-19\n\nhttps://t.co/qBGuyVRUm1", "screen_name": "citydespierta", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601080716202002", "text": "En #Venezuela actualmente existen tres variantes de COVID-19 clasificadas como de  preocupaci\u00f3n (alfa, gamma y delta) y dos de inter\u00e9s (mu y lambda).\n\nDetalles en el micro de hoy. Click en la imagen\ud83d\udd0a\u2b07\ufe0f #16Sep #Median\u00e1lisisInforma https://t.co/y7ieUriFLg", "screen_name": "Medianalisis", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601080699424776", "text": "\ud83d\udc76\ud83d\udc40\ud83d\ude37\u00bfQu\u00e9 consecuencias acarrea el uso de las mascarillas en los ni\u00f1os?, \u00bfsi ya est\u00e1n vacunados contra el #covid-19 deben dejar de usarlas? - Las respuestas las encuentras en \ud83d\udc49 https://t.co/5HnuSZEILc\n#salud #pandemia #ni\u00f1os", "screen_name": "DialoguemosINFO", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601080682647579", "text": "Pese a las limitaciones impuestas por la COVID-19\ud83d\ude37, el sector de la agricultura en #Nuevitas\ud83c\udde8\ud83c\uddfa culmin\u00f3 al 105 por ciento los planes de siembra en la Campa\u00f1a de Primavera reci\u00e9n finalizada.\nDetalles\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47    \u270d\ufe0f@NeilynPen \nhttps://t.co/nAMr1KMBOF https://t.co/HVqBMAXG5Q", "screen_name": "emisoranuevitas", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438601080066256901", "text": "Los directivos del Complejo Gurruchaga proh\u00edben que los alumnos almuercen en la escuela por el covid. Los chicos tienen que ir a comer a una plaza, donde hoy los robaron gente armada en moto. Quedaron con p\u00e1nico culpa de los burros de los directivos y de esta ciudad salvaje.", "screen_name": "belunkabelu", "retweet_count": 199, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601078157762580", "text": "El Pollo Carvajal declara que ha trabajado con el CNI desde marzo de 2019 y amenaza con \u201cdar detalles\u201d si se produce su extradici\u00f3n a EEUU.\nUtilizando un Decreto-Ley de medidas urgentes por el Covid, Pedro S\u00e1nchez nombra a Pablo Iglesias miembro de la Comisi\u00f3n de Control de CNI", "screen_name": "Pepi08591521", "retweet_count": 696, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601077943906311", "text": "\u2022Los riesgos de contagio con el virus de la COVID-19 son m\u00e1s altos en espacios abarrotados y poco ventilados.\n\ud83d\udcccNo te expongas tu salud es esencial.\n#GNBGAESCarabobo\n#16Sep #GNBCONAS #CEOFANB #YoSoyFANB\n#SomosPuebloDePaz\n#GNByPuebloPatriota\n.@CmdteConas \n.@CONASInvencible https://t.co/CBTf9RDdjc", "screen_name": "cesargo89956771", "retweet_count": 325, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601072533200899", "text": "Abren diligencias contra Fernando Sim\u00f3n por la gesti\u00f3n de la Pandemia por una querella presentada por la asociaci\u00f3n Abogados Cristianos. Muy cristianos, pero les da igual que no trasladaran a los ancianos enfermos de covid de las residencias a las hospitales.", "screen_name": "Alberto37143401", "retweet_count": 742, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601072092844032", "text": "\ud83d\udea8El Juzgado de Instrucci\u00f3n n\u00ba 13 de Madrid ordena abrir diligencias previas por prevaricaci\u00f3n en la gesti\u00f3n del COVID contra toda la c\u00fapula del Gobierno https://t.co/TIZN0cJe1j", "screen_name": "SuperMario_I", "retweet_count": 1947, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601071388237831", "text": "Tres j\u00f3venes que perdieron a sus padres por la Covid 19. Cuando recibieron su primera dosis lo hicieron en homenaje a ellos. Ahora, hacen un llamado a aquellas personas que no se quieren vacunar para que lo hagan porque no saben lo duro que, es perder a los padres. #EspacioVital https://t.co/2u7N8UI2ZH", "screen_name": "Tatti_8", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438601068917764096", "text": "Ni el nivel de uso del metro ni la densidad urbana se relacionan con la tasa de infecci\u00f3n por COVID. Sin embargo, hacinamiento en hogares s\u00ed es un predictor significativo, vinculado con peores condiciones socioecon\u00f3micas. Estudio en NY coincidente con datos de Madrid y Barcelona. https://t.co/MPeEXv64A9", "screen_name": "ChimalistacC", "retweet_count": 47, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601067491700742", "text": "A partir del pr\u00f3ximo 15 de octubre ser\u00e1 necesario el pasaporte Covid para poder trabajar en Italia  https://t.co/lbeMUH5xXv", "screen_name": "igormalca", "retweet_count": 132, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601066891911172", "text": "COMUNICADO | El club no activar\u00e1 de momento su campa\u00f1a de renovaci\u00f3n de abonos\n\n\ud83d\udd18 Las limitaciones de Sanidad por la Covid-19 impiden  a\u00fan un aforo lo suficientemente amplio como para ofrecer servicio a todos los abonados\n\n\ud83e\uddd0 M\u00e1s info \u27a1\ufe0f https://t.co/Aa90CxQfno https://t.co/SHgKpXX0sr", "screen_name": "Alicia_Armas", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601061024083971", "text": "@ArrobaIvan97 @Juanjddc Pero si el certificao covid lo ten\u00e9is ya no?", "screen_name": "Martaperezz12", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601060483014656", "text": "Cuba inicia vacunaci\u00f3n contra el COVID en ni\u00f1os de dos a\u00f1os (from @AP) Por @ARodriguezAP  https://t.co/B6zNhrXupQ", "screen_name": "Juan_Zamorano", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601059367333889", "text": "No te pierdas el seminario \u201cEmbarazo adolescente en el contexto de la pandemia por COVID-19: diagn\u00f3stico, resultados y retos en M\u00e9xico y Am\u00e9rica Latina\u201d, en colaboraci\u00f3n con @coneval.\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f21 de septiembre\n\u23f09:30 hrs (GMT-5)\n\nReg\u00edstrate en https://t.co/Z7BA0ITM2y https://t.co/jWbILQXpv1", "screen_name": "DanHdezSa", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601054342496262", "text": "Una cuenta que hay que revisar todos los a\u00f1os: en 2022 el Estado se perder\u00e1 m\u00e1s de $70.000 millones por eximir de ganancias a los jueces. Esa plata alcanzar\u00eda, por ejemplo, para aumentar 50% el n\u00famero de vacunas contra el covid. https://t.co/eJv7bl1IKb", "screen_name": "Raimund83583104", "retweet_count": 31, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601052857716738", "text": "Asi crece (interesadamente) la sanidad privada en detrimento la publica mal financiada, centrada en la asistencia a enfermos covid, postergando la asistencia a los que no lo son, con el incremento de las listas de espera y una atenci\u00f3n primaria deteriorada https://t.co/EIxnCPQbLI", "screen_name": "perjj", "retweet_count": 102, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601046767673347", "text": "Ayer falleci\u00f3 en Mendoza un camionero que ten\u00eda covid variante Delta. Hay que seguir cuidandose, el virus sigue siendo una amenaza para nosotros. \nVacunate y respet\u00e1 el protocolo anticovid.", "screen_name": "OresteHugo", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601046192885770", "text": "#Denuncias #Ipys #septiembre #Venezuela #PremioIPYSve2021 | Trabajos sobre el Covid-19, la escasez de agua y el hambre ganaron la XI Edici\u00f3n del Premio IPYS Venezuela. https://t.co/scpV2pxvYA. V\u00eda: QPEV https://t.co/tHVofkfudV", "screen_name": "QPEV_", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601042522955782", "text": "\u00bfYa se dieron cuenta que M\u00e9xico rebas\u00f3 a Italia, Francia y Reino Unido y pr\u00f3ximamente alcanzar\u00e1 a Alemania en el n\u00famero total de vacunas aplicadas contra el COVID?\nPa\u00edses que por cierto son productores y acaparadores de vacunas ya que emitieron leyes para evitar la exportaci\u00f3n.", "screen_name": "eriqkina", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601037070340098", "text": "\ud83d\udea8El Juzgado de Instrucci\u00f3n n\u00ba 13 de Madrid ordena abrir diligencias previas por prevaricaci\u00f3n en la gesti\u00f3n del COVID contra toda la c\u00fapula del Gobierno https://t.co/TIZN0cJe1j", "screen_name": "cuatrolucas", "retweet_count": 1947, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601035170385921", "text": "\ud83d\udea8El Juzgado de Instrucci\u00f3n n\u00ba 13 de Madrid ordena abrir diligencias previas por prevaricaci\u00f3n en la gesti\u00f3n del COVID contra toda la c\u00fapula del Gobierno https://t.co/TIZN0cJe1j", "screen_name": "MariaBe26137873", "retweet_count": 1947, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601027238903815", "text": "@Marcoguila1 X2 pinchi covid!\nSaludos Marco \ud83e\udd17", "screen_name": "Bere543210", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438601020687491077", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La incidencia COVID a 14 d\u00edas en Espa\u00f1a baja de 100 por primera vez desde el 17 de junio, \u00a1HACE CASI 3 MESES! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "screen_name": "Guadalu50654793", "retweet_count": 237, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601017814392836", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo: La Plana es el \u00e1rea de Salud con la #IA m\u00e1s baja y Onda, Borriana, Moncofa y l\u2019Alcora entran en nueva normalidad #Covid \n\nhttps://t.co/1DubZ5nEbB", "screen_name": "csinformacion", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601017025695760", "text": "\ud83d\udccd#REPORTE #COAHUILA DEL PLAN ESTATAL DE PREVENCI\u00d3N Y CONTROL #COVID_19\n\n\u2022 Actualizaci\u00f3n \ud83d\uddd2\ufe0f jueves 16 de septiembre.\n\n Con motivo de mantener a la poblaci\u00f3n informada de los principales avances del Plan Estatal de Prevenci\u00f3n y Control COVID-19, la @SS_Coahuila informa: https://t.co/yGSQV6vVDL", "screen_name": "UNIMEDIOSMX", "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601015557857285", "text": "Abren diligencias contra Fernando Sim\u00f3n por la gesti\u00f3n de la Pandemia por una querella presentada por la asociaci\u00f3n Abogados Cristianos. Muy cristianos, pero les da igual que no trasladaran a los ancianos enfermos de covid de las residencias a las hospitales.", "screen_name": "riadigos_jesus", "retweet_count": 742, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601013016006659", "text": "#TodosPorLaVida #FelizRegresoAClasesSeguro 2021/2022. Aqu\u00ed te dejamos al algunas recomendamos de #bioseguridad para evitar la Covid-19. Si t\u00fa te cuidas, cuidas al otro. \n@NicolasMaduro\n@leoalvacabrera\n #VacunateYa\n#LaPatriaSeDefiende https://t.co/duDimd5PXZ", "screen_name": "dianeza04", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601008624635907", "text": "Es fascinante que la Estructura de la Sociedad Inquisitorial coincida exactamente con la Nueva Normalidad Covid\n\nLa lucha contra el DemonioCovid tambi\u00e9n se usa para justificar la paranoia, la delaci\u00f3n, el control, la presunci\u00f3n de culpabilidad, la condena como hereje al disidente https://t.co/iVtoyCaqo8", "screen_name": "andrea_miruna", "retweet_count": 46, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601008611987464", "text": "Juan Zaragoza\nIngeniero Aerospacial\n \n\u201cEl pasaporte vacunal no tendr\u00eda ning\u00fan sentido porque -como ya se ha publicado en infinidad de estudios- las personas que se contagian de Covid habiendo sido vacunadas tienen una carga viral 250 veces mayor que las contagiadas el a\u00f1o pasado\u201d https://t.co/cwujTwbP5v", "screen_name": "Bombacci2", "retweet_count": 651, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601007013974019", "text": "covid-19, eres t\u00fa? https://t.co/D57V6MLb4m", "screen_name": "hacklib", "retweet_count": 2, "favorite_count": 11, "language": "es"}
{"id": "1438601006934368260", "text": "#TANoticias | Seg\u00fan la Secretar\u00eda de Salud de Medell\u00edn, en la ciudad hay 1.545 casos activos de Covid-19, pero m\u00e1s de 600 no se han podido ubicar. La Candelaria es la comuna con la tasa m\u00e1s alta de letalidad. | https://t.co/YAdZlXjFTz https://t.co/0uMOKLSooN", "screen_name": "lucylly123", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601003985735680", "text": "#16Sep El Ministerio de Salud de Brasil decidi\u00f3 este jueves que se interrumpa la vacunaci\u00f3n de adolescentes contra el covid-19, debido al \"desorden\" que existe en algunos estados del pa\u00eds, que adelantaron la inmunizaci\u00f3n de los j\u00f3venes. #TVVNoticias #TVV https://t.co/pW16WI8OjI", "screen_name": "carmenjhdez", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438601002639364104", "text": "\ud83d\udcccEl #PejeTaliban pide fin del \"bloqueo\" econ\u00f3mico a #Cuba; pero, mejor que le ponga el fin al #Bloqueo de medicina para el #C\u00e1ncer y vacunas contra el Covid para ni\u00f1@s de #M\u00e9xico. #Traidor #Mentiroso #Corrupto junto con Mo. re. na...", "screen_name": "TomasGlezCorro", "retweet_count": 5, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438601000256933893", "text": "@primerahora Mi ni\u00f1o y todo el sal\u00f3n de clases estuvo 14 d\u00edas en mi casa en cuarentena porque hubo un ni\u00f1o positivo a covid en el sal\u00f3n 14 d\u00edas perdidos ya que no dieron las clases virtuales", "screen_name": "katianaly", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600995341209601", "text": "DATO MATA RELATO\nUE / EEE / Suiza a 11-9-21: 24.528 muertes relacionadas con la inyecci\u00f3n de Covid-19 y 2.292.967 lesiones- EudraVigilance.\nUK 1-9-21: 1.632 muertes relacionadas y 1.186.844 lesiones, seg\u00fan el Programa de tarjeta amarilla de la MHRA.", "screen_name": "bernardodlpaz", "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600985283268611", "text": "Siguiendo las indicaciones del alcalde @RenanBarrera el Director de Salud y Bienestar Social, Dr. Ildefonso Machado visit\u00f3 el Centro de Vacunaci\u00f3n con el Covid-19 del Siglo XXI para checar los trabajos de los colaboradores del @AyuntaMerida que participan en esta actividad https://t.co/aWJ10X4H59", "screen_name": "MeridaSaludable", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438600983488118784", "text": "\u00bfAlguien sabe d\u00f3nde hacen pruebas de Covid gratuitas en las zonas 10, 9, 4, 13 o 14?\n\n(El Ministerio de Salud tiene un p\u00e9simo servicio de informaci\u00f3n.)", "screen_name": "undermincho", "retweet_count": 38, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600981047033864", "text": "Hablando de \u201cindependencia\u201d: 68% de las vacunas contra la COVID-19 para la poblaci\u00f3n guatemalteca son donaciones de otros pa\u00edses. Los hospitales p\u00fablicos est\u00e1n desbordados, pero el Centro M\u00e9dico Militar, financiado con fondos p\u00fablicos, no atender\u00e1 a pacientes con COVID-19. https://t.co/CBg6ZkmSdt", "screen_name": "assilemIn", "retweet_count": 154, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600980313018369", "text": "\"Qued\u00f3 demostrado que la escuela no aument\u00f3 los contagios #COVID. \n34 alumnos de primaria y 56 de secundaria el total de alumnos casos positivos\". \n\n@jalbertogalarza \n@CGEMisiones \n\n#ChauBurbuja", "screen_name": "Republica99", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438600967533080577", "text": "A partir del pr\u00f3ximo 15 de octubre ser\u00e1 necesario el pasaporte Covid para poder trabajar en Italia  https://t.co/lbeMUH5xXv", "screen_name": "delramlu", "retweet_count": 132, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600967092592647", "text": "Reconocen el liderazgo de Cuba en la producci\u00f3n de vacunas contra la COVID-19 en Am\u00e9rica Latina. #ACubaPonleCoraz\u00f3n @MEP_CUBA https://t.co/RS9AgswkFu Via @Granma_Digital", "screen_name": "siempreconcuba", "retweet_count": 137, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600959677116422", "text": "Escuelas en #NuevoLe\u00f3n ya no tendr\u00e1n que cerrar en su totalidad ante un caso de #Covid19, s\u00f3lo se suspender\u00e1 al sal\u00f3n donde se detect\u00f3 al alumno \u27a1\ufe0f https://t.co/XWVbEh9VQq https://t.co/O4wxTiWJzw", "screen_name": "info7mty", "retweet_count": 1, "favorite_count": 27, "language": "es"}
{"id": "1438600957059731471", "text": "Perros entrenados detectan COVID-19 en\u00a0Miami https://t.co/tfQw5QSktt", "screen_name": "yeyecharly", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600955923161095", "text": "Aunque presenten prueba negativa de COVID-19. Y es a partir de ma\u00f1ana. https://t.co/3IitlLSI5a", "screen_name": "monitarebelde", "retweet_count": 44, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600954417405959", "text": "Un a\u00f1o despu\u00e9s nos dicen que el #Covid no es una enfermedad respiratoria sino vascular. Recordemos que en Italia cambiaron el protocolo #Covid19 tras realizar autopsias y empezaron a salvar a gente. #Espa\u00f1a #COVID\u30fc19 https://t.co/dHejEuNmmM", "screen_name": "X20805", "retweet_count": 794, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600951632470019", "text": "\ud83d\udea8El Juzgado de Instrucci\u00f3n n\u00ba 13 de Madrid ordena abrir diligencias previas por prevaricaci\u00f3n en la gesti\u00f3n del COVID contra toda la c\u00fapula del Gobierno https://t.co/TIZN0cJe1j", "screen_name": "milenario0714", "retweet_count": 1947, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600944753782787", "text": "#MIRONEWS Otro: seg\u00fan el Instituto de Salud Carlos IIII la tasa de SUPERVIVENCIA a COVID-19 de los NI\u00d1OS entre 5 y 14 a\u00f1os es del 99,9998598103 % (6 murieron en toda la Pandemia) o sea inyectarles ARNm sint\u00e9tico experimental sin aprobar es INSENSATO cuando no CRIMINAL. Un aullido", "screen_name": "luacci", "retweet_count": 652, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600940773249037", "text": "VIDEO | \"Esto es por ti\": joven llora al vacunarse y abraza foto de su madre que muri\u00f3 de covid-19 https://t.co/z2DgYg8OOx https://t.co/XOCdpi3KZb", "screen_name": "lord_olascoaga", "retweet_count": 176, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600937975816195", "text": "Que los jueces no paguen el impuesto a las Ganancias le cuesta al Estado m\u00e1s que todo lo que gast\u00f3 este a\u00f1o en vacunas. Datos del Presupuesto 2022 y de los gastos Covid de la OPC \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/IcaptNyFv8", "screen_name": "Hombre__Manzana", "retweet_count": 2572, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600935039713282", "text": "@Marf_98 Me registraron mal la primera dosis (14/07/21) y entonces cuando fui a ponerme la segunda (1/08/21) pues decia que solo llevaba una, por lo que no tenia ni el psaporte covid ni nada, y era o ponerme la 3ra o joderme. Y pues por problemas administrativos, me he puesto ya la 3ra\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "screen_name": "estergari2", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600934209331202", "text": "M\u00e9dico neoyorquina afirma que un tercio de los pacientes en la UCI se deben a las consecuencias de las vacunas. El 15 o 20% de los m\u00e9dicos van a dimitir, debido al mandato de vacunarse.\nhttps://t.co/58WGRc93Jx", "screen_name": "surkana1971", "retweet_count": 349, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600934037327873", "text": "Descubren nuevos s\u00edntomas relacionados con la COVID https://t.co/dXpPszrwZ8  #16Sep", "screen_name": "yokagutierrez", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600931944407044", "text": "Al festival de Vi\u00f1a no lo mat\u00f3 el Covid, lo mat\u00f3 el zurderio. https://t.co/JfX0Jr2sd5", "screen_name": "masporfia", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600929125847046", "text": "19 muertos por covid en 90 d\u00edas, 70 asesinatos en 10 d\u00edas. No s\u00e9 si usar tapabocas, o chaleco antibalas.", "screen_name": "MirjanaDaz", "retweet_count": 904, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600928609845253", "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc89 La tercera dosis de la vacuna multiplica por 10 la protecci\u00f3n contra la Covid, seg\u00fan datos de Israel. Nos lo cuenta @Ciencia_EE https://t.co/Iy920giRRR", "screen_name": "martince007", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600927141847047", "text": "@CCivicaCatalana S\u00e1nchez va de nuevonrico que le ha tocaso la loter\u00eda. Mira tu en que cosas se nos va a ir el dinero de la EU para la crisis Covid. Espero que la EU se d\u00e9 cuenta y le pidan explicaciones.", "screen_name": "Orzowei2010", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600927112486915", "text": "luego estoy yo q me quede sin por el puto covid d mierda https://t.co/mHCz8J2e1Z", "screen_name": "carlaxbrq", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600923467685894", "text": "Casi todos los FALLECIDOS con diagn\u00f3stico Covid durante las \u00faltimas cuatro semanas en Extremadura, estaban \"VACUNADOS\"\n\nDatos facilitados por la Junta de Extremadura:\nhttps://t.co/CM3qW9Fn1n\nB\u00fasqueda: Extremadura registra https://t.co/oS5WJnNNcZ", "screen_name": "muniekita33", "retweet_count": 784, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600920384819207", "text": "OjO. A partir del pr\u00f3ximo 15 de octubre ser\u00e1 necesario el pasaporte Covid para poder trabajar en Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nAqu\u00ed cada uno va haciendo su autoritarismo, pero eh, el problema de la UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa es con #Hungary \ud83c\udded\ud83c\uddfa y #Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1.", "screen_name": "Pepi08591521", "retweet_count": 85, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600916660363264", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a\u0301\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86\u270d\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nPersonas con diabetes tipo 2 o enfermedad cardiovascular presentan una manifestaci\u00f3n m\u00e1s severa de la infecci\u00f3n por SARS-CoV-2.\nLas personas con diabetes no controlada tienen pron\u00f3stico de ser m\u00e1s susceptibles ante la Covid-19.\n#SomosPuebloDePaz https://t.co/QzQAvYV4Ni", "screen_name": "AlcidesSalas6", "retweet_count": 248, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600915334860801", "text": "COVID-19: la tercera dosis de la vacuna de Pfizer eleva la protecci\u00f3n al 95%, seg\u00fan un estudio israel\u00ed https://t.co/NkbLmKMypZ", "screen_name": "augustoc114", "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600914189922304", "text": "(PDF)\nRECORDEMOS: \"Abandonadas a su suerte. La desprotecci\u00f3n y discriminaci\u00f3n de las personas mayores en residencias durante la pandemia Covid-19 en Espa\u00f1a\", informe de Amnist\u00eda Internacional sobre las terror\u00edficas condiciones en residencias de ancianos https://t.co/zhkmlbsocC https://t.co/0gAuRip1H7", "screen_name": "Amor_y_Rabia", "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438600913002901519", "text": "Aidoo vuelve a pasar el covid en menos de un a\u00f1o https://t.co/h2kMiWXmES", "screen_name": "SpiegelEmiliano", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600909848780802", "text": "Os corrijo el titular @abc_es: \u00abJuan Pe\u00f1a ingresado por contagiarse de Coronavirus tras recibir la 1\u00aa dosis de la vacuna\u00bb.\n\nDe nada.\n\nhttps://t.co/JIP6wnFoI2", "screen_name": "FezzikFC", "retweet_count": 497, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600903863451653", "text": "@el_pais Lo hemos visto con el COVID y los botellones, han aprendido r\u00e1pido que la polic\u00eda no les va a hacer nada y que contagiar a la gente que le vamos a hacer.", "screen_name": "jjserrastu", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600898708754438", "text": "#16Septiembre\nRusos reafirman env\u00edo de vacunas contra Covid-19, Sputnik V y Sputnik Light para este a\u00f1o 2021.\n#2021SoberaniaEnMiTierra\n#PatriaBenditaYLibre\n@fernandoponceok\n@CobiDanto79\n@Martha_Elena16\n@KeniceLe\n@NikyAlegria_21\n@Katilieva\n@chasmane_  \nhttps://t.co/IYjtafI9fO", "screen_name": "OUMen0", "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600888822734851", "text": "Llegaron los datos de hoy, 16/9/21. Reporte diario de Covid del @msalnacion \ud83d\udc47\n\ud83d\udea92493 notificados;\ud83d\udda4 135 fallecidos\n\ud83d\udd2cTESTS del d\u00eda: no informado\n\ud83d\udecc 1614 personas en terapia\n\ud83d\udecc Ocupaci\u00f3n UTIs: Naci\u00f3n 40,9%; AMBA 43,3%\n\ud83c\udff4FAllecidos hasta hoy: 114.101 https://t.co/pwPsLEdJ18", "screen_name": "MarcelaRiolfo", "retweet_count": 73, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600883407835137", "text": "\ud83d\udea8El Juzgado de Instrucci\u00f3n n\u00ba 13 de Madrid ordena abrir diligencias previas por prevaricaci\u00f3n en la gesti\u00f3n del COVID contra toda la c\u00fapula del Gobierno https://t.co/TIZN0cJe1j", "screen_name": "marta_mats", "retweet_count": 1947, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600880601935872", "text": "San Carlos es una de las zonas las m\u00e1s afectadas por hospitalizaciones COVID.  Ojo los datos (para no batear)\n\n- 4 de cada 5 son ticos \n- 7 de cada diez no quiso ponerse ni la primera dosis de la vacuna.", "screen_name": "alejosv", "retweet_count": 93, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600879653916676", "text": "\u00bfSe ver\u00e1n obligados pronto los europeos a vacunarse contra el Covid 19? - Mi nota para @Infobae https://t.co/FntsDZYwjy", "screen_name": "juandillon", "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438600877074522116", "text": "A los lindos nunca nos dio COVID", "screen_name": "FioSalas5", "retweet_count": 2423, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600876105547779", "text": "Al que se le muri\u00f3 un familiar por covid debido a la p\u00e9sima gesti\u00f3n sanitaria del gobierno seguro le importa much\u00edsimo el audio de Vallejos, la renuncia de Sabbatella, o el pedido de maxitassi de que pongan alguien LGBT+ a cargo del INADI.", "screen_name": "lucianopauilni", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600875174506502", "text": "El @IFARHU desmiente que se est\u00e9 condicionando el pago de becas con la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra COVID-19.\n#TReporta https://t.co/awS6F8K9ok", "screen_name": "TReporta", "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438600873534447622", "text": "Tsunami,covid,s\u00f3 falta o asteroide", "screen_name": "Layanea1m2", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600868723630080", "text": "San Carlos es una de las zonas las m\u00e1s afectadas por hospitalizaciones COVID.  Ojo los datos (para no batear)\n\n- 4 de cada 5 son ticos \n- 7 de cada diez no quiso ponerse ni la primera dosis de la vacuna.", "screen_name": "JZaratty", "retweet_count": 93, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600867264057346", "text": "AYUDA TENGO TAM VEZ COVID REZEN XQ NO https://t.co/eG7TPzbTiy", "screen_name": "luxblouis", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600866873974796", "text": "\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea #16Sep ||La responsabilidad es de todos, t\u00f3matelo en serio, el coronavirus no es un juego, la prevenci\u00f3n es la clave en la lucha contra el COVID-19.\n#SomosPuebloDePaz #FANB #CEOFANB @somos_ejercito @ArmadaFANBVzla @AmbFanb @GnbGaranteDePaz @Milicia_B1 https://t.co/Scag3ElqbL", "screen_name": "35josesanmartin", "retweet_count": 142, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600865435332611", "text": "@Sofii07070798 Un covid jaajajjaja", "screen_name": "WCucaresse", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600864630034433", "text": "S\u00f3lo en el pa\u00eds de los imbeciles los menores de 12 a\u00f1os pueden ir a la escuela de forma presencial, ya que all\u00ed no habita el COVID, pero no pueden ir a actividades multitudinarias porque en esas habita el COVID! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "screen_name": "kamishel", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600864390918145", "text": "Volvi\u00f3 una noche! Con 39 a\u00f1os, @leoponzio_ok ingres\u00f3 a los 41 minutos del segundo tiempo (por #DeLaCruz). No jugaba desde el 16 de mayo (ante Boca). Luego, sufri\u00f3 Covid que deriv\u00f3 en una miocarditis severa. Super\u00f3 esos contratiempos y tuvo su premio. Un ejemplo de perseverancia. https://t.co/d7S4JpCBuD", "screen_name": "JonaUriarte6", "retweet_count": 82, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600863535222791", "text": "El @MTC_GobPeru realiz\u00f3 cambios a los protocolos sanitarios para metros y ferrocarriles a fin de prevenir la propagaci\u00f3n de la COVID-19.\n\ud83d\udcf0 Resoluci\u00f3n N.\u00b0 878-2021-MTC/01.\n\n\ud83d\udd17 Lee la noticia completa aqu\u00ed\n\nhttps://t.co/60uRQ0hHFi", "screen_name": "perulegalpe", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600863141011461", "text": "Antes de morir de covid, rog\u00f3 a sus seguidores vacunarse https://t.co/fd3spmej6y", "screen_name": "culturalanacion", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600862352527362", "text": "a ustedes que tuvieron covid\n\u00bfse sienten mal f\u00edsicamente los d\u00edas que llueve?", "screen_name": "humusb", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600862251761666", "text": "#MIRONEWS Ejemplo de mal periodismo enga\u00f1oso. Lean titular y vean \u00faltimo p\u00e1rrafo (al que casi nadie llega) : \u201cCuando se contagi\u00f3, solo ten\u00eda una dosis de la vacuna puesta\u201d Enferna por vacuna y le dan la vuelta. Incre\u00edble. Un aullido https://t.co/UHAz0UYTbJ", "screen_name": "TourisJavier", "retweet_count": 406, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600861534523393", "text": "Los directivos del Complejo Gurruchaga proh\u00edben que los alumnos almuercen en la escuela por el covid. Los chicos tienen que ir a comer a una plaza, donde hoy los robaron gente armada en moto. Quedaron con p\u00e1nico culpa de los burros de los directivos y de esta ciudad salvaje.", "screen_name": "Gigi_deGaray", "retweet_count": 199, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600860880285700", "text": "Gracias @SEDENAmx gracias @SEMAR_mx gracias @GN_MEXICO_ por todo su apoyo en atenci\u00f3n al COVID-19 y el apoyo en la vacunaci\u00f3n. https://t.co/HtsdokZLWC", "screen_name": "jamadeolopez", "retweet_count": 269, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600858825015301", "text": "Es fascinante que la Estructura de la Sociedad Inquisitorial coincida exactamente con la Nueva Normalidad Covid\n\nLa lucha contra el DemonioCovid tambi\u00e9n se usa para justificar la paranoia, la delaci\u00f3n, el control, la presunci\u00f3n de culpabilidad, la condena como hereje al disidente https://t.co/iVtoyCaqo8", "screen_name": "Apetothemoon2", "retweet_count": 46, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600856333660164", "text": "Es un placer volver a reunirme con el presidente de Colombia, Iv\u00e1n Duque, para reforzar la relaci\u00f3n entre nuestros pa\u00edses, apoyar su defensa de la libertad frente a las dictaduras en Latinoam\u00e9rica y su gesti\u00f3n frente al Covid. https://t.co/LvlLVN1YFT", "screen_name": "lopez_manoli", "retweet_count": 196, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600854592884741", "text": "Actualizaci\u00f3n de nuevos casos de  COVID-19 en Sonora. \n\nVe datos de hoy 16 de septiembre 2021. https://t.co/E0q5PqbKQa", "screen_name": "elreporteromx", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600850537132034", "text": "En #Guatemala, los municipios hacen lo que quieren y ya hay uno, San Jos\u00e9 Chacay\u00e1, en Solol\u00e1, que exige la #vacuna contra el #coronavirus a prestadores y/o conductores de los servicios de transportes colectivos y de cargas. Era voluntaria, cre\u00eda yo. https://t.co/DrUV9aYEDJ", "screen_name": "ASIERVERA", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600848133836803", "text": "En reuni\u00f3n de salud revisamos la situaci\u00f3n de #Covid_19mx en el #Edom\u00e9x y damos seguimiento a nuestras acciones para cuidar la salud de las familias mexiquenses. https://t.co/wl0KwCfYTR", "screen_name": "RufinaSnchezRe2", "retweet_count": 1572, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600846535708674", "text": "JUEVES 16 SEPT: Selectividad en los medios. \u00bfPor qu\u00e9 a unas cosas s\u00ed le hacen caso y a otras no? UPR, Juanma L\u00f3pez, @MarianaNM2020, los que se hacen ricos con contratos  Covid , etc https://t.co/1oUDjblbcG", "screen_name": "SRCSandra", "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "language": "es"}
{"id": "1438600841397739520", "text": "no es Covid \nes que a la tarde hace 38 grados y a la noche 5", "screen_name": "naraleiva02", "retweet_count": 11222, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600839946440710", "text": "Francia despide a 3.000 trabajadores sanitarios por rechazar la vacuna Covid https://t.co/JOLuvAO46P", "screen_name": "desconocido300", "retweet_count": 85, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600831658565634", "text": "Molt bem,,,,,hay que seguir esto PERU ,,,Italia ser\u00e1 el primer pa\u00eds europeo en exigir el pasaporte covid para trabajar a partir del 15 de octubre https://t.co/HykXJugKGg", "screen_name": "netobusta", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438600829422997505", "text": "\ud83d\udc49 \ud835\udc07\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc0e\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc03-\ud835\udfcf\ud835\udfd7: \ud835\udc0f\ud835\udc02\ud835\udc11 \ud835\udc18 \ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc13 \ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0f\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc0e \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f:\nRealizamos detecci\u00f3n de Coronavirus COVID-19 por m\u00e9todo PCR y tambi\u00e9n test r\u00e1pido.\n\ud835\udc79\ud835\udc6c\ud835\udc7a\ud835\udc7c\ud835\udc73\ud835\udc7b\ud835\udc68\ud835\udc6b\ud835\udc76\ud835\udc7a \ud835\udc6c\ud835\udc75 \ud835\udc6c\ud835\udc73 \ud835\udc6b\ud835\udc70\ud835\udc68.\n.\n.\n.\n#labguemes\n#an\u00e1lisiscoronavirus\n#coronavirusPCR\n#coronavirus https://t.co/LjmmkBsgJO", "screen_name": "labguemes", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600829217476613", "text": "Si presentas alguno de estos s\u00edntomas, recuerda asistir a un centro de salud para realizar un PCR y determinar si eres #COVID positivo para poder aislarte, evitar m\u00e1s contagios y cuidar tu salud. #SigamosCuid\u00e1ndonos https://t.co/jCwR7lWi5t", "screen_name": "pdazan", "retweet_count": 28, "favorite_count": 86, "language": "es"}
{"id": "1438600827917197314", "text": "Muertes Covid-19 en Europa + Israel, per\u00edodo 1 de junio al 15 de septiembre.\n\n2020 (azul) vs. 2021 (rojo).\n\n\u00bfAlguien me puede explicar por qu\u00e9 en 2021 hay m\u00e1s muertes covid-19 en el per\u00edodo se\u00f1alado, que en el mismo per\u00edodo de 2020 cuando no hab\u00eda p\u00f3cima salvadora? https://t.co/cnLLneEimK", "screen_name": "carbelleiranovo", "retweet_count": 338, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600827350880275", "text": "Registra Chiapas 71 casos nuevos de COVID-19 @SSaludChiapas @SSalud_mx https://t.co/xzQtsqAsmK https://t.co/T4Yysz65mk", "screen_name": "muralchiapas", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600826403033096", "text": "Que los jueces no paguen el impuesto a las Ganancias le cuesta al Estado m\u00e1s que todo lo que gast\u00f3 este a\u00f1o en vacunas. Datos del Presupuesto 2022 y de los gastos Covid de la OPC \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/IcaptNyFv8", "screen_name": "ale_marine", "retweet_count": 2572, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600823978795011", "text": "Todo un Estado de India con decenas de millones de personas libre de Covid gracias a la ivermectina. Ya es hora de que hagamos lo mismo y que tiremos las vacunas al mar!\nhttps://t.co/ZLjPfRorIL", "screen_name": "Vulcano0028", "retweet_count": 90, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600823072870402", "text": "\u00a1ATENTOS! Las vacunas reducen el riesgo de covid-19 de larga duraci\u00f3n a la mitad  https://t.co/KiKw6sLPIT", "screen_name": "eldolardiario", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600821000876039", "text": "No puedo creer que hoy, estando a\u00fan en el tercer trimestre de 2021, pude vacunar a mi hija de 7 a\u00f1os contra el Covid.\nNo s\u00e9 en cu\u00e1ntos pa\u00edses podr\u00eda hacer eso hoy.\n\nDigan lo que quieran, pero el proceso de vacunaci\u00f3n en Chile es un lujo. \n\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73", "screen_name": "Loly504", "retweet_count": 308, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600820648517637", "text": "Al que se le muri\u00f3 un familiar por covid debido a la p\u00e9sima gesti\u00f3n sanitaria del gobierno seguro le importa much\u00edsimo el audio de Vallejos, la renuncia de Sabbatella, o el pedido de maxitassi de que pongan alguien LGBT+ a cargo del INADI.", "screen_name": "emi_sferco", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600820539412491", "text": "Pido cadena de oraci\u00f3n  por este padre de 5 hijos que pelea por su vida,con neumon\u00eda bilateral,por covid,y solo un milagro puede salvarlo\nAm\u00e9n \ud83d\ude4c https://t.co/SheB6vlpv2", "screen_name": "evangelistaage", "retweet_count": 1924, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600814835257345", "text": "Adem\u00e1s, reducir\u00e1n el precio de las pruebas de coronavirus y ser\u00e1n gratuitas para quien no pueda vacunarse https://t.co/jcBc6rfu3z", "screen_name": "Francis77684591", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600812712890370", "text": "RT la nueva mascota de la vacunaci\u00f3n contra COVID, se llama VACUNA, \u00bfNo la aman? Awww\ud83e\udd70\ud83d\udc95\u2764\ufe0f https://t.co/2xNgke0MWd", "screen_name": "Miguelono6", "retweet_count": 44, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600810494152704", "text": "M\u00e1s de 186 000 ni\u00f1os de #LaHabana, de 2 a 10 a\u00f1os, comenzaron a vacunarse desde este 16 de #Septiembre contra la #COVID19. \n#M\u00e1sQueUnaVacunaEsUnPa\u00eds #PonleCoraz\u00f3n \n@MINSAPCuba @CubaMined \nhttps://t.co/4ADhnEGyzp", "screen_name": "PenaYasneidy", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600807205769217", "text": "Ayuso concede apertura horaria total al ocio nocturno y a la restauraci\u00f3n, como antes de la pandemia \u00bfpero sab\u00e9is lo que no va a reabrir como antes del covid? los m\u00e1s de 40 centros de atenci\u00f3n primaria cerrados y tampoco va a contratar a los m\u00e1s de 2000 sanitarios despedidos.", "screen_name": "concha_2021", "retweet_count": 1559, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600806429777921", "text": "Estamos desarrollando una investigaci\u00f3n en Dur\u00e1n para entender la din\u00e1mica de la transmisi\u00f3n de la COVID-19, sus factores de riesgo especialmente, relaci\u00f3n con el estado nutricional entre otros factores y c\u00f3mo est\u00e1n los niveles de inmunidad de la poblaci\u00f3n ahora que ...() https://t.co/p1OYJl0qKU", "screen_name": "MaJoseJurado", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600805939044352", "text": "Fernanda Vallejos dice la verdad de las consecuencias de atarse a la pol\u00edtica del FMI pero no dice que ella y todo el Frente de Todos votaron sin chistar el presupuesto del \"mequetrefe\" que eliminaba el IFE y el paquete COVID, como denunciamos desde el @Fte_Izquierda", "screen_name": "jm78861", "retweet_count": 88, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600805666508801", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddfaLa famosa presentadora de TV australiana Jackie O Henderson denuncia que su exmarido Lee est\u00e1 hospitalizado en muy mal estado con una complicaci\u00f3n card\u00edaca grave (inflamaci\u00f3n del coraz\u00f3n) como EFECTO SECUNDARIO DE LA SEGUNDA DOSIS DE PFIZER. https://t.co/xIN1D97jGF https://t.co/WM62y6ByJE", "screen_name": "malbec_lady", "retweet_count": 762, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600799211376644", "text": "El pueblo y el gobierno cubano agradece el apoyo y la solidaridad del pueblo y el gobierno de M\u00e9xico frente a la dif\u00edcil situaci\u00f3n provocada por la Covid 19, agravada por el impacto del recrudecido bloqueo   impuesto a Cuba  por los Estados Unidos.\n#CubaEsBienvenido. https://t.co/VlsEUMIBqc", "screen_name": "BrbaraMaraIgle1", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600798896857093", "text": "\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N | \u00bfA\u00fan no te vacunas contra la COVID-19\ud83d\udc89 y eres mayor de 16 a\u00f1os? \n\nAc\u00e9rcate a los Centros de Salud habilitados \u2192 https://t.co/QBgfcf94ue y \u00a1Vac\u00fanate! \n\n#ElCambioYaSeSiente\n#JuntosLoLogramos https://t.co/KMu2pUSOiP", "screen_name": "JimmyRequelme", "retweet_count": 44, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600790369869830", "text": "@Voituristanais @Sarah41659531 @dorequena Vaccin covid-19 genocide mondiale !!!! Infos exclusives !!!! https://t.co/Y0BDSz5IXv", "screen_name": "dorequena", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600789228933125", "text": "@mefromRA @Claudiashein @lopezobrador_ Es mi pa\u00eds aunque los hermanos de L\u00f3pez no est\u00e9n siendo investigados por la Fiscal\u00eda carnal. Es mi pa\u00eds aunque L\u00f3pez haya dejado sin quimios a los ni\u00f1os, y haya dejado morir a medio mill\u00f3n de mexicanos por COVID, es mi pa\u00eds aunque Sheinbaum y Ebrard hayan matado a 26 mexicanos", "screen_name": "MEPH64", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600787752624135", "text": "Situaci\u00f3n COVID-19 al 16/9\n\nHoy 2.493 nuevos casos confirmados.\nRIESGO SANITARIO X PROVINCIA:\n0 \"ALTO\"\n4 \"MEDIO\"\n20 \"BAJO\u201d\nS\u00f3lo 4 provincias con riesgo MEDIO.\nLa cantidad total de casos es 5.234.851. https://t.co/5O2pw4iERr", "screen_name": "zanoni31", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600785911234565", "text": "Pide a Biden actuar con grandeza y quitar bloqueo a Cuba - V\u00eda @reforma\nMira quien lo dice el que dejo morir a tantos por COVID y no comprar nada para atenderlos el que dejo morir a los ni\u00f1os con C\u00e1ncer por falta de medicinas y tratamiento feminicidios  https://t.co/A7BcmnntqO", "screen_name": "BerenizeColmen1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600780953624576", "text": "#CostaRica Presidente de Costa Rica convoca a migrantes a vacunarse contra covid-19 https://t.co/GKl2nK2oj6 a trav\u00e9s de @100noticiasni", "screen_name": "HectorArguello", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600768144216070", "text": "@Nonius9 @FLMIRONES Qu\u00e9 est\u00e1s analizando ? las muertes Covid ? en serio piensas que si los vacunados mueren los van a seguir etiquetando como muerte covid y tumbar as\u00ed la narrativa de la vacunaci\u00f3n ?\nPq no miras el exceso de mortalidad (todas las muertes ) ?", "screen_name": "AlexandraJAlva4", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600766596472832", "text": "Ayer falleci\u00f3 en Mendoza un camionero que ten\u00eda covid variante Delta. Hay que seguir cuidandose, el virus sigue siendo una amenaza para nosotros. \nVacunate y respet\u00e1 el protocolo anticovid.", "screen_name": "roloarg", "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "language": "es"}
{"id": "1438600762632908804", "text": "Francia despide a 3.000 trabajadores sanitarios por rechazar la vacuna Covid https://t.co/JOLuvAO46P", "screen_name": "jal9000nacional", "retweet_count": 85, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600761362026498", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a\u0301\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86\u270d\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nPersonas con diabetes tipo 2 o enfermedad cardiovascular presentan una manifestaci\u00f3n m\u00e1s severa de la infecci\u00f3n por SARS-CoV-2.\nLas personas con diabetes no controlada tienen pron\u00f3stico de ser m\u00e1s susceptibles ante la Covid-19.\n#SomosPuebloDePaz https://t.co/QzQAvYV4Ni", "screen_name": "francojacosta79", "retweet_count": 248, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600759092776972", "text": "Gracias @SEDENAmx gracias @SEMAR_mx gracias @GN_MEXICO_ por todo su apoyo en atenci\u00f3n al COVID-19 y el apoyo en la vacunaci\u00f3n. https://t.co/HtsdokZLWC", "screen_name": "Davidyaspik", "retweet_count": 269, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600758086209536", "text": "Muertes Covid-19 en Europa + Israel, per\u00edodo 1 de junio al 15 de septiembre.\n\n2020 (azul) vs. 2021 (rojo).\n\n\u00bfAlguien me puede explicar por qu\u00e9 en 2021 hay m\u00e1s muertes covid-19 en el per\u00edodo se\u00f1alado, que en el mismo per\u00edodo de 2020 cuando no hab\u00eda p\u00f3cima salvadora? https://t.co/cnLLneEimK", "screen_name": "jiros", "retweet_count": 338, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600754869178369", "text": "A los lindos nunca nos dio COVID", "screen_name": "anagiralldo", "retweet_count": 2423, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600752453271555", "text": "He venido a Copenhague a contar c\u00f3mo es la vuelta a una vida sin restricciones covid. Un adelanto: me siento un bicho raro con la mascarilla en interiores. Ya no la lleva nadie https://t.co/Owaj6BlmEs", "screen_name": "aruizmontoya", "retweet_count": 135, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600748447711241", "text": "Registramos 14 semanas de descenso sostenido de hospitalizaciones por #COVID que se relaciona directamente con la ca\u00edda de casos. Adem\u00e1s contamos con 12 semanas de baja en el promedio semanal de los fallecimientos. https://t.co/eCQlGgtNY6", "screen_name": "LautaroRoca1", "retweet_count": 40, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600745910157313", "text": "S\u00f3lo en el pa\u00eds de los imbeciles los menores de 12 a\u00f1os pueden ir a la escuela de forma presencial, ya que all\u00ed no habita el COVID, pero no pueden ir a actividades multitudinarias porque en esas habita el COVID! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "screen_name": "5lmcast", "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "language": "es"}
{"id": "1438600744005951494", "text": "OjO. A partir del pr\u00f3ximo 15 de octubre ser\u00e1 necesario el pasaporte Covid para poder trabajar en Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nAqu\u00ed cada uno va haciendo su autoritarismo, pero eh, el problema de la UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa es con #Hungary \ud83c\udded\ud83c\uddfa y #Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1.", "screen_name": "FilosofiaPolti", "retweet_count": 85, "favorite_count": 301, "language": "es"}
{"id": "1438600743548854272", "text": "La  Plandenia es un fraude total\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nLO SE DESDE QUE COMENZO TAMBIEN YO LO SUPE DESDE EL COMIENZO QUE ERA UN INVENTO PARA ELIMINAR GENTE  https://t.co/US3rcZObYs", "screen_name": "magdahoy65", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600739174092803", "text": "\u00a1Preocupante! Se redujo de 89% a 64% el uso correcto del tapabocas en Bogot\u00e1. Esto dicen las autoridades \ud83d\udc49 https://t.co/ncbQG5c0wz https://t.co/Y0v7WMIoXy", "screen_name": "ODaniel_Zarate", "retweet_count": 22, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600737995567110", "text": "En @BAProvincia alcanzamos las 16 semanas de descenso sostenido de casos de #COVID, llegando a una reducci\u00f3n del 93% desde el pico de la segunda ola. Tenemos que ser muy cuidadosos con las nuevas aperturas y que la vuelta a la normalidad sea de manera progresiva. https://t.co/NnfmOc22OI", "screen_name": "LautaroRoca1", "retweet_count": 271, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600737009897482", "text": "Covid-19: ministro destaca eventos adversos em adolescentes vacinados https://t.co/1AZX4OysXb", "screen_name": "politicalivre", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600734715654150", "text": "Tsunami,covid,s\u00f3 falta o asteroide", "screen_name": "luizfromspace", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600732291342339", "text": "A partir del pr\u00f3ximo 15 de octubre ser\u00e1 necesario el pasaporte Covid para poder trabajar en Italia  https://t.co/lbeMUH5xXv", "screen_name": "el_tique", "retweet_count": 132, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600728118013952", "text": "Pareja canadiense usurpa vacunas contra el COVID-19 destinadas a tribu ind\u00edgena...\nhttps://t.co/ZU9hFgzeXO", "screen_name": "cronos58", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600724359884801", "text": "Yo creo que hay mucha gente que se pone la vacuna del covid porque es gratis.", "screen_name": "mariajesus4444", "retweet_count": 181, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600721700634626", "text": "Opacidad, manipulaci\u00f3n, gran negocio de Bill Gates y dem\u00e1s globalistas. A su vez, demasiada tragedia a la vista de lo que est\u00e1 sucediendo, como para pensar bien. Nos han convertido en cobayas para sus siniestros perversos objetivos.\nhttps://t.co/epDUZydbdD\nhttps://t.co/WzYhzOJITy", "screen_name": "VozCritica_", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438600720975007745", "text": "#PortadaAGN | En la VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (Celac), a celebrarse en M\u00e9xico, se espera la participaci\u00f3n de 17 pa\u00edses.\n\nhttps://t.co/RalGR09BLR", "screen_name": "Brenda_AGN", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600720941473795", "text": "\u2b55 #Movitab est\u00e1 en marcha \ud83d\ude8c\n\n\u00a1Cuidarnos es cosa de todos!\ud83d\ude37\ud83e\udda0 Cumple con estos pasos esenciales de prevenci\u00f3n contra el COVID-19 y evitemos juntos la propagaci\u00f3n del virus.\ud83d\ude09\n\n\ud83d\udea7En Movitab nos tomamos las medidas de seguridad en serio para que te despreocupes.\ud83e\udd13 https://t.co/eChZs4P3HS", "screen_name": "luisivansanchez", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600719473561613", "text": "Covid: La entrada de la variante Delta es como pisar a fondo el acelerador de la pandemia. En M\u00e9xico, el pico es tan grande que pareciera que el virus vino por los que le faltaban (https://t.co/d0UTwKoF9k).\nEsto a\u00fan no termina: cubrebocas, distancia, ventilar espacios, vacunarse. https://t.co/i7Y1dPExWA", "screen_name": "omwhite43", "retweet_count": 1013, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600718223544332", "text": "China supera mil millones de personas completamente vacunadas contra COVID-19 https://t.co/pZIOw1MSUi", "screen_name": "informador", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600713853149185", "text": "#Internacionales \ud83c\udde8\ud83c\uddfa Canciller\u00eda de la Rep\u00fablica de Cuba inform\u00f3 que la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura Unesco reconoci\u00f3 el liderazgo del pa\u00eds caribe\u00f1o en la producci\u00f3n de vacunas contra la COVID-19\n\n#SomosPuebloDePaz #16Sep https://t.co/PMDJ5CLAQn", "screen_name": "CleybeetPSUV", "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600711990882305", "text": "Mi padre trabaj\u00f3 45 a\u00f1os, m\u00e1s del tiempo. Se jubil\u00f3 por la puerta grande. Con su \u00faltima pensi\u00f3n cobrada s\u00f3lo se compr\u00f3 una mano de cambures.\n\nA los pocos d\u00edas muri\u00f3 de Covid-19.\n\nPor \u00e9l me solidarizo con todos estos jubilados y pensionados. Ellos ya trabajaron por el pa\u00eds. https://t.co/f1IDTGNziE", "screen_name": "MirosHdez", "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600711726641156", "text": "Encabeza @alfredodelmazo festejos por el 211 aniversario del inicio de la Independencia de M\u00e9xico en el #Edom\u00e9x.\n\n\ud83d\udd3aRealizan espect\u00e1culo de fuegos artificiales; participa el Ballet Folcl\u00f3rico del #Edom\u00e9x y de la cantante A\u00edda Cuevas.\n\nM\u00e1s detalles: https://t.co/vjIgQhCJet https://t.co/PcnjHsjucB", "screen_name": "RufinaSnchezRe2", "retweet_count": 72, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600710887772161", "text": "Las 'vacunas' del covid son el negocio del milenio. \nSe ve turbio, pero negocio al fin...", "screen_name": "carlosgermangar", "retweet_count": 101, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600710002810885", "text": "\u00bfYa se dieron cuenta que M\u00e9xico rebas\u00f3 a Italia, Francia y Reino Unido y pr\u00f3ximamente alcanzar\u00e1 a Alemania en el n\u00famero total de vacunas aplicadas contra el COVID?\nPa\u00edses que por cierto son productores y acaparadores de vacunas ya que emitieron leyes para evitar la exportaci\u00f3n.", "screen_name": "TheBigLudwig", "retweet_count": 278, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600709528854530", "text": "Che... y la variante Delta? Y el Covid? Y las vacunas? Y Candela?", "screen_name": "josecortisona", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600708924784645", "text": "Acabo de hablar con un concejal amigo quien es un poco mayor y al notarlo un poco agripado le pregunt\u00e9 si se hab\u00eda realizado la prueba COVID y me dijo que no porque no cree en eso, y que tampoco se va a vacunar porque eso es pura paja. Qued\u00e9 plop!", "screen_name": "ZNoya", "retweet_count": 38, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600707360370694", "text": "Las vacunas son una de las herramientas para protegernos contra la #COVID19. Desde el proyecto \"Apoyo a la vacunaci\u00f3n COVID-19 en el Per\u00fa\" trabajamos para que todos puedan tener acceso a informaci\u00f3n en su propio idioma @USAIDPeru \nhttps://t.co/0ZVn5XDr2C", "screen_name": "PrismaONG", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438600706232102914", "text": "Che @quiz_viajero, a vos te preocupaba el covid pero si comes esto, medio que sos inmortal \ud83d\ude44 https://t.co/Jj9IU2yqzH", "screen_name": "majogm", "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "language": "es"}
{"id": "1438600702436298760", "text": "Igual me tengo que aislar porque un amigo ha dado positivo. De covid? No queridos, DE TUBERCULOSIS", "screen_name": "AndriusHernaiz", "retweet_count": 576, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600698090950658", "text": "Que los jueces no paguen el impuesto a las Ganancias le cuesta al Estado m\u00e1s que todo lo que gast\u00f3 este a\u00f1o en vacunas. Datos del Presupuesto 2022 y de los gastos Covid de la OPC \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/IcaptNyFv8", "screen_name": "SalomJourn", "retweet_count": 2572, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600697201704961", "text": "L\u00f3pez Obrador no ofende tanto a M\u00e9xico con la invitaci\u00f3n al dictador cubano, como s\u00ed lo hace con su tremenda incompetencia que, desde la presidencia, ha provocado el aumento de la pobreza, 600k muertes por COVID, la inseguridad desbordada y desabasto generalizado de medicamentos.", "screen_name": "Soberanes1971", "retweet_count": 63, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600693636648967", "text": "Soledad Acu\u00f1a quiere cambiar la definici\u00f3n de \u201ccaso sospechoso\u201d de Covid para evitar que se a\u00edslen las burbujas\n\nLuego del brote epidemiol\u00f3gico en la escuela ORT, la Ciudad insiste en aumentar la flexibilizaci\u00f3n de los protocolos\n\nMi nota @tiempoarg \n\nhttps://t.co/EZaMB76F34", "screen_name": "jonimedina_", "retweet_count": 169, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600677828202503", "text": "Arreglemos el t\u00edtular:\n\n\u201cLa \u00edntima despedida del comandante en jefe del Ej\u00e9rcito a delincuente fallecido de Covid en penal Punta Peuco\u201d.\n\nListo. https://t.co/vkhqeodLJO", "screen_name": "inpu1213", "retweet_count": 473, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600673621381128", "text": "Presentamos hoy junto al @UNICEFRD y USAID, el programa \u201cRetorno a la Alegr\u00eda\u201d, un plan integral que tratar\u00e1 la recuperaci\u00f3n psicoafectiva de nuestros estudiantes, luego de los estragos causados por la pandemia del COVID-19 en los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. https://t.co/ufFKzXqFhD", "screen_name": "adriano1030", "retweet_count": 63, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600671528378368", "text": "yo no se por que el se\u00f1or @BruceMacMaster  se obstina, en querer kacunar a la poblaci\u00f3n,solo por cumplir  una agenda internacional, de coacci\u00f3n y de peligro, al ya no decir sobre nuestro propio cuerpo.   @juanisacevedo @RocioAdrianaTv @PolucionBogota \nhttps://t.co/4nH8PdyPyM", "screen_name": "danielentw1", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600670890938372", "text": "Ni el covid ha producido en gaira tantas muertes en un solo d\u00eda como enrique vives.", "screen_name": "FlixSaenz2", "retweet_count": 41, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600670836404229", "text": "\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N | \u00bfA\u00fan no te vacunas contra la COVID-19\ud83d\udc89 y eres mayor de 16 a\u00f1os? \n\nAc\u00e9rcate a los Centros de Salud habilitados \u2192 https://t.co/QBgfcf94ue y \u00a1Vac\u00fanate! \n\n#ElCambioYaSeSiente\n#JuntosLoLogramos https://t.co/KMu2pUSOiP", "screen_name": "silviaarcos", "retweet_count": 44, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600670165278730", "text": "La decisi\u00f3n de no volver a la presencialidad en los Centros de Salud nada tiene que ver con la COVID. \n.@JuanMa_Moreno ha decidido cargarse la atenci\u00f3n primaria de la Sanidad P\u00fablica en beneficio de la privada\n.@psoedeandalucia https://t.co/m772f2vzyM", "screen_name": "JOSELARU", "retweet_count": 50, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600668084834316", "text": "\ud83d\udd34604 nuevos casos y 32 muertos por Covid 19\n(Aumentan los casos despu\u00e9s de 19 d\u00edas de tendencia a la baja)", "screen_name": "SoyDalo", "retweet_count": 51, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600668042911745", "text": "Estamos desarrollando una investigaci\u00f3n en Dur\u00e1n para entender la din\u00e1mica de la transmisi\u00f3n de la COVID-19, sus factores de riesgo especialmente, relaci\u00f3n con el estado nutricional entre otros factores y c\u00f3mo est\u00e1n los niveles de inmunidad de la poblaci\u00f3n ahora que ...() https://t.co/p1OYJl0qKU", "screen_name": "hacibaykara", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600667665469453", "text": "Una vacuna cubana muestra resultados prometedores en la protecci\u00f3n de convalecientes de #Covid_19. El ensayo cl\u00ednico Fase 1 de #SoberanaPlus ha sido publicado en\u00a0The Lancet Regional Health \u2013 Americas\n#CienciaCubana @BioCubaFarma\n#SoberanaPlus \n https://t.co/DNW4CMN1hb", "screen_name": "BencomoVerez", "retweet_count": 117, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600664339427333", "text": "En nombre del equipo de #MedicosViaDM agradecemos a todos por el apoyo brindado al Dr Carlos Villanueva @ConotoLlanero el ya inicio bajo el cuidado del Dr Rafael Tenz @Drtenz el tratamiento para el Covid-19, Ya se cierra el aport\u00e9 ECON\u00d3MICO.Muchas gracias y bendiciones para todos", "screen_name": "Amelizt", "retweet_count": 129, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600664318365698", "text": "ojal\u00e1 un d\u00eda me levante y ya no tenga mas secuelas del covid", "screen_name": "danielaalanisg", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600651903225858", "text": "La COVID-19 no es un invento de los medios de comunicaci\u00f3n, presta atenci\u00f3n a los cuidados y no tomes el camino f\u00e1cil a la muerte.\n\nLos cuidados salvan vidas.\n#NoTomesElAtajoDeLaMuerte https://t.co/Di3bp3xYxG", "screen_name": "leonor_fro", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600651743932421", "text": "La directora de la Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud (OPS), Carissa Etienne, inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles que casi 2.000.000 de ni\u00f1os se contagiaron de Covid-19 este 2021, superando en 400.000 a la cifra del a\u00f1o pasado. #AlexPaMexico https://t.co/BqLIFUS956", "screen_name": "Linchen285", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600645343391749", "text": "Es un placer volver a reunirme con el presidente de Colombia, Iv\u00e1n Duque, para reforzar la relaci\u00f3n entre nuestros pa\u00edses, apoyar su defensa de la libertad frente a las dictaduras en Latinoam\u00e9rica y su gesti\u00f3n frente al Covid. https://t.co/LvlLVN1YFT", "screen_name": "rus_loli", "retweet_count": 196, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600643095171073", "text": "#TANoticias | Seg\u00fan la Secretar\u00eda de Salud de Medell\u00edn, en la ciudad hay 1.545 casos activos de Covid-19, pero m\u00e1s de 600 no se han podido ubicar. La Candelaria es la comuna con la tasa m\u00e1s alta de letalidad. | https://t.co/YAdZlXjFTz https://t.co/0uMOKLSooN", "screen_name": "Teleantioquia", "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "language": "es"}
{"id": "1438600642281488393", "text": "Se recomienda emplear el femenino, para nombrar la sigla &lt;COVID-19&gt; o &lt;covid-19&gt;, dado que alude a la enfermedad del coronavirus, y m\u00e1s concretamente al sustantivo &lt;enfermedad&gt;. Sin embargo el uso del masculino no se considera incorrecto.\n\nSi puede, div\u00falguelo. Gracias.", "screen_name": "miguelbucaram", "retweet_count": 193, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600636862504967", "text": "Que los jueces no paguen el impuesto a las Ganancias le cuesta al Estado m\u00e1s que todo lo que gast\u00f3 este a\u00f1o en vacunas. Datos del Presupuesto 2022 y de los gastos Covid de la OPC \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/IcaptNyFv8", "screen_name": "violetaguitart", "retweet_count": 2572, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600636275335173", "text": "Reporte #Covid_19mx en el #Edom\u00e9x. https://t.co/ni1Sh7Rop4", "screen_name": "Silvia02003", "retweet_count": 1539, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600632169074688", "text": "#TEXAS | \ud83d\udc89 Ciudadanos y residentes de #Edinburg podr\u00e1n recibir hasta $100 d\u00f3lares, luego de que reciban una #vacuna de Pfizer contra #Covid-19, en las instalaciones de DHR Health.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/qhL8M8RyXQ https://t.co/8Om9tSHf7e", "screen_name": "elmananareynosa", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600629593772035", "text": "Oremos por Eduardo Vallejos, padre de 5 y v\u00edctima del covid. Pidamos por su pronta recuperaci\u00f3n. Su familia est\u00e1 desesperada. https://t.co/K28OFWgxwI", "screen_name": "DavidDatica", "retweet_count": 85, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600627697995779", "text": "DATO MATA RELATO\nUE / EEE / Suiza a 11-9-21: 24.528 muertes relacionadas con la inyecci\u00f3n de Covid-19 y 2.292.967 lesiones- EudraVigilance.\nUK 1-9-21: 1.632 muertes relacionadas y 1.186.844 lesiones, seg\u00fan el Programa de tarjeta amarilla de la MHRA.", "screen_name": "DavidSh1306", "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600627001741315", "text": "Le falta calle, don Xavi. Siempre se mancha en las marchas.\n\n\u00bfQue es bueno o no? Le responder\u00eda que hay cosas peores por las que preocuparse, como los abusos de FAES/PNC durante la cuarentena por el covid o los muertos y desaparecidos diarios.\n\nLo invito a andar en bus, como yo. https://t.co/AIXhqkSCBR", "screen_name": "LuisDuarteOK", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600623629422592", "text": "@Grouchito Un caso objetivo de estudio, la verdad\n\nTuvo en su mano coronarse tras el short y su cierre en el suelo del covid... Pero mira, tom\u00f3 el camino dif\u00edcil", "screen_name": "dapreal4", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438600621771431937", "text": "D\u00eda 549 | Lucha contra la COVID-19: Venezuela registra 1.064 nuevos contagios comunitarios y mantiene tasa de pacientes recuperados de 95%\n\n#SomosPuebloDePaz\n\nhttps://t.co/YHj2qbHdsQ https://t.co/VSgR0lRT1r", "screen_name": "Auradeguerra", "retweet_count": 77, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600621129703426", "text": "Sigue estos consejos de la #CuadrillaSanitaria para vivir un #18seguro\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 fuera del contagio de #Covid_19. Revisa m\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/qOeWIPvX1A https://t.co/cHfWijrOs4", "screen_name": "Adriaval", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600620647272461", "text": "Comenzar\u00e1 #Cuba intercambio con OMS sobre vacunas anti COVID-19 (+Video) https://t.co/iMGk5ZQVFZ a trav\u00e9s de @Emisora Radio Surco, Ciego de \u00c1vila @CubaMINREX @BioCubaFarma @CIGBCuba @FinlayInstituto  #CienciaCubana #M\u00e1sQueUnaVacunaEsUnPa\u00eds https://t.co/ghWaeLb8lc", "screen_name": "Rosel42479469", "retweet_count": 32, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600620034899968", "text": "No quisieron vacunarse contra COVID-19 y se contagian 35 integrantes de una familia  https://t.co/HzUwttncag #Mexico", "screen_name": "sesma_gabrielle", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600616197111810", "text": "@soy_502 Ya no est\u00e1 siendo usado para enfermos de Covid del IGSS?", "screen_name": "VickyA04986817", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600615706472451", "text": "\ud83e\udd69 MASA MUSCULAR Y TIEMPO DE INGRESO EN HOSPITAL POR COVID\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffbLos pacientes con mayor masa muscular y fuerza antes de ingresar en el hospital por COVID est\u00e1n MENOS TIEMPO INGRESADOS\n\n\ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0fUna vez m\u00e1s, la masa muscular y el entrenamiento de fuerza mostrando su importancia en la salud https://t.co/EiZdFBnW4j", "screen_name": "PacoSanchezGut1", "retweet_count": 150, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600608131559432", "text": "#EnVideo\ud83d\udcf9| Ministra de Educaci\u00f3n @_LaAvanzadora inform\u00f3 la ruta de atenci\u00f3n que se aplicar\u00e1, si se manifiestan casos positivos de COVID-19\n\n #SomosPuebloDePaz https://t.co/00TxJeVOTw", "screen_name": "cesargo89956771", "retweet_count": 201, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600605346541569", "text": "Los directivos del Complejo Gurruchaga proh\u00edben que los alumnos almuercen en la escuela por el covid. Los chicos tienen que ir a comer a una plaza, donde hoy los robaron gente armada en moto. Quedaron con p\u00e1nico culpa de los burros de los directivos y de esta ciudad salvaje.", "screen_name": "Cristinascar", "retweet_count": 199, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600595087237133", "text": "Par\u00e9ntesis: hay 0 internados con Covid en Rosario y seguimos sin p\u00fablico en los estadios. Abran las canchas.", "screen_name": "genesisayala128", "retweet_count": 64, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600593413742596", "text": "La pandemia de COVID-19 no ha ralentizado el avance del cambio clim\u00e1tico: la concentraci\u00f3n de gases de efecto invernadero ha crecido en la primera mitad de 2021 y las emisiones de CO2 vuelven a los niveles de r\u00e9cord de 2019\nhttps://t.co/eoUwHefbA3", "screen_name": "Dignitat_Rebel_", "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600592465747977", "text": "Los gobernadores argentinos tendr\u00e1n los c0j*nes que tiene esta mujer para defender a su gente?\n\u2b07\ufe0f\u26a0\ufe0f\nhttps://t.co/vr76OT5TNu", "screen_name": "madly_so", "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438600591115177988", "text": "Ni el covid ha producido en gaira tantas muertes en un solo d\u00eda como enrique vives.", "screen_name": "Mistermopilas", "retweet_count": 41, "favorite_count": 186, "language": "es"}
{"id": "1438600589047472133", "text": "Pruebas COVID-19 r\u00e1pidas y gratuitas contin\u00faan disponibles diarimente para estudiantes, personal y miembros de familias en el Centro de Educaci\u00f3n T\u00e9cnica Chuck Shaw en 4260 Westgate Ave. WPB. Info aqu\u00ed: https://t.co/jh6mI0wLrn\n\n@PRHChamber  @AZATV48 @ElSolJupiter @centromaya430 https://t.co/YEN3YaaBJu", "screen_name": "PBCSDEspanol", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600588959289348", "text": "@_VicenteSerrano @lopezobrador_ Totalmente,  la plancha del z\u00f3calo estaba llenisima, a\u00fan no hab\u00eda covid ok!!!", "screen_name": "Mayte33178431", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600588741300232", "text": "\"\"Me arriesgu\u00e9 mal, mi hijo recibi\u00f3 la vacuna (COVID) y muri\u00f3 pocos d\u00edas despu\u00e9s, la \u00fanica explicaci\u00f3n que me dieron fue un agrandamiento del coraz\u00f3n\", explic\u00f3 el angustiado padre Ernest Ram\u00edrez. \"Si tengo algo que decir, mira a tu hijo ... no vale la pena correr el riesgo\".\" https://t.co/RZiXmyf2fW", "screen_name": "Renato74027796", "retweet_count": 409, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600586375712769", "text": "Casi todos los FALLECIDOS con diagn\u00f3stico Covid durante las \u00faltimas cuatro semanas en Extremadura, estaban \"VACUNADOS\"\n\nDatos facilitados por la Junta de Extremadura:\nhttps://t.co/CM3qW9Fn1n\nB\u00fasqueda: Extremadura registra https://t.co/oS5WJnNNcZ", "screen_name": "FezzikFC", "retweet_count": 784, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600586329530368", "text": "En los Estados Unidos se ha incrementado el uso de Ivermectina en humanos, en \u00f3rdenes de magnitud, con la falsa ilusi\u00f3n de prevenir o tratar COVID. \u00a1Muchas son formulaciones para veterinaria! https://t.co/8XIOsA9nBt", "screen_name": "je_suis_luisfer", "retweet_count": 84, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600585343913990", "text": "Por este medio denunci\u00f3 a la Direcci\u00f3n de M\u00e9dica Uruguaya,por negligencia tengo la 2da neumon\u00eda en 20 d\u00edas, mi jubilaci\u00f3n es de $15.000 , ya no me queda $ para levantar medicaci\u00f3n y no me resuelven nada .\nAgradezco dar re Twitter. Ya que no me dan soluci\u00f3n, no es covid. Gracias", "screen_name": "trascendiendo59", "retweet_count": 815, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600584744034306", "text": "\ud83d\udea8El Juzgado de Instrucci\u00f3n n\u00ba 13 de Madrid ordena abrir diligencias previas por prevaricaci\u00f3n en la gesti\u00f3n del COVID contra toda la c\u00fapula del Gobierno https://t.co/TIZN0cJe1j", "screen_name": "bmoyagarcia", "retweet_count": 1947, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600577512968233", "text": "#16Sep \ud83c\udf0d | Chile reabre sus fronteras a vacunados contra la COVID-19 \n\nhttps://t.co/X5UX3Hr5WU", "screen_name": "El_Cooperante", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600575495593984", "text": "@piapaulette @Marianiniecheve @s Y en pandemia con el riesgo de contagiarse de COVID 19 https://t.co/1VOeJrz2oX", "screen_name": "maximayer19", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600570936365059", "text": "#TEXAS | \ud83d\udc89 Ciudadanos y residentes de #Edinburg podr\u00e1n recibir hasta $100 d\u00f3lares, luego de que reciban una #vacuna de Pfizer contra #Covid-19, en las instalaciones de DHR Health.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/oiy40wU6vO https://t.co/JrntI75aC3", "screen_name": "elmananarey", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600567862046735", "text": "Una chica de 22 a\u00f1os que ten\u00eda 0,0000 posibilidades de tener un covid peligroso enferma de por vida y con marcapasos.\n\u00bfY seguimos recomendandola a los j\u00f3venes y ni\u00f1os Sra. Ministra @CarolinaDarias  ? https://t.co/hjZBeUBeRV", "screen_name": "carbelleiranovo", "retweet_count": 59, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600564133224448", "text": "China anuncia vacunaci\u00f3n completa en m\u00e1s del 70% de su poblaci\u00f3n\nhttps://t.co/VekDek22WS #SomosPuebloDePaz", "screen_name": "360ebae691fe445", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600552284360707", "text": "L\u00edneas rojas.\n\nQueda definida con nitidez la categor\u00eda \u00e9tica de quien apoye:\n\n-Vacunar a menores\n-Vacunar a embarazadas\n-Pasaporte covid\n\nPronto habr\u00e1 que posicionarse.\n\nTibios y medias tintas ser\u00e1n para m\u00ed la misma basura que quien apoye esas medidas degeneradas y dist\u00f3picas.", "screen_name": "Carolin93163375", "retweet_count": 53, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600551655223304", "text": "\ud83d\udd34 Italia se convertir\u00e1 en el primer pa\u00eds de Europa en exigir el certificado Covid tanto a trabajadores p\u00fablicos como privados https://t.co/5JtrjLw1u1", "screen_name": "DavidCampoamor", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600547767095308", "text": "A partir del pr\u00f3ximo 15 de octubre ser\u00e1 necesario el pasaporte Covid para poder trabajar en Italia  https://t.co/lbeMUH5xXv", "screen_name": "ROSMAMAC", "retweet_count": 132, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600541118992395", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddfaLa famosa presentadora de TV australiana Jackie O Henderson denuncia que su exmarido Lee est\u00e1 hospitalizado en muy mal estado con una complicaci\u00f3n card\u00edaca grave (inflamaci\u00f3n del coraz\u00f3n) como EFECTO SECUNDARIO DE LA SEGUNDA DOSIS DE PFIZER. https://t.co/xIN1D97jGF https://t.co/WM62y6ByJE", "screen_name": "fhmolinav", "retweet_count": 762, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600537805557760", "text": "@LRsecreta Yo ya tengo mi pasaporte covid https://t.co/utqTr7zU5T", "screen_name": "JoseVicoRdn", "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438600536106864644", "text": "Buen d\u00eda jueves, sin tener cifras reales, me aventuro a se\u00f1alar que existe un crecimiento del Covid, bien  por falta de una masiva vacunaci\u00f3n, o por la excesiva confianza debido al largo tiempo transcurrido en cuarentena. Debemos ser m\u00e1s responsables con nosotros y con los dem\u00e1s.", "screen_name": "symleonfer", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600535997919240", "text": "si no ten\u00eda covid lo agarre ac\u00e1 esperando", "screen_name": "triviajamaisvu", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600525143019522", "text": "@PizzaHut_Mexico Que falta de respeto a todos tus clientes @PizzaHut_Mexico Y m\u00e1s a las familias que han perdido a un familiar por #Covid_19 tus trabajadores sin cubre bocas despachando cortando y utilizando el celular, que supongo no lo desinfectan!   @SSaludCdMx @CiroGomezL  @telediario https://t.co/5fFQP3v7tn", "screen_name": "Bunny18672514", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600523167436801", "text": "Muertes Covid-19 en Europa + Israel, per\u00edodo 1 de junio al 15 de septiembre.\n\n2020 (azul) vs. 2021 (rojo).\n\n\u00bfAlguien me puede explicar por qu\u00e9 en 2021 hay m\u00e1s muertes covid-19 en el per\u00edodo se\u00f1alado, que en el mismo per\u00edodo de 2020 cuando no hab\u00eda p\u00f3cima salvadora? https://t.co/cnLLneEimK", "screen_name": "BambuBTC", "retweet_count": 338, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600521514946565", "text": "#EUCoronavirus El \u00c1rea de Salud Guatemala Central, con el apoyo de Ministerios Ebenezer, instal\u00f3 un nuevo puesto de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 en la 14 avenida y 27 calle de la zona 5 capitalina, dentro de las instalaciones del \u201cTemplo de Ni\u00f1os\u201d | V\u00eda @kmarroquin_eu https://t.co/tTZt9Ap6VH", "screen_name": "juanmrosales39", "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600521313628165", "text": "@fjlopezm11 Don Paco, est\u00e1 terminantemente prohibido realizar fotos en el interior de la terminal. Motivo: ni idea, pero eso me dijeron de Seguridad cuando fotografiaba a mi hija de 7 a\u00f1os en una terminal fantasma por el COVID.", "screen_name": "VilAzote", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600520147644416", "text": "A los lindos nunca nos dio COVID", "screen_name": "awcr_", "retweet_count": 2423, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600515353550867", "text": "Uff No soy quien para juzgar solo espero en ti se\u00f1or, siempre paciente que se haga tu voluntad, mas no puedo negar que necesito un respiro, deseo sanidad para mi.. \nConfirmo Covid (+)\nEntre tantos golpes necesito uno de suerte \n#Deprimida", "screen_name": "HerndzReynerio", "retweet_count": 70, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600512383897603", "text": "San Carlos es una de las zonas las m\u00e1s afectadas por hospitalizaciones COVID.  Ojo los datos (para no batear)\n\n- 4 de cada 5 son ticos \n- 7 de cada diez no quiso ponerse ni la primera dosis de la vacuna.", "screen_name": "UserId23", "retweet_count": 93, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600508009242624", "text": "\ud83d\udccc \ud835\ude44\ud835\ude63\ud835\ude5b\ud835\ude64\u0301\ud835\ude67\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud83e\uddec\nLas nuevas variantes del SARS-CoV-2 poseen alteraciones que le permiten entrar con facilidad a las c\u00e9lulas humanas y tienen mayor poder de transmisibilidad. Por eso te alertamos para que est\u00e9s atento a cualquier s\u00edntoma de Covid-19.\n#SomosPuebloDePaz https://t.co/S3G5JDoK64", "screen_name": "francojacosta79", "retweet_count": 141, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600507891884033", "text": "La directora de la Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud (OPS), Carissa Etienne, inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles que casi 2.000.000 de ni\u00f1os se contagiaron de Covid-19 este 2021, superando en 400.000 a la cifra del a\u00f1o pasado. #AlexPaMexico https://t.co/BqLIFUS956", "screen_name": "iandres74", "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438600505891205128", "text": "\u00a1California conmovida! Pareja mueren por Covid-19 y dejan 4 ni\u00f1os y una reci\u00e9n nacida https://t.co/RLdfKzeLn3", "screen_name": "elpoliticonews", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600503433338885", "text": "El pr\u00f3ximo martes presentamos #Menttores, el programa de tutor\u00edas de refuerzo educativo online de \n@EsadeEcPol  y @EmpiezaxEducar para el alumnado m\u00e1s castigado por la COVID-19. \n \n\ud83d\uddd3 21/09\n\u231a 18:30\nLinks de inscripci\u00f3n\n\ud83d\udeb6https://t.co/9KpfETW8pA\n \ud83d\udcbbhttps://t.co/8dyPPeNikY https://t.co/Yc8LCLziji", "screen_name": "JorgeGalindo", "retweet_count": 22, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600501063471110", "text": "@Proserpinasb Pues a m\u00ed me parece inc\u00edvico y amoral no vacunarse y presentarse en un restaurante o viajar sin estarlo. \nEl covid mata y todos podemos matar si no estamos vacunados. \nTampoco los vacunados deber\u00edamos consentir que un imbez nos contagie o le importe un bledo hacerlo. Certif s\u00ed!", "screen_name": "Olavide6", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600496000999424", "text": "@AEscohotado Muy Covid 1984", "screen_name": "suillius", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600492431593472", "text": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7LOS GRIEGOS SE ENFRENTAN CONTRA LA DICTADURA FASCISTA DR.MENGELE COVID-1984 https://t.co/CWlpDOvu9i", "screen_name": "Buscadorlavdad", "retweet_count": 77, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600489755627529", "text": "Vacunaci\u00f3n contra el Covid requiere de buena nutrici\u00f3n para un sistema inmune fuerte - https://t.co/DKH6Kazwz5", "screen_name": "sofiaortizd", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600489545961477", "text": "@catadoraoficia1 Me dio covid y fui a dar al hospital estuve internada y por si moria borre todo ....pero ya estoy de regreso con mas hambre de mas grandes", "screen_name": "mariana67201825", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600489055227905", "text": "No quisieron vacunarse contra COVID-19 y se contagian 35 integrantes de una familia  https://t.co/HzUwttncag #Mexico", "screen_name": "Raulramra4", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600487549407242", "text": "@ZuritaCarpio Jajaja, si hubiera asistido la gente estar\u00edan diciendo que se incremento el contagio de Covid-19 por el mal gobierno..", "screen_name": "ruiz_arellanes", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600486937104387", "text": "@JoeBiden 1. BOLIVIA NO ES TU PA\u00cdS. 2.EEUU EL PA\u00cdS DE DROGA Y NARCO TR\u00c1FICO MAS GRANDE 3. EEUU MORTALIDAD PIR COVID MAS GRANDE. 4. EEUU EN QUIEBRA TOTAL NI TE METAS CON BOLIVIA INJERENCIAS NARCO EXTRANJERA FUERA", "screen_name": "IngridL69212501", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600482361122816", "text": "Un hospital de Madrid, sin unidad de neonatos por la COVID: \"Dej\u00e9 pacientes en la UCI para reanimar a un reci\u00e9n nacido\" especialistas en neonatos advierten del peligro si un parto se complica https://t.co/1YrIizeIxJ v\u00eda @eldiarioes", "screen_name": "VincentVega45", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600471883698179", "text": "@jaimeraulmolina Y que hay de la que se puso sus dos dosis de vacunas le dio COVID 19 y contagio a su amiga que tambi\u00e9n tiene las dos dosis de vacuna y ahora ambas est\u00e1n en el hospital.\nD\u00edgame c\u00f3mo se puede explicar esto?.", "screen_name": "H2503ma", "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "language": "es"}
{"id": "1438600469513969669", "text": "El certificado covid es el primer paso hacia el sistema de cr\u00e9dito social, la desaparici\u00f3n del estado de derecho, la igualdad de los ciudadanos ante la ley, la libertad de conciencia y elecci\u00f3n donde los disidentes ser\u00e1n \"excluidos\". En definitiva es el comunismo de toda la vida.", "screen_name": "PedemonteEvelyn", "retweet_count": 89, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600469195206660", "text": "@melody_cotten Al menos es sin covid Mel ...\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "screen_name": "VeraNessa0", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600467211296771", "text": "Siempre suya, siempre atenta a mis fans, siempre agradecida por todo el cari\u00f1o que me dan. Los quiero un chingoo!!!!!!   Besos, abrazos y cu\u00eddense mucho, que esta madre del #covid a\u00fan no termina.\n\n#celialora #hermosa #nude #boobs #senos https://t.co/8uEHLqvCCn", "screen_name": "JhonMclane13", "retweet_count": 792, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600466636673025", "text": "Tu vida cambia despu\u00e9s de COVID\u2026 y eso que yo no estuve infectada \ud83d\ude36", "screen_name": "yade_mendez", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600462475931649", "text": "@anavallepro @velardedaoiz2 Si, evidentemente no estamos hablando de los casos de covid asintomatico o leve. Ella se refer\u00eda a los diabeticos que entraban en la UCI con covid", "screen_name": "miktwoa", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600460353552386", "text": "\ud83d\udea8 \u00c9sto es el fin del covid.\n\nEpic find de @ignacioastur. https://t.co/qFB6gJk4cb", "screen_name": "imnotatroll11", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600459372146694", "text": "#EnMedioDeLaParanoia\n\nAprender a hacer inciensos, porque el d\u00eda que los chinos hagan que el COVID se transmita a trav\u00e9s de los zancudos, quien venda inciensos se har\u00e1 millonario\u2026\n\n#NoAguantoTantaIrracionalidad", "screen_name": "MiguelFontan", "retweet_count": 4, "favorite_count": 10, "language": "es"}
{"id": "1438600458302590976", "text": "@velardedaoiz2 Yo llevo un a\u00f1o trabajando en planta covid y el paciente tipo es diab\u00e9tico, mediana edad con sobrepeso o obesidad. Es como si hubiesen hecho un retrato robot, todos iguales.", "screen_name": "isaacgonz", "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600455421108227", "text": "Desmentimos que se est\u00e9 condicionando el pago de becas u otros beneficios de la Instituci\u00f3n, con la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra el Covid-19.\u00a0\nNuestro compromiso siempre ha sido y seguir\u00e1 siendo el de velar por los intereses de los estudiantes en todas las provincias y comarcas https://t.co/ahdhEMxAzz", "screen_name": "arosemenaen", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600454221533184", "text": "\u00bfCuarta ola de coronavirus?  \n\nDistribuci\u00f3n desigual de vacunas y poblaci\u00f3n que no quiere vacunarse dificultan la lucha contra la pandemia de COVID-19.  \u00bfCu\u00e1n peligrosa podr\u00eda ser la cuarta ola de coronavirus?\n\n#AfondoDW\n\n\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/9bV8sWCzJz https://t.co/tNOiot5U9a", "screen_name": "AlekseevAlger", "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600446940225544", "text": "\"\"Me arriesgu\u00e9 mal, mi hijo recibi\u00f3 la vacuna (COVID) y muri\u00f3 pocos d\u00edas despu\u00e9s, la \u00fanica explicaci\u00f3n que me dieron fue un agrandamiento del coraz\u00f3n\", explic\u00f3 el angustiado padre Ernest Ram\u00edrez. \"Si tengo algo que decir, mira a tu hijo ... no vale la pena correr el riesgo\".\" https://t.co/RZiXmyf2fW", "screen_name": "Marcela32250762", "retweet_count": 409, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600446025809928", "text": "@REBELMORK @itskhalil Le di\u00f3 COVID despu\u00e9s de las grabaciones", "screen_name": "RaulAguilar2020", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600443291127811", "text": "Que los jueces no paguen el impuesto a las Ganancias le cuesta al Estado m\u00e1s que todo lo que gast\u00f3 este a\u00f1o en vacunas. Datos del Presupuesto 2022 y de los gastos Covid de la OPC \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/IcaptNyFv8", "screen_name": "MarcCarrizo2910", "retweet_count": 2572, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600440787218433", "text": "@serafin_ro @Macarena_Olona @Santi_ABASCAL @eslamananadeFJL @anarosaq Vox no ha dicho nunca q tenga q ser obligatorio vacunarse.\nAdem\u00e1s est\u00e1 en contra del pasaporte covid", "screen_name": "fonmarij", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600439629500417", "text": "@lekimiki Yo se caso de la historia de Espa\u00f1a...por mi padre\nVivi\u00f3 la Rep\u00fablica...El golpe de estado...la guerra civil...la dictadura...\nFue feliz de votar a la izquierda toda su vida\nMuri\u00f3 en diciembre del covid...\nTengo qye seguir su legado...y homenajear su memoria", "screen_name": "Gema07197261", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600431911899150", "text": "La OMS alert\u00f3 que \u00c1frica tendr\u00e1 un d\u00e9ficit de 470 millones de vacunas contra el Covid-19 https://t.co/ET2s8NwnIu", "screen_name": "Ambitocom", "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600429273849860", "text": "Breve \n\ud83d\udccdReaparece Cardenal tras hospitalizaci\u00f3n por covid-19\n\ud83d\udccdOPS reporta alta ocupaci\u00f3n de hospitales en Nic\n\ud83d\udccdSindicatos presionan para que diagnostico de covid-19 sea considerado riesgo laboral\n\ud83d\udccdReportan alta movilizaci\u00f3n en bares y restaurantes \n\nhttps://t.co/hdpoSgxiWS", "screen_name": "canal12nica", "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "language": "es"}
{"id": "1438600421485031424", "text": "L\u00f3pez Obrador no ofende tanto a M\u00e9xico con la invitaci\u00f3n al dictador cubano, como s\u00ed lo hace con su tremenda incompetencia que, desde la presidencia, ha provocado el aumento de la pobreza, 600k muertes por COVID, la inseguridad desbordada y desabasto generalizado de medicamentos.", "screen_name": "halwyui", "retweet_count": 63, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600415487135745", "text": "#AHORA | Rusos llegan a Venezuela mientras Putin y su c\u00edrculo est\u00e1n cercados por Covid-19.\nhttps://t.co/HSylwiXe92", "screen_name": "jrcapi", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600403751481346", "text": "Tecnolog\u00eda de seguridad f\u00edsica para mitigar riesgos de contagios por COVID-19 en el regreso a clases\n\n#Tecnolog\u00eda #RegresoAClases #Covid19 #Pandemia #CadenaSalud #CadenaNoticias \n https://t.co/wJJbaca045", "screen_name": "dibega26", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600398001086469", "text": "Covid-19: ministro destaca eventos adversos em adolescentes vacinados - https://t.co/R90IokMo0t https://t.co/J1Yd7sSQvR", "screen_name": "TempoDiario", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600396214312972", "text": "China anuncia vacunaci\u00f3n completa en m\u00e1s del 70% de su poblaci\u00f3n\nhttps://t.co/VekDek22WS #SomosPuebloDePaz", "screen_name": "TuiteroPupusito", "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600394964361220", "text": "\ud83c\udf7a\u00bfApruebas que sea obligatorio el pasaporte Covid para acceder a bares y restaurantes?\n\n\ud83d\udd34\u00a1Participa!", "screen_name": "Margaritromero", "retweet_count": 355, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600392728850444", "text": "Suiza instaura el pasaporte Covid para la hosteler\u00eda. Respuesta ciudadana. Grandes. En mi equipo. https://t.co/7xgDySeG9p", "screen_name": "Zarabandiuka", "retweet_count": 2259, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600391982305285", "text": "@PatriItalyBlue \u00bfPor qu\u00e9 aparece Muertes desde el 2010 la vacuna del covid?", "screen_name": "LBrazo_de_Orion", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600389767712768", "text": "Presentaci\u00f3n de la investigaci\u00f3n: \u201cAfectaciones del COVID-19 en la vida de las mujeres en Costa Rica\u201d. \n\nMi\u00e9rcoles 22 de setiembre a las 9:00 am, por Facebook Live: @inamu.costarica, y retransmitido jueves 23 de septiembre, a las 6 pm, por Canal 13, SINART. https://t.co/HPkVRRPQ4a", "screen_name": "Raralara", "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "language": "es"}
{"id": "1438600386886131718", "text": "#16Sep #Coronavirus \nDescubren nuevos s\u00edntomas relacionados con la COVID https://t.co/7rUBDPb11Y - @venepress https://t.co/XZywDuSZaw", "screen_name": "ReporteYa", "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600386386989065", "text": "Ya estoy hasta la madre fel covid y de los pendejos inconscientes que no han aprendido nada en m\u00e1s de un a\u00f1o. CHSM \u270a\ud83c\udffc https://t.co/c9iLGsXxsC", "screen_name": "MalalaSemilla", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600381018296321", "text": "La pandemia nos ha mostrado que somos muy vulnerables emocionalmente, y debemos trabajar la regulaci\u00f3n emocional y el autocuidado, para mejorar nuestra Salud Mental. Hoy a las 6 pm hablaremos de Psicolog\u00eda, Covid y Salud Mental en el \nPabell\u00f3n CaixaBank del Retiro con @efesalud", "screen_name": "glorivl", "retweet_count": 52, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600380343009285", "text": "Casi todos los FALLECIDOS con diagn\u00f3stico Covid durante las \u00faltimas cuatro semanas en Extremadura, estaban \"VACUNADOS\"\n\nDatos facilitados por la Junta de Extremadura:\nhttps://t.co/CM3qW9Fn1n\nB\u00fasqueda: Extremadura registra https://t.co/oS5WJnNNcZ", "screen_name": "hojadearce1965", "retweet_count": 784, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600376220102656", "text": "@StellaRICCI10 Se\u00f1or sana del covid a Eduardo Vallejos, am\u00e9n \ud83d\ude4f", "screen_name": "edda_gori", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600372742934532", "text": "Bill Gates, cofundador de Microsoft, lament\u00f3 el escaso acceso a vacunas COVID-19 en los pa\u00edses en desarrollo, advirtiendo que si las cosas no mejoran, el coronavirus podr\u00eda ser tratado como una enfermedad de los pobres. https://t.co/fN9lkD6wqD", "screen_name": "FerdaPartida", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600369882468359", "text": "@RonnySuarez_ Rony buena tarde cuando nos regalas un articulo sobre la salud mental y el enemigo silencioso del suicidio que ha dejado hasta hoy el covid 19.?", "screen_name": "WilberRestrepo2", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438600369106558981", "text": "El certificado covid es el primer paso hacia el sistema de cr\u00e9dito social, la desaparici\u00f3n del estado de derecho, la igualdad de los ciudadanos ante la ley, la libertad de conciencia y elecci\u00f3n donde los disidentes ser\u00e1n \"excluidos\". En definitiva es el comunismo de toda la vida.", "screen_name": "FgShakita", "retweet_count": 89, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600367617478656", "text": "#16Sep \ud83c\udff7\ufe0f #SomosPuebloDePaz\n\nLa #GNBDttoCapital contin\u00faa desplegada en Ccs, dando fiel cumplimiento de proteger la salud y bienestar del pueblo ante el #Covid_19. #CEOFANB #YoSoyFANB\n#GNByPuebloPatriota\n#GNBCZ43\n#GNBCZ43TiunaCaricuao https://t.co/VGK1E0Lp5K", "screen_name": "CmdteDrm", "retweet_count": 252, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600365897928705", "text": "Bachelet subray\u00f3 que las \"sanciones\" han acentuado el impacto de la pandemia de covid-19 sobre Venezuela\nhttps://t.co/HwMXM8npYM", "screen_name": "nestor7184", "retweet_count": 75, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600361879740419", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La incidencia COVID a 14 d\u00edas en Espa\u00f1a baja de 100 por primera vez desde el 17 de junio, \u00a1HACE CASI 3 MESES! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "screen_name": "hoplitas111", "retweet_count": 237, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600360155881477", "text": "El pasaporte covid es nazismo puro. Quien no lo vea es complice.", "screen_name": "mma0307", "retweet_count": 723, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600354778779650", "text": "Que los jueces no paguen el impuesto a las Ganancias le cuesta al Estado m\u00e1s que todo lo que gast\u00f3 este a\u00f1o en vacunas. Datos del Presupuesto 2022 y de los gastos Covid de la OPC \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/IcaptNyFv8", "screen_name": "bicinomia", "retweet_count": 2572, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600353046568964", "text": "Qu\u00e9 ir\u00f3nico y contradictorio es que los HOSPITALES est\u00e1n SATURADOS, de gente que NO CREEN en la CIENCIA para PREVENIR el Covid-19...\n\nPERO, S\u00cd CREEN en la CIENCIA para SER CURADOS, sin embargo, llegan muy COMPLICADOS, y ya cruzando la L\u00cdNEA DE NO RETORNO.", "screen_name": "Kimreyesb1", "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600351486205955", "text": "@NattligFrosk Yo siempre suelo ir a acompa\u00f1ar a mis amigos as\u00ed que si no me trauma el covid seguro nos vemos all\u00e1 \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "screen_name": "micagallelli", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600350785802241", "text": "Se registraron 1.226 nuevos contagios y 11 fallecidos por COVID este 13Sep https://t.co/sBoO2p941e", "screen_name": "CaraotaDigital", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600337355640834", "text": "#\u00daltimaHora CCSS lanza VACUNAT\u00d3N para colocar primeras dosis de vacuna contra covid-19 en todo el pa\u00eds.\n\nDe lunes a viernes de 8.00 a.m. a 7.00 p.m. y s\u00e1bado y domingo de 8.00 a.m. a 8.00 p.m. del 17 al 26 de setiembre de 2021 #NM935 https://t.co/eCfjhXCW0r", "screen_name": "Josecr07", "retweet_count": 93, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600334004396035", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddfaLa famosa presentadora de TV australiana Jackie O Henderson denuncia que su exmarido Lee est\u00e1 hospitalizado en muy mal estado con una complicaci\u00f3n card\u00edaca grave (inflamaci\u00f3n del coraz\u00f3n) como EFECTO SECUNDARIO DE LA SEGUNDA DOSIS DE PFIZER. https://t.co/xIN1D97jGF https://t.co/WM62y6ByJE", "screen_name": "rosalalejandria", "retweet_count": 762, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600325892476931", "text": "No te pierdas el seminario \u201cEmbarazo adolescente en el contexto de la pandemia por COVID-19: diagn\u00f3stico, resultados y retos en M\u00e9xico y Am\u00e9rica Latina\u201d, en colaboraci\u00f3n con @coneval.\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f21 de septiembre\n\u23f09:30 hrs (GMT-5)\n\nReg\u00edstrate en https://t.co/Z7BA0ITM2y https://t.co/jWbILQXpv1", "screen_name": "CISS_org", "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438600324399386629", "text": "En mi curr\u00edculum voy a poner que llegu\u00e9 libre de COVID a mi segunda dosis \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "screen_name": "saiidaevelyn", "retweet_count": 25, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600323107545090", "text": "#ElSalvador | Alab\u00ed reconoce aumento de muertes por covid-19\n\n&gt; https://t.co/4Sagj5ANVR https://t.co/ytlfR6LiSP", "screen_name": "luz_maguita", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600322230915072", "text": "me siento decaido, puede que sea la lluvia, el a\u00f1o pasado tuve la covid-19 en agosto y despu\u00e9s de recuperarme, cuando llov\u00eda, me sent\u00eda mal, es probable que sean secuelas, pero no podr\u00eda asegurarlo", "screen_name": "humusb", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600320142254084", "text": "Muertes Covid-19 en Europa + Israel, per\u00edodo 1 de junio al 15 de septiembre.\n\n2020 (azul) vs. 2021 (rojo).\n\n\u00bfAlguien me puede explicar por qu\u00e9 en 2021 hay m\u00e1s muertes covid-19 en el per\u00edodo se\u00f1alado, que en el mismo per\u00edodo de 2020 cuando no hab\u00eda p\u00f3cima salvadora? https://t.co/cnLLneEimK", "screen_name": "edanmola", "retweet_count": 338, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600317608898560", "text": "\ud83d\udd34604 nuevos casos y 32 muertos por Covid 19\n(Aumentan los casos despu\u00e9s de 19 d\u00edas de tendencia a la baja)", "screen_name": "SalvadorMVios", "retweet_count": 51, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600314769317890", "text": "@ManuelVM69 Pues es posible que se alcancen entre las dos las 500-600 sustituciones normales. Podr\u00edan ser m\u00e1s plazas si quedan muchos apoyos covid para Primaria. Tengo dudas de si la del lunes ser\u00e1 mejor o al ser la incorporaci\u00f3n el viernes se cortan un poco.", "screen_name": "_Beticosiempre_", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600314320560130", "text": "Que los jueces no paguen el impuesto a las Ganancias le cuesta al Estado m\u00e1s que todo lo que gast\u00f3 este a\u00f1o en vacunas. Datos del Presupuesto 2022 y de los gastos Covid de la OPC \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/IcaptNyFv8", "screen_name": "AriasAureliano", "retweet_count": 2572, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600314320457732", "text": "D\u00eda 549 | Lucha contra la COVID-19: Venezuela registra 1.064 nuevos contagios comunitarios y mantiene tasa de pacientes recuperados de 95%\n\n#SomosPuebloDePaz\n\nhttps://t.co/YHj2qbHdsQ https://t.co/VSgR0lRT1r", "screen_name": "guilloelrey46", "retweet_count": 77, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600312722448385", "text": "Junto a mis hermano fuimos a vacunarnos con la imagen de mi madrina. El COVID nos la quit\u00f3 en enero. En memoria a ella, super\u00e9 ese miedo a las agujas. La extra\u00f1o. https://t.co/Qu25FaucfY", "screen_name": "victor_galu", "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "language": "es"}
{"id": "1438600311086718979", "text": "Gracias @SEDENAmx gracias @SEMAR_mx gracias @GN_MEXICO_ por todo su apoyo en atenci\u00f3n al COVID-19 y el apoyo en la vacunaci\u00f3n. https://t.co/HtsdokZLWC", "screen_name": "fcojimsa", "retweet_count": 269, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600309354401797", "text": "Casi todos los FALLECIDOS con diagn\u00f3stico Covid durante las \u00faltimas cuatro semanas en Extremadura, estaban \"VACUNADOS\"\n\nDatos facilitados por la Junta de Extremadura:\nhttps://t.co/CM3qW9Fn1n\nB\u00fasqueda: Extremadura registra https://t.co/oS5WJnNNcZ", "screen_name": "schnee63116372", "retweet_count": 784, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600309258035202", "text": "A partir del pr\u00f3ximo 15 de octubre ser\u00e1 necesario el pasaporte Covid para poder trabajar en Italia  https://t.co/lbeMUH5xXv", "screen_name": "emilia_este", "retweet_count": 132, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600304174551042", "text": "#\u00daltimaHora CCSS lanza VACUNAT\u00d3N para colocar primeras dosis de vacuna contra covid-19 en todo el pa\u00eds.\n\nDe lunes a viernes de 8.00 a.m. a 7.00 p.m. y s\u00e1bado y domingo de 8.00 a.m. a 8.00 p.m. del 17 al 26 de setiembre de 2021 #NM935 https://t.co/eCfjhXCW0r", "screen_name": "yorleny_a_v", "retweet_count": 93, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600292564615175", "text": "#MegacentroDeVacunaci\u00f3n | El avance del plan de vacunaci\u00f3n se debe a la disponibilidad del f\u00e1rmaco anti-COVID-19, gracias a las gestiones oportunas que realiz\u00f3 el Presidente @nayibbukele. El trabajo articulado de las instituciones contribuye al \u00e9xito del proceso. https://t.co/I2nHVjLd7l", "screen_name": "ElVigil83665748", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600291889336320", "text": "\u00a1Preocupante! Se redujo de 89% a 64% el uso correcto del tapabocas en Bogot\u00e1. Esto dicen las autoridades \ud83d\udc49 https://t.co/ncbQG5c0wz https://t.co/Y0v7WMIoXy", "screen_name": "WauraRodriguez", "retweet_count": 22, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600279302230020", "text": "Hace 1 a\u00f1o empezaban mis hemorragias intestinales por el covid y si mi alma lo llega a saber no habr\u00eda estado 3 semanas, quiz\u00e1 habr\u00edan sido m\u00e1s, pero me habr\u00eda ahorrado el sufrimiento de \u00e9ste \u00faltimo a\u00f1o", "screen_name": "Neri_LA93", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600279079981062", "text": "En el mundo han muerto aprox 4,6 millones de personas por covid, 0,05% de la poblaci\u00f3n mundial, no obstante esa cifra tan peque\u00f1a nos ha causado un dolor incalculable a todos. As\u00ed que argumento de que 397 \u00e1rboles de 16.000 es un % peque\u00f1o no es fundamento para talar sin piedad.", "screen_name": "jaimerojasm3", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600277733478417", "text": "Muere un menor de secundaria en Xalapa infectado por Covid, Necedad de @lopezobrador_  y negligencia de @HLGatell", "screen_name": "huesemia", "retweet_count": 1627, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600274680111104", "text": "Como puede ser posible que mi t\u00eda no me deje ni siquiera ir a d\u00f3nde Montse, solo por qu\u00e9 el covid est\u00e1 arrecho \ud83d\udc86\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "screen_name": "Zham2003", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600273547698176", "text": "CANAD\u00c1: Los ancianos muertos en una residencia \"por Coronavirus\" en realidad murieron por hambre y sed (\u00bfmotivo del gran n\u00famero de muertos \"por Coronavirus\" en Espa\u00f1a?)\n1) https://t.co/4iDaZ4QTiT\n2) https://t.co/TfUXQVRsgX\n3) https://t.co/MrDPvkCDmK\n4) https://t.co/DQotp294Pg https://t.co/GgQlOk5Vql", "screen_name": "Amor_y_Rabia", "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438600273476337665", "text": "A partir del pr\u00f3ximo 15 de octubre ser\u00e1 necesario el pasaporte Covid para poder trabajar en Italia  https://t.co/lbeMUH5xXv", "screen_name": "gemamlopezp", "retweet_count": 132, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600263103918084", "text": "#16Septiembre\nRusos reafirman env\u00edo de vacunas contra Covid-19, Sputnik V y Sputnik Light para este a\u00f1o 2021.\n#2021SoberaniaEnMiTierra\n#PatriaBenditaYLibre\n@fernandoponceok\n@CobiDanto79\n@Martha_Elena16\n@KeniceLe\n@NikyAlegria_21\n@Katilieva\n@chasmane_  \nhttps://t.co/IYjtafI9fO", "screen_name": "Martha_Elena16", "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600262541844486", "text": "\ud83d\udecf Actualmente se encuentran 1.614 pacientes en unidades de TERAPIA INTENSIVA con COVID-19 CONFIRMADO. \n\n\u2b07\ufe0f 171 pacientes menos respecto al d\u00eda de ayer. \n\n\u2705 En el d\u00eda de hoy, se registr\u00f3 la CIFRA M\u00c1S BAJA desde el 11 de AGOSTO de 2020. https://t.co/2vdGDVeKrs", "screen_name": "juanmmarconi", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600261979738119", "text": "Jueves 16 de septiembre | Balance diario #COVID_19\n\n\ud83d\udd38 604 casos nuevos \n\ud83d\udd38 352 casos con s\u00edntomas\n\ud83d\udd38 187 casos asintom\u00e1ticos\n\ud83d\udd38 65 sin notificar\n\ud83d\udd38 1.645.820 casos totales\n\ud83d\udd38 3.223 activos\n\ud83d\udd38 1.602.703 recuperados\n\ud83d\udd38 32 fallecidos registrados (37.293 en total) https://t.co/FPiFOCSutD", "screen_name": "andre__diaz", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600260562169856", "text": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7LOS GRIEGOS SE ENFRENTAN CONTRA LA DICTADURA FASCISTA DR.MENGELE COVID-1984 https://t.co/CWlpDOvu9i", "screen_name": "edumar1952", "retweet_count": 77, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600259245154304", "text": "El Gobierno autoriza la ampliaci\u00f3n del horario de cierre del ocio nocturno en las islas en niveles 1, 2 y 3 para clientes con certificado COVID o prueba negativa.  https://t.co/yGcKDnj6TF", "screen_name": "hierrobimbache", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438600258867576842", "text": "Vacunaci\u00f3n contra el Covid requiere de buena nutrici\u00f3n para un sistema inmune fuerte - https://t.co/ofsK2W1lsl", "screen_name": "CorrillosR", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600251741442062", "text": "Fort\u00edsimo y conmovedor el programa de hoy del doctor @drhuerta en @RPPNoticias. @la_portella @ChioRamosT y la joven que grab\u00f3 su vacunacion con el retrato de su madre, que muri\u00f3 de Covid, en brazos. Los testimonios de lo que vivieron y sintieron al ser vacunadas, por ellos. https://t.co/tq8eyAonoy", "screen_name": "MariaPi17610856", "retweet_count": 23, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600249715605511", "text": "La ciudad brasile\u00f1a de R\u00edo de Janeiro postular\u00e1 su candidatura como sede del Mundial de Clubes de la FIFA de este a\u00f1o tras la decisi\u00f3n de Jap\u00f3n de desistir del evento previsto para diciembre, por la pandemia de la #Covid_19\nhttps://t.co/VwEU9Y2IXq", "screen_name": "Opinion_Bolivia", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600235127738384", "text": "\u00bfCuarta ola de coronavirus?  \n\nDistribuci\u00f3n desigual de vacunas y poblaci\u00f3n que no quiere vacunarse dificultan la lucha contra la pandemia de COVID-19.  \u00bfCu\u00e1n peligrosa podr\u00eda ser la cuarta ola de coronavirus?\n\n#AfondoDW\n\n\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/9bV8sWCzJz https://t.co/tNOiot5U9a", "screen_name": "BerthaHistoria", "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600231436816386", "text": "Venezuela crea sistema que permite detectar si vacunados han desarrollado anticuerpos contra la COVID-19 https://t.co/Cz51LfiMP0  #SomosPuebloDePaz https://t.co/jgaLetCgLM", "screen_name": "guilloelrey46", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600230665080836", "text": "Vacunaci\u00f3n contra el Covid requiere de buena nutrici\u00f3n para un sistema inmune fuerte - https://t.co/zvwO85NaxU", "screen_name": "LibretaPolitica", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600230455369729", "text": "A partir del pr\u00f3ximo 15 de octubre ser\u00e1 necesario el pasaporte Covid para poder trabajar en Italia  https://t.co/lbeMUH5xXv", "screen_name": "gprietogotera", "retweet_count": 132, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600229373292552", "text": "#26Septiembre\nCumbre de Celac en M\u00e9xico ser\u00e1 presencial pese a Covid-19.\nEn el marco d la conmemoraci\u00f3n por el 238 aniversario dl natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar.\n#2021SoberaniaEnMiTierra\n#PatriaBenditaYLibre\n@Atego16\n@CaribeJoan\n@ArbolB\n@ervimolina499\n@CescY2k\nhttps://t.co/nyfNWvKkh7", "screen_name": "EduardoParuta1", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600226399559680", "text": "#16Sep El Ministerio de Salud de Brasil decidi\u00f3 este jueves que se interrumpa la vacunaci\u00f3n de adolescentes contra el covid-19, debido al \"desorden\" que existe en algunos estados del pa\u00eds, que adelantaron la inmunizaci\u00f3n de los j\u00f3venes. #TVVNoticias #TVV https://t.co/pW16WI8OjI", "screen_name": "TVVnoticias", "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438600226076512261", "text": "El pasaporte covid es nazismo puro. Quien no lo vea es complice.", "screen_name": "Gedeon_Omar", "retweet_count": 723, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600224860164096", "text": "Si necesitabas ir a ponerte la vacuna del COVID, 25\u20ac menos en la n\u00f3mina. Y todo esto sin alta en la Seguridad Social, evidentemente.\n\nAdem\u00e1s, este buen hombre ten\u00eda de encargado a otro caballero, senegal\u00e9s, que se encargaba de liar a sus compatriotas para", "screen_name": "SinimegNakahara", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600222620409859", "text": "Emprendedora de 14 a\u00f1os empez\u00f3 a criar \"gallinas felices\" en plena pandemia del Covid: ya tiene 800 y vende huevos a toda la comunidad https://t.co/wqQpdAMFIj", "screen_name": "RICARDOLUISGAGL", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600221949407244", "text": "A los lindos nunca nos dio COVID", "screen_name": "inesmargarit8", "retweet_count": 2423, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600214781337600", "text": "\ud83d\udccc \ud835\ude44\ud835\ude63\ud835\ude5b\ud835\ude64\u0301\ud835\ude67\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud83e\uddec\nLas nuevas variantes del SARS-CoV-2 poseen alteraciones que le permiten entrar con facilidad a las c\u00e9lulas humanas y tienen mayor poder de transmisibilidad. Por eso te alertamos para que est\u00e9s atento a cualquier s\u00edntoma de Covid-19.\n#SomosPuebloDePaz https://t.co/S3G5JDoK64", "screen_name": "HaydeeBenitez15", "retweet_count": 141, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600211845238786", "text": "As\u00ed dif\u00edcilmente se va a abatir el COVID ... la gente no entiende que el cubre bocas es en todo momento al salir  \ud83d\udc40\n\n#LoQuePasaEnSN\u2122\ufe0f https://t.co/cZxfMjuO8D", "screen_name": "PeterDaz85", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600206686294025", "text": "Por qu\u00e9 los m\u00e9dicos no se quieren vacunar en Francia\u2753\u2753\u2753\u2753\u2753\u2753\u2753\u2753\u2753\u2753\u2753\u2753\nFrancia suspende a 3.000 trabajadores sanitarios por no vacunarse contra el covid-19 https://t.co/ARfR2vHRTw v\u00eda @emol", "screen_name": "jennymered", "retweet_count": 142, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600203146252296", "text": "D\u00eda 549 | Lucha contra la COVID-19: Venezuela registra 1.064 nuevos contagios comunitarios y mantiene tasa de pacientes recuperados de 95%\n\n#SomosPuebloDePaz\n\nhttps://t.co/YHj2qbHdsQ https://t.co/VSgR0lRT1r", "screen_name": "josifperez24", "retweet_count": 77, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600191838404611", "text": "Que los jueces no paguen el impuesto a las Ganancias le cuesta al Estado m\u00e1s que todo lo que gast\u00f3 este a\u00f1o en vacunas. Datos del Presupuesto 2022 y de los gastos Covid de la OPC \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/IcaptNyFv8", "screen_name": "matiseba_", "retweet_count": 2572, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600184305422343", "text": "@Paqui_Derma No se contagia en a\u00f1o y medio ,se pone la primera dosis y acaba en el hospital por covid. \n\ud83e\udd26\nEficacia total, joder.", "screen_name": "elkaos_soyyo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600178727010311", "text": "Dicen que en las residencias se ha multiplicado por 7 las infecciones por covid.\nCuando se pongan la tercera dosis, y sigan peor,como en Israel,\u00bf qu\u00e9 van a decir?", "screen_name": "mario_myp", "retweet_count": 355, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600174855667712", "text": "Desde el viernes 17 de setiembre y durante 10 d\u00edas, las \u00e1reas de salud y hospitales de todo el pa\u00eds aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna contra la covid-19 en horario extendido.\nhttps://t.co/msilfdTFOe", "screen_name": "stephradar", "retweet_count": 23, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600173802958855", "text": "Contin\u00faa la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 en CENTRO \n\n\ud83d\udcc6 Este 17 de septiembre, acude por tu vacuna contra el #COVID19.\nEs indispensable llevar tu hoja impresa del registro de vacunaci\u00f3n y t\u00fa identificaci\u00f3n oficial. \n\nConsulta nuestra programaci\u00f3n \u2b07\ufe0f https://t.co/QH5tI3l8Mr", "screen_name": "jchable09", "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600167813492738", "text": "Italia es ya el primer pa\u00eds de Europa que pedir\u00e1 el pasaporte covid a empleados https://t.co/o72TbNsApp", "screen_name": "llemj", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600166957793290", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddfaLa famosa presentadora de TV australiana Jackie O Henderson denuncia que su exmarido Lee est\u00e1 hospitalizado en muy mal estado con una complicaci\u00f3n card\u00edaca grave (inflamaci\u00f3n del coraz\u00f3n) como EFECTO SECUNDARIO DE LA SEGUNDA DOSIS DE PFIZER. https://t.co/xIN1D97jGF https://t.co/WM62y6ByJE", "screen_name": "CarmonaEyra", "retweet_count": 762, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600166118936578", "text": "La COVID-19 no retras\u00f3 el avance \"implacable\" del cambio clim\u00e1tico: cumplir Par\u00eds est\u00e1 \"muy lejos\", seg\u00fan la ONU https://t.co/g8ulLA8urw a trav\u00e9s de @epmedioambiente", "screen_name": "JosepCabayol", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600164562849799", "text": "@YerkoGarafulic @PierolaMarcelo Yo me pregunto a donde va los aportes de los q fallecieron no solo por covid? Gente que aport\u00f3 m\u00e1s de 45 a\u00f1os. Por ejemplo?", "screen_name": "Clauditapr79", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600158938337280", "text": "M\u00e1s de un a\u00f1o despu\u00e9s de declararse la pandemia, estadounidenses siguen muriendo de COVID porque ning\u00fan hospital les atiende. Un hombre de Alabama muri\u00f3 de una emergencia card\u00edaca despu\u00e9s de ser rechazado en m\u00e1s de 40 hospitales. https://t.co/00fAnfav8D", "screen_name": "peterkingindi", "retweet_count": 164, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600157000568836", "text": "Abren diligencias contra Fernando Sim\u00f3n por la gesti\u00f3n de la Pandemia por una querella presentada por la asociaci\u00f3n Abogados Cristianos. Muy cristianos, pero les da igual que no trasladaran a los ancianos enfermos de covid de las residencias a las hospitales.", "screen_name": "JavierAlgora", "retweet_count": 742, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600155813527556", "text": "\u00bfTienes dudas sobre c\u00f3mo descargar el Certificado Digital de Vacunaci\u00f3n contra COVID-19? \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcc4\n\n\u00a1Es muy f\u00e1cil! Aqu\u00ed\ud83d\udc47te ense\u00f1amos el paso a paso. https://t.co/vuMDY6w7cI", "screen_name": "secsaludvalle", "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "language": "es"}
{"id": "1438600151975739396", "text": "@Dianafzc Sino no hay signos s\u00edntomas.  No hay patolog\u00eda.  Y si hubiera deber\u00edamos diferenciar de cientos de enfermedades respiratorias.  No todo es COVID y ma asegur\u00f3 est\u00e1n sin vacunarse que hacerlo y jugar  la ruleta rusa de5% de miocarditis.  De nada", "screen_name": "irudi2011", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600147773034498", "text": "Que los jueces no paguen el impuesto a las Ganancias le cuesta al Estado m\u00e1s que todo lo que gast\u00f3 este a\u00f1o en vacunas. Datos del Presupuesto 2022 y de los gastos Covid de la OPC \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/IcaptNyFv8", "screen_name": "MBelenML", "retweet_count": 2572, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600144304365574", "text": "EsSalud inici\u00f3 en Cusco la vacunaci\u00f3n contra la Covid-19 a la poblaci\u00f3n comprendida entre los 12 a 17 a\u00f1os.\nEn los 3 primeros d\u00edas se inmuniz\u00f3 a 7681 personas de este grupo etario.", "screen_name": "rodolfolara_", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600137010556930", "text": "#EspecialCoronavirus | Vacunas Covid-19 y cambios menstruales: \"Plausible y con deber de investigarse\" https://t.co/BXuDvUMfpL", "screen_name": "samadovaabditch", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600136691748870", "text": "Suiza instaura el pasaporte Covid para la hosteler\u00eda. Respuesta ciudadana. Grandes. En mi equipo. https://t.co/7xgDySeG9p", "screen_name": "alexmtnz__", "retweet_count": 2259, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600135504707596", "text": "En solo cuatro meses, las vacunas \"contra\" COVID-19 han matado a m\u00e1s personas que todas las vacunas disponibles juntas desde mediados de 1997 hasta finales de 2013, un periodo de 15,5 a\u00f1os. Y las personas m\u00e1s afectadas tienen entre 18 y 64 a\u00f1os,", "screen_name": "tukantamon", "retweet_count": 330, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600134519107586", "text": "Italia exigir\u00e1 el \"Pasaporte Covid\" a todos los trabajadores\nhttps://t.co/ZJ38iWRllc", "screen_name": "diegomelorib", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600132413595650", "text": "Situaci\u00f3n COVID-19 al 16/9\n\nHoy 2.493 nuevos casos confirmados.\nRIESGO SANITARIO X PROVINCIA:\n0 \"ALTO\"\n4 \"MEDIO\"\n20 \"BAJO\u201d\nS\u00f3lo 4 provincias con riesgo MEDIO.\nLa cantidad total de casos es 5.234.851. https://t.co/5O2pw4iERr", "screen_name": "Vercingetronix", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600125602013184", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 DATOS COVID-19 ESPA\u00d1A\n\n\ud83d\udd35 CASOS NUEVOS\n\u2714\ufe0f +4.075 total\n\u2714\ufe0f 1.727 d\u00eda previo\n\n\ud83d\udd34 101 FALLECIDOS\n\n\ud83c\udfe5 3.947 HOSP. [-478 \ud83d\udfe2]\n\ud83d\ude91 1.058 UCI [-39 \ud83d\udfe2]\n\n\u26a0\ufe0f \u2014&gt; \ud83d\ude37 + \ud83d\udd1b + \ud83e\uddfc + \ud83c\udf2c\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb HILO https://t.co/yFgXX76GhI", "screen_name": "fjavierd", "retweet_count": 126, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600125534937092", "text": "#CostaRica Presidente de Costa Rica convoca a migrantes a vacunarse contra covid-19 https://t.co/GKl2nK2oj6 a trav\u00e9s de @100noticiasni", "screen_name": "100noticiasni", "retweet_count": 10, "favorite_count": 26, "language": "es"}
{"id": "1438600122221334531", "text": "Igual me tengo que aislar porque un amigo ha dado positivo. De covid? No queridos, DE TUBERCULOSIS", "screen_name": "Kevin_Maje", "retweet_count": 576, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600121340542976", "text": "@CMonczar No me gustar\u00eda ir sentada en el avi\u00f3n al lado de un vacunado con pasaporte Covid que transmite la enfermedad igual que un no vacunado, con la diferencia de que al no vacunado le han pedido una PCR y al pasaportado, no", "screen_name": "regina02074191", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600118438137858", "text": "#Especial |\u00a0A los pobres solo nos dan derecho a escoger entre morir de hambre o de Covid-19. \n\n\u2712\ufe0f@JunueemVela\nhttps://t.co/T1WZoWKQ8f", "screen_name": "Dyessvr", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600118077468677", "text": "Clima propicio para anunciar un nuevo test r\u00e1pido de Covid, desarrollado \u00edntegramente por cient\u00edficos del Conicet.\n#ArgentinaUnida", "screen_name": "cesarsa20526524", "retweet_count": 38, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600116940820480", "text": "A partir del pr\u00f3ximo 15 de octubre ser\u00e1 necesario el pasaporte Covid para poder trabajar en Italia  https://t.co/lbeMUH5xXv", "screen_name": "branemark1", "retweet_count": 132, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600116408135683", "text": "Llegaron los datos de hoy, 16/9/21. Reporte diario de Covid del @msalnacion \ud83d\udc47\n\ud83d\udea92493 notificados;\ud83d\udda4 135 fallecidos\n\ud83d\udd2cTESTS del d\u00eda: no informado\n\ud83d\udecc 1614 personas en terapia\n\ud83d\udecc Ocupaci\u00f3n UTIs: Naci\u00f3n 40,9%; AMBA 43,3%\n\ud83c\udff4FAllecidos hasta hoy: 114.101 https://t.co/pwPsLEdJ18", "screen_name": "arieltricolores", "retweet_count": 73, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600111886635011", "text": "Es un placer volver a reunirme con el presidente de Colombia, Iv\u00e1n Duque, para reforzar la relaci\u00f3n entre nuestros pa\u00edses, apoyar su defensa de la libertad frente a las dictaduras en Latinoam\u00e9rica y su gesti\u00f3n frente al Covid. https://t.co/LvlLVN1YFT", "screen_name": "laurasanchezsan", "retweet_count": 196, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600105075085312", "text": "Casi 2.000.000 de ni\u00f1os contagiados de Covid-19.\n\nLa directora de la Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud Carissa Etienne, inform\u00f3 que casi 2.000.000 de ni\u00f1os se contagiaron de Covid-19 este 2021, en 400.000 a la cifra del a\u00f1o pasado.\n\n https://t.co/LjSi0WVUdA https://t.co/vB5dMnbkjk", "screen_name": "MarysaZavala", "retweet_count": 7, "favorite_count": 5, "language": "es"}
{"id": "1438600103288320000", "text": "#EnVivo \ud83d\udd34 Ahora en #EspacioVital \ud83e\udd7c\ud83e\ude7a\n\n\u25b6\ufe0f El doctor Elmer Huerta conversa con 3 j\u00f3venes que se vacunaron contra la COVID-19 como un homenaje a los familiares que perdieron la vida debido al virus.\n\n\ud83d\udcfa\u25baMovistar 10 - 710 HD\n\ud83d\udcfb\u25ba89.7 FM / 730 AM\n\ud83d\udcf2 \u25bahttps://t.co/1oydRoCFYC https://t.co/vjD8FmbF9p https://t.co/V8yxgC3mKJ", "screen_name": "DTL_1977", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600102277439492", "text": "Flashbacks de cuando me tuve que poner un traje de protecci\u00f3n por un paciente con Covid y tuberculosis al mismo tiempo https://t.co/eipyZcP0Vr", "screen_name": "BruniBucci", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438600093163311107", "text": "#AlAire970 | Dr. Hern\u00e1n Mart\u00ednez, Viceministro de Salud.\n\n\ud83d\udde3 Habla sobre los trabajos en el @msaludpy para continuar con la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19.\n\n\u23f1 #CuentaFinalRadio\n\ud83d\udcfb #Universo970AM https://t.co/F3tZMDkY5T", "screen_name": "Universo970py", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600091330392065", "text": "Desde el viernes 17 de setiembre y durante 10 d\u00edas, las \u00e1reas de salud y hospitales de todo el pa\u00eds aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna contra la covid-19 en horario extendido.\nhttps://t.co/msilfdTFOe", "screen_name": "CCSSdeCostaRica", "retweet_count": 23, "favorite_count": 52, "language": "es"}
{"id": "1438600091082891264", "text": "Vladimir Putin, presidente de Rusia, tuvo que aislarse por la cadena de contagios que hubo en su c\u00edrculo cercano https://t.co/kD02F8Gulo", "screen_name": "castillouni", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600090306887686", "text": "Gracias @SEDENAmx gracias @SEMAR_mx gracias @GN_MEXICO_ por todo su apoyo en atenci\u00f3n al COVID-19 y el apoyo en la vacunaci\u00f3n. https://t.co/HtsdokZLWC", "screen_name": "MirraSara1", "retweet_count": 269, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600088935411714", "text": "Ahora si hay dengue, y si se fijan hay leucocitos bajos (f\u00f3rmula diferencial a favor de linfocitos) plaquetas bajas y no requiere rx de t\u00f3rax, a diferencia del covid la f\u00f3rmula est\u00e1 a favor de neutr\u00f3filos", "screen_name": "ReynelDaniel", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600088524296192", "text": "@andredecolores No soy \"purista\",pero no es un buen consejo,\u00bfsaben la cantidad de atenciones de urgencia extra,que llega a los servicios por excesos en comer y beber alcohol,en fechas como esta??.El personal de turno estos d\u00edas,son los mismo que atienden por Covid.D\u00e9mosle un respiro.", "screen_name": "AlbaSan30156443", "retweet_count": 0, "favorite_count": 14, "language": "es"}
{"id": "1438600081683501056", "text": "Mi mam\u00e1 Gano la batalla del  COVID \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd0d", "screen_name": "granados_jacki", "retweet_count": 68, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600080345403392", "text": "Fernanda Vallejos dice la verdad de las consecuencias de atarse a la pol\u00edtica del FMI pero no dice que ella y todo el Frente de Todos votaron sin chistar el presupuesto del \"mequetrefe\" que eliminaba el IFE y el paquete COVID, como denunciamos desde el @Fte_Izquierda", "screen_name": "discipulodemarx", "retweet_count": 88, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600080337129472", "text": "Alex Mumbr\u00fa: \"Entiendo que por situaci\u00f3n Covid acept\u00e1ramos jugar cada dos d\u00edas, pero no que tengamos que jugar en casa el jueves 23, viajar el viernes a Tenerife, el viaje m\u00e1s largo sin posibilidad de entrenar, para jugar el s\u00e1bado 25 ante un equipo que viene de jugar en su casa\" https://t.co/N4RmRXLMhN", "screen_name": "Kallerwriter", "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600077673738242", "text": "Gracias @SEDENAmx gracias @SEMAR_mx gracias @GN_MEXICO_ por todo su apoyo en atenci\u00f3n al COVID-19 y el apoyo en la vacunaci\u00f3n. https://t.co/HtsdokZLWC", "screen_name": "todopoderocito", "retweet_count": 269, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600074091765764", "text": "En el Sector El\u00e9ctrico a un a\u00f1o de la pandemia por la Covid-19, aprendimos que la higiene y prevenci\u00f3n son medidas esenciales para evitar la propagaci\u00f3n de la nueva variante brasile\u00f1a del Coronavirus en nuestro pa\u00eds. \n\n#CuidateDelCovid\n#ActivaLaConciencia https://t.co/ZWUfmprbcj", "screen_name": "corpolaguaira", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600073760460800", "text": "El Jefe Gobierno @Nahumpsuv junto a la @zodicap41 desde la pqa. Sucre, realiz\u00f3 una jornada de desinfecci\u00f3n de espacios comunes, tambien en el Mercado Municipal, para proteger a m\u00e1s de 154 mil familias del contagio del Covid.  \n\n@NicolasMaduro @dcabellor \n\n #SomosPuebloDePaz https://t.co/0PvapRFUpo", "screen_name": "nestor7184", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600073588449280", "text": "LA INCIDENCIA BAJA PERO\u2026. NOS QUIEREN CLAVAR LA 3@ DOSIS. ADEM\u00c1S DE IMPONER COMO LOS NAZIS \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 UN PASAPORTE COVID \ud83e\udda0 PARA VIAJAR Y PARA ENTRAR EN RESTAURANTES\u2026 COACCIONANDO AS\u00cd AL QUE NO CONF\u00cdA EN LA K@KVN@\u2026 A PESAR DE CONTAGIAR Y CONTAGIARSE ESTANDO K@KVN@D0$ \ud83d\udc89 https://t.co/ky6B7x8Utg", "screen_name": "FEMINAZIS_OFF", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600068756606979", "text": "Yo creo que hay mucha gente que se pone la vacuna del covid porque es gratis.", "screen_name": "Antonio06044437", "retweet_count": 181, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600068043522051", "text": "Situaci\u00f3n COVID-19 al 16/9\n\nHoy 2.493 nuevos casos confirmados.\nRIESGO SANITARIO X PROVINCIA:\n0 \"ALTO\"\n4 \"MEDIO\"\n20 \"BAJO\u201d\nS\u00f3lo 4 provincias con riesgo MEDIO.\nLa cantidad total de casos es 5.234.851. https://t.co/5O2pw4iERr", "screen_name": "thomas__bello", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600052029657088", "text": "Suiza instaura el pasaporte Covid para la hosteler\u00eda. Respuesta ciudadana. Grandes. En mi equipo. https://t.co/7xgDySeG9p", "screen_name": "imkike5", "retweet_count": 2259, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600050263924738", "text": "\ud83e\udd69 MASA MUSCULAR Y TIEMPO DE INGRESO EN HOSPITAL POR COVID\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffbLos pacientes con mayor masa muscular y fuerza antes de ingresar en el hospital por COVID est\u00e1n MENOS TIEMPO INGRESADOS\n\n\ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0fUna vez m\u00e1s, la masa muscular y el entrenamiento de fuerza mostrando su importancia en la salud https://t.co/EiZdFBnW4j", "screen_name": "FannyMuS", "retweet_count": 150, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600048288403464", "text": "Es que me parece todo tan subrealista...O sea no se montan las casetas de marcha por el Covid pero si se puede organizar un concierto con cientos de personas, sin distancia de seguridad ni nada todos tan juntitos...Es que esto parece de co\u00f1a...me voy de Twitter \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "screen_name": "PakitoRunning", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438600047663398923", "text": "En plena #plandemia, con la los hospitales colapsados, con la gente muriendo a cada segundo de #COVID19 har\u00e1n falta un buen n\u00famero de trabajadores sanitarios... Ahhh, no...\n https://t.co/3tcQQsQ7RE", "screen_name": "olitasdmar", "retweet_count": 160, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600046174515204", "text": "Los directivos del Complejo Gurruchaga proh\u00edben que los alumnos almuercen en la escuela por el covid. Los chicos tienen que ir a comer a una plaza, donde hoy los robaron gente armada en moto. Quedaron con p\u00e1nico culpa de los burros de los directivos y de esta ciudad salvaje.", "screen_name": "peyebek17", "retweet_count": 199, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600044236574721", "text": "1 Hoy me he levantado jodido, lo reconozco. Me fui a la cama con la noticia del Supremo en Galicia avalando el pasaporte covid y en fin, que es algo que me ha dolido porque creo que la \u00fanica barrera que nos separa de la dictadura sanitaria son los tribunales.", "screen_name": "IkerArza", "retweet_count": 331, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600042290499585", "text": "Gracias #Mexico x tu accionar con #Cuba ante la aparici\u00f3n de la pandemia por COVID-19, junto con las graves afectaciones a los sistemas de salud y las actividades econ\u00f3micas que nos ha impuesto la emergencia sanitaria, donde dio muestra plena de solidaridad\n#DiazCanelEnMexico https://t.co/Mcrv0u4o61", "screen_name": "PenaYasneidy", "retweet_count": 108, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600038289129480", "text": "@IrinaUlysse @Valk6 @MaraJac66732547 Ojal\u00e1! Porque otras teor\u00edas dicen que con covid no hay inmunidad de reba\u00f1o. A esperar y cuidarnos! \ud83d\ude4f", "screen_name": "FroidyAna", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438600037966262276", "text": "\"\"Me arriesgu\u00e9 mal, mi hijo recibi\u00f3 la vacuna (COVID) y muri\u00f3 pocos d\u00edas despu\u00e9s, la \u00fanica explicaci\u00f3n que me dieron fue un agrandamiento del coraz\u00f3n\", explic\u00f3 el angustiado padre Ernest Ram\u00edrez. \"Si tengo algo que decir, mira a tu hijo ... no vale la pena correr el riesgo\".\" https://t.co/RZiXmyf2fW", "screen_name": "Top_Dominant", "retweet_count": 409, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438600035487436800", "text": "Arribaron al pa\u00eds otras 24 TM de insumos m\u00e9dicos donados x el Gobierno chino para enfrentamiento a la Covid-19. #Cuba agradece nuevamente ayuda solidaria del gigante asi\u00e1tico. #CubaNoEstaSola.#CubaChina60.@MINCEX_CUBA https://t.co/ktvUA6FK66", "screen_name": "MaggieValds1", "retweet_count": 250, "favorite_count": 0, "language": "es"}
