{"id": "1439680696784670723", "text": "En Cusco, una pobladora recorri\u00f3 12 kil\u00f3metros desde su comunidad hasta Saqsayhuaman para poder recibir su vacuna contra la #COVID19. Conoce su testimonio aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nElla pone el hombro por su regi\u00f3n. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc \u00a1Ponlo t\u00fa tambi\u00e9n! #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/QHUJ9arPGa", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1010729, "retweet_count": 87, "favorite_count": 407, "date": "2021-09-19 20:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439665379681488897/pu/img/giRv2tLwbh2GKMsD.jpg"}
{"id": "1439374203841662979", "text": "Primero fue Piura y luego Ayacucho, hoy le toc\u00f3 al Cusco ser escenario de la Tercera Asamblea Macro Regional Constituyente. Desde hace unos meses abrimos estos espacios de conversaci\u00f3n nacional para que la ciudadan\u00eda sea part\u00edcipe del enriquecedor debate [1/2] https://t.co/rgxUrhHr2R", "screen_name": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "user_followers": 357106, "retweet_count": 80, "favorite_count": 635, "date": "2021-09-18 23:42:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_muyOWXsAUCP-f.jpg"}
{"id": "1439684421951623169", "text": "\ud83c\udf33 Avireri-Vraem es reconocida por la #UNESCO como la s\u00e9tima Reserva de Biosfera del Per\u00fa.\n\u2705 Esta reserva se ubica en las provincias de Satipo y La Convenci\u00f3n de las regiones de Jun\u00edn y Cusco.\nConoce m\u00e1s de ella.\u2935\ufe0f https://t.co/nrIvsh6g48", "screen_name": "MinamPeru", "name": "Ministerio del Ambiente \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u267b\ufe0f", "user_followers": 386405, "retweet_count": 19, "favorite_count": 49, "date": "2021-09-19 20:14:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rIvC3WEAc0Aqr.jpg"}
{"id": "1439990664415023104", "text": "#13\u00baAniversario \ud83c\udf89 | En el marco de su 13\u00b0 Aniversario, el operador tur\u00edstico DIKA Travel inform\u00f3 el retorno de sus eventos presenciales en compa\u00f1\u00eda de las principales agencias de viaje de Lima y Cusco.\n\nEnt\u00e9rate de m\u00e1s \ud83d\udc49 https://t.co/uMDMFNpxrL https://t.co/7YCNgYXz4S", "screen_name": "destinoperunet", "name": "Destino Per\u00fa", "user_followers": 77, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 16:31:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vf3bvXIAMLw68.jpg"}
{"id": "1439990114076200960", "text": "\u00a1Incre\u00edble! \u00bfAlguna duda de la impunidad de #LosDin\u00e1micosDelCentro en el Gobierno de #PedroCastillo? Este sujeto \"pinturita\", operador de #VladimirCerr\u00f3n que estuvo pr\u00f3fugo de la justicia, ahora ofrece entrevistas en #Cusco con el auspicio de #GuidoBellido y aqu\u00ed no pas\u00f3 nada. https://t.co/UAlgWPKxok", "screen_name": "cesarcombina", "name": "C\u00e9sar Combina", "user_followers": 45279, "retweet_count": 18, "favorite_count": 34, "date": "2021-09-20 16:29:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439989522712956939/pu/img/NjhB-r3RHxiDE3v0.jpg"}
{"id": "1439987773545529344", "text": "\ud83d\udea8#AHORA | Incendio en el cerro Tip\u00f3n, ubicado en el distrito de Oropesa, en la provincia de Quispicanchi (Cusco), a\u00fan no es controlado pese a los esfuerzos del personal de la municipalidad distrital intenta apagar el fuego.\ud83c\udfa5 Coer Cusco. https://t.co/aj3CBwHpVk", "screen_name": "DiarioUnoPeru", "name": "Diario UNO", "user_followers": 113845, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 16:20:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439986266850926602/pu/img/qPXTPzBEVba7QzFC.jpg"}
{"id": "1439987379922669579", "text": "\ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udddc\u0301\ud835\uddd4 \ud835\uddec \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2\ud83c\udf3f\ud83d\udcaa\ud83d\udc69\n\n12productoras de Cusco realizaron una pasant\u00eda d 4d\u00edas en Apur\u00edmac de donde retornaron con energ\u00edas y conocimientos enriquecidos para replicar. Lee la nota completa\ud83d\udc49https://t.co/J5DNiNVmVL\n#MujeresAgricultorasConDerechos https://t.co/ZJmMde4hmV", "screen_name": "CMPFloraTristan", "name": "Flora Trist\u00e1n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #JuntasContraLaCovid19", "user_followers": 15993, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-20 16:18:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vcJVgXMAIXyKQ.jpg"}
{"id": "1439985788326973448", "text": "Cusco y sus encantos \ud83d\ude33 https://t.co/XWDu2ra5ka", "screen_name": "IMccartyney", "name": "Isael McCartney", "user_followers": 74, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 16:12:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439985666117541896/pu/img/yErmhPnDwPPoc65S.jpg"}
{"id": "1439985627416641543", "text": "\ud83d\udd35Las denuncias d #TurismoVacuna en Ica y Chincha p inmunizarse con #Pfizer y los supuestos privilegios p vacunar a hijos de jueces de la corte del #Cusco nos dan una alerta de lo q podr\u00eda estar ocurriendo en otras zonas del pa\u00eds... A tener mucho cuidado.\nhttps://t.co/vAWI1rp5t4", "screen_name": "RALVAMARTINEZ", "name": "Ricardo Alva Mart\u00ednez", "user_followers": 9241, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-20 16:11:41", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439982190285234181", "text": "Incendio forestal se propaga por tres distritos en Cusco \u25b6\ufe0f https://t.co/ZIGFSikcfY https://t.co/erpFHv4PtE", "screen_name": "elglobal_pe", "name": "Diario El Global", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 15:58:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vYK6QXsAEmgc9.jpg"}
{"id": "1439979982109954052", "text": "Calle Purgatorio.\nCusco.\n\nCusco M\u00e1gico. https://t.co/rAdPfkRbig", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 15:49:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vWJyFWYAcHNcK.jpg"}
{"id": "1439978153921892355", "text": "\ud83d\udcf8 C\u00f3mo no estar orgullosxs de Namjoon y todos los chicos. Su mensaje seguir\u00e1 sonando fuerte en nuestros corazones. Gracias por tanto @BTS_twt  \ud83d\udc9c\n\n#BTSatUNGA #UNGA #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 #BTSARMY #PermissiontoDance #GotARMYRightBehindYou #RM #BTS https://t.co/H4Hic3uF31", "screen_name": "armyperu_cusco", "name": "ARMY Per\u00fa Sede Cusco \ud83d\udc19\ud83d\udc0b", "user_followers": 978, "retweet_count": 10, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-20 15:42:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vUf-ZWUAEpayY.jpg"}
{"id": "1439971136255709184", "text": "Acciones Individuales de Aldair Rodriguez vs Cusco FC.\n\n#AlianzaLima #Liga1Betsson https://t.co/4mr68yhyC9", "screen_name": "PotreroSport", "name": "Potrero_sport", "user_followers": 171, "retweet_count": 4, "favorite_count": 43, "date": "2021-09-20 15:14:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439970041005543432/pu/img/wEvQhKs8XGl51STY.jpg"}
{"id": "1439965584293249029", "text": "#Cusco | Im\u00e1genes del incendio forestal en el distrito de San Jer\u00f3nimo. https://t.co/eWhsK2mwmL", "screen_name": "prensacuscocom", "name": "\ud83c\udf10 Prensa Cusco (\ud83c\udfe1)", "user_followers": 614, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 14:52:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439965474314498054/pu/img/8r1HcFz9bOrhW_Ey.jpg"}
{"id": "1439965132424089600", "text": "Oslimg Mora vs Cusco FC.\n\nMostro de todo. Buena marca, velocidad, remate nivelado y con potencia, pases inteligentes y buen desborde afuera del area.\n\nhttps://t.co/RPNq0ESiWF", "screen_name": "ScoutingPeru_98", "name": "Scouting Blanquirrojo (Brian Bertie)", "user_followers": 1577, "retweet_count": 6, "favorite_count": 55, "date": "2021-09-20 14:50:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439964532429004803/pu/img/vtx5q1mHkIi0XPMc.jpg"}
{"id": "1439369159431712769", "text": "Infobae | Cusco: Autoridades trabajan para extinguir incendios forestales en los distritos de San Sebasti\u00e1n y Oropesa https://t.co/hM1UwH5Ltd https://t.co/zWpLEDMXLq", "screen_name": "PortalDiarioAR", "name": "Portal Diario", "user_followers": 2964, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:22:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mqn3GVEAIUf9_.jpg"}
{"id": "1439366295363932167", "text": "El sol y\u00e9ndose a las 6.00 p.m. desde Velille, Chumbivilcas, Cusco. https://t.co/0tJ6l1oiVY", "screen_name": "SIGFREDOAQP", "name": "Lobo Estepario", "user_followers": 4696, "retweet_count": 7, "favorite_count": 42, "date": "2021-09-18 23:10:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mny02WUAYjcc-.jpg"}
{"id": "1439365505538744328", "text": "Hoy es el #BatmanDay, as\u00ed que fel\u00edz d\u00eda de Batman para ustedes \ud83c\udf89.\u2800\n\u2800\n*Batman The deadman connection (2014).\u2800\n\u2800\n#Batman #D\u00edaDeBatman #Comic #Comics #Machupicchu #Cusco #Per\u00fa https://t.co/IAKu5XQCV0", "screen_name": "kendelat", "name": "Kenneth De La Torre", "user_followers": 495, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 23:07:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mnSvqWUAQoVq7.jpg"}
{"id": "1439361505812787208", "text": "\u00a1Al ritmo del Alianza! El equipo sigue puntero y s\u00f3lido en cima de la tabla de la fase 2. Con dos goles de @Hernanbarcos Alianza venci\u00f3 a Cusco FC y el equipo fecha a fecha ya no s\u00f3lo ilusiona sino que adem\u00e1s convence.\n\n#ArribaAlianza \n#ElCorazonDelPueblo https://t.co/9bZCG2p6MB", "screen_name": "CodBlanquiazul", "name": "C\u00d3DIGO BLANQUIAZUL", "user_followers": 792, "retweet_count": 0, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-18 22:51:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mjpLGXsAUd-bQ.jpg"}
{"id": "1439359347377598464", "text": "Alianza no suelta la punta: venci\u00f3 2-0 a Cusco F.C. con goles de Barcos - https://t.co/Wl7shs4UhG https://t.co/qmJZscQsRC", "screen_name": "PrimiciaD", "name": "Primicia Deportiva", "user_followers": 95, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:43:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mhsvnVUAELMdj.jpg"}
{"id": "1439359188078145545", "text": "@hombredeltiempo se oyen un poco de truenos y como premio bello \ud83c\udf08 #viaje #Putucusi #Cusco https://t.co/n61P7IxTWx", "screen_name": "niavalit", "name": "Tania", "user_followers": 310, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:42:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mhi3VXsAElEoD.jpg"}
{"id": "1439358358323179520", "text": "\u26f0\u2600\ufe0f\n\ud83d\udccdMachu Picchu, Cusco, Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/Sj6QGGwtUv", "screen_name": "WorldPhotosTw", "name": "World Photos \ud83d\udcf7 \ud83d\uddfa", "user_followers": 7377, "retweet_count": 84, "favorite_count": 1480, "date": "2021-09-18 22:39:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mgyr4WQAA5wB_.jpg"}
{"id": "1439357455755001860", "text": "Sport Boys le di\u00f3 vuelta al partido y sum\u00f3 tres puntos de oro en b\u00fasqueda de meterse a un torneo internacional \ud83c\udfc6 Villamar\u00edn y Campana fueron los encargados de darle la victoria a la Misilera y esperan seguir por la senda del triunfo la pr\u00f3xima fecha cuando enfrenten a Cusco Fc. https://t.co/5U6uH5PmIH", "screen_name": "jsolari17", "name": "JORGE SOLARI CASELLA (Desde el Barrio, desde \ud83c\udfe0)", "user_followers": 86016, "retweet_count": 7, "favorite_count": 160, "date": "2021-09-18 22:35:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mf-lTXMAAAFX2.jpg"}
{"id": "1439351370759512064", "text": "Castillo Primera Dama Tapia Yotun Uruguay Cristal Lilia Paredes Paraguay Advincula Corzo Cantinflas Cristal Colonia Binacional Nicol\u00e1s \u00c1lvarez Austria La Resistencia Damir Dzumhur Cusco FC Vamos Boys Gamarra Ecuador https://t.co/ixnFteZxL5", "screen_name": "roberto1082", "name": "Roberto Valdivia", "user_followers": 13, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:11:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mZy6GXsAAgQGT.jpg"}
{"id": "1439349918527860736", "text": "Castillo Primera Dama Tapia Yotun Uruguay Cristal Lilia Paredes Paraguay Advincula Corzo Cantinflas Cristal Colonia Binacional Nicol\u00e1s \u00c1lvarez Austria La Resistencia Damir Dzumhur Cusco FC Vamos Boys Gamarra Ecuador https://t.co/tpfBxpvj5S", "screen_name": "roberto1082", "name": "Roberto Valdivia", "user_followers": 13, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 22:05:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mVNMaWYAUx27u.jpg"}
{"id": "1439349763627945992", "text": "#ViajaCTS \u2708\ufe0f Viaja hasta la bella ciudad colonial de Cusco hasta la imponente Machu Picchu, enmarcada por monta\u00f1as y r\u00edos ancestrales. \ud83c\udf33\u26f0\ufe0f\ud83e\udea8\ud83d\uddff\n\n#OficinaViajaCTS #Traviajar #TraviajarConCTS #OficinaDeLaSemana https://t.co/bRJmEKbDx3", "screen_name": "CTSViajes", "name": "CTS Viajes", "user_followers": 5016, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:05:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mLRuEWYA4iEJb.jpg"}
{"id": "1439348784111235072", "text": "Pablo M\u00edguez: \"A seguir luchando hasta el final\" El defensor de Alianza Lima\u00a0se pronunci\u00f3 tras la victoria por 2-0 de Alianza Lima ante Cusco FC por la fecha 11 de la Fase 2. https://t.co/JC7i63Ndi5 #Per\u00faNoticias https://t.co/wLzxRppKbj", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143959, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:01:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mYF5bWQAQ0sdo.jpg"}
{"id": "1439333454118858756", "text": "La Ib\u00e9rica trabaja con m\u00e1s de 400 familias agricultoras de cacao, en Quillabamba, Cusco. Realizan buenas pr\u00e1cticas como el comercio justo y las capacitaciones. \nEnt\u00e9rate m\u00e1s aqu\u00ed \u25ba https://t.co/HQiSNweZqk https://t.co/LVpWOWAwFf", "screen_name": "mercado_negro", "name": "Mercado Negro", "user_followers": 26444, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 21:00:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mKJkJXsAUiIdy.jpg"}
{"id": "1439330279336947716", "text": "#COENInforma\nActualizaci\u00f3n sobre #IncendioForestal que afect\u00f3 cobertura natural en el distrito P\u00edsac, provincia Calca (Cusco). Serenazgo, @cgbvpoficial y pobladores lograron extinguir el fuego. Emergencia atendida. @indeciperu https://t.co/eOzFJUpGhr", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122023, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 20:47:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mHQRCXsAAONyO.jpg"}
{"id": "1439325056824487941", "text": "#COENInforma\nEst\u00e1 ma\u00f1ana se inici\u00f3 un #IncendioForestal que afecta cobertura natural en el distrito Oropesa, provincia Quispicanchi (Cusco). (1/2) https://t.co/7oE4gzBf70", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122023, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 20:26:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mCgN-XoAgJK3D.jpg"}
{"id": "1439317256446652425", "text": "A la reuni\u00f3n asistir\u00e1n por parte el Ejecutivo nacional funcionarios del @MinjusDH_Peru, @MTC_GobPeru, @MinamPeru y @MinemPeru, as\u00ed como la representante en Cusco de la @Defensoria_Peru.\u00a0\nEstos son los reclamos de las comunidades y los subgrupos de trabajo conformados en agosto. https://t.co/Uwo5XJA2XF", "screen_name": "Josvicsa", "name": "Jos\u00e9 V\u00edctor Salcedo", "user_followers": 884, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:55:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l7ahPX0AIaTY-.jpg"}
{"id": "1439313703535513607", "text": "4 HOTELES DE LUJO EN CUSCO - https://t.co/yNaISY7eyD https://t.co/F4LA2tEGJB", "screen_name": "lebihanto", "name": "lebihanto", "user_followers": 93, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:41:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l4L4GX0AEPRNx.jpg"}
{"id": "1439306445598625800", "text": "CONVOCATORIA DE FACILITADOR/FACILITADORA DE EMPRENDIMIENTO (C\u00d3DIGO: FAC. EMPRENDIMIENTO - CUSCO)\nhttps://t.co/nI0B0lAM4M https://t.co/EG09hYJRNq", "screen_name": "redinforperu", "name": "REDINFOR PER\u00da", "user_followers": 638, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:12:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lxlJHXIAcsBZp.jpg"}
{"id": "1439302578752339974", "text": "#ConsultaPopular | #Revocatoria2021\nFiscalizadores del #JNE supervisan la difusi\u00f3n del proceso de revocatoria de autoridades municipales en los distritos de Justo Apu Sahuaraura (Apur\u00edmac), Pilpinto (Cusco), Sama (Tacna) y Lobitos (Piura). https://t.co/YRC8kkynsG", "screen_name": "JNE_Peru", "name": "JNE Per\u00fa", "user_followers": 384804, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 18:57:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_luDFFWUAA4vBL.jpg"}
{"id": "1439302340117413890", "text": "Qu\u00e9 pena y rabia me da esta noticia. No solo los incendios da\u00f1an a este humedal, si no tambi\u00e9n el mismo estado. \n\nNo tienen ni idea del valor de un sitio #RAMSAR ni todos los beneficios que nos da conservarlo. \n\n@RuthLuqueIbarra @PoliciaPeru @MinamPeru @SERNANP @gore_cusco https://t.co/RWN3JqscqM", "screen_name": "manquisv", "name": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica (Manquis) Villasante Villafuerte", "user_followers": 1303, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 18:56:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lt1xWXsAU7qGy.jpg"}
{"id": "1439300126217056270", "text": "Cusco sigue quem\u00e1ndose. Hoy se activ\u00f3 otro incendio forestal en el distrito de Oropeza. https://t.co/p7VLZyr2Nf", "screen_name": "MilagrosRCal", "name": "Mil Requena", "user_followers": 340, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 18:47:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lr00fWQA4FqDz.jpg"}
{"id": "1439299372928356355", "text": "Carlos Montoya entren\u00f3 con los futbolistas de Alianza Lima que actuaron en la victoria (2-0) ante Cusco FC y si el entrenador Carlos Bustos lo cree conveniente, el central podr\u00eda seguir en los planes como titular para el duelo con Melgar este mi\u00e9rcoles en el Alberto Gallardo. https://t.co/A1duZTqtFH", "screen_name": "theatharis", "name": "Jos\u00e9 Varela", "user_followers": 15860, "retweet_count": 10, "favorite_count": 395, "date": "2021-09-18 18:44:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lq9goXEAA6cJG.jpg"}
{"id": "1439297370013982724", "text": "@magioliveira Cusco(peru) https://t.co/qxGWbEUogK", "screen_name": "34120345720f", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd6c\ud835\udd74\ud835\udd7d\ud835\udd7a", "user_followers": 732, "retweet_count": 10, "favorite_count": 33, "date": "2021-09-18 18:36:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439297323205632010/pu/img/kWpUHoDfC4bz07C-.jpg"}
{"id": "1439296162071257088", "text": "@CarlaTello_R Cusco. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Nt05J9byK2", "screen_name": "AlfredoZavala_", "name": "Alfredo Zavala Becerra", "user_followers": 574, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 18:32:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_loNxmWEAM0nAB.jpg"}
{"id": "1439295558112382978", "text": "@Hernanbarcos @ClubALoficial Los del \u201csegundo piso\u201d est\u00e1n felices con que \u201csu nuevo \u00eddolo\u201d le haya tirado\ud83d\udca9a un mundialista por ser crema. Creo entender ese odio por el volteo. Tras quedarse con la ganas de \u201cnos vamos a Cusco\u201d, Corzo lleg\u00f3 a un buen lugar. As\u00ed les grit\u00f3 su gol que aport\u00f3 a que descendieran. https://t.co/NcvlwmVtNG", "screen_name": "Hurok93", "name": "Hurok Crema", "user_followers": 735, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 18:29:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lnrtGWYAMqS3f.jpg"}
{"id": "1439295433466126341", "text": "#AndinaNoticias \ud83d\udcf9 El presidente ejecutivo de @EsSaludPeru, Mario Carhuapoma, supervis\u00f3 jornada de vacunaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n de 12 a 19 a\u00f1os en Cusco y afirm\u00f3 que el avance en este proceso permitir\u00e1 la reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda y el turismo.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/F7eAsCvjpo https://t.co/xoGYdbTSQ8", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691539, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 18:29:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439294857390985223/pu/img/oJG0mq_iZTk5EIiJ.jpg"}
{"id": "1439294739300470789", "text": "Durante el acto protocolar, la comuna provincial tambi\u00e9n hizo entrega simb\u00f3lica de implementos e indumentaria, como chalecos, barbijos, silbatos, meg\u00e1fonos y linternas, con la finalidad de fortalecer las labores de seguridad que realizar\u00e1n las juntas vecinales del distrito Cusco. https://t.co/updhpB7CAO", "screen_name": "munidelcusco", "name": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CUSCO", "user_followers": 899, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:26:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lm73xWQAYtK7w.jpg"}
{"id": "1439294726247796747", "text": "... porque solo as\u00ed viviremos en una ciudad m\u00e1s segura, con mayor paz social en este Cusco que recibe al mundo con los brazos abiertos por ser un emblema tur\u00edstico\u201d, puntualiz\u00f3. https://t.co/aRK5uHNTC7", "screen_name": "munidelcusco", "name": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CUSCO", "user_followers": 899, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:26:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lm7HyXEAImf9F.jpg"}
{"id": "1439294693020479498", "text": "Ceremonia que cont\u00f3 con la participaci\u00f3n del alcalde del Cusco, el general de la VII Macroregi\u00f3n Policial, la subprefecta distrital del Cusco y representantes nacionales de las Juntas Vecinales, https://t.co/gKdn7ed68H", "screen_name": "munidelcusco", "name": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CUSCO", "user_followers": 899, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:26:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lm5K9XoAQQiL3.jpg"}
{"id": "1439294678902493188", "text": "#QosqoTikarinampaq\nEn la Plaza Mayor del Cusco realiz\u00f3 la juramentaci\u00f3n y acreditaci\u00f3n de las juntas vecinales de seguridad ciudadana y redes cooperantes de la toda la regi\u00f3n. https://t.co/PnnuJgxRem", "screen_name": "munidelcusco", "name": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CUSCO", "user_followers": 899, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:26:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lm3EgXIAMeEDT.jpg"}
{"id": "1439292025241751554", "text": "Salimos con mi esposo a caminar por las calles de Cusco, y justo al frente del hotel un centro de vacunaci\u00f3n y mucha gente acerc\u00e1ndose. Tanta felicidad de ver a mi gente vacun\u00e1ndose. Juntos salimos de esta. \n#VacunaFest #Vacunate #vacunaraymi #Cusco #YoPongoElHombro https://t.co/9Y4cwnBCmP", "screen_name": "RandomAnaG", "name": "RandomAnaG", "user_followers": 466, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 18:15:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lkd8SXIAgSSZB.jpg"}
{"id": "1439289853473083396", "text": "#QuincenarioAFIN COAR Centro es una iniciativa privada para desarrollar tres colegios p\u00fablicos dirigidos a estudiantes de alto desempe\u00f1o para que cursen los grados de 3ro, 4to y 5to de secundaria en Pasco, Huancavelica y Cusco. Conoce m\u00e1s aqu\u00ed \u27a1\ufe0fhttps://t.co/qBLuJEik2E https://t.co/FWEuWQZVJU", "screen_name": "AfinPeru", "name": "Afin Per\u00fa", "user_followers": 2918, "retweet_count": 3, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-18 18:06:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_libHHXsAAPihT.jpg"}
{"id": "1439279744479121411", "text": "\ud83d\udcfa EL POST | CUSCO FC 0-2 ALIANZA LIMA \n\n@CDJmoises comenta sobre el triunfo ante los cuzque\u00f1os que los mantiene como l\u00edderes de la Fase 2 en esta Liga 1 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd\n\nAPUESTA con @doradobet y te REGALAMOS un bono de hasta S/ 500 \ud83e\udd11 \u27a1\ufe0f https://t.co/WRlP3kQl4y https://t.co/8Iyxl7FSeR", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18150, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-18 17:26:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439279454233235460/pu/img/ail-ZCLrErphTFi7.jpg"}
{"id": "1439276288607404046", "text": "Casi todo el equipo de @chanceparasumar de Cusco junto a la @AereaPeru luego de una magn\u00edfica jornada de apoyo en Lares. Gracias #Fap y gracias a cada voluntaria y voluntario de @CedroPeru, @veneactivaorg y @TECHOpe \n\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83e\udd0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2600\ufe0f\ud83c\udfd4\n\n#YoSumo\n#PorUnFuturoPrometedor https://t.co/6gAQJ48XIO", "screen_name": "chanceparasumar", "name": "Chance para sumar", "user_followers": 33, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 17:13:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lWJ9KWEAMI0fs.jpg"}
{"id": "1439274531475136520", "text": "Calle Espaderos. \nCusco M\u00e1gico. https://t.co/2bCBpoKSNA", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 17:06:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lUjKZXsAYH7qy.jpg"}
{"id": "1439267877773787137", "text": "En pro de continuar con los mecanismos de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica, la C\u00e1mara de Comercio de Cusco se reuni\u00f3 con la Congresista Sigrid Baz\u00e1n, durante la reuni\u00f3n se expusieron los temas relacionados al sector Turismo, que fue el sector m\u00e1s afectado por la pandemia.\n\n#sigrid #cusco https://t.co/Zf7yFwH6Jh", "screen_name": "camaracusco", "name": "Camara de Comercio de Cusco", "user_followers": 199, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 16:39:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lN5qzXMBAVGXL.jpg"}
{"id": "1439264395264208898", "text": "---&gt; Jug\u00f3 en Deportivo Coopsol y Sport Chavelines. \n---&gt; Desde la temporada pasada en Cusco. https://t.co/aqdrnBQB0j", "screen_name": "Grson88", "name": "Grson88", "user_followers": 139, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:25:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lLVLRWEAQZDvX.jpg"}
{"id": "1439264183212822530", "text": "---&gt; Jug\u00f3 tambi\u00e9n en Sport Ancash, Alfonso Ugarte. \n---&gt; Desde esta temporada en Cusco.\n---&gt; Contrato hasta fin de a\u00f1o. https://t.co/UjtbW1jOpJ", "screen_name": "Grson88", "name": "Grson88", "user_followers": 139, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:24:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lLI7MX0AUiNP7.jpg"}
{"id": "1439261558962540547", "text": "Con un 'doblete' de Hern\u00e1n Barcos, Alianza Lima se impuso este viernes 2-0 a Cusco FC en el Estadio Alberto Gallardo. El 'Pirata' apareci\u00f3 en dos oportunidades, sobre la segunda mitad, y le permiti\u00f3 al cuadro '\u00edntimo' mantenerse en la parte de arriba de la Fase 2 de la Liga 1. https://t.co/Zi3IHdGMzN", "screen_name": "JorgePolito9", "name": "Jorge Polito", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 16:14:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lIo7EWUAYS37u.jpg"}
{"id": "1439260677047300100", "text": "Avance de vacunaci\u00f3n contra la covid-19 en Cusco reactivar\u00e1 el turismo, estima el presidente ejecutivo de @EsSaludPeru, Mario Carhuapoma.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/wV5SE5QuB2 https://t.co/xBPNOM0asj", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691539, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 16:11:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k-CaKXMAkQPux.jpg"}
{"id": "1439258116676272140", "text": "#Cusco | El presidente ejecutivo de #EsSalud, Mario Carhuapoma, supervis\u00f3 en Cusco la jornada de vacunaci\u00f3n contra la #covid-19 a la poblaci\u00f3n de 12 a 19 a\u00f1os y afirm\u00f3 que el avance en este proceso de protecci\u00f3n permitir\u00e1 la reactivaci\u00f3n no s\u00f3lo de la econom\u00eda, sino ... (1/3) https://t.co/WSxwxYqndI", "screen_name": "Diario_EP", "name": "Diario EP", "user_followers": 8273, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:00:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lFmWoXEAUkJSL.jpg"}
{"id": "1439256975615868930", "text": "Auto organizaci\u00f3n de bases campesinas de los valles de Cusco rumbo al congreso regional cocalero \ud83c\udf43\u270a\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 https://t.co/fllLogVWXZ", "screen_name": "Jimena_rr_", "name": "Jimena Rodriguez Roman\u00ed", "user_followers": 704, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 15:56:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lEkTBXoAM-Ws2.jpg"}
{"id": "1439256658316824582", "text": "#Noticias| Conoce los hechos m\u00e1s importantes de la semana:\n\n#noticias #actualidad #defensorambiental #medioambiente #Peru #minam #midagri #Cusco #incendioforestal #americalatina #diadelalimpieza #LDIW #internationalday https://t.co/D6GcQ61GHV", "screen_name": "participa_pe", "name": "participa.pe \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udf31", "user_followers": 241, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 15:55:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439254080422043650/pu/img/G_1Cr_7eryeKvGEd.jpg"}
{"id": "1439252054690652161", "text": "\u00a1As\u00ed se vive la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Cusco! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Ellos ponen el hombro por su regi\u00f3n. \u00a1Ponlo t\u00fa tambi\u00e9n! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/u2fX2SqfAy", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1010729, "retweet_count": 18, "favorite_count": 111, "date": "2021-09-18 15:36:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lAGuJXoAYNFFd.jpg"}
{"id": "1439247826693808132", "text": "https://t.co/6ikeRxyjVU\nLo \u00fanico bueno del f\u00fatbol sin tribunas es que el ambiental deja oir mejor lo que pasa en la cancha. \n\nEl portero de Cusco quiere hacerle la gran \"Dibu\" al Pirata Barcos pero Aldair Rodr\u00edguez le responde: \"callete oe, callate oe carajo, calla\u00edto nom\u00e1s\".", "screen_name": "0chicote", "name": "Santiago", "user_followers": 2074, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 15:19:56", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439245326041305096", "text": "\ud83d\udcc4 [CR\u00d3NICA]  \n\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n\u270d\ufe0f @ariasschreiberf \n\nPOR QUI\u00c9N DOBLAN LAS NAVES\nCon doblete de Barcos, Alianza Lima venci\u00f3 0-2 a Cusco en el Gallardo.\n\ud83d\udc49 https://t.co/tlaK1uOvrT https://t.co/KduXzHcdq9", "screen_name": "DeChalaca", "name": "DeChalaca", "user_followers": 220418, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 15:10:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_koJ3WXEAk4Uci.jpg"}
{"id": "1439242682866491403", "text": "\ud83c\udfc1\ud83d\udd25Moto\ud83d\udef5Rock\ud83e\udd18Pizza\ud83c\udf55Bar\ud83c\udf7bCusco\ud83c\uddf5\ud83c\uddea                                 \n Pizzas \ud83c\udf55\ud83c\udf55hechas de manera artesanal en horno a le\u00f1a y una variedad de vinos, piscos, cervezas t\u00e9 piteado, sangr\u00eda, ron, pregunte por nuestro \ud83c\udf79Happy Hour 2x1\ud83c\udf7a\n    https://t.co/Tir0bAupJj https://t.co/HzAsTcCYrq", "screen_name": "MotoRockCusco", "name": "Moto Rock Pizza Bar Cusco", "user_followers": 43, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 14:59:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k3ieLXoAIp7mB.jpg"}
{"id": "1439242391198830593", "text": "Cusco Peru \n#peru #Monta\u00f1ade7colores #Vinicunca #sonyshooters #SonyAlpha #sonyphotographer #photography #photooftheday #landscapephotography #cusco https://t.co/QS5W4rsfuu", "screen_name": "AronJAnderson", "name": "Aron J Anderson", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 14:58:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k3UcGWYAQ-koJ.jpg"}
{"id": "1439241987580997632", "text": "Cusco Peru \n#peru #Monta\u00f1ade7colores #Vinicunca #sonyshooters #SonyAlpha #sonyphotographer #photography #photooftheday #landscapephotography #cusco https://t.co/0shI7xiUco", "screen_name": "AronJAnderson", "name": "Aron J Anderson", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 14:56:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k29KDX0AEih5N.jpg"}
{"id": "1439241404904099844", "text": "Cusco Peru \n#peru #Monta\u00f1ade7colores #Vinicunca #sonyshooters #SonyAlpha #sonyphotographer #photography #photooftheday #landscapephotography https://t.co/LKE31tnvOu", "screen_name": "AronJAnderson", "name": "Aron J Anderson", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 14:54:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k2bNYWQAAmVJu.jpg"}
{"id": "1439240590907035652", "text": "Cusco, Per\u00fa https://t.co/CGgteOm0Y6", "screen_name": "Maco_Rodas", "name": "MARCO RODAS\u2122\ud83d\udc51\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "user_followers": 12804, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 14:51:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k1sEVXEAIDPdH.jpg"}
{"id": "1439238368102060037", "text": "Hoy se cumplen seis a\u00f1os del fallecimiento de Freddy Ternero. Entrenador peruano campe\u00f3n con Cienciano del Cusco en la Copa Sudamericana 2003 (le gan\u00f3 a River Plate) y campe\u00f3n en la Recopa Sudamericana 2004 (le gan\u00f3 por penales a Boca Juniors) https://t.co/RpdP6monzJ", "screen_name": "ItaloMaldonado6", "name": "Italo Maldonado", "user_followers": 495, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 14:42:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kzqxRXoAAMMvr.jpg"}
{"id": "1439235511340654600", "text": "\u00a1Precio del bal\u00f3n de gas disminuye! Se vende a S/ 38 en Cusco y a S/ 39 en Moquegua.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/LwOrUKSnzH https://t.co/ujd30GjslD", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691539, "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-18 14:31:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_knHrgWEAkNRFx.jpg"}
{"id": "1439235262266036228", "text": "#Cusco | \u00a1Por la salud de m\u00e1s compatriotas! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Ni\u00f1as y ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os, madres gestantes y adultos mayores de los poblados de Yanque, Parcobamba y Gran Chico acudieron al Tambo Yanque Lacca del @MidisPAIS para recibir atenciones especializadas en salud. https://t.co/UaeeZaJgEp", "screen_name": "MidisPAIS", "name": "MIDIS PAIS", "user_followers": 13840, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 14:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kms4oXEAY11g-.jpg"}
{"id": "1439232078319693825", "text": "@007Chesus @rparrawong En Cusco ya est\u00e1n vacunando a mayores de 12 a\u00f1os .... https://t.co/2cXzh46vLJ", "screen_name": "Jani02087296", "name": "Jani", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 14:17:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kt7J4WEAQ4YPm.jpg"}
{"id": "1439228743051010053", "text": "#DeChalacaEnPortada Hoy s\u00e1bado 18 de setiembre:\n\ud83d\udcf0 @ClubSCristal y @ClubALoficial van a paso seguro y legar\u00e1n a la definici\u00f3n con margen. Mientras los rimenses le hicieron seis goles a @UTC_PagOficial, los \u00edntimos vencieron con doblete de Barcos a @Cusco_F_C. https://t.co/qQOmXZHGdF", "screen_name": "DeChalaca", "name": "DeChalaca", "user_followers": 220418, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 14:04:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kq4X0XIAIOOhN.png"}
{"id": "1439220867288940550", "text": "#PataAmarillaAnaliza #Descentralizado \nLa insurrecci\u00f3n y guerra comunera en las provincias altas del Cusco\n\n\u270d\ufe0fEl cansancio y la fatiga o tal vez la falta de confianza en esas horas de trance en ambos bandos.\n\nColumnista: @JESUSMANYA  \n\nhttps://t.co/lMJLCMQIP0 https://t.co/0fp55pjWPE", "screen_name": "PataAmarillaPE", "name": "Pata Amarilla", "user_followers": 3798, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 13:32:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kjvvaWYAUoWjM.png"}
{"id": "1439219709916942337", "text": "La encerrona estuvo es Cusco parece. https://t.co/9ls58swcOr", "screen_name": "AleKim19", "name": "Alessandra Alcocer", "user_followers": 258, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 13:28:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kir9UXIAEaIQx.jpg"}
{"id": "1439211879562457092", "text": "#COENInforma\nEl 17/9 se registraron #IncendiosForestales en las localidades Qorimarca y Punacancha del distrito San Sebasti\u00e1n, provincia y departamento Cusco. (1/2) https://t.co/Ve2qu6Dl6H", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122023, "retweet_count": 1, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-18 12:57:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kbYvwXEAQ3rHw.png"}
{"id": "1439207577091551234", "text": "#FelizD\u00eda \ud83c\udf82 a V\u00edctor Reyes Condori, exdefensa de Estudiantes de Medicina, Uni\u00f3n Minas y @MelgarOficial, entre otros, y ext\u00e9cnico de @ClubALoficial y @Cusco_F_C https://t.co/Ri7OsU99a5", "screen_name": "DeChalaca", "name": "DeChalaca", "user_followers": 220418, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 12:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ivcByWUAE-TAo.png"}
{"id": "1439205502563532804", "text": "\ud83d\udd35CTP:\nRECHAZA actitud antidemocr\u00e1tica del Pdte. ESSALUD CUSCO. No respet\u00f3 acuerdo de di\u00e1logo con el CUT-BASE CUSCO\n#OTRO DICTADOR???!! https://t.co/SNZB3EMbjr", "screen_name": "BenignoChirinos", "name": "BENIGNO CHIRINOS SOTELO", "user_followers": 2124, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 12:31:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kVxqGWEAA4pMK.jpg"}
{"id": "1439174390411939841", "text": "Peru Property For Sale\nUS$550,000 - For Sale commercial Huanchac, San Sebastian, Provincia de Cusco, Cusco #4321PropertyPeru\nINFO: https://t.co/JZ2gy6gLPR https://t.co/MbQnda8fHM", "screen_name": "4321Property", "name": "4321 Property", "user_followers": 121, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 10:28:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_j5eylXEAItZ8G.jpg"}
{"id": "1439159498682273794", "text": "@Argus25Arlo @javieruriartep @cees73 @jdealthaus Bueno, Falabella inaugur\u00f3 una tienda en el Cusco, seg\u00fan tus datos. Las preguntas son:\n1. \u00bfQu\u00e9 causa tu risa al inicio?\n2. \u00bfEs malo inaugurar tienda en Cusco?\n3. \u00bfQu\u00e9 tiene que ver la tienda, con tu risa, con las empresas y el d\u00f3lar que sube?\nGracias por tu atenci\u00f3n.\n\ud83d\ude0e\ud83e\udd42\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/w5pnOUI2cx", "screen_name": "HSR_Energia", "name": "HernanSR", "user_followers": 99, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 09:28:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jr77mX0AAoAnA.jpg"}
{"id": "1439138141215076352", "text": "Checca (Cusco) PER Corrida mixta de las Fiestas de la  Virgen de la Natividad, cuatro toros y un novillo de La Rinconada para Juan Luis @33SILIS vuelta/2orejas, Manolo Ju\u00e1rez \u201cEl Poeta\u201d 2orejas/vuelta y el novillero Edy Mamani \"El Reto\u00f1o\" vuelta @portaltaurino https://t.co/5je8NdWF2U", "screen_name": "portaltaurino", "name": "Portal Taurino", "user_followers": 64624, "retweet_count": 1, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-18 08:04:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jYgC-WQAAVJSl.jpg"}
{"id": "1439113122955075589", "text": "Y as\u00ed consegu\u00ed mi primer papel coprotagonico siendo Sami una chica transexual de 20 a\u00f1os. Una aclla del Cusco. Un enorme orgullo de haber interpretado el papel de una persona trans y haber conocido muchas chicas trans de la selva\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \nLa gratitud es inmensa \ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e https://t.co/PtgnQ956iF", "screen_name": "gretelwarmicha", "name": "Gretel Warmicha", "user_followers": 797, "retweet_count": 0, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-18 06:24:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jBwMSXEAIOxU1.jpg"}
{"id": "1439105850157764611", "text": "Los del \u201csegundo piso\u201d est\u00e1n felices con que \u201csu nuevo \u00eddolo\u201d le haya tirado\ud83d\udca9a un mundialista por ser crema. Creo entender ese odio por el volteo. Tras quedarse con la ganas de \u201cnos vamos a Cusco\u201d, Corzo lleg\u00f3 a un buen lugar. As\u00ed les grit\u00f3 su gol que aport\u00f3 a que descendieran. https://t.co/hNNoCxJMnl", "screen_name": "ricardoguerrab", "name": "Ricardo Guerra V\u00e1squez", "user_followers": 2318, "retweet_count": 148, "favorite_count": 1255, "date": "2021-09-18 05:55:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i7JITXEAQ_zuK.jpg"}
{"id": "1439096707971788801", "text": "@ruhsantiago99 seg\u00fan Cusco Tarradel \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/QnK5zREncS", "screen_name": "renetomas_", "name": "Rene Tomas", "user_followers": 399, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 05:19:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iyxhTWEAAKDdp.jpg"}
{"id": "1439086546074968064", "text": "\u201cRestringir el aforo en #Machupicchu impacta en la recepci\u00f3n de turistas de todo el pa\u00eds\u201d indic\u00f3 @jp_benavente, gobernador de #Cusco. Adem\u00e1s para diversificar la oferta tur\u00edstica se debe fortalecer este destino que est\u00e1 posicionado internacionalmente.\n#CuscoPost @gore_cusco https://t.co/TV36LMjmp9", "screen_name": "cuscopost", "name": "Cusco Post \ud83c\uddf5\ud83c\uddea - Noticias del Cusco", "user_followers": 1167, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 04:39:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439085787396587524/pu/img/HsXo9MoixMiGN_VN.jpg"}
{"id": "1439080060456218627", "text": "Gracias Cusco! As\u00ed de grande es la revoluci\u00f3n! \n\n#GraciasPorTodoFidel https://t.co/BBoiayv363 https://t.co/qDSHpc8718", "screen_name": "BeatrisJUrrutia", "name": "Beatriz Johnson Urrutia", "user_followers": 164, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 04:13:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ijrfcX0AIW1bI.jpg"}
{"id": "1439078750730268676", "text": "\ud83d\udce2|| FANO SUBI\u00d3 UN NUEVO VIDEO EN EL CANAL PRINCIPAL \u203c\ufe0f\n\n\" ALIANZA GANA 2-0 a CUSCO \ud83c\udfc6 | La Bustoneta sigue INVICTA en la fase 2 | Alianza sue\u00f1a con ser campe\u00f3n \" \n\n\ud83d\udd17 \u279c https://t.co/7ZswrdmbM5 https://t.co/Sv0LsCw1g1", "screen_name": "fano_Upd", "name": "Fanodric_ Updates", "user_followers": 77, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 04:08:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ih_kBWEAEkIFf.jpg"}
{"id": "1439073797676716033", "text": "Por un proceso de vacunaci\u00f3n sin privilegios. No a las #VacunasVip #Cusco Exijo investigaci\u00f3n y sanci\u00f3n a los responsables @gore_cusco @Minsa_Peru @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ https://t.co/DG6JpBf3dA", "screen_name": "RuthLuqueIbarra", "name": "Ruth Luque", "user_followers": 9515, "retweet_count": 22, "favorite_count": 85, "date": "2021-09-18 03:48:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_id_NtXoAE2F7j.jpg"}
{"id": "1439065604166754304", "text": "Plaza de San Blas. \nCusco. \n\n\ud83d\udcf7@carlosalexluna\nChoquequirao https://t.co/hXCL8W47Sy", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 03:15:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iWhzwXIAA3exC.jpg"}
{"id": "1439065232878485506", "text": "Una casita Inca en la monta\u00f1a de Huayna Picchu. \nCusco. \n\n\ud83d\udcf7@jlsifuentes\nChoquequirao. https://t.co/Zpc5ExEbEh", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 03:14:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iWMesWUAQ8Qvs.jpg"}
{"id": "1439062517867765760", "text": "Calles del centro hist\u00f3rico de la ciudad de Cusco - Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/DhRMnAZ8u4", "screen_name": "bacilio_linder", "name": "Linder Bacilio Rodriguez", "user_followers": 53, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 03:03:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iTsYFWYAAC_49.jpg"}
{"id": "1439060407872798724", "text": "Cabalgan a la final \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\nAlianza Lima no pierde el paso. Con doblete del Pirata Barcos se impuso 2-0 al Cusco FC y se mantiene en la punta @ClubALoficial @Cusco_F_C @LigaFutProf \n\ud83d\uddde\ufe0fLeer \ud83d\udc49\ud83c\udffdhttps://t.co/9veuUDDep0\n\ud83d\udcf8Fotos FPF/Liga \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/MJXPPrs0yc", "screen_name": "DonDeportivo", "name": "DonDeportivo", "user_followers": 559, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 02:55:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iRmpgX0AEabjn.jpg"}
{"id": "1439058165572669445", "text": "fecha 11 Liga 1 Fase 2 - Alianza Lima vs Cusco Fc https://t.co/0VsvWJadMr", "screen_name": "TribvnaGrone", "name": "Tribuna Grone", "user_followers": 2173, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 02:46:17", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439056210846703616", "text": "#LIGA1  \u26bd\ud83c\udfc6\n\n\u00a1VICTORIA BLANQUIAZUL!\n\nAlianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco FC por la fecha 11 de la Liga 1 Betsson.\n\n\u26bd : Hern\u00e1n Barcos (2)\n\n\u00bfQU\u00c9 TE PARECE EL DESEMPE\u00d1O DEL CUADRO \u00cdNTIMO?\n\n#DPase #AlianzaLima #CuscoFC https://t.co/V215SfTAgp", "screen_name": "DpasePeru", "name": "D'Pase", "user_followers": 1012, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 02:38:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iN-5QWYAA8x0A.jpg"}
{"id": "1439055462062755840", "text": "@sigridbazan No le digan que durante el virreynato los se\u00f1ores del Cusco mantuvieron sus privilegios y esclavos mitimaes a cambio de su lealtad a la corona.\n@sigridbazan sabr\u00e1 que el primer gobernador de ascendencia ind\u00edgena del Per\u00fa fue Diego Almagro el Mozo?\n@DanielUrresti1 @justicierope https://t.co/oBACyrx9H9", "screen_name": "diegoma96722323", "name": "Atuq", "user_followers": 15, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 02:35:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iNQ0wXEAU9ISw.png"}
{"id": "1439053710626279430", "text": "El cuadro de La Victoria venci\u00f3 2 a 0 a Cusco FC y se mantiene en lo m\u00e1s alto de la Liga 1; mientras que Sporting Cristal, en segundo lugar, gole\u00f3 a UTC. Ent\u00e9rate de m\u00e1s noticias en #EnPared.\n#PongoElHombro https://t.co/ouVoV2YlgR", "screen_name": "tvperupe", "name": "TVPer\u00fa", "user_followers": 118801, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 02:28:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iLrMbXMAAC-nP.jpg"}
{"id": "1439053562294661123", "text": "#Bolivia Primera Fecha 19 FINALES\n\nSan Jos\u00e9 0-0 Real Potos\u00ed\nTomayapo 1-1 Guabir\u00e1\n\n#Chile Primera Fecha 18 FINAL\n\nCobresal 1-1 Huachipato\n\n#Per\u00fa Clausura Fecha 11 FINALES\n\nUTC 1-6 Sporting Cristal\nCusco 0-2 Alianza Lima\nMelgar 1-1 Ayacucho https://t.co/2BEeOshSys", "screen_name": "SolamenteFulbo", "name": "Solamente Futbol", "user_followers": 23015, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 02:28:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iKsqqXoAUkl1_.jpg"}
{"id": "1439052622334513155", "text": "\u00a1PIRATA PICANTE \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83d\udd25! En su live despu\u00e9s de la victoria de Alianza frente a Cusco FC, el goleador argentino dej\u00f3 una \u2018chiquita\u2019 al compadre al decir que Oslimg Mora estaba para selecci\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea por sobre el defensa \u2018Crema\u2019 Aldo Corzo. \n\n\u00bfHabr\u00e1 respuesta del compadre? \ud83d\udc40 https://t.co/jY0AQDA6kq", "screen_name": "lospalossonasi", "name": "Los Palos Son As\u00ed", "user_followers": 382, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 02:24:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iKuUlWYAQkgMW.jpg"}
{"id": "1439051587075325959", "text": "#Vavunaci\u00f3nVIP. Fueron 106 hijos de trabajadores de la Corte Superior de Justicia de #Cusco y otros ciudadanos los \"privilegiados\" que se vacunaron contra la Covid-19 sin hacer filas el 11 de septiembre pasado. Un hecho irregular que echa sombras al proceso. https://t.co/CSYKJcj3z3", "screen_name": "Josvicsa", "name": "Jos\u00e9 V\u00edctor Salcedo", "user_followers": 884, "retweet_count": 15, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-18 02:20:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iJyqRXoAMlwFJ.jpg"}
{"id": "1439049325632425985", "text": "Emociones de norte a sur \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\nAlianza Atl\u00e9tico de Sullana y Cienciano del Cusco empataron 2-2 en un encuentro que tuvo como cierre un gol espectacular @AlianzaAtletico @Club_Cienciano @LigaFutProf \n\ud83d\uddde\ufe0fLeer \ud83d\udc49\ud83c\udffdhttps://t.co/wMjeZbkIkZ\n\ud83d\udcf8Fotos FPF/Liga \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/F2cTNb4oSy", "screen_name": "DonDeportivo", "name": "DonDeportivo", "user_followers": 559, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 02:11:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iHWcuXIAkIRQ4.jpg"}
{"id": "1439046152930922499", "text": "@hombredeltiempo saludos desde #TierraIntangible #Putucusi #Cusco d\u00edas soleados por aqu\u00ed \ud83d\ude0e https://t.co/oVxAw0JVdS", "screen_name": "niavalit", "name": "Tania", "user_followers": 310, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 01:58:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iE1k5WQAYPriG.jpg"}
{"id": "1439039826993586179", "text": "Hoy en el Gallardo. Triunfo de Alianza Lima 2-0 ante Cusco FC. En la foto junto a @CokigonzalesO, minutos antes que evitara que me caiga un pelotazo. https://t.co/SDUfUC25XX", "screen_name": "kevin23pacheco", "name": "Kevin Pacheco", "user_followers": 11518, "retweet_count": 2, "favorite_count": 289, "date": "2021-09-18 01:33:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h_FxEXMAEATQp.jpg"}
{"id": "1439033617565552653", "text": "#YOUTUBE | Tras el angustiante triunfo ante Binacional, Alianza Lima supo volver a ganar con relativa calma y venci\u00f3 2-0 a Cusco FC para mantener el primer lugar de la Fase 2.\ud83d\udc49 https://t.co/0gsd6ZvGK0 https://t.co/arVIkSdAQd", "screen_name": "elblogintimoEBI", "name": "El Blog \u00cdntimo", "user_followers": 19088, "retweet_count": 7, "favorite_count": 54, "date": "2021-09-18 01:08:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h4xZRXoAASbsy.jpg"}
{"id": "1439033479866601475", "text": "\u23f0 #Ahora En #VIVAF\u00daTBOL \ud83c\udf89, escuchamos la palabra de Carlos Bustos, DT de @ClubALoficial, tras la victoria ante @Cusco_F_C por la fecha 11 de la Fase 2. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/t6Fk71xIr9", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 01:08:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h5QPZWQAEQmyi.jpg"}
{"id": "1439033073799241729", "text": "\u23f0 #Ahora @analuciarf en #VIVAF\u00daTBOL \ud83c\udf89: \"Fue un primer tiempo parejo. Ya en el segundo tiempo @ClubALoficial termina por resolver el partido con gran actuaci\u00f3n de Hern\u00e1n Barcos ante @Cusco_F_C\". #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/rCS90H2OAo", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 01:06:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h46BcXIAYehZk.jpg"}
{"id": "1439032240638418949", "text": "Hern\u00e1n Barcos anota doblete en la victoria por 2 a 0 de #AlianzaLima sobre #Cusco\n\ud83d\udcddhttps://t.co/1yTVWdU9R2\n\ud83c\udf0e\u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea#Liga1 #Per\u00fa #FutbolPeruano #Futbol #FutbolIncaico #Fecha11 https://t.co/dKKE1pUqQd", "screen_name": "GolTV", "name": "GOLTV", "user_followers": 76180, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 01:03:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h4Ml_WQAcVOhN.jpg"}
{"id": "1439031740870262791", "text": "Jajajaja ese narrador gringo jajaja \u201cDefinici\u00f3n y gol de Jack\u2026 Jack\u2026 Jack Sparrow El Pirata\u201d\n\nAlianza Lima 2 - 0 Cusco FC | ASI NARR\u00d3 LA TELEVISION DE ESTADOS UNIDOS ... https://t.co/JViaQTuFd6 via @YouTube", "screen_name": "ValleAmes", "name": "Fer Valle Ames", "user_followers": 77, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 01:01:17", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439031622704193536", "text": "Mi mejor decisi\u00f3n, fue haber venido a Cusco \u2728\nFeliz cumplea\u00f1os a m\u00ed! \ud83e\udd73 https://t.co/suuGWhfFQl", "screen_name": "ahnabii", "name": "iba", "user_followers": 67, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 01:00:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439031032402096133/pu/img/Pl7Z5ZQbZ1fVJ1Kw.jpg"}
{"id": "1439030015547617282", "text": "[Arequipa]\nEl @INIAPeru a trav\u00e9s de la EEA Cana\u00e1n, instalar\u00e1 parcelas demostrativas de papa para industria de las variedades Shukay de Jun\u00edn, Roja Ayacuchana de Ayacucho y Pucacancha de Cusco en tres zonas dentro Tambo Pampachacra del Distrito de Viraco. https://t.co/RDHQ4Ewzhn", "screen_name": "INIAPeru", "name": "INIA Per\u00fa", "user_followers": 19181, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 00:54:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h2IwqWQAQ5Miq.jpg"}
{"id": "1439029751700729857", "text": "#EG #Liga1 Melgar y su irregularidad esfuman las posibilidades de forzar y clasificar al Play Off. Como ante Cusco, Alianza Atl\u00e9tico y UTC, el domin\u00f3 vuelve a ceder puntos ante un rival, que, en teor\u00eda, era accesible. El 1-1 con Ayacucho pr\u00e1cticamente es lapidario. \u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/s0PJlWS6hl", "screen_name": "Efecto_Gol", "name": "Efecto Gol", "user_followers": 567, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 00:53:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h17NiWQAI9Jy7.jpg"}
{"id": "1439029149130182657", "text": "\u26bd Alianza Lima le gan\u00f3 hoy a Cusco F.C. por 2-0, en un partido que se jug\u00f3 en el estadio Alberto Gallardo por la fecha 11 del torneo Clausura de la Liga 1. https://t.co/XsERnTwm4L https://t.co/8JYOgRnvkL", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691539, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 00:50:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h1SBFWEAMbqrx.jpg"}
{"id": "1439028791641313282", "text": "llegamos a Cusco y nos reunimos con representantes del Centro de Operaciones de Emergencia Regional e Indeci para articular esfuerzos y evaluar acciones para la oportuna atenci\u00f3n y,\n[2/3] https://t.co/rCwWsq5ydi", "screen_name": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "user_followers": 357106, "retweet_count": 8, "favorite_count": 82, "date": "2021-09-18 00:49:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h1CbnWYAQkK9y.jpg"}
{"id": "1439028759315861504", "text": "En lo que va del a\u00f1o, se han registrado m\u00e1s de 160 incendios forestales en Cusco, que han arrasado con m\u00e1s de 2,000 hect\u00e1reas de cobertura natural. Frente a esta urgente situaci\u00f3n, hoy, junto a nuestra vocera de la @bancadaJP, @RuthLuqueIbarra,\n[1/3] https://t.co/rsL0OSBtB4", "screen_name": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "user_followers": 357106, "retweet_count": 33, "favorite_count": 199, "date": "2021-09-18 00:49:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h1ANLXoAMc3IT.jpg"}
{"id": "1439027660412407813", "text": "\u00a1Se va, se va ...!. Alianza Lima gan\u00f3 al Cusco FC con goles de Barcos \u25bahttps://t.co/8pz8EfZju0 https://t.co/EJuRMcMp50", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98393, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 00:45:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h0B7mWYAQ8Y9S.jpg"}
{"id": "1439026787263172610", "text": "@pcmperu @GuidoPuka El fuego habr\u00eda sido provocado por un grupo de peregrinos que viajan a pie desde lciudad del Cusco. La PNP inform\u00f3 que al promediar el mediod\u00eda se identific\u00f3 a 15 personas con presunta implicancia en el origen del\u00a0incendio, quienes fueron puestos a disposici\u00f3n Ministerio P\u00fablico. https://t.co/1o09nDXAZ5", "screen_name": "Eddimun", "name": "Eddie Mu\u00f1oz", "user_followers": 27, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 00:41:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hzOWvXMAEzGm1.jpg"}
{"id": "1439026535768498182", "text": "@RPPNoticias El fuego habr\u00eda sido provocado por un grupo de peregrinos que viajan a pie desde lciudad del Cusco. La PNP inform\u00f3 que al promediar el mediod\u00eda se identific\u00f3 a 15 personas con presunta implicancia en el origen del\u00a0incendio, quienes fueron puestos a disposici\u00f3n Ministerio P\u00fablico. https://t.co/FOoUMqXq6p", "screen_name": "Eddimun", "name": "Eddie Mu\u00f1oz", "user_followers": 27, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 00:40:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hy_giWUAI-9rq.jpg"}
{"id": "1439024239311572996", "text": "#BIENVENIDO | Patricio Torres es el nuevo arquero de nuestro equipo para la #CopaPer\u00fa 2021.\n\u00a1Bienvenido al club mas querido y popular del #Cusco!\n\u00a1Bienvenido y mucho \u00e9xito, Patricio! \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n\u00a1VAMOS GARCI CARAJO!\ud83d\udc99\u24bc\ud83c\udf2a\ud83d\udc4a\n#DeportivoGarcilaso\n#VendavalCeleste\n#VamosGarci https://t.co/332Xpp4qtu", "screen_name": "RicoGarci1957", "name": "RICO GARCI 1957", "user_followers": 39, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 00:31:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hwxwcXMAALkAI.jpg"}
{"id": "1439023858493923328", "text": "La Fuerza a\u00e9rea del Per\u00fa se suma a iniciativas #PorUnFuturoPrometedor \n\n@chanceparasumar cuenta con el apoyo de instituciones que buscan generar la inclusi\u00f3n social.\n\nAhora estamos en Cusco, pr\u00f3ximamente en otras regiones. \n\n#YoSumo https://t.co/68F2HdO80O", "screen_name": "chanceparasumar", "name": "Chance para sumar", "user_followers": 33, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 00:29:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hwji6WEAQeXRk.jpg"}
{"id": "1439023390443118599", "text": "\ud83c\udf1f #AHMVP Hern\u00e1n Barcos fue elegido por los lectores de @alianzahistory (59.8%) como el mejor jugador de Alianza Lima \ud83d\udc99 en la victoria 0-2 ante Cusco FC \u26f0\ufe0f por la #LIGA1 \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/qigOSzNgZU", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18150, "retweet_count": 0, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-18 00:28:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hwHkWXsAAKAn5.jpg"}
{"id": "1439021643716866056", "text": "Nadie:\nYo en cusco: https://t.co/HlrL1AN9d7", "screen_name": "callacagadactm", "name": "hartametienen", "user_followers": 509, "retweet_count": 0, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-18 00:21:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hujEwXEAAN88k.jpg"}
{"id": "1439020583216365568", "text": "De igual forma, en Cusco, 60 familias de la comunidad de Ccayara distrito de Vilcabamba, La Convenci\u00f3n, podr\u00e1n fortalecer su organizaci\u00f3n con su nuevo local comunal multiusos. https://t.co/ZO5JyuKRee", "screen_name": "MinjusDH_Peru", "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos", "user_followers": 368044, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 00:16:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_htlU2XsAMAjao.jpg"}
{"id": "1439017431960281094", "text": "ANALISIS \u26bd\ufe0f Cusco FC 0 - 2 Alianza Lima \u26bd\ufe0f Fase 2 - LIGA 1 Betsson 2021 https://t.co/EpMlFO2b9A a trav\u00e9s de @YouTube https://t.co/HvYQ625KM7", "screen_name": "SportStreamPE", "name": "SportStream", "user_followers": 90, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 00:04:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hqtxuWEAI6fE6.jpg"}
{"id": "1439017173700292610", "text": "MONTA\u00d1A DE COLORES \nMayores informes \ud83d\udc47\nWhatsApp https://t.co/xrHERY2zLk\nWhatsapp https://t.co/E9ExAkOUQv\n\ud83d\udce9 info@andeantopexpeditions.com\n\ud83c\udf10 https://t.co/qzWk2RSLyc\n#ausangate #ausangateperu #monta\u00f1adecolores #rainbowmountain #cusco #peru #andeantopexpeditions https://t.co/f6TFqiQ5KW", "screen_name": "andean_top", "name": "Andean Top Espeditions", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 00:03:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hqeF2WEAMHNkw.jpg"}
{"id": "1439016859794350081", "text": "Oe no van a bajar la edad para el vacunafest de este finde.\n\nAh yo no s\u00e9 si de casualidad me vacuno en Cusco ah. https://t.co/Gi5l7EadUQ", "screen_name": "bostoncrema", "name": "Luis Rey", "user_followers": 1014, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 00:02:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_hqND0XMAAFWBa.jpg"}
{"id": "1439016317114327045", "text": "#EsSaludEnAcci\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | El presidente ejecutivo de #EsSalud, doctor Mario Carhuapoma, lleg\u00f3 a Cusco para supervisar la jornada de inmunizaci\u00f3n contra la #COVID19 de personas de 12 a\u00f1os e inaugur\u00f3 2 plantas de ox\u00edgeno de 50 m3 cada una, para alimentar \u00e1reas de hospitalizaci\u00f3n y UCI. https://t.co/oHf1Av2B6b", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334305, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 00:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438992855075368965/pu/img/ddJ2JkAbNZvxFFhi.jpg"}
{"id": "1439015793681997832", "text": "En esta sesi\u00f3n, el coordinador de Pro\u00e9tica en Cusco, Ernesto Vizcardo, expuso sobre los #Est\u00e1ndaresDeIntegridad aplicados a la contrataci\u00f3n p\u00fablica, y Cecilia L\u00f3pez, especialista legal de @ACTransparencia, desarroll\u00f3 un taller sobre las plataformas como el SEACE, CONOSCE y el RNP https://t.co/X9MwdDMLj2", "screen_name": "ProeticaPeru", "name": "Pro\u00e9tica", "user_followers": 28775, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 23:57:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_honxWWYAMHMhC.jpg"}
{"id": "1439015786207662090", "text": "#CUSCO Continuamos con la segunda sesi\u00f3n del curso \"Acceso a la informaci\u00f3n de Proyectos de Inversi\u00f3n P\u00fablica a trav\u00e9s de plataformas gubernamentales\" dirigido a periodistas de Cusco, como parte del proyecto #Inversi\u00f3nP\u00fablicaTransparente de @USAIDPeru. https://t.co/NBSSdDX342", "screen_name": "ProeticaPeru", "name": "Pro\u00e9tica", "user_followers": 28775, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 23:57:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hoMrtXsAAztIE.jpg"}
{"id": "1439015150913310725", "text": "CONVOCATORIA DE PROMOTOR(A) DE BIENESTAR DE LA NI\u00d1EZ (C\u00d3DIGO: PBN \u2013 CUSCO)\nhttps://t.co/gbz7hgM0z6 https://t.co/pcqlPpc5Yh", "screen_name": "redinforperu", "name": "REDINFOR PER\u00da", "user_followers": 638, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:55:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hopcdWEAI4-l7.jpg"}
{"id": "1439014150622138376", "text": "En esta edici\u00f3n, participan de manera presencial los equipos de 15 Direcciones Distritales de Defensa P\u00fablica y Acceso a la Justicia de Ayacucho, Lima Este, Tumbes, Huaura, Cusco, Santa, Huancavelica, Callao, Tacna, Sullana, Arequipa, Loreto, Apur\u00edmac, Ventanilla y Jun\u00edn. https://t.co/ToglH7YDRv", "screen_name": "MinjusDH_Peru", "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos", "user_followers": 368044, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 23:51:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hnsVCXEAIU60J.jpg"}
{"id": "1439013232820301828", "text": "Barristas de Alianza Lima se enfrentaron en los exteriores del estadio de Matute previo al partido ante Cusco FC.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/Yp74gn7xKX. https://t.co/GPAbGYdtMN", "screen_name": "canalN_", "name": "Canal N", "user_followers": 3172701, "retweet_count": 5, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-17 23:47:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439012875532709890/pu/img/3duYVYKoKHAJARAE.jpg"}
{"id": "1439012627972247563", "text": "Vengo a hacer un show y me encuentro a @sigridbazan hablando con los artistas del Cusco. I stan https://t.co/do96gzo2M0", "screen_name": "CasualMcFly", "name": "Mcfly", "user_followers": 636, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 23:45:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hmWJmWEAA6HNZ.jpg"}
{"id": "1439009038075932677", "text": "\ud83d\udc9c\u00a1No hay quien los pare!\ud83d\udc9c Con doblete de Hern\u00e1n Barcos\ud83d\udc4a Alianza Lima venci\u00f3 por (2-0) a Cusco FC. Son primeros con 27 puntos en esta Fase 2 y segundo en la tabla acumulada. Sin duda son candidatos para llevarse el titulo\ud83c\udfc6 este a\u00f1o. https://t.co/9zIr8E4Aco", "screen_name": "RiveraSport190", "name": "Rivera Sport", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 23:31:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hjDMtWUAAhMuj.jpg"}
{"id": "1439007229257080835", "text": "Accede para ver detalles de la oferta y aplicar: https://t.co/1XungnhEN3 https://t.co/tUjX5kyDZH", "screen_name": "HotelPeruNews", "name": "Hotel Per\u00fa News", "user_followers": 384, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:23:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hhcVcXEAcaM5Q.jpg"}
{"id": "1439007120784072704", "text": "Las congresistas @SigridBazan y @RuthLuqueIbarra tuvieron una reuni\u00f3n con las autoridades del \u00c1rea de Gesti\u00f3n de Riesgo y Desastres del Gobierno Regional de Cusco para evaluar las acciones de prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n oportuna en casos de incendios forestales. #BancadaChamba \ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/908PRck21n", "screen_name": "bancadaJP", "name": "Bancada Juntos por el Per\u00fa", "user_followers": 7151, "retweet_count": 20, "favorite_count": 108, "date": "2021-09-17 23:23:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hhWA1XIAYjK7U.jpg"}
{"id": "1439006737508487168", "text": "@sigridbazan Sres del Congreso no se supone que uds estan legislando por el bien del Pais.\n\u00bfQue hace la Srta Bazan en el Cusco ?\nHaciendo apologia para fines propios y con la plata que nosotros le pagamos.\nExigimos una explicacion. https://t.co/r3BX1DtbGF", "screen_name": "Ejavilaf", "name": "ElPatoCagon", "user_followers": 40, "retweet_count": 5, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-17 23:21:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hhAF0WQAYui6T.jpg"}
{"id": "1439006475561709571", "text": "\u00a1\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udde2!\n\nEl @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 derrot\u00f3 2\ufe0f\u20e3x0\ufe0f\u20e3 al @Cusco_F_C por la Fecha 11 de la Fase 02 en la LIGA 1 Betsson \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udfc6 y se afianza como l\u00edder del torneo.\n\n\u26bd\ufe0f H. Barcos (49' y 84')\n\n#Liga1Betsson \n#Liga1Betsson2021 https://t.co/dWYXovpOPW", "screen_name": "pedro_cortez07", "name": "\ud83c\udd5f\ud83c\udd54\ud83c\udd5f\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd64\ud83c\udd52\ud83c\udd57\ud83c\udd5e \ud83c\udfa4\u26bd\ufe0f", "user_followers": 92, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:20:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hgwzPX0AIfcHg.jpg"}
{"id": "1439005380105879553", "text": "Post Partido Alianza Lima vs Cusco FC - RPP Radio - Futbol como cancha 17/09/21 https://t.co/z3mGx7E03Q", "screen_name": "ProRadiales", "name": "Programas Radiales", "user_followers": 130, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:16:32", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439004542134366209", "text": "\u00a1TARDE \"PIRATA\"! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\nCon dos goles \u26bd\u26bd de Hern\u00e1n Barcos, Alianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco FC y mantiene el liderato de la Fase 2 de la Liga 1 \ud83c\udfc6.\nEl cuadro \"blanquiazul\" lleva una racha de 15 partidos sin conocer la derrota. https://t.co/pDOeFgdsjY", "screen_name": "jugada_pre", "name": "Jugada Preparada", "user_followers": 194, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:13:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_he5kuWYAQLGZc.jpg"}
{"id": "1439003833074597889", "text": "Hern\u00e1n Barcos le anot\u00f3 a Cusco FC su primer doblete en la Liga 1 con Alianza Lima, lo que ning\u00fan jugador argentino hac\u00eda con los \u00edntimos desde que Hern\u00e1n Peirone le marc\u00f3 dos goles a Sport Boys el 21/05/2011 jugando en el Callao. https://t.co/9JwFyUafNx", "screen_name": "Roberto_Gando", "name": "Roberto M. Gando", "user_followers": 3130, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 23:10:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_heVdgXsAAt2GU.png"}
{"id": "1439003058034384896", "text": "#EG #Liga1 Alianza Lima no pierde el paso en la Fase 2. Los blanquiazules derrotaron 2-0 a Cusco y se afianzan en la cima de la tabla de posiciones. Melgar obligado a derrotar a Ayacucho. \u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/5XopLmbvCb", "screen_name": "Efecto_Gol", "name": "Efecto Gol", "user_followers": 567, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:07:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hdpmiXoAMqeAt.jpg"}
{"id": "1439003026002489344", "text": "\u00a1M\u00e1s puntero que nunca! Alianza Lima derrot\u00f3 2-0\u26bda Cusco FC por la Fase 2 de la Liga 1 Betsson\ud83c\udfc6\n\nAlianza Lima sac\u00f3 una nueva victoria y se mantiene en lo m\u00e1s alto de la tabla\n\nMira un an\u00e1lisis del partido de alianza en:\nhttps://t.co/e35F8qfPha\n\n#AlianzaLima #Liga1Betsson #Liga1 https://t.co/LQbgMFxOOo", "screen_name": "Goalooesnews", "name": "GoalooES-Noticias", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:07:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hczCeWYAMI25s.jpg"}
{"id": "1439003011586613248", "text": "\u00a1SIEMPRE ARRIBA!\n\nCon dos goles de Hern\u00e1n Barcos, Alianza Lima derrot\u00f3 2-0 a Cusco FC Y sigue como l\u00edder e invicto de la Fase 2.\ud83d\udd25El equipo victoriano est\u00e1 imparable\ud83d\udd25\n\n@ClubALoficial @AlcaldeSegundo @mcoellop https://t.co/Sk96kincdv", "screen_name": "semanarioAL", "name": "Azul y Blanco", "user_followers": 330, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 23:07:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hdX7nX0AM2WyI.jpg"}
{"id": "1439002397070725124", "text": "\u00a1IMPARABLES!\ud83d\udd35\u26aa\ud83d\udd35\n\nAlianza volvi\u00f3 a ganar, esta vez frente a Cusco FC (2-0) por la fecha 11 de la Liga 1 Betsson.\n\nEl autor de los goles fue Hern\u00e1n Barcos, quien lleva 6 goles y 7 asistencias. Los \"\u00edntimos\" tienen 27 unidades, y Sporting Cristal est\u00e1 a 6 puntos de alcanzarlos. https://t.co/A5stdExahb", "screen_name": "PeruTribuna", "name": "Tribuna Deportiva Per\u00fa", "user_followers": 149, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 23:04:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hcgh0XIAA3zxJ.jpg"}
{"id": "1439001870912081926", "text": "\u00a1EL L\u00cdDER! Sumando un buen triunfo ante @Cusco_F_C, @ClubALoficial venci\u00f3 2-0 con doblete de Hern\u00e1n Barcos. Con los tres puntos en el bolsillo, los \u00edntimos siguen firmes en la cima de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d #AlientaDesdeCasa\n\n\u2b07 \u2b07 \u2b07\nhttps://t.co/3lrNuRzyKQ https://t.co/Z1yUdlvgIF", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-17 23:02:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hcji9WEAYtFxm.jpg"}
{"id": "1439001520998174722", "text": "Hern\u00e1n Barcos en los festejos post victoria ante Cusco FC :\" Este quiere selecci\u00f3n (Mora), no me vengan con Corzo. Dale, que tenemos a Orling, ac\u00e1\". https://t.co/lAbb0PwbpJ", "screen_name": "angelpaulflores", "name": "\u00c1ngel Pa\u00fal Flores", "user_followers": 9032, "retweet_count": 18, "favorite_count": 126, "date": "2021-09-17 23:01:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439001459543187456/pu/img/tyH6JjCth88Kf94Q.jpg"}
{"id": "1439001239258386434", "text": "\ud83c\udfc6 #Liga1Betsson | La punta de la Fase 2 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea:\n\n1. Alianza Lima: 27 pts.\n2. Sporting Cristal: 21 pts. (1P pendiente)\n\n\ud83d\udd1a Resultados - F11:\n\u27a1\ufe0f UTC 1-6 S. Cristal\n\u27a1\ufe0f Cusco FC 0-2 A. Lima\n\n\ud83d\udcca Acumulado:\n1. Sporting Cristal: 45 pts.\n2. Alianza Lima: 43 pts.\n\n\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f https://t.co/4opNPKZFIS", "screen_name": "Barrio_Futbol", "name": "Barrio F\u00fatbol | Per\u00fa", "user_followers": 26331, "retweet_count": 2, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-17 23:00:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hY9t6XoAUXE-5.jpg"}
{"id": "1439000891697344515", "text": "\ud83c\udfc6Liga 1 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea-Fase 2\n\ud83d\udcc6Jornada 11\n\u27a1\ufe0f Alianza  Lima 2 - Cusco 0\n\u26bdH. Barcos(x2) \n\ud83d\udcf8LigaFutProf https://t.co/anSYZD5w46", "screen_name": "PulsoSportsPeru", "name": "Pulso Sports Per\u00fa", "user_followers": 1710, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-17 22:58:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hbrAlWYAEadu3.jpg"}
{"id": "1439000406244446210", "text": "#VigilanciaCiudadana   \n\ud83d\udc49 En respuesta a las acciones de GIVAR, autoridades del Hospital de Cusco, dejaron sin efecto el incremento del 500% en la atenci\u00f3n del servicio de infectolog\u00eda. Incluso se coordina la afiliaci\u00f3n al SIS de personas con #VIH  @Minsa_Peru @OnusidaLatina https://t.co/r82auAoFgl", "screen_name": "GIVARPERU", "name": "GIVAR", "user_followers": 1821, "retweet_count": 9, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-17 22:56:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ha-6wXMA05PAt.jpg"}
{"id": "1438999748439117828", "text": "Resumen de la victoria de Alianza Lima vs Cusco \ud83d\udc47\n#ArribaAlianza \ud83d\udc99\n\nhttps://t.co/ORhlrs7KXD", "screen_name": "al120_peru", "name": "Blanquiazul", "user_followers": 7580, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 22:54:10", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438999178802352130", "text": "Resumen: @Cusco_F_C vs @ClubALoficial (0-2) #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa \nhttps://t.co/j8zddx7HSO", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 2, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 22:51:54", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438998885448536065", "text": "\ud83d\udd34 | #Liga1Betsson | Fecha 11:\n\n- Alianza Lima gan\u00f3 2 - 0 a Cusco FC en el estadio Alberto Gallardo. \n\n- Con este resultado los \"Blanquiazules\" suman 27 puntos y son punteros, mientras que los \"Imperiales\" se quedan con 9.\n\n\u26bd: H. Barcos (x2)\n\n #RedSports  #AlianzaLima https://t.co/izZyntIosS", "screen_name": "RedsportsP", "name": "Redsports.pe", "user_followers": 187, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 22:50:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hZzSUWQAQU5N8.jpg"}
{"id": "1438998717445644288", "text": "Hinchas de la blanquiazul protagonizaron batalla campal en inmediaciones del Estadio Alejandro Villanueva \u25bahttps://t.co/OIyuGP7S5t https://t.co/eUnzKGvxX3", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98393, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:50:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hZtO1WEAITk8s.jpg"}
{"id": "1438998573551599617", "text": "\ud83d\udcf8Alianza Lima vence 2-0 ante Cusco FC por la fecha 11 de la Liga 1, en el estadio Alberto Gallardo. \ud83d\udc49 https://t.co/zF5MujTX6G \n\nFoto: Liga 1 https://t.co/AND1DqdmjC", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691539, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 22:49:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hZjB_X0AUB5du.jpg"}
{"id": "1438998120206114819", "text": "Setiembre es una gran \u00e9poca para visitar #Cusco \ud83d\ude42 https://t.co/zsqTW2sgbJ", "screen_name": "rossanag89", "name": "rossana g", "user_followers": 29, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:47:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hZJbSWEAYl4Of.jpg"}
{"id": "1438997654034391050", "text": "#28S Pa\u00f1uelazo en Cusco, martes 28/09 a las 5pm. Llevar pa\u00f1uelo verde, velas, protector facial, mascarilla \ud83d\udc9a\n\n#AbortoLibrePeru #Ser\u00e1Ley #abortolegalseguroygratuito https://t.co/3BKRgHF5Kt", "screen_name": "AwqaFeminista", "name": "Awqa Feminista - Colectiva Comunitaria", "user_followers": 4408, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 22:45:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hYu99X0AQQjhz.jpg"}
{"id": "1438997637802467328", "text": "A 6 fechas del fin del clausura, mi Alianza Lima vuelve a ganar en su 10\u2070 partido sin perder, contra el Cusco FC. Si profe Bustos sigue alineando equipo como Dios manda y c este equipo d categor\u00eda, la Copa es ntra. https://t.co/JNM3KJGGsb", "screen_name": "pedrojosecama", "name": "Pedro Jos\u00e9 Cama", "user_followers": 4720, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 22:45:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hYprfX0AsU0B4.jpg"}
{"id": "1438997270133977093", "text": "Gran triunfo de @alianzalima que lo mantiene como l\u00edder de la segunda fase en la Liga1. Derrot\u00f3 dos a cero a Cusco con goles de Hern\u00e1n Barcos y es candidato firme. https://t.co/nhgrSTNBcQ", "screen_name": "angello_rc", "name": "Angello Rasmussen", "user_followers": 462, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:44:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hYZBiXsAALZSy.jpg"}
{"id": "1438997139233857536", "text": "@ClubALoficial @Cusco_F_C Qu\u00e9 lindo viernes! Esto es Alianza se\u00f1ores  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 https://t.co/lpdzefQDzg", "screen_name": "Dnise_Karen", "name": "Denise Li\u00f1an", "user_followers": 27, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 22:43:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_hYRP9XsAIP_TX.jpg"}
{"id": "1438997106425991170", "text": "\u00a1MOVIMIENTOS! Mira las participaciones \ud83d\udc40 que tuvo Jefferson Farf\u00e1n \ud83c\udf6b\ud83c\uddf5\ud83c\uddea en el cotejo entre @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 y @Cusco_F_C \u26ab. En el estadio Alberto Gallardo \ud83c\udfdf, el delantero ingres\u00f3 en el segundo tiempo \u23f1 teniendo un buen cotejo \ud83d\udc4f. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/wyhvUkph9r", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 5, "favorite_count": 64, "date": "2021-09-17 22:43:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hXUQ_XsAENOBX.jpg"}
{"id": "1438997035844349953", "text": "\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35 \u00a1ALIANZA LIMA SIGUE EN LA CIMA! \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\n\nCon un doblete de Hern\u00e1n Barcos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f: Alianza Lima gan\u00f3 2\ufe0f\u20e3\u27960\ufe0f\u20e3 a Cusco FC y tom\u00f3 mayor ventaja en la punta de la Fase 2. Jefferson Farf\u00e1n jug\u00f3 los \u00faltimos 26 minutos.\n\n\u203c\ufe0f Alianza Lima es l\u00edder de la Fase 2 con 27 puntos. https://t.co/GQkvkc4cg4", "screen_name": "loreto_deportes", "name": "Loreto Deportes", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:43:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hYK1eWUAoV36f.jpg"}
{"id": "1438996670017114112", "text": "#ALmemorex \ud83d\udc8a\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udccc\u00daltima vez que Alianza Lima encaj\u00f3 un 2-0: Ante la San Mart\u00edn el 08-08-21\n\ud83d\udccc\u00daltima vez que Alianza Lima encaj\u00f3 un 2-0 a Cusco FC: El 28-05-17 en Matute, cuando Cusco FC era Real Garcilaso. https://t.co/3IPcH8OAr0", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 28, "date": "2021-09-17 22:41:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hXv_FXMActTe5.jpg"}
{"id": "1438996606167224325", "text": "\ud83d\udde3\u00a1HA GANADO ALIANZA!\n\n@ClubALoficial logr\u00f3 imponerse por 2-0 a Cusco FC, manteniendo el primer lugar de la Fase 2 y coloc\u00e1ndose segundo del acumulado, a 13 puntos del tercero (que tiene un partido menos), quedando 18 por jugar.\n\nLa tarea es ganar la Fase 2.\n\n#ArribaAlianza https://t.co/86S17uuQBH", "screen_name": "OccidentAL2017", "name": "OccidentAL (Desde \ud83c\udfe0)", "user_followers": 9779, "retweet_count": 5, "favorite_count": 187, "date": "2021-09-17 22:41:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hXyJSWQAkIijM.jpg"}
{"id": "1438996439351406598", "text": "\u00a1LA FIGURA! Hern\u00e1n Barcos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7, delantero de @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f, luego de anotar un doblete frente a @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1: \"Tenemos que hacer nuestro trabajo sin mirar el de los dem\u00e1s. Trabajamos mucho para no perder la tranquilidad\". #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/n6nvm9mPf0", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 8, "favorite_count": 39, "date": "2021-09-17 22:41:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438995801880023044/pu/img/1azvp-wyLRXA6I6n.jpg"}
{"id": "1438995958138904581", "text": "#SONQOLiga1 | \u00a1Con doblete del 'Pirata'! \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\u26bd\n\nCusco FC 0-2 Alianza Lima\n\nFase 2 - Fecha 11\n\ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo\n\n\u26bd 49' (p), 85' Hern\u00e1n Barcos (AL)\n\n\ud83d\udcf8: @LigaFutProf https://t.co/oyZqP6F0cZ", "screen_name": "sonqofutbol", "name": "SONQO F\u00fatbol", "user_followers": 247, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 22:39:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hXLUOX0AIx_4V.jpg"}
{"id": "1438995915210100736", "text": "\ud83d\udce3\u00a1Finaliza el partido! @ClubALoficial derrot\u00f3 a @Cusco_F_C en el estadio Alberto Gallardo. \u23f1\ufe0f https://t.co/Jmmw0i5fIr", "screen_name": "GolTV", "name": "GOLTV", "user_followers": 76180, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 22:38:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hW-_sWUAMkAkU.jpg"}
{"id": "1438995852782096386", "text": "Con doblete de Barcos \u26bd Alianza Lima derrot\u00f3 a Cusco Fc en la jornada once de la fase 2 de la Liga 1 \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea y queda como \u00fanico puntero con 27 puntos. https://t.co/r9QhDUrpp6", "screen_name": "jsolari17", "name": "JORGE SOLARI CASELLA (Desde el Barrio, desde \ud83c\udfe0)", "user_followers": 86016, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-17 22:38:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hXGcqWYAEbNe8.jpg"}
{"id": "1438995763682553857", "text": "\u00a1GR\u00cdTALO PIRATA! Revive la secuencia \ud83d\udcf8 del segundo gol de Hern\u00e1n Barcos \u26bd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 en el triunfo de @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 por 2-0 ante @Cusco_F_C \u26ab, en el estadio Alberto Gallardo \ud83c\udfdf. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/b5HwGwE6TE", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 6, "favorite_count": 70, "date": "2021-09-17 22:38:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hWldGXIAUH22o.jpg"}
{"id": "1438995723845001216", "text": "#GolDeAlianza De esta manera el Pirata @Hernanbarcos anota el segundo de su cuenta personal y cierra el triunfo de @ClubALoficial 2-0 sobre @Cusco_F_C por la fecha 11 de la Fase 2 de la @LigaFutProf.\n\nGentileza: @GOLPERUoficial\n\n#TribvnaGrone #DeAliancistasParaAliancistas https://t.co/g2WurJhxhz", "screen_name": "TribvnaGrone", "name": "Tribuna Grone", "user_followers": 2173, "retweet_count": 1, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-17 22:38:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438994196178866181/pu/img/h85xMkj6JCxp0rRs.jpg"}
{"id": "1438995580240515073", "text": "#ALmemorex \ud83d\udc8a\ud83d\udc99\nQue lindo agregar un dato a favor\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcccHoy Alianza Lima obtuvo su 1ra victoria ante Cusco FC tras su cambio de nomenclatura y rompe una mala racha de no ganarles desde el 2019.\n#ArribaAlianza https://t.co/6QSphsFEnk https://t.co/X6SwToy9PU", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-17 22:37:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hWfmEX0AAuGFB.jpg"}
{"id": "1438995454247772166", "text": "\u00a1SIGUEN INVICTOS! \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\nCon doblete de Hernan Barcos, Alianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco FC por la Fecha 11 de la Fase 2 de la #Liga1Betsson \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udfc6.\n\u26bd\ufe0f La Blanquiazul se encuentra primero en la tabla con 27 puntos. https://t.co/6xBccNSNYw", "screen_name": "FlashscorePeru", "name": "FlashScore Per\u00fa", "user_followers": 434, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 22:37:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hU1PIXsAMDqn8.jpg"}
{"id": "1438995328993271811", "text": "Alianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco FC\nPor la fecha 11 de la Fase 2 de la Liga 1. Los goles del encuentro fueron marcados por Hern\u00e1n Barcos, quien es el m\u00e1ximo goleador del equipo \u00edntimo en el a\u00f1o.\nhttps://t.co/NsemjUBMM3 https://t.co/nkimTIAzI3", "screen_name": "fernandodlr77", "name": "DENUNCIA PER\u00da", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:36:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hWm-PXIAUh7cY.png"}
{"id": "1438995273091592192", "text": "ASUMAN SU VOTO\n\nEl cuadro imperial eligi\u00f3 nuevo DT pero sigue sin ganar y se va Road to #Liga2  \n\nFecha 11 #Fase2 #Liga1\n\ud83d\udd1a @Cusco_F_C 0-2 @clubALoficial \n\u26bd Barcos (2)\n\n#SomosCusco \n#ArribaAlianza https://t.co/CpLVssKNdt", "screen_name": "THCPeru", "name": "THC Per\u00fa Liga 1", "user_followers": 1543, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-17 22:36:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hWkxaXoAIRmNz.jpg"}
{"id": "1438994742629515278", "text": "Alianza Lima venci\u00f3 0-2 a Cusco FC con dos goles de Hern\u00e1n Barcos.\n\nLa \u00faltima vez que los \u00edntimos les ganaron as\u00ed a los cusque\u00f1os con un doblete fue el 06/05/2017 con anotaciones de Lionard Pajoy en Matute. https://t.co/QrlpUxAnAw", "screen_name": "Roberto_Gando", "name": "Roberto M. Gando", "user_followers": 3130, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:34:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVMj2XoAATi9U.png"}
{"id": "1438994590736994305", "text": "\u00a1IMPARABLES! \ud83e\udd29\n\nAlianza Lima \ud83d\udd35 venci\u00f3 2-0 a Cusco FC \u26ab por la fecha 11 de la Fase 2 de la Liga 1 \ud83c\udfc6. Los goles del encuentro \u26bd fueron marcados por @Hernanbarcos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f, quien es el m\u00e1ximo goleador del equipo \u00edntimo en el a\u00f1o.\n\n\ud83d\udc49S\u00edguenos: @180Minutos   \n\ud83d\udcf8: @LigaFutProf https://t.co/IR3NfnSg3h", "screen_name": "180Minutos", "name": "180Minutos", "user_followers": 133, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 22:33:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hV8StX0AQ4-fg.jpg"}
{"id": "1438994543056142340", "text": "Rengifo: \"Fue un rival muy duro, nos falt\u00f3 meterla\"\nhttps://t.co/yDh3wh2HCh https://t.co/MCUSawiReL", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:33:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hV47yXoAEVX0O.jpg"}
{"id": "1438994387174838287", "text": "\u00a1DURA DERROTA! Sandro Rengifo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea, atacante de @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1, luego de la ca\u00edda frente a @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f: \"Nos falt\u00f3 meterla. Tuvimos muchas oportunidades, pero esto es f\u00fatbol. Estoy agradecido con el comando t\u00e9cnico\". #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/5N1prQTsPE", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-17 22:32:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438993857253883913/pu/img/M5ya5vUpZ407wShJ.jpg"}
{"id": "1438994253938667525", "text": "(VIDEO | FOTOS) No se cae: Alianza Lima venci\u00f3 a Cusco FC con doblete de Hern\u00e1n Barcos\n\nhttps://t.co/TuqqFKqvPN https://t.co/N6LWkiGCjL", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-17 22:32:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVi4iXIAIzwMR.jpg"}
{"id": "1438994167712059394", "text": "@ClubALoficial @Cusco_F_C Todo Alianza y la hinchada en este momento con el \"Pirata\" Barcos: https://t.co/EvTcYBNdvT", "screen_name": "JLuisEspinozaG", "name": "J. Luis EG \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 88, "retweet_count": 0, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-17 22:31:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVj7EXMAIHLcd.png"}
{"id": "1438994125681008643", "text": "\u00a1M\u00e1s puntero! Alianza Lima derrot\u00f3 2-0 a Cusco FC en el estadio Alberto Gallardo. Hern\u00e1n Barcos fue el encargado de anotar los dos goles del cuadro blanquiazul. \n\n\ud83d\udcf8 @LigaFutProf https://t.co/lIdXx0jcxy", "screen_name": "ESPNPeru", "name": "ESPN Per\u00fa", "user_followers": 63319, "retweet_count": 12, "favorite_count": 155, "date": "2021-09-17 22:31:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVhuXXoAAL3tn.jpg"}
{"id": "1438994099697242119", "text": "Triunfo blanquiazul. Con doblete de Hern\u00e1n Barcos Alianza Lima venci\u00f3 por 2-0 a Cusco FC. El equipo victoriano sigue invicto y puntero en la Fase 2.  La revancha del Pirata, hoy tampoco te vamos a putear. https://t.co/1ZU6Z8xvfg", "screen_name": "redalianza", "name": "\u211d\ud835\udd56\ud835\udd55 \ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd6b\ud835\udd52", "user_followers": 7562, "retweet_count": 1, "favorite_count": 39, "date": "2021-09-17 22:31:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVgTSX0AIiJrG.jpg"}
{"id": "1438993875264319492", "text": "@ClubALoficial @Cusco_F_C D\u00e1melo siempre al pirata Hern\u00e1n Barcos\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udcaa https://t.co/h7MEfEhjA9", "screen_name": "DaringDiegoxx", "name": "Diegoflixx", "user_followers": 12, "retweet_count": 3, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-17 22:30:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVDp1WQAY7WbR.jpg"}
{"id": "1438993803063537664", "text": "\u2705 Alianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco FC y mantiene la ventaja como l\u00edder de la Fase 2 https://t.co/VAVxqAOES0", "screen_name": "danielfrh11", "name": "Daniel Rodr\u00edguez Hinojosa", "user_followers": 295, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:30:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVO7VXIAMs2kt.jpg"}
{"id": "1438993761460183043", "text": "\u00a1SEGUIMOS EN LA CIMA!\ud83d\udd25\ud83d\udc99\n\nAlianza Lima venci\u00f3 por 2-0 a Cusco FC con un doblete de Hern\u00e1n Barcos. Con este resultado el cuadro blanquiazul suma 27 puntos y es el \u00fanico l\u00edder invicto de esta fase 2.\n\n\u00a1LOS \u00cdNTIMOS ESTAN IMPARABLES!\ud83d\udd25\ud83d\udc99\n@alianzahistory \n#AlianzaEnVivo https://t.co/G8QYkwjl9t", "screen_name": "SebastianPC971", "name": "Sebastian Pantoja Caballero", "user_followers": 124, "retweet_count": 16, "favorite_count": 156, "date": "2021-09-17 22:30:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438993403870580739/pu/img/wKzbxWcT6o2MRiPA.jpg"}
{"id": "1438993692455542791", "text": "SE BUSCA RIVAL EN PER\u00da\nSE BUSCA RIVAL EN PER\u00da\nSE BUSCA RIVAL EN PER\u00da\nSE BUSCA RIVAL EN PER\u00da\n\nAlianza Lima sigue puntero despu\u00e9s del 2 - 0 ante Cusco FC https://t.co/mtzmRxpDvz", "screen_name": "Alcoh0lico", "name": "Alcoholico.", "user_followers": 442, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 22:30:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hU5tCWQAAZjtj.jpg"}
{"id": "1438993689435639818", "text": "Hern\u00e1n Barcos apareci\u00f3 con toda su jerarqu\u00eda para darle la victoria a Alianza Lima sobre Cusco FC por 2-0. El \"Pirata\" anot\u00f3 un doblete y sell\u00f3 el triunfo blanquiazul. Se mantienen como \u00fanicos l\u00edderes de la Fase 2 con 27 puntos. Estiran a 6 la diferencia sobre Cristal (-1PJ).\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd https://t.co/g7RWTsBEPR", "screen_name": "crdelapiedra", "name": "Richard De La Piedra", "user_followers": 37564, "retweet_count": 1, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-17 22:30:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVIU4WUAwQv_i.jpg"}
{"id": "1438993477426192384", "text": "@ClubALoficial @Cusco_F_C Te quiero mucho @Hernanbarcos https://t.co/m5CQkJRlNy", "screen_name": "2059Sebas", "name": "sebas", "user_followers": 21, "retweet_count": 1, "favorite_count": 46, "date": "2021-09-17 22:29:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hU8MVWQAEN9Ip.jpg"}
{"id": "1438993466013388800", "text": "\ud83d\udd25 FINAL \ud83d\udd25 #AlianzaLima venci\u00f3 0-2 a #Cusco y pelea la punta del acumulado con #SportingCristal. Doblete de #Hern\u00e1nBarcos. https://t.co/Xmn437L8vZ", "screen_name": "sportimba", "name": "Sportimba.com", "user_followers": 1134, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 22:29:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hU7hdXMAIpsiW.jpg"}
{"id": "1438993462456619017", "text": "Termin\u00f3 el partido en el \ud83c\udfdf Alberto Gallardo. Con dos goles de Hern\u00e1n Barcos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7, @ClubALoficial derrot\u00f3 2 a 0 a @Cusco_F_C por la Jornada 11 de la \ud83c\udfc6 Liga 1 Betsson 2021 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea. \n\u00a1Arriba Alianza!\n\ud83d\udcf8 @LigaFutProf \n#Pasi\u00f3nAlianza #Liga1Betsson #AlianzaLima #ArribaAlianza https://t.co/YGGO0eZMNI", "screen_name": "PasionAlianzaPe", "name": "Pasi\u00f3n Alianza", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:29:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hU7CKWYAEkZRU.jpg"}
{"id": "1438993452394504197", "text": "\u00a1ACCI\u00d3N! La c\u00e1mara exclusiva \ud83c\udfa5 te muestra todos los detalles \ud83d\udd0d de la gran jugada colectiva de @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35, para el doblete de Hern\u00e1n Barcos \u26bd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ante @Cusco_F_C \u26ab. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/PKq9M93ShN", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 69, "favorite_count": 499, "date": "2021-09-17 22:29:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438992529458929666/pu/img/o3JH_V-epl6xDRHW.jpg"}
{"id": "1438993434531057664", "text": "@ClubALoficial @Cusco_F_C Vamos la Bustoneta no para \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/p8W9qnnejQ", "screen_name": "DaringDiegoxx", "name": "Diegoflixx", "user_followers": 12, "retweet_count": 1, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-17 22:29:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUuY0X0AUl4hD.jpg"}
{"id": "1438993406110441475", "text": "\u23f0 #Ahora Sandro Rengifo, delantero de @Cusco_F_C, tras culminar el encuentro: \"Falt\u00f3 contundencia. Sab\u00edamos que era un partido complicado. Quiero retribuirle la confianza al profesor que me da minutos\". #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/cs0x24tTF0", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 22:28:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUu4hXoAMX2vx.jpg"}
{"id": "1438993396195078146", "text": "\u2620\ufe0f \u00a1DE LA MANO DEL PIRATA!\n\n\u26bd Con un doblete de Hern\u00e1n Barcos, Alianza Lima le gan\u00f3 a Cusco 2 a 0 y sigue a seis puntos de Cristal.\n\n#APresi\u00f3nRadio https://t.co/HHrqPaG1or", "screen_name": "apresion1", "name": "A PRESI\u00d3N Radio \ud83c\udf99\ufe0f", "user_followers": 3973, "retweet_count": 8, "favorite_count": 81, "date": "2021-09-17 22:28:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hU3fbWEAQnCeL.jpg"}
{"id": "1438993380135079945", "text": "Gol de Alianza Lima\n\nGol de Hern\u00e1n Barcos \n\nCusco FC 0 - Alianza 2 https://t.co/TzKMft7JAA", "screen_name": "pepebarr1", "name": "Pepe S\u00e1nchez", "user_followers": 594, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:28:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438992639106355200/pu/img/g-ncyvtUwE_ZhUyl.jpg"}
{"id": "1438993078761705476", "text": "\u23f1 |MINUTO A MINUTO|\u23f1\n\u00a0\n@ClubALoficial 2-0 @Cusco_F_C \n\u00a0\n\u26f3\ufe0f \u00a1\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde6!\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\u00a0\n2\ufe0f\u20e3 goles. 3\ufe0f\u20e3 puntos \ud83d\ude09\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35\n\u00a0\nAlienta y hazte \u00cdNTIMO\u27a1\ufe0f https://t.co/W3YONpXaOs\n\u00a0\n#EstoEsAlianza\ud83d\udc99\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0\ud83d\udc99\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99 https://t.co/WIZog1bPMU", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 373999, "retweet_count": 196, "favorite_count": 1327, "date": "2021-09-17 22:27:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUktyXEAEbXfx.jpg"}
{"id": "1438993046281072642", "text": "\u00a1HA GANADO ALIANZA LIMA! \ud83d\udc99\n \nCon doblete del \u2018Pirata\u2019 Barcos ganamos 2-0 a Cusco FC por la fecha 11 de la Liga 1 \n\n\u00a1\u00a1\u00a1 VAMOS GRONES VAMOS A GANAR \ud83c\udfb6... VAMOS ALIANZA !!!\n\n\ud83d\udcf8: @MisaelPS28 https://t.co/RSRlhdb69l", "screen_name": "ComandoSvr1986", "name": "COMANDO SVR", "user_followers": 172653, "retweet_count": 115, "favorite_count": 1484, "date": "2021-09-17 22:27:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUim6XIAcieC7.jpg"}
{"id": "1438992895873363968", "text": "!Final del partido\u00a1 Gan\u00f3 Alianza Lima 2-0 a Cusco FC por la jornada 11 de la Liga 1.\ud83d\udc49https://t.co/PN1HfmKrsf https://t.co/SuYvRMBZZw", "screen_name": "apostemos_peru", "name": "Apostemos Per\u00fa", "user_followers": 11264, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:26:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hTYMnXMAAYjR2.jpg"}
{"id": "1438992879121276937", "text": "VAMOS GRONES, VAMOS A GANAR \ud83c\udfb6 \n\nCon doblete de Hern\u00e1n Barcos, Alianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco FC y suma 15 fechas sin perder. \nPr\u00f3ximo rival: Melgar FC.\n\nSigamos todos juntos, hasta el finAL. \ud83d\ude4c\n\n#ArribaAlianza \ud83d\udc99 https://t.co/BHXc15l1h7", "screen_name": "RBlanquiazul", "name": "Revista Blanquiazul", "user_followers": 12779, "retweet_count": 4, "favorite_count": 59, "date": "2021-09-17 22:26:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUZXpWQAcu0rW.jpg"}
{"id": "1438992763631161349", "text": "\ud83d\udce3 TRIUNFO BLANQUIAZUL \u203c\ufe0f\n\nLos dirigidos por Bustos se mantienen en lo m\u00e1s alto de la \ud83c\udfc6 Liga1 2021 \n\nCusco FC \u26f0 0\nAlianza Lima \ud83d\udc99 2\n\n#AlianzaEnVivo https://t.co/RPSOgg0R6J", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18150, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 22:26:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUSW_XEAwOrVb.jpg"}
{"id": "1438992739388071942", "text": "\u00a1AL RITMO DEL PIRATA! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\n#AlianzaLima venci\u00f3 2-0 a #Cusco por la fecha 11 de la Fase 2 de la #Liga1 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea. #Hern\u00e1nBarcos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 anot\u00f3 un doblete para los \u2018blanquiazules\u2019. https://t.co/HLd6tVi4mM", "screen_name": "DondeApuesto", "name": "Donde Apuesto", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:26:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUQdzXsAQURbD.jpg"}
{"id": "1438992718865342472", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #ATENCI\u00d3N |  Alianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco FC por la fecha 11 de la Fase 2 de la Liga 1. Los goles del encuentro fueron marcados por Hern\u00e1n Barcos, quien es el m\u00e1ximo goleador del equipo \u00edntimo en el a\u00f1o. https://t.co/TOcFWTBaZq", "screen_name": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias", "user_followers": 595546, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-17 22:26:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUPjPXsAUDviJ.jpg"}
{"id": "1438992692583731207", "text": "AL RITMO DEL PIRATA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd\ud83c\udfa4\n@ClubALoficial super\u00f3 2 a 0 a @Cusco_F_C con un doblete de Hern\u00e1n Barcos y contin\u00faa como l\u00edder de la fase 2. Jugaron bien Mora y Ben\u00edtez para \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe en los de Bustos que se mantienen firmes en la cima #LIGA1BETSSONXGOLPERU @GOLPERUoficial https://t.co/w2wgt5nQnT", "screen_name": "Ggranda7", "name": "Giancarlo Granda", "user_followers": 25654, "retweet_count": 3, "favorite_count": 65, "date": "2021-09-17 22:26:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUOFPX0AA0G8Z.jpg"}
{"id": "1438992663248842755", "text": "\ud83c\udfb6No tenemos vacaciones ni feriados, el gremio del pirata \u00a1es muy sacrificado!\ud83c\udfb6\n\n\u00a1FINAL DEL PARTIDO! \u00a1HA GANADO ALIANZA!\n@ClubALoficial 2-0 Cusco FC\n\n#ArribaAlianza #ElCoraz\u00f3nDelPueblo https://t.co/dehBHa5EHa", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 5, "favorite_count": 75, "date": "2021-09-17 22:26:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hT7jBWUAcQ8o-.jpg"}
{"id": "1438992637277745155", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n\u23f0 FINAL EN EL ALBERTO GALLARDO\n\n@Cusco_F_C 0-2 @ClubALoficial\n\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5 https://t.co/9TI7n30ik1", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 22:25:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hULVBX0AAPuvW.jpg"}
{"id": "1438992579639586817", "text": "\u00a1Victoria de Alianza Lima! \ud83d\udd35\u26aa  Con doblete de Hern\u00e1n Barcos, los 'blanquiazules' vencieron a Cusco FC y contin\u00faan en lo m\u00e1s alto de la Fase 2 de la #Liga1Betsson con 27 puntos. \ud83d\udd1d\ud83d\udccb\n\n\ud83d\udcf8 Ricardo Moreira/ Movistar Deportes https://t.co/jIBQctNQS4", "screen_name": "MovistarDeporPe", "name": "Movistar Deportes", "user_followers": 210168, "retweet_count": 37, "favorite_count": 426, "date": "2021-09-17 22:25:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hTGZnXMAsKDs8.jpg"}
{"id": "1438992493094260742", "text": "Tras vencer por 2-0 a Cusco FC, Alianza Lima acaba de registrar su D\u00c9CIMO SEGUNDA (12) VICTORIA en el 2021. https://t.co/Wt2qfdoamR", "screen_name": "victorpa_17", "name": "V\u00edctor Pacheco", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:25:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUC4PWQAA9FzJ.jpg"}
{"id": "1438992435900817408", "text": "Alianza Lima derrot\u00f3 por 2-0 a Cusco y mantiene su ventaja en la punta de la fase 2, sumando ahora 27 puntos. Hern\u00e1n Barcos anot\u00f3 un doblete. Los blanquiazules suman 15 partidos sin perder por Liga 1. Buen nivel del equipo dirigido por Bustos. https://t.co/ITqDAAaV0h", "screen_name": "fegusquizap", "name": "Fernando Eg\u00fasquiza", "user_followers": 68028, "retweet_count": 1, "favorite_count": 115, "date": "2021-09-17 22:25:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hT_fUWYAALVc8.jpg"}
{"id": "1438992433019334658", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1FINAL DEL PARTIDO! Por la fecha 11 de la Fase 2, @Cusco_F_C cay\u00f3 0-2 ante @ClubALoficial en el estadio Alberto Gallardo con dos goles de Hern\u00e1n Barcos. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/cv7w0bLF26", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 2, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-17 22:25:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hT76qWEAAOkL_.png"}
{"id": "1438992427973492742", "text": "Final en el 'Alberto Gallardo'\n\n#AL 2-0 #CUS\n\u26bd\ufe0f 49' Barcos\n\u26bd\ufe0f84' Barcos\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/o4Bhywchua", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 22:25:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hThdzWUAUc5Nm.jpg"}
{"id": "1438992427470278660", "text": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fx 2\ufe0f\u20e3\n\nOtra vez Barcos apareci\u00f3 para anotar un doblete y sellar el 2-0 de @ClubALoficial sobre @Cusco_F_C. https://t.co/vKqxpbjAkn", "screen_name": "LigaFutProf", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "user_followers": 97742, "retweet_count": 9, "favorite_count": 155, "date": "2021-09-17 22:25:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hT-8VXMAEt-vY.jpg"}
{"id": "1438992392808509448", "text": "canalN_:En una calle del centro hist\u00f3rico del Cusco se encontraron restos arqueol\u00f3gicos, cuando se realizaban trabajos de mejoramiento.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/xBKRrz5s1E. https://t.co/63Lhe147X5", "screen_name": "noticiasPeruN", "name": "Recopilaci\u00f3n de noticias", "user_followers": 15, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:24:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438991687548821504/pu/img/a6ZFnt1Zdk0cPQcp.jpg"}
{"id": "1438992261895819264", "text": "SE LO ARREGLO\n@ClubALoficial 2-0 @Cusco_F_C\n\n\u26aa\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u00a0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u00a0 \u00a0 \u00a0  \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\u00a0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\u00a0\n\u00a0 \u00a0\u26bd\u26bd\n\u26bd \u00a0 \u00a0 \u00a0\u26bd\n\u26bd \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u26bd\n\u26bd \u00a0 \u00a0 \u00a0\u26bd\n\u00a0 \u00a0\u26bd\u26bd \u00a0\n\u00a0\n\u00a0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\u00a0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\u00a0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\u00a0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\u00a0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd35\n\n\u00a1\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde6!\ud83c\udfb6\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\n#EstoEsAlianza\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo https://t.co/RrIOZAqw55 https://t.co/es42HEZ6wf", "screen_name": "HdeHeroe18", "name": "Henry Magallanes \u272a", "user_followers": 180, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:24:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438990613228269573/pu/img/cjBEZlC5dX2T004_.jpg"}
{"id": "1438992025802715141", "text": "En una calle del centro hist\u00f3rico del Cusco se encontraron restos arqueol\u00f3gicos, cuando se realizaban trabajos de mejoramiento.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/Yp74gn7xKX. https://t.co/ndTBcbhnP0", "screen_name": "canalN_", "name": "Canal N", "user_followers": 3172701, "retweet_count": 2, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-17 22:23:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438991687548821504/pu/img/a6ZFnt1Zdk0cPQcp.jpg"}
{"id": "1438991862237433857", "text": "GAN\u00d3 LA BLANQUIAZUL \u25fe Club Alianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco fc por la Fecha 11 de la Fase 2 de la Liga 1 Betsson\ud83c\udfc6 en el Estadio Alberto Gallardo \ud83c\udfdf\ufe0f y sigue en la lucha de conseguir la Fase 2 \ud83d\udd25\n#AlientaDesdeCasa\n#f\u00fatbolperuano\n#liga1betsson2021\n#futbol https://t.co/Cr7CcYxcvG", "screen_name": "josuedeportivo1", "name": "josuedeportivooficial", "user_followers": 56, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 22:22:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hTeOSXIAE-yIb.jpg"}
{"id": "1438991197570228226", "text": "\u00a1DOBLETE DEL PIRATA! Hern\u00e1n Barcos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f pone de cabeza el 2-0 para @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f frente a @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 en el estadio \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo. \u00a1CELEBREN, BLANQUIAZULES \ud83d\udc4f\ud83d\udd25! #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/FAxASpfqnZ", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 22, "favorite_count": 92, "date": "2021-09-17 22:20:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438990904119996420/pu/img/qhz_tW7S6wQHumzS.jpg"}
{"id": "1438991192956579842", "text": "\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d As\u00ed como Luis de #Cusco, t\u00fa tambi\u00e9n puedes adquirir bienes y servicios para mejorar tu producci\u00f3n. Recuerda que para ello, debes estar al d\u00eda en tus pagos de cr\u00e9ditos anteriores. \ud83d\ude09\n#29a\u00f1osJuntosFondepes #JuntosPorLaAcuicultura https://t.co/EMSYhaSKRf", "screen_name": "FONDEPES", "name": "FONDEPES", "user_followers": 5929, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 22:20:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hS1qsXIAcP7GP.jpg"}
{"id": "1438991004439392262", "text": "\u00a1GOL DE ALIANZA LIMA! \u00a1GOL DE @Hernanbarcos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f!\n\n\ud83d\udcccH. Barcos anot\u00f3 su gol 8vo en el a\u00f1o. El 7mo en la Liga 1.\n\ud83d\udcccVuelve a anotar dentro de los 80' ST. La \u00faltima vez fue justo con el mismo rival: Cusco FC. https://t.co/erGkwlEM7A", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-17 22:19:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hSqwTXMAM4Lw1.jpg"}
{"id": "1438990692290793476", "text": "Cambio en Cusco FC:\n\nSali\u00f3: Vel\u00e1squez\nIngres\u00f3: Roy\u00f3n\n\n#AL 2-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/ZEtMw6ATI6", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:18:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hSZXjX0AEWnbV.jpg"}
{"id": "1438990673336754182", "text": "8\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 \u00a1GOOOOOOOOOOL DE ALIANZA LIMA \ud83d\udc99\u203c\ufe0f Hern\u00e1n Barcos con un cabezazo pone el segundo tanto blanquiazul tras un gran centro de Arley Rodr\u00edguez \n\nCusco FC \u26f0 0\nAlianza Lima \ud83d\udc99 2\n\n#AlianzaEnVivo https://t.co/890gv8OvGu", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18150, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 22:18:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hSYlGWYAUbKGz.jpg"}
{"id": "1438990644861677570", "text": "\u23f1 |MINUTO A MINUTO|\u23f1\n\u00a0\n@ClubALoficial 2-0 @Cusco_F_C \n\u00a0\n\u23f139\u2019 ST. \n\n\u26aa\ufe0f\u26bd\u26bd\n\u26bd\n\u26bd \u00a0 \u26bd\u26bd\n\u26bd \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u26bd\n\u00a0 \u26bd\u26bd\u26bd\n\u00a0\n\u00a0 \u00a0\u26bd\u26bd\n\u26bd \u00a0 \u00a0 \u00a0\u26bd\n\u26bd \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u26bd\n\u26bd \u00a0 \u00a0 \u00a0\u26bd\n\u00a0 \u00a0\u26bd\u26bd \u00a0\n\u00a0\n\u00a0 \u26bd\n\u00a0 \u26bd\n\u00a0 \u26bd\n\u00a0 \u26bd\n\u00a0 \u26bd\u26bd\u26bd\ud83d\udd35\n\n\u00a1\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde6!\ud83c\udfb6\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\n#EstoEsAlianza\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo https://t.co/bHuDB2A9Pt", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 373999, "retweet_count": 88, "favorite_count": 889, "date": "2021-09-17 22:17:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438990613228269573/pu/img/cjBEZlC5dX2T004_.jpg"}
{"id": "1438990139913654278", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1G\u26bd\u26bd\u26bdL DE ALIANZA LIMA! Hern\u00e1n Barcos anota para su equipo y ampl\u00eda la ventaja en el Alberto Gallardo. @Cusco_F_C 0-2 @ClubALoficial. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/YhyozNZYen", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-17 22:15:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438990061668810760/pu/img/OZNpB_mB4726Qh2G.jpg"}
{"id": "1438990089628131343", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Golllll de Alianza Lima!!!! Hern\u00e1n Barcos, de cabeza, aumenta el marcador en el 'Alberto Gallardo'.\n\n#AL 2-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/7tYUSMdFTh", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 22:15:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438990019482505217/pu/img/SDIuqlGWpKRf4Hx5.jpg"}
{"id": "1438989742734028805", "text": "Dos cambios en Alianza Lima:\n\nSalieron: Montoya y Ben\u00edtez\nIngresaron: Lacerda y Arley Rodr\u00edguez\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/XfUuHsrLZP", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:14:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hRflwXsAMbzCh.jpg"}
{"id": "1438989719250083842", "text": "\u23f1 |MINUTO A MINUTO|\u23f1\n\u00a0\n@ClubALoficial 1-0 @Cusco_F_C \n\u00a0\n\u23f137\u2019 ST. \ud83d\udd04Cambios en el equipo.\n\u00a0\nAlienta y hazte \u00cdNTIMO\u27a1\ufe0f https://t.co/W3YONpXaOs\n\u00a0\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0\ud83d\udc99\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99 https://t.co/60he0VW12j", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 373999, "retweet_count": 6, "favorite_count": 190, "date": "2021-09-17 22:14:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hRg8sXoAAA3vo.jpg"}
{"id": "1438989617034899457", "text": "\ud83d\udccc Ya nos encontramos en Cusco, donde participaremos de la Tercera Asamblea Macro Regional Constituyente.\n\nNos vemos ma\u00f1ana para continuar dialogando y debatiendo sobre la importancia de una #NuevaConstituci\u00f3n. https://t.co/BbDFcGMiyQ", "screen_name": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "user_followers": 357106, "retweet_count": 30, "favorite_count": 201, "date": "2021-09-17 22:13:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPFAhXMAQ2Efe.jpg"}
{"id": "1438989558121738241", "text": "\u00a1FESTEJO! As\u00ed celebr\u00f3 \ud83d\udcf8 Hern\u00e1n Barcos \u26bd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 su tanto para el 1-0 de @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 sobre @Cusco_F_C \u26ab. El 'Pirata' se abraz\u00f3 \ud83e\udec2 con el plantel mostrando la uni\u00f3n del grupo \ud83d\udcaa. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/SFJB1nVKip", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 4, "favorite_count": 41, "date": "2021-09-17 22:13:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hRXi6WEAYhF6t.jpg"}
{"id": "1438988821585186822", "text": "#GolDeAlianza Con \u00e9ste gol de penal de @Hernanbarcos a los 3 minutos del segundo tiempo, @ClubALoficial le est\u00e1 ganando a @Cusco_F_C por la fecha 11 de la Fase 2 de la @LigaFutProf.\n\nGentileza: @GOLPERUoficial\n\n#TribvnaGrone #DeAliancistasParaAliancistas #NuncaNosFuimos https://t.co/t5g7Av2I97", "screen_name": "TribvnaGrone", "name": "Tribuna Grone", "user_followers": 2173, "retweet_count": 2, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-17 22:10:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438988498443329538/pu/img/Dcu8-OKAWWREv5eV.jpg"}
{"id": "1438987925501399044", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n#CUS 0-1 #ALI\nEl frente aliancista se ve claramente mejorado tras la salida de Concha. Farf\u00e1n coopera con sus medios, que buscan  alguna diagonal de Barcos. Por su parte, Cusco depende de lo que haga Rengifo.\n\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5\n\ud83d\udcf7 Liga 1 https://t.co/XAVTDMzd6S", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 22:07:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hP5AQWYAUqgC6.jpg"}
{"id": "1438987571837689858", "text": "Tarjeta amarilla para Aucca de Cusco FC.\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/2po4ousPhj", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:05:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPiRfWUAYmsfq.jpg"}
{"id": "1438987159449518083", "text": "\u23f1 |MINUTO A MINUTO|\u23f1\n\u00a0\n@ClubALoficial 1-0 @Cusco_F_C \n\u00a0\n\u23f125\u2019 ST. \ud83d\udd04Cambio en el equipo.\n\u00a0\nAlienta y hazte \u00cdNTIMO\u27a1\ufe0f https://t.co/W3YONpXaOs\n\u00a0\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0\ud83d\udc99\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99 https://t.co/IIAwefFBy3", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 373999, "retweet_count": 3, "favorite_count": 159, "date": "2021-09-17 22:04:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPL_OXsAIXJUc.jpg"}
{"id": "1438987129149927430", "text": "Cambio en Alianza Lima:\n\nSali\u00f3: Concha\nIngres\u00f3: Valenzuela\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/8sdoqDYXG6", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 22:04:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPJfuWQAMmcri.jpg"}
{"id": "1438986973880979458", "text": "Cambio en Cusco FC:\n\nSali\u00f3: Carranza\nIngres\u00f3: Morales\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/DPF4NOMBcx", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:03:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPAI5WUAQHRAR.jpg"}
{"id": "1438986087553175555", "text": "#FotoNoticia\ud83d\udce2 | Durante su visita de trabajo a Cusco, el Dr. Mario Carhuapoma supervis\u00f3 la implementaci\u00f3n de la nueva infraestructura. Asimismo, el titular de EsSalud, impuls\u00f3 el proceso de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19.\n\n\ud83d\udc49M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed: https://t.co/Ay0RKhkiIZ https://t.co/pszYd5W6NP", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334305, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 21:59:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hONlmXoAIkhLs.jpg"}
{"id": "1438985755737604103", "text": "\u00a1CONTUNDENCIA! Mira todos los detalles \ud83d\udc40 que te trae la c\u00e1mara exclusiva \ud83c\udfa5 a ras de cancha, sobre el gol de Hern\u00e1n Barcos \u26bd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 para el 1-0 de @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 sobre @Cusco_F_C \u26ab. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/5QKWM8Y3Ga", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 12, "favorite_count": 125, "date": "2021-09-17 21:58:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438984864557043713/pu/img/HGhgbrsPDyLPWK_F.jpg"}
{"id": "1438985179696177152", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n#CUS 0-1 #ALI\nIngresa en el cuadro \u00edntimo Jefferson Farf\u00e1n. Se retira a los 64' Marco Aldair Rodr\u00edguez, de partido discreto.\n\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5\n\ud83d\udcf7 Liga 1 https://t.co/Ge1Ip8DU89", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 21:56:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hNZMgX0AY63VN.jpg"}
{"id": "1438984890171658241", "text": "Farf\u00e1n entrara a jugar por alianza lima por primera vez en esta temporada 2021 con el marcador a favor.\nYa que las anteriores entraba mientra empataba o perdia el equipo.\nAl fin un poco mas tranquilo entrara Farf\u00e1n\nGana Alianza Lima 1-0 Cusco\n#ArribaAlianza #AlianzaLima #farf\u00e1n https://t.co/By1ysSV8jI", "screen_name": "MauroLi68006430", "name": "F\u00fatbol Lima", "user_followers": 111, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:55:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hNIVOWUAE5L2O.jpg"}
{"id": "1438984693203062787", "text": "\u23f1 |MINUTO A MINUTO|\u23f1\n\u00a0\n@ClubALoficial 1-0 @Cusco_F_C \n\u00a0\n\u23f118\u2019 ST. \ud83d\udd04Cambio en el equipo.\n\u00a0\nAlienta y hazte \u00cdNTIMO\u27a1\ufe0f https://t.co/W3YONpXaOs\n\u00a0\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0\ud83d\udc99\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99 https://t.co/EupVBtjqOZ", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 373999, "retweet_count": 3, "favorite_count": 186, "date": "2021-09-17 21:54:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hM8dsWUAE9T-M.jpg"}
{"id": "1438984681911881732", "text": "Cambio en Alianza Lima:\n\nSali\u00f3: Aldair Rodr\u00edguez\nIngres\u00f3: Farf\u00e1n\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/TWNwi6Q64c", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 21:54:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hM3U1XsAE-vHc.jpg"}
{"id": "1438984005609836546", "text": "#ALmemorex \ud83d\udc8a\ud83d\udc99\nGol de H. Barcos a los 50' ST.\n\n\ud83d\udccc\u00daltimo gol de Alianza Lima dentro de los 50' ST: Aldair Rodriguez a los 56' ante Ayacucho (18-07-21)\n\ud83d\udccc\u00daltimo gol de Alianza Lima a Cusco FC dentro de los 50' ST: C. Beltran a los 55' (22-09-19) cuando era R. Garcilaso. https://t.co/FsTLs5XDZX", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 1, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-17 21:51:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hMS6HWUAADNpq.jpg"}
{"id": "1438983852945457155", "text": "\ud83d\udccc El @EsSaludPeru pone en funcionamiento planta de ox\u00edgeno y un moderno tom\u00f3grafo en el hospital Adolfo Guevara Velasco de Cusco.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/8DNIoWAcXO https://t.co/QBiMH3fEcz", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417143, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 21:51:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hAzMqXEAwwMis.png"}
{"id": "1438983633445036032", "text": "\u00a1GOL DE ALIANZA LIMA!\u2620\ufe0f\ud83d\udc99\nTras una mano dentro del \u00e1rea por parte del central de Cusco, Figueroa, Hern\u00e1n Barcos \u2620\ufe0f fue el encargado de ejecutar el penal y convertirlo en el primer gol blanquiazul con una definici\u00f3n de CATEGOR\u00cdA, como lo caracteriza\n@alianzahistory \n#AlianzaEnVivo https://t.co/dj5VyGstMX", "screen_name": "SebastianPC971", "name": "Sebastian Pantoja Caballero", "user_followers": 124, "retweet_count": 4, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-17 21:50:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438983345367572481/pu/img/hlYzPdazagY5fEhb.jpg"}
{"id": "1438983454574759940", "text": "#COENInforma\nIncendio forestal se produjo esta ma\u00f1ana en el sector Cuyo Chico del distrito P\u00edsac, provincia Calca (Cusco), afectando cobertura natural. Personal de @cgbvpoficial  y pobladores realizan acciones de respuesta. #COEN monitorea. | @indeciperu https://t.co/q5FGsDnyXF", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122023, "retweet_count": 3, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-17 21:49:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hJhH_XMAsqKNp.jpg"}
{"id": "1438983405891424259", "text": "Tardecillas... \ud83c\udf1e\ud83c\udfde\ufe0f\n#Cusco \n#PaisajesDeAltura https://t.co/XibPz1lDgF", "screen_name": "cin_deli", "name": "Mar \u2764", "user_followers": 11473, "retweet_count": 28, "favorite_count": 38, "date": "2021-09-17 21:49:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438983274622226436/pu/img/5nB-s705B_5kckmy.jpg"}
{"id": "1438982162687143943", "text": "\u00a1LLEG\u00d3 EL PRIMERO! Hern\u00e1n Barcos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 anot\u00f3 de penal \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25 el 1-0 para @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f frente a @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 en el estadio \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo. \u00a1EL PIRATA LO BUSC\u00d3 Y LO ENCONTR\u00d3 \ud83d\udc4f\ud83d\udca5! #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/1AZRVrUuRz", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 15, "favorite_count": 60, "date": "2021-09-17 21:44:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438981794334904323/pu/img/H0Lp1tbhZPPu27aQ.jpg"}
{"id": "1438982046332997633", "text": "\u00a1GOL DE ALIANZA LIMA! \u00a1GOL DE @Hernanbarcos !\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\n#ALmemorex \n\ud83d\udcccLa \u00faltima vez que Alianza Lima anot\u00f3 un gol de penal fue justamente a Cusco FC fue el 30-03-21. \u00bfEl autor? El mismo H. Barcos. https://t.co/HyNGxCSFgV", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-17 21:43:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hKgNoWQAgw1Ck.jpg"}
{"id": "1438981975818309634", "text": "Tarjeta amarilla para Anier Figueroa de Cusco FC.\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/xyLsIorKoZ", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:43:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hKcYZXEAI6FyT.jpg"}
{"id": "1438981869207490560", "text": "\u26bd 49' GOL @elnueve_pe DE ALIANZA\nHern\u00e1n Barcos remata de penal y vence a Diego Enr\u00edquez.\n\n#CUS 0-1 #ALI\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5 https://t.co/HGPxW7ppus", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 21:43:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hKYgwXsAYzYDe.jpg"}
{"id": "1438981728593399808", "text": "Buen cabezazo de Montes que pas\u00f3 muy cerca del arco de Campos. Se salv\u00f3 Alianza.\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/ketnMKgfcL", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:42:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hKPdHXsAcXqqa.jpg"}
{"id": "1438981689452158976", "text": "#LaClaveEsVacunarse \u00a1Por tu salud! #Cusco lanza el \u201cVacuna Raymi\u201d\ud83c\udf8a\ud83c\udf89 para la poblaci\u00f3n de 30, 40 a\u00f1os a m\u00e1s, este\ud83d\uddd3\ufe0fs\u00e1bado 18 y\ud83d\uddd3\ufe0fdomingo 19 de setiembre.\n\ud83d\udccdEn los puntos fijos de \u23f0 de 08.00 a 16.00 horas\n\ud83d\udccdEn los puntos m\u00f3viles \u23f0 de 08.00 a 14.00 hrs\n\n#ComparteSalud @gore_cusco https://t.co/yBXNhnxrN2", "screen_name": "cuscopost", "name": "Cusco Post \ud83c\uddf5\ud83c\uddea - Noticias del Cusco", "user_followers": 1167, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 21:42:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hJpjcWQAAmJHJ.jpg"}
{"id": "1438981376297082886", "text": "4\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 \u00a1GOOOOOOOOOOL DE ALIANZA LIMA \ud83d\udc99\u203c\ufe0f Hern\u00e1n Barcos abre el marcador para los \u00edntimos desde la v\u00eda del penal \n\nCusco FC \u26f0 0\nAlianza Lima \ud83d\udc99 1\n\n#AlianzaEnVivo https://t.co/GH0iVz7zFb", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18150, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 21:41:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hJ7QjXIAAd4vu.jpg"}
{"id": "1438981265651339271", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Gollll de Alianza Lima!!!! Hern\u00e1n Barcos, de penal, rompe el empate en el 'Alberto Gallardo.\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/yG8EeUhJdv", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 21:40:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438981037506322432/pu/img/DQNVYlzEoPnRDsgF.jpg"}
{"id": "1438981163092168704", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1G\u26bd\u26bd\u26bdL DE ALIANZA LIMA! De penal, Hern\u00e1n Barcos anota para los blanquiazules y pone el primero en el Alberto Gallardo. @Cusco_F_C 0-1 @ClubALoficial. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/4iSxUUO2Vu", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-17 21:40:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438981092292317184/pu/img/PZSEFSZsZF_JgepG.jpg"}
{"id": "1438980892085694465", "text": "Penal para Alianza Lima tras mano de Figueroa dentro del \u00e1rea cusque\u00f1a.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/sN02ESyHcB", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:39:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hJboHWEAYIw5_.jpg"}
{"id": "1438980510798204932", "text": "\u00a1Empez\u00f3 el segundo tiempo! \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\n\n@ClubALoficial y @Cusco_F_C empatan sin goles en el Gallardo. \n\n\u00bfHabr\u00e1 festejos en esta segunda mitad? https://t.co/tzvTd6vNqp", "screen_name": "LigaFutProf", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "user_followers": 97742, "retweet_count": 1, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-17 21:37:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hJIcnXEAATGow.jpg"}
{"id": "1438980424483708928", "text": "\ud83d\udce3 ARRANC\u00d3 EL SEGUNDO TIEMPO\u203c\ufe0f\n\nSe reanuda el encuentro en el \ud83c\udfdf Alberto Gallardo \n\nCusco FC \u26f0 0\nAlianza Lima \ud83d\udc99 0\n\n#AlianzaEnVivo https://t.co/3ect3ATT9x", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18150, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 21:37:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hJD3-XMAAopQG.jpg"}
{"id": "1438980080441692163", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1ARRANCA LA SEGUNDA PARTE! Se juegan los \u00faltimos 45 minutos en el coloso del R\u00edmac, @Cusco_F_C y @ClubALoficial igualan a 0 por la fecha 11 de la Fase 2. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/nVuSXJbgL6", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 21:36:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFK_XXIAMGkBb.png"}
{"id": "1438980016696700928", "text": "Se inici\u00f3 el segundo tiempo en el 'Alberto Gallardo'.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/GEhRS8kdr4", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:35:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hImM1XoAQsXa-.jpg"}
{"id": "1438979902326415363", "text": "\u00a1POSTALES! Estas son las mejores im\u00e1genes \ud83d\udcf8 del primer tiempo entre @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 y @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f, quienes igualan 0-0 en el estadio \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo por la fecha 11 de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. #AlientaDesdeCasa https://t.co/nDO1XrIyrm", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-17 21:35:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hIgq-WYAoHRGg.jpg"}
{"id": "1438978359933931520", "text": "Termin\u00f3 el primer tiempo en el \ud83c\udfdf Alberto Gallardo. @ClubALoficial y @Cusco_F_C empatan 0 a 0 por la Jornada 11 de la \ud83c\udfc6 Liga 1 Betsson 2021 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea. \n\u00a1Vamos Alianza!\n\ud83d\udcf8 @LigaFutProf \n#Pasi\u00f3nAlianza #Liga1Betsson #AlianzaLima #ArribaAlianza https://t.co/CSUMnPFUP7", "screen_name": "PasionAlianzaPe", "name": "Pasi\u00f3n Alianza", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:29:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hHL9aWYAQXfwo.jpg"}
{"id": "1438977521790423045", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n#CUS 0-0 #ALI\nFinaliza el 1T. Sandro Rengifo inici\u00f3 con gran desempe\u00f1o, aunque el excesivo juego directo de los imperiales lo obliga a sacrificar su funci\u00f3n.\n\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5\n\ud83d\udcf7 Liga 1 https://t.co/jehdDwf0Op", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:25:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hGbgEWQAEAgg-.jpg"}
{"id": "1438977255355699201", "text": "Alexis Blanco\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 no se cansa de anotar con UTC\ud83c\uddf5\ud83c\uddea, en sus \u00faltimos 6 partidos ha marcado 7 goles y ha dado 3 asistencias, todo esto de manera consecutiva. Sus v\u00edctimas vienen siendo Cusco\ud83c\uddf5\ud83c\uddea, Melgar\ud83c\uddf5\ud83c\uddea, Sullana\ud83c\uddf5\ud83c\uddea, Alianza Universidad\ud83c\uddf5\ud83c\uddea, Mannucci\ud83c\uddf5\ud83c\uddea y Cristal\ud83c\uddf5\ud83c\uddea.\n\nTerrible\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u26bd https://t.co/4KdxNIudDN", "screen_name": "puellesjpa", "name": "Gabriel Puelles", "user_followers": 75, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:24:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hGL9IWQAQk7YV.jpg"}
{"id": "1438976879466270728", "text": "\u00a1FINAL DEL 1ER TIEMPO!\nMarcador Parcial: Alianza Lima 0-0 Cusco FC\n\n\ud83d\udccc17vo vez que ambos empatan en el 1er tiempo en su historial de duelos.\n\ud83d\udccc9na vez con el marcador 0-0\n\ud83d\udccc2da vez desde el cambio de nombre de Cusco FC\n\ud83d\udcc5 \u00daltima vez: 29-08-2020 en el Gallardo\ud83c\udfdf\ufe0f https://t.co/8E93EEtdG8", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-17 21:23:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hF1C3XIAcYHBc.jpg"}
{"id": "1438976610120650752", "text": "\u00a1Culmina este primer tiempo!\nAlianza Lima y Cusco igualan sin goles moment\u00e1neamente en esta primera mitad. Los \u00edntimos tuvieron un par de oportunidades claras pero sin mucha profundidad m\u00e1s all\u00e1 de eso. Veremos como se replanteo en esta 2da parte\ud83d\udd25\n@alianzahistory \n#AlianzaEnVivo https://t.co/fawb4hA1n7", "screen_name": "SebastianPC971", "name": "Sebastian Pantoja Caballero", "user_followers": 124, "retweet_count": 1, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-17 21:22:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFmYlWUAAgOqD.jpg"}
{"id": "1438976467682144261", "text": "Recuerdo que la @LigaFutProf del a\u00f1o pasado tuvo a un Sandro Rengifo en @ADCantolao muy parecido al de ahora que est\u00e1 en @Cusco_F_C, inclusive se habl\u00f3 de una transferencia de este habilidoso volante al @SportingKansasC de la @MLS.\nCon lo que est\u00e1 jugando probablemente lo haga. https://t.co/dt40QuQkQJ", "screen_name": "JesusMogMar10", "name": "Sentimiento Blanquirrojo \ud83c\uddf5 FPF \u26bd/ Jes\u00fas Mogoll\u00f3n", "user_followers": 55, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:21:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFdheWEAEL8LB.jpg"}
{"id": "1438976432122834950", "text": "\u23f1 |MINUTO A MINUTO|\u23f1\n\u00a0\n@ClubALoficial 0-0 @Cusco_F_C \n\u00a0\n\u26f3\ufe0f \ud835\uddd6\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\u00f3 \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddfd\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddff \ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddfc.\n\u00a0\n\u00a1Arriba equipo!\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35\n\u00a0\nAlienta y hazte \u00cdNTIMO\u27a1\ufe0f https://t.co/W3YONpXaOs\n\n\ud83d\udcf8: @LigaFutProf \n\u00a0\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0\ud83d\udc99\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99 https://t.co/q1oYQl2u6i", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 373999, "retweet_count": 8, "favorite_count": 255, "date": "2021-09-17 21:21:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFbsRWEAE9Prq.jpg"}
{"id": "1438976303370313732", "text": "\ud83d\udd34 \u00a1Precio del bal\u00f3n de gas disminuye! Tras su inclusi\u00f3n en el Fondo de Estabilizaci\u00f3n de Precios, la unidad de 10 kg. se vende a S/ 38 en Cusco y a S/ 39 en Moquegua.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/QvJ95uQV7X https://t.co/NR59uI1jT0", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691539, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 21:21:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g8lUoWYAIH1T2.jpg"}
{"id": "1438976203986178053", "text": "Final del primer tiempo\n\nSigamos alentando\n\n#SomosCusco https://t.co/BQXdLti0aY", "screen_name": "Cusco_F_C", "name": "CuscoFC", "user_followers": 36143, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 21:20:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFOEDWYAEf3wb.jpg"}
{"id": "1438976182888943617", "text": "\u00a1Final del primer tiempo en el Alberto Gallardo! \ud83c\udfdf\ufe0f Cusco FC y Alianza Lima igualan sin abrir el marcador por la jornada 11 de la Fase 2 de la #Liga1Betsson. \ud83e\udd1d \u26bd\n\n\ud83d\udcf8 Ricardo Moreira / Movistar Deportes https://t.co/oGI8nc53MB", "screen_name": "MovistarDeporPe", "name": "Movistar Deportes", "user_followers": 210168, "retweet_count": 1, "favorite_count": 34, "date": "2021-09-17 21:20:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hEV7iXMAQNGO6.jpg"}
{"id": "1438976125280169988", "text": "Final del primer tiempo en el 'Alberto Gallardo'\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/8U9IQXpTR1", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:20:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFIrCXsAUvWcY.jpg"}
{"id": "1438976117441011716", "text": "\ud83d\udce3 ACAB\u00d3 EL PRIMER TIEMPO\u203c\ufe0f\n\nLos \u00edntimos se van al descanso con el tanteador igualado a cero \n\nCusco FC \u26f0 0\nAlianza Lima \ud83d\udc99 0\n\n#AlianzaEnVivo https://t.co/DpCajmnOO0", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18150, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:20:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFJacWYAQFFvl.jpg"}
{"id": "1438975902214508552", "text": "#AeropuertoDeChinchero generar\u00e1 empleos para m\u00e1s de un mill\u00f3n personas en #Cusco. Lee la nota aqu\u00ed:\u00a0https://t.co/iUFO0jo2Ms https://t.co/ZLXtC1g8fq", "screen_name": "Turiweb1", "name": "Turiweb", "user_followers": 181, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:19:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hE841WUAE_Z-H.jpg"}
{"id": "1438975897869201412", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1FINAL DE LA PRIMERA MITAD! Por la fecha 11 de la Fase 2, @Cusco_F_C y @ClubALoficial empatan sin goles en el estadio Alberto Gallardo. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/EXE0kl9ULw", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 21:19:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hE2ZHWEAAwKTl.png"}
{"id": "1438975510718160900", "text": "\u00a1TREMENDO DIEGO ENR\u00cdQUEZ! \ud83d\udd25 Alda\u00edr Rodr\u00edguez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea remat\u00f3 al arco de @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1, pero su portero \ud83e\udde4 fue m\u00e1s. @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f sigue intentando, pero sin \u00e9xito. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/7Sqy7IHm6g", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 21:17:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438975383693631498/pu/img/jxhX5ZUfd7qppKnS.jpg"}
{"id": "1438974878753988611", "text": "Remate de Aldair Rodr\u00edguez y nuevamente el arquero Enr\u00edquez salv\u00f3 su arco con los pies. \n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/imo1lUlveo", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:15:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hD-PBXoAIfUE9.jpg"}
{"id": "1438974282797887491", "text": "\u00a1CERCA! Hern\u00e1n Barcos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 sac\u00f3 el centro y el rebote le qued\u00f3 a Oslimg Mora \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26a1\ufe0f, quien remat\u00f3 con todo, pero Diego Enr\u00edquez \ud83e\udde4\ud83d\udd25 estuvo atento. Sigue el 0-0 entre @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 y @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f en el \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/JDTkJYcvvD", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 21:12:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438973670756691968/pu/img/hd_ylaX36waGxCgx.jpg"}
{"id": "1438972741248561157", "text": "Cambio en Cusco FC:\n\nSali\u00f3: Abisab\nIngres\u00f3: Aucca\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/GGDxsUd9RJ", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:06:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hCDHQX0AkT-HI.jpg"}
{"id": "1438972446502227968", "text": "\u00a1Las indicaciones! \ud83d\udcdd \n\nEl profesor Marcelo Grioni dirigiendo a los futbolistas de @Cusco_F_C. https://t.co/oXV5B3mKJG", "screen_name": "LigaFutProf", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "user_followers": 97742, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 21:05:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hBz1gWUAY246X.jpg"}
{"id": "1438972113516482560", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n#CUS 0-0 #ALI\nAmbos cuadros llegan al arco rival con facilidad. Oslimg Mora realiza un remate desde dentro del \u00e1rea, mas Diego Enr\u00edquez se luce atajando el tiro con el pie.\n\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5\n\ud83d\udcf7 Liga 1 https://t.co/DbaWCvwpJY", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:04:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hBgsKXoAcMr04.jpg"}
{"id": "1438971580583976968", "text": "Buen remate de Mora que fue bien despejado con el pie por que el arquero Enr\u00edquez. Se salv\u00f3 Cusco FC.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/SHuWJzRYri", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:02:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hA95wXIAAgeha.jpg"}
{"id": "1438971466750517248", "text": "\u00a1POR POCO! La c\u00e1mara exclusiva a ras de cancha \ud83c\udfa5 te muestra todos los detalles \ud83d\udc40 de una clara llegada de @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 ante @Cusco_F_C \u26ab. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/VBIvTKGvek", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 21:01:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438970927157493765/pu/img/jBoucCVZjM0IqKtM.jpg"}
{"id": "1438970610282115072", "text": "\u00a1Los m\u00e1s peligrosos! \ud83d\udd25 \n\nSandro Rengifo de @Cusco_F_C y Hern\u00e1n Barcos de @ClubALoficial son quienes m\u00e1s se las ingenian para generar ataques. https://t.co/AqNxB1KHtk", "screen_name": "LigaFutProf", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "user_followers": 97742, "retweet_count": 3, "favorite_count": 37, "date": "2021-09-17 20:58:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hAI0fXsAgiLva.jpg"}
{"id": "1438970138519289860", "text": "\u00a1Se mantiene la paridad! \u2694\ufe0f\n\n@ClubALoficial y @Cusco_F_C igualan 0-0 al acercarse a los 30 minutos de juego en el Alberto Gallardo. https://t.co/KRaZ62etqp", "screen_name": "LigaFutProf", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "user_followers": 97742, "retweet_count": 2, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-17 20:56:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g_sSfWUAUBwb8.jpg"}
{"id": "1438970095095721988", "text": "\u00a1CASI! \u00c9dgar Ben\u00edtez \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe tir\u00f3 el centro, Hern\u00e1n Barcos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 nos regal\u00f3 un control sensacional y Oslimg Mora \ud83c\uddf5\ud83c\uddea remat\u00f3, pero Diego Enr\u00edquez \ud83e\udde4 supo atajar el remate. Sigue el @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 0-0 @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f en el \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/bkerhzigrJ", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 20:56:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438969875872075777/pu/img/7Jh2MYbzbRn16h_8.jpg"}
{"id": "1438968862201065476", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n#CUS 0-0 #ALI\nIda y vuelta en los primeros veinte minutos. La m\u00e1s clara la tuvo Miguel Carranza, quien err\u00f3 su disparo tras gran jugada de Sandro Rengifo.\n\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5\n\ud83d\udcf7 Liga 1 https://t.co/yUEK1suZqP", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 20:51:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g-jchWUAUW6Hp.jpg"}
{"id": "1438968811252862979", "text": "\u00a1ERA EL PRIMERO! Sandro Rengifo \u26bd\ufe0f hizo la diagonal y tras asistir a Miguel Carranza \u26bd\ufe0f, casi llega el 1-0 para @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1, pero \u00c1ngelo Campos fue m\u00e1s \ud83d\udd25. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/Mzivby966R", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 20:51:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438968434235170817/pu/img/UzYk_r8j-uY9CuIO.jpg"}
{"id": "1438967741537476608", "text": "Remate de Mora, tras buena habilitaci\u00f3n de Barcos, que pudo ser despejado por el arquero cusque\u00f1o.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/exEqcYvtgS", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:46:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g9g6xXIAk89Kf.jpg"}
{"id": "1438967425706434561", "text": "Aldair Rodr\u00edguez tambi\u00e9n tuvo lo suyo, pero el arquero Enr\u00edquez pudo desviar su remate.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/qDcEBXM9Z6", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:45:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g9M9-WYAUMIzT.jpg"}
{"id": "1438967066543992840", "text": "Remate de Carranza que fue despejado por el arquero Campos. Se salv\u00f3 Alianza Lima.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/FUCaEPRgYn", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:44:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g854NWYAAWSl3.jpg"}
{"id": "1438966993449857032", "text": "Coscu cuscu cusco vs los peruanos \nQui\u00e9n relata ? Gustavo L\u00f3pez ? \n#coscu #cuscu #cusco \n@Martinpdisalvo https://t.co/qHDHLUVR71", "screen_name": "OscarMarecos19", "name": "Oscar Marecos", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:44:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g82mOWYAYFOjU.jpg"}
{"id": "1438965732231032840", "text": "\u00a1RESPETO! As\u00ed fue el saludo \ud83e\udd1d entre los estrategas argentinos Marcelo Grioni \ud83e\udde0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 y Carlos Bustos \ud83e\udde0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7, en el duelo entre @Cusco_F_C \u26ab y @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 en el estadio Alberto Gallardo \ud83c\udfdf. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/5BKMSGglmw", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 20:38:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438964830778580997/pu/img/94p_bWRNRUMfOqr5.jpg"}
{"id": "1438965252079722503", "text": "Esta jornada fue organizada por la Municipalidad Distrital de Kimbiri (#Cusco) en coordinaci\u00f3n con las instituciones que operan en el #Vraem, con el objetivo de recuperar las playas colindantes al hist\u00f3rico puente San Francisco. (2/2)\n\n+Info: https://t.co/rV3RlT4a4T https://t.co/Rn7fFYaCnC", "screen_name": "DEVIDAPERU", "name": "DEVIDA PER\u00da", "user_followers": 17183, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:37:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g7RBZXIAIDczC.jpg"}
{"id": "1438965174568947715", "text": "\u00a1YA SE JUEGA! As\u00ed fueron los primeros momentos del partido entre @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 y @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f, correspondiente a la jornada 11 de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. #AlientaDesdeCasa https://t.co/X581RDoYnT", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 20:36:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438964976832688131/pu/img/b-hmfeGAx4jFp5ux.jpg"}
{"id": "1438964798608269312", "text": "\ud83d\udce3\u00a1Inicia el encuentro!\n\nEl l\u00edder de la tabla de posiciones, @ClubALoficial, se  enfrenta ante @Cusco_F_C,  que tratar\u00e1 de salir de la zona del descenso. El encuentro se disputa  en el estadio Alberto Gallardo. https://t.co/0grLI9xv5b", "screen_name": "GolTV", "name": "GOLTV", "user_followers": 76180, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 20:35:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6qWGXEAI6v05.jpg"}
{"id": "1438964696984522761", "text": "\u00a1Ejemplar!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes \ud83d\udc67\ud83c\udffd\ud83d\udc66\ud83c\udffbque participan en nuestro programa #Cusco pusieron el hombro por el Per\u00fa y hoy se vacunaron \ud83d\udc89 contra la COVID-19, como parte de la poblaci\u00f3n comprendida entre los 12 y 17 a\u00f1os. #PongoElHombro https://t.co/Bgwd6DOtJB", "screen_name": "AldeasSOSPeru", "name": "Aldeas Infantiles SOS \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ufe0f", "user_followers": 6529, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 20:34:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g5tSdWQAEQiLd.jpg"}
{"id": "1438964615946379264", "text": "\ud83d\udce3 COMENZ\u00d3 EL PARTIDO\u203c\ufe0f\n\nSe inician las acciones en el \ud83c\udfdf Alberto Gallardo\n\nCusco FC \u26f0 0\nAlianza Lima \ud83d\udc99 0\n\n#AlianzaEnVivo https://t.co/v65kll0bLs", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18150, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:34:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6rzQXIAEWm8J.jpg"}
{"id": "1438964467774246913", "text": "Empez\u00f3 el partido en el \ud83c\udfdf Alberto Gallardo. Ya juegan @ClubALoficial y @Cusco_F_C  por la Jornada 11 de la \ud83c\udfc6 @LigaFutProf 2021 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea. \u00a1Vamos Alianza!\n\ud83d\udcf8 @LigaFutProf \n#Pasi\u00f3nAlianza #Liga1Betsson #AlianzaLima #ArribaAlianza https://t.co/ZUJS2GyEE8", "screen_name": "PasionAlianzaPe", "name": "Pasi\u00f3n Alianza", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:33:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6i_uXEAAVWhe.jpg"}
{"id": "1438964379836366860", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1ARRANCA EL PARTIDO! Ya se juega el @Cusco_F_C vs @ClubALoficial en el estadio Alberto Gallardo por la fecha 11 de la Fase 2. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/mcM4elj4uJ", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 20:33:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6dIZWQAUWlif.png"}
{"id": "1438964324601585667", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n\u23f0 INICIO EN EL ALBERTO GALLARDO\n\n@Cusco_F_C 0-0 @ClubALoficial\n\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5 https://t.co/n956U34q3l", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 20:33:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6bSbXsAYhG0_.jpg"}
{"id": "1438964209543430145", "text": "Inici\u00f3 el encuentro!\n\n#SomosCusco https://t.co/rVUQ0EL6a7", "screen_name": "Cusco_F_C", "name": "CuscoFC", "user_followers": 36143, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 20:32:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6T7nXEAk1DO0.jpg"}
{"id": "1438964143550251017", "text": "ALINEACIONES:\nAlianza Lima: Campos; M\u00edguez, V\u00edlchez, Montoya; Mora, Ball\u00f3n, Ben\u00edtez, Concha, Lagos; Barcos, Rodr\u00edguez\n\nCusco FC: Enr\u00edquez; Vel\u00e1squez, Figueroa, Rizzo, Corrales; Gonzales, Abisab, Aubert, Carranza; Montes, Rengifo\u00a0\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq https://t.co/4vbl4b7IUS", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:32:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gMRzBWEAQo30w.jpg"}
{"id": "1438964108142026752", "text": "Ya se juega en el 'Alberto Gallardo' el Alianza Lima - Cusco FC por la und\u00e9cima fecha de la Fase II de la Liga1 Betsson.\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/BUoDyjeygF", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:32:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gMMhuWYAUsrMX.jpg"}
{"id": "1438964051166568456", "text": "\u23f1 |MINUTO A MINUTO|\u23f1\n\u00a0\n@ClubALoficial vs. @Cusco_F_C \n\u00a0\n\u26f3\ufe0f \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\u00f3 \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddfc.\n\u00a0\n\u00a1Vamos blanquiazul!\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35\n\u00a0\nAlienta y hazte \u00cdNTIMO\u27a1\ufe0f https://t.co/8my3ii7whI\n\u00a0\n#EstoEsAlianza\ud83d\udc99\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0\ud83d\udc99\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99 https://t.co/eUbUAYib1e", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 373999, "retweet_count": 13, "favorite_count": 208, "date": "2021-09-17 20:32:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6LBAXMAQlscH.jpg"}
{"id": "1438963923642896392", "text": "As\u00ed forma @ClubALoficial!\nXI de #AlianzaLima vs Cusco F.C.\n#ArribaAlianza #VamosGrones #AsijuegaAlianza https://t.co/FtAa4VfWTz", "screen_name": "elrodillovip1", "name": "El Rodillo Vip", "user_followers": 396, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-17 20:31:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438963871801384961/pu/img/XGPWpENDBJNZ85AC.jpg"}
{"id": "1438963918035197952", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1ALINEACIONES! Estas son las oncenas de @Cusco_F_C y @ClubALoficial en el estadio Alberto Gallardo por la jornada 11 de la Fase 2. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/PvMmRSOvtt", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 20:31:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6DBYWUAgdy6S.jpg"}
{"id": "1438963720227471361", "text": "\ud83d\udd34 EN VIVO \u00a1Arranc\u00f3 el partido entre @ClubALoficial y @Cusco_F_C por la Liga1! \u26bd\ufe0f\n\n\ud83d\udcfbEsc\u00fachalo por @RPPNoticias: 89.7 FM y 730 AM.\n\n\ud83d\udcf2https://t.co/a3PSKlKrZv \n\n\ud83d\ude4cJunto a @ADiezGol, @BonattiDi, @CokigonzalesO y @kevin23pacheco. https://t.co/zk1hDJqNH9", "screen_name": "RPPDeportes", "name": "F\u00fatbol Como Cancha - Oficial", "user_followers": 492879, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 20:31:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g0AS6WQAkzy5p.jpg"}
{"id": "1438963542170947590", "text": "#ALmemorex \ud83d\udc8a\ud83d\udc99\n- Joao Montoya regresa hoy al 1\u20e31\u20e3 titular tras 171 d\u00edas. \n\ud83d\udcccLa \u00faltima vez que este jugador arranc\u00f3 como titular en Alianza Lima fue el 30-03-2021 justamente ante el rival de hoy: Cusco FC. https://t.co/5M7ZF5A7Hg", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-17 20:30:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g5rk0XoAMPC4p.jpg"}
{"id": "1438963300558114822", "text": "Como DT de Cusco FC, Marcelo Grioni solo ha enfrentado una vez a Alianza Lima: cuando el entonces Real Garcilaso gole\u00f3 4-1 a los \u00edntimos en el inicio del Clausura 2017, en el Garcilaso de la Vega. Sigue el partido por @DeChalaca. https://t.co/32qlRxwkY6", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 20:29:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g5frAWUAEKsN7.jpg"}
{"id": "1438963135852032004", "text": "\u00a1Hola amigos de @alianzahistory !\nEn unos minutos se va a dar inicio el partido entre @ClubALoficial \ud83d\udc99y Cusco FC \u26f0\ufe0f por la fecha 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 de la Liga 1 Betsson.\n\n@alianzahistory \n#AlianzaEnVivo https://t.co/7wTRtj5BlP", "screen_name": "SebastianPC971", "name": "Sebastian Pantoja Caballero", "user_followers": 124, "retweet_count": 1, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-17 20:28:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g5WEnXIAM47Eu.jpg"}
{"id": "1438962894671159310", "text": "\u00a1CON FUERZA! Los futbolistas de @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f realizan los calentamientos correspondientes en el c\u00e9sped del \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo a la espera del partidazo frente a @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 por la fecha 11 de la Fase 2. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/v430AJ8p8J", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 20:27:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438961932132921349/pu/img/EPQ2Wu-tzwngq0rV.jpg"}
{"id": "1438962629779853317", "text": "Durante visita de trabajo a Cusco, el presidente de @EsSaludPeru, Mario Carhuapoma, supervis\u00f3 implementaci\u00f3n de equipamiento en hospital Adolfo Guevara y tambi\u00e9n impuls\u00f3 proceso de vacunaci\u00f3n contra covid-19 https://t.co/E6Z7Hk0TCX\n\n Foto: ANDINA/@EsSaludPeru https://t.co/wlmuAe8Yeb", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691539, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 20:26:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g40n2XsAUpBdR.jpg"}
{"id": "1438962531616296962", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1POR EL TRIUNFO! En breve, @Cusco_F_C y @ClubALoficial jugar\u00e1n por la jornada 11 de la Fase 2 en el estadio Alberto Gallardo. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/60q7Xidabc", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 3, "favorite_count": 28, "date": "2021-09-17 20:26:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g4iDTXIAkMDw8.jpg"}
{"id": "1438962518509203462", "text": "Sporting Cristal fue una m\u00e1quina ante UTC y con goles de \u00c1vila (2), Calcaterra, Gonz\u00e1les, Riquelme y Liza, gole\u00f3 6-1 y alcanza el segundo lugar de la Fase 2 con 21 puntos. Con un partido menos, se pone a tres unidades de Alianza Lima que juega en unos minutos ante Cusco FC. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd https://t.co/mxbsderXte", "screen_name": "crdelapiedra", "name": "Richard De La Piedra", "user_followers": 37564, "retweet_count": 2, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-17 20:26:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g4yBiWUAELqj9.jpg"}
{"id": "1438962005948387333", "text": "Fuente bella... En Tambomachay... Parque Arqueol\u00f3gico de Sacsayhuam\u00e1n... Cusco. \n\n\ud83d\udcf7RealWorld\nCryssoula Paredes Guevara. https://t.co/EmtaqQnrgb", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:24:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g4USkXoAY5Sgb.jpg"}
{"id": "1438961755284180994", "text": "IGUALDAD EN EL GALLARDO\u25fePor el inicio de la Fecha 11 de la Fase 2 de la Liga 1 Betsson\ud83c\udfc6Alianza Atl\u00e9tico de Sullana empat\u00f3 2-2 ante Cienciano del Cusco en el Estadio Alberto Gallardo \ud83c\udfdf\ufe0f\n#AlientaDesdeCasa #liga1betsson2021\n#futbol #futbolperuano https://t.co/6kNaIbDCcA", "screen_name": "josuedeportivo1", "name": "josuedeportivooficial", "user_followers": 56, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 20:23:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g4FssXoAgqxiB.jpg"}
{"id": "1438961655275298820", "text": "Minutos antes de iniciar el encuentro!\nCusco FC vs @ClubALoficial\n\n#SomosCusco https://t.co/4q9cHvdhU3", "screen_name": "Cusco_F_C", "name": "CuscoFC", "user_followers": 36143, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 20:22:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g3-75WYAUKIbv.jpg"}
{"id": "1438961244426342407", "text": "\ud83d\udc99\u26bd\u00a1Salen los once que llevan en la camiseta la gloria de ser aliancistas! \u26bd\ud83d\udc99\n\nAlianza Lima vs. Cusco FC\n\n#ArribaAlianza https://t.co/WHOBE1307y", "screen_name": "elblogintimoEBI", "name": "El Blog \u00cdntimo", "user_followers": 19088, "retweet_count": 5, "favorite_count": 43, "date": "2021-09-17 20:21:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g3oC8WEAgkUma.jpg"}
{"id": "1438959133798113284", "text": "\u26aa\ufe0f \u00a1VAMOS BLANQUIAZUL!\ud83d\udd35\n \n\ud83d\udccbEsta es la alineaci\u00f3n oficial para el partido ante @Cusco_F_C.\n \nAlienta y hazte \u00cdNTIMO\u27a1\ufe0f https://t.co/8my3ii7whI\n\n#EstoEsAlianza\ud83d\udc99\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0 https://t.co/qdSmwo4vyp", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 373999, "retweet_count": 36, "favorite_count": 462, "date": "2021-09-17 20:12:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438958686521724936/pu/img/P9HydHzzlkdGobz7.jpg"}
{"id": "1438959021734649863", "text": "\u00a1ENTRADA EN CALOR! As\u00ed se ejercit\u00f3 \ud83d\udd25 @Cusco_F_C previo a su duelo ante @ClubALoficial, en el estadio Alberto Gallardo \ud83c\udfdf. El choque es v\u00e1lido por la fecha 11 de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. #AlientaDesdeCasa https://t.co/ly9wljDfEv", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 20:12:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438957677955145733/pu/img/dyomwqIz63NkRxa_.jpg"}
{"id": "1438958492996575240", "text": "\u00a1M\u00c1QUINA GOLEADORA! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd\ufe0f\n\nEn el Estadio Iv\u00e1n El\u00edas Moreno, Sporting Cristal gole\u00f3 a UTC y sum\u00f3 21 puntos en la tabla. \u00c1vila (2), Calcaterra, Gonz\u00e1les, Riquelme y Liza anotaron para la goleada. Blanco descont\u00f3.\n\n\ud83d\udccc Cristal est\u00e1 a 3 puntos de Alianza que juega esta tarde ante Cusco https://t.co/JJExDKZ5qT", "screen_name": "DFD_pe", "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd57\ud835\udd60\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56 \ud835\udd3b\ud835\udd56\ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd60", "user_followers": 57, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:10:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g0-YuWEAQWxP8.jpg"}
{"id": "1438958382195564548", "text": "\u00a1Oncenas listas! \ud83d\udcdd\n\nAs\u00ed forman @Cusco_F_C y @ClubALoficial \u26bd\ufe0f https://t.co/O5X0aQuglT", "screen_name": "LigaFutProf", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "user_followers": 97742, "retweet_count": 6, "favorite_count": 32, "date": "2021-09-17 20:09:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g1BGyX0AgjHyv.jpg"}
{"id": "1438958029542764547", "text": "LA @SunafilPeru instala Comisi\u00f3n Regional para la Inspecci\u00f3n del Trabajo en Cusco https://t.co/WhvM8aXVZ6\n\nSe podr\u00e1 fiscalizar a las microempresas, que eran de competencia del gobierno regional. https://t.co/kGs8LkdhDT", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417143, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 20:08:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g0ljMXoAcUilj.jpg"}
{"id": "1438956466455580686", "text": "Jos\u00e9 Ostolaza, nuestro local lead de este a\u00f1o, quiere mandarle un mensaje a todos los participantes de Nasa Space Apps Challenge - Cusco.\n\nSi a\u00fan no te has registrado, \u00a1Qu\u00e9 esperas!\n\n\ud83d\ude80 Reg\u00edstrate aqu\u00ed: \nhttps://t.co/z44SA5JCvD https://t.co/yU97VgbW2R", "screen_name": "NasaPeru", "name": "NASA International Space Apps Challenge Per\u00fa", "user_followers": 9, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:02:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438952417710780416/pu/img/Z-zzZBjXIyqHwc3S.jpg"}
{"id": "1438956297471369221", "text": "\ud83e\uddee Alianza Lima \ud83d\udc99 inicia las acciones con el siguiente 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 para enfrentar a Cusco FC \u26f0 por la #LIGA1 \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\n#AlianzaEnVivo https://t.co/NYzgYbBbSr", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18150, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 20:01:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gzHQ5XIAkdnMX.jpg"}
{"id": "1438955985633267714", "text": "Regiones del Grupo 2 del #IRGP | Conoce la situaci\u00f3n en #Apur\u00edmac \ud83d\udcc8 y #Cusco \ud83d\udcc9, regiones que se posicionaron en el primer y \u00faltimo puesto respectivamente del Grupo 2 del IRGP. https://t.co/Qehlq7p0P7", "screen_name": "cpcperu", "name": "Consejo Privado de Competitividad", "user_followers": 3253, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 20:00:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gx0nRXIAQJpIc.jpg"}
{"id": "1438955161448288263", "text": "Una delegaci\u00f3n de @UnescoPeru visit\u00f3 la Instituci\u00f3n Educativa CPED 50853 de Lauramarca (Quispicanchi, Cusco). \ud83c\udfeb Se conoci\u00f3 el trabajo que se viene realizando en formaci\u00f3n t\u00e9cnica y tutor\u00eda; y se convers\u00f3 con estudiantes sobre el trabajo desarrollado con el #ProgramaHorizontes. https://t.co/DUQK5H9kee", "screen_name": "UnescoPeru", "name": "UNESCO Per\u00fa", "user_followers": 8277, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 19:56:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gxz-IX0AcvGmg.jpg"}
{"id": "1438954734908489732", "text": "#AndinaEnRegiones Nuestros corresponsales en \u00c1ncash, Arequipa y Cusco nos presentan la agenda informativa de hoy viernes 17 de setiembre del 2021 en el interior del pa\u00eds   \u27a1 https://t.co/8FfZEaiXZj https://t.co/97K4JI7Tzq", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691539, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 19:55:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438953960669331456/pu/img/RIvT-wKpWXqThQVG.jpg"}
{"id": "1438953749410684935", "text": "Alianza Lima lleva 15 partidos invicto, si sostiene la racha contra Cusco y gana o empata, nuestros analistas nos brindan una cuota de 1.25. #Liga1Betsson https://t.co/OkvT64eIbw", "screen_name": "betssonperu", "name": "Betsson Per\u00fa", "user_followers": 7221, "retweet_count": 3, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-17 19:51:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gwzXOWUAsGh5z.jpg"}
{"id": "1438953690526896128", "text": "Alineaci\u00f3n Imperial!\n\nUnidos #SomosCusco https://t.co/rzc3jJ7J6X", "screen_name": "Cusco_F_C", "name": "CuscoFC", "user_followers": 36143, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 19:51:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438953572813754372/pu/img/PysJq8sEEwQNEDjY.jpg"}
{"id": "1438953523308384261", "text": "\u231bFaltan 40 minutos para el inicio del encuentro entre Alianza Lima y Cusco FC.\n\n\ud83d\udcccRecordamos en #postALes\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83d\udcf8\ud83d\udc99 la \u00faltima victoria \u00edntima registrada un 17/09\ud83d\udcc5 Ocurri\u00f3 en 2017 cuando los grones vencieron por 2-1 a Ayacucho FC \ud83e\udd8a. K. Quevedo y @gerpacheco9 anotaron los goles \u26bd. https://t.co/WdBKSRMu0f", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 19:50:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gwl7DWQAQ2eQ5.jpg"}
{"id": "1438953022609051660", "text": "Con Montoya de arranque en la l\u00ednea de 3, y con los regresos al once de Mora y Ben\u00edtez, este es el 11 de #AlianzaLima para enfrentar desde las 3:30pm a Cusco FC\n\n\u00a1Vamos Grones! https://t.co/MQRHNEchr9", "screen_name": "LosRenegrones", "name": "Los Renegrones", "user_followers": 18585, "retweet_count": 10, "favorite_count": 126, "date": "2021-09-17 19:48:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gwJYqX0AoIcpK.jpg"}
{"id": "1438952015166586893", "text": "\u00a1Los protagonistas! \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\n\n@Cusco_F_C y @ClubALoficial ya se encuentran en Gallardo para el duelo por la #Liga1Betsson. https://t.co/qNDtwu8IbZ", "screen_name": "LigaFutProf", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "user_followers": 97742, "retweet_count": 1, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-17 19:44:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gvOV_WUAQ0a5k.jpg"}
{"id": "1438951315586027526", "text": "\u00a1LLEGARON! Con Marcelo Grioni \ud83e\udde0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 al frente, @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 ya se encuentra en el \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo para enfrentar a @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f por la jornada 11 de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. #AlientaDesdeCasa https://t.co/KMbu9ZpBJQ", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 19:41:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438948072827072513/pu/img/vi3ZqRyDRcQ8iyVa.jpg"}
{"id": "1438950566642737155", "text": "\u00a1A MANTENER LA PUNTA! \ud83d\udd25\nHoy desde las \u23f0 3:15 pm vive EN VIVO el partido entre @ClubALoficial \ud83c\udd9a @Cusco_F_C por la fecha 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 de la Fase 2 \u26bd Liga de F\u00fatbol profesional - Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea por nuestra p\u00e1gina de Facebook\n\n\ud83c\udf99\ufe0f @LuigiYesquen\n\ud83d\udcdd @aldairarcem7 https://t.co/yeq2Amyytp", "screen_name": "jugada_pre", "name": "Jugada Preparada", "user_followers": 194, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 19:38:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gt6dgWEAMQ0xK.jpg"}
{"id": "1438949371832410118", "text": "\ud83d\udd35 \u00a1JUEGA LA BLANQUIAZUL \u26bd\u203c\ufe0f \n\nSigue las incidencias del Cusco FC \u26f0 \ud83c\udd9a Alianza Lima \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udde3\ufe0f Comenta el partido con nosotros usando el HT #AlianzaEnVivo. Hoy nos acompa\u00f1an @GilAgurto y @SebastianPC971 https://t.co/ZTOOeq2TTT", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18150, "retweet_count": 1, "favorite_count": 47, "date": "2021-09-17 19:33:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gs0KZWQAg3byF.jpg"}
{"id": "1438949259093676038", "text": "Es hijo del Pocho Dulanto Corzo, ex jugador de Universitario del Per\u00fa y lleg\u00f3 a jugar con la Selecci\u00f3n del pa\u00eds inca.\n\n\ud83d\udccdSin oportunidad en Rosario, fue a Per\u00fa y jug\u00f3 con Universitario, UTC y Cusco FC. Su primer equipo en Europa fue Boavista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9. https://t.co/v0PCgQ0vvI", "screen_name": "elSamiAlbornoz5", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22 \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc28\u270d\ud83c\udffc", "user_followers": 234, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 19:33:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gsuSyXoAMBDj-.jpg"}
{"id": "1438944828000198662", "text": "\u23e9En pocos minutos vive el partido de Per\u00fa 1 divisi\u00f3n de la jornada 11 de 17 entre Cusco vs. Alianza Lima.\n\n\ud83d\udc49Empieza ya hacer tus mejores jugadas o apuesta prematch apenas inicie el partido https://t.co/DVarkXYR2p \u26bd\ufe0f\n\nPara mayor informaci\u00f3n comun\u00edcate al 98 760 3795 @BetzorroEc https://t.co/s5eI2ABQBU", "screen_name": "BetzorroEc", "name": "betzorrolatam", "user_followers": 80, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 19:15:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_goscBX0AYBaHz.jpg"}
{"id": "1438944546038157314", "text": "#Bolivia Primera Fecha 19\n\nPARCIAL San Jos\u00e9 0-0 Real Potos\u00ed\n20:30 Tomayapo - Guabir\u00e1\n\n#Per\u00fa Clausura Fecha 11\n\nFINAL Alianza Atl. 2-2 Cienciano\nPARCIAL UTC 0-3 Sp. Cristal\n17:30 Cusco - Alianza Lima\n20:00 Melgar - Ayacucho https://t.co/gmUT7377LR", "screen_name": "SolamenteFulbo", "name": "Solamente Futbol", "user_followers": 23015, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 19:14:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gnPWxX0AEemWW.jpg"}
{"id": "1438943608699228167", "text": "\u00a1BLANQUIAZULES! Con Carlos Bustos \ud83e\udde0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 a la cabeza, el plantel de @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f ya se encuentra en el estadio \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo para enfrentarse con @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 por la fecha 11 de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. #AlientaDesdeCasa https://t.co/XHbj7tUHuO", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 2, "favorite_count": 39, "date": "2021-09-17 19:11:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438942397833093122/pu/img/aNSYidII8GOdoFiz.jpg"}
{"id": "1438942304182620161", "text": "Por tres puntos m\u00e1s\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\nCon la consigna de sumar tres puntos, el equipo victoriano sali\u00f3 rumbo al estadio Alberto Gallardo para medir fuerzas contra Cusco FC. \n\n\ud83d\udd25\ud83d\udc99\u00a1Vamos blanquiazul!\ud83d\udc99\ud83d\udd25\nTu hinchada te alienta desde casa.\n\n@ClubALoficial @AlcaldeSegundo @mcoellop https://t.co/RNUCYWzxSf", "screen_name": "semanarioAL", "name": "Azul y Blanco", "user_followers": 330, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 19:05:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gmYzHX0AEo7SD.jpg"}
{"id": "1438941613535993860", "text": "#Representaci\u00f3n | Esta es la agenda que estar\u00e9 desarrollando en Cusco. Arrancamos con un tema urgente: los incendios forestales que han estado afectando diversas zonas de Cusco. Para ello nos reuniremos con personal del Comit\u00e9 T\u00e9cnico de Incendios Forestales de Cusco. https://t.co/g5YkQ3f44b", "screen_name": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "user_followers": 357106, "retweet_count": 21, "favorite_count": 168, "date": "2021-09-17 19:03:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_glkBDXsAUeIGb.jpg"}
{"id": "1438941556657041415", "text": "\ud83d\udccdLaguna Humantay, Cusco \ud83d\udc99\n\n#FelizViernes #BuenViernes https://t.co/bKmaL7noRC", "screen_name": "MapiExplorers", "name": "Machupicchu Explorers", "user_followers": 766, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 19:02:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_glqPWWQAMMRqA.png"}
{"id": "1438941521563242496", "text": "Amigo(a) amante del deporte nacional, te dejo toda la programaci\u00f3n de hoy:\n\ud83c\udfbe | Copa Davis: Primer partido 3 p.m. El segundo empieza finalizado el 1er juego.\n\ud83c\udfd0 | Campeonato Sudamericano: Per\u00fa vs Argentina 8 pm.\n\u26bd\ufe0f | Ahora: Cristal vs UTC\nAL vs Cusco 3:30\nMelgar vs Ayacucho 6pm https://t.co/PHU1cmpuYN", "screen_name": "RodrigoMunive1", "name": "Rodrigo Munive \u270d\ud83c\udffc", "user_followers": 849, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 19:02:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_glrnVXEAIVmxL.jpg"}
{"id": "1438940830203617288", "text": "(Cusco: Serfor libera a oso hormiguero que escap\u00f3 de incendio forestal en Echarati) - LA PR1MERA - https://t.co/rZYAxfeQVw https://t.co/W2A8FMbmiT", "screen_name": "LaPrimeraPE", "name": "Diario La Primera", "user_followers": 2620, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 19:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_glD0EWQAgYM9-.jpg"}
{"id": "1438939746764533761", "text": "\ud83d\udcaf #Camisea: el liderazgo de las mujeres nativas para contar historias y relanzar sus tejidos, en #Cusco | #BajoUrubamba #Hidrocarburos #ResponsabilidadSocial @proactivoperu\n\ud83d\udc49 https://t.co/unILWS49kQ https://t.co/5MvUV7HFTb", "screen_name": "proactivoperu", "name": "Revista ProActivo", "user_followers": 5351, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 18:55:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gkEsJWUAUZSXd.jpg"}
{"id": "1438939477154705409", "text": "\u23f3Falta 1 hora y 40 minutos para el inicio del encuentro entre Alianza Lima\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35 y Cusco FC.\n\n\ud83d\udcccEst\u00e1 ser\u00e1 la 4ta ocasion que los intimos enfrentar\u00e1n a los cusque\u00f1os tras su cambio de nombre. \n-En los duelos anteriores solo se empat\u00f3 2 y se perdi\u00f3 1. Hoy se buscar\u00e1 la 1ra victoria. https://t.co/bFnZyYXnp7", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-17 18:54:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gjw08WYAUvDn1.jpg"}
{"id": "1438937213098729478", "text": "A m\u00ed Cusco me pone (m\u00e1s) radiante \ud83c\udf3b https://t.co/NUOWElmYXW", "screen_name": "Milyinthesky", "name": "Mily (Flower Power \ud83c\udf3a)", "user_followers": 1581, "retweet_count": 0, "favorite_count": 54, "date": "2021-09-17 18:45:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ghwHuWYAQEu2r.jpg"}
{"id": "1438933988035506178", "text": "Dos empates suma Gerardo Ameli con Cienciano, ambos 2-2 (vs Cusco FC y Alianza Atl\u00e9tico).\n\nEl \u00faltimo DT imperial que en una temporada igual\u00f3 dos veces as\u00ed era Sergio Ibarra en la Segunda de 2017 (vs Hualgayoc y Salinas); en Primera era Mario Viera en 2014 (vs UTC y Le\u00f3n). https://t.co/4ZtCwUeXXR", "screen_name": "Roberto_Gando", "name": "Roberto M. Gando", "user_followers": 3130, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 18:32:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_geK5yXMAUxf5Q.png"}
{"id": "1438930268077895680", "text": "#EssludenAcci\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea| El hospital nacional Adolfo Guevara Velasco de #Cusco cuenta desde hoy con un  moderno tom\u00f3grafo digital de 128 cortes, que proyecta im\u00e1genes de alta resoluci\u00f3n, con el cual se podr\u00e1 tener un diagn\u00f3stico precoz y preciso de diversas enfermedades. https://t.co/bJ8Xmkt7U9", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334305, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 18:18:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gam0NXoAINjak.jpg"}
{"id": "1438929025553080322", "text": "#kimbiri\n\ud83e\udd29 \u00bfTe gustar\u00eda conocer este lugar?\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Kimbiri es un distrito ubicado en la provincia de La Convenci\u00f3n del departamento de Cusco. \n\n\ud83c\udf96 Video ganador del Concurso de Tik Tok \u201cLos encantos de Kimbiri- Coraz\u00f3n del VRAEM\u201d.\n\n#lavozrevistainternacional #VRAEM #cusco #tiktok https://t.co/SawySBcVzK", "screen_name": "lavozrevista", "name": "La Voz Revista Internacional", "user_followers": 35, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 18:13:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438928776235298819/pu/img/WMRyh3DWWCpZkYxi.jpg"}
{"id": "1438928038461427716", "text": "#vuelosmorochucos informa\nHace nueve a\u00f1os JW Marriott El Convento Cusco abri\u00f3 los inmenso p\u00f3rticos coloniales para hacer vivir la historia a sus hu\u00e9spedes\nLee todos los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nEnlace permanente\nhttps://t.co/lOMSLvYudh\n\ud83d\udccb\ud83d\udcf2 S\u00edguenos en \ud83d\udc4d\u2728\nhttps://t.co/XPyylTX3BT https://t.co/1N91ULWDw3", "screen_name": "MorochucosLima", "name": "Vuelos Morochucos", "user_followers": 170, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 18:09:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gZQZdXMAUXf3d.jpg"}
{"id": "1438926029620453378", "text": "\u23f3Faltan 2 horas y 29 minutos para el inicio del duelo entre Alianza Lima\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35 y Cusco FC.\n\n\ud83d\udcccDato curioso:\nLos intimos cuando han tenido que jugar un 17/09 NUNCA HA PERDIDO\ud83d\ude31.\n- Anteriormente jug\u00f3 en 9 oportunidades en esta fecha. Gan\u00f3 8 y solo empat\u00f3 1.\n\nBuen augurio para hoy\ud83d\ude0f https://t.co/n9SUV0oGXN", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 1, "favorite_count": 38, "date": "2021-09-17 18:01:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gXdqmWQAQeVTv.jpg"}
{"id": "1438921876714237953", "text": "#Cusco: La construcci\u00f3n de la pista de aterrizaje, torre de control y terminal de pasajeros del nuevo Aeropuerto Internacional del Cusco iniciar\u00e1 en 3 meses. Con un presupuesto total de 427 millones de d\u00f3lares y en un plazo de 47 meses. https://t.co/aR9elPVQQd", "screen_name": "dhsfcusco", "name": "DerechosHumanosSinFronteras", "user_followers": 3331, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 17:44:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gTzxmXEAY4_Qi.jpg"}
{"id": "1438921186818265099", "text": "#Chumbivilcas #Cusco \n#CorredorMinero  8 d\u00edas de movilizaci\u00f3n, los comuneros de Cruz Pampa y Huinquiri contin\u00faan ejerciendo el #DerechoALaProtesta. https://t.co/TXZg2gQYDK", "screen_name": "dhsfcusco", "name": "DerechosHumanosSinFronteras", "user_followers": 3331, "retweet_count": 9, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 17:41:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gTLM6WEAkrpGP.jpg"}
{"id": "1438919657965162511", "text": "\u00bfQUI\u00c9N GANAR\u00c1? @Cusco_F_C \ud83d\udfe1\u26ab y @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 se enfrentan hoy por la fecha 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 de Fase 2 \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. Los dorados necesitan sumar de a tres para alejarse del descenso \ud83e\udd2f, pero la tendr\u00e1n dif\u00edcil ante los victorianos que vienen finos \u26bd\ud83d\udd25. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/eTDXpFWSXG", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 1, "favorite_count": 33, "date": "2021-09-17 17:35:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gRu56X0AMFsPC.jpg"}
{"id": "1438912637534830593", "text": "\ud83d\udc4b Saludos desde Cusco y Quito. \ud83c\udfdf\n\nhttps://t.co/f7S8tRAsl4 https://t.co/Drr9e8TsJ2", "screen_name": "Fanatiztv", "name": "Fanatiz", "user_followers": 5589, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 17:08:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gLauAVkAAAMoe.jpg"}
{"id": "1438911319630090240", "text": "Como antesala del partido frente a Cusco FC, les dejo el promedio de gol de nuestros delanteros este 2021.\nDato curioso; los 3 mejores promedios de jugadores que anotaron, son jugadores que suelen ser suplentes, mientras que los 3 promedios m\u00e1s bajos, son de habituales titulares. https://t.co/TgXZKibtOg", "screen_name": "intimoelemento", "name": "Frei Vivar", "user_followers": 1829, "retweet_count": 3, "favorite_count": 29, "date": "2021-09-17 17:02:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gJHWFWQAMWmn7.png"}
{"id": "1438910940532121609", "text": "\"Transformers\" culmina su rodaje en Machu Picchu: As\u00ed fue la filmaci\u00f3n en la maravilla del Cusco \u00bfC\u00f3mo fue el rodaje de 'Transformers' en Cusco? Aqu\u00ed te contamos todos los detalles sobre la reciente filmaci\u00f3n de la pel\u00edcula en\u00a0Machu Picch... https://t.co/cnV0DsNF5q #Per\u00faNoticias https://t.co/RqggksTa3d", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143959, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 17:01:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gJ4A0XsAMdHEC.jpg"}
{"id": "1438909457329704969", "text": "El nuevo terminal a\u00e9reo del Cusco tendr\u00e1 capacidad para recibir m\u00e1s de 5 millones de pasajeros por a\u00f1o. \nhttps://t.co/XYRcWy0aU4 https://t.co/K0E7JWPPmX", "screen_name": "peruconstruye", "name": "Per\u00fa Construye", "user_followers": 3119, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 16:55:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gIhkQXMAowCmu.jpg"}
{"id": "1438909198314754054", "text": "\u26bd\ufe0f\ud83e\udd29 \u00a1SORTEO! \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Cu\u00e9ntanos el gol que m\u00e1s gritaste de Alianza Lima usando el hashtag #LaMoradaxRPP y participa en el sorteo por la nueva camiseta morada de Alianza Lima.\n\n\ud83c\udf99 El ganador ser\u00e1 anunciado al t\u00e9rmino del partido entre Alianza lima vs Cusco FC. https://t.co/2278Z3mHu3", "screen_name": "RPPDeportes", "name": "F\u00fatbol Como Cancha - Oficial", "user_followers": 492879, "retweet_count": 32, "favorite_count": 222, "date": "2021-09-17 16:54:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438909146586308610/pu/img/1U7eBdqDU37o8Cew.jpg"}
{"id": "1438906847872917508", "text": "#EsSaludEnAcci\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Hoy se inauguraron dos nuevas plantas de ox\u00edgeno de 50m3 que permitir\u00e1n llenar m\u00e1s de 240 balones de ox\u00edgeno al d\u00eda y abastecer \u00e1reas de hospitalizaci\u00f3n y UCI del hospital Nacional  Adolfo Guevara Velasco de #Cusco. https://t.co/SoZ8glzdoF", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334305, "retweet_count": 1, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-17 16:45:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gF_zeWEAAP82p.jpg"}
{"id": "1438904387930312707", "text": "\ud83e\udd11 GANA CON DORADOBET \u203c\ufe0f\n\n\u00a1HOY JUEGA ALIANZA! \ud83d\udc99 Los \u00edntimos buscan defender la cima de la Fase 2 ante Cusco FC. \u00a1Apuesta con el coraz\u00f3n y gana! \n\nJUEGA ahora ingresando el enlace \u2b07\ufe0f y te REGALAMOS un bono de hasta 500 soles\ud83d\udcb8. \u00bfQu\u00e9 esperas?\n\n\u21aa\ufe0f https://t.co/WRlP3kQl4y https://t.co/N6otDrPTIM", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18150, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 16:35:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gD6j1XsAkqD1W.jpg"}
{"id": "1438902768874500099", "text": "Nuestros convocados\n\n\u00a1Alentemos a nuestro Cusco Imperial!\n\n#SomosCusco https://t.co/FdGaqgc5bu", "screen_name": "Cusco_F_C", "name": "CuscoFC", "user_followers": 36143, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 16:28:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gCcMvWEAkEYyX.jpg"}
{"id": "1438898685400788994", "text": "#EsSaludEnAcci\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea| Hoy en  #Cusco continuamos la implementaci\u00f3n de infraestructura hospitalaria y vacunaci\u00f3n a nivel nacional previa a la tercera ola y como impulso a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica nacional y regional. https://t.co/e7cYocgaXJ", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334305, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 16:12:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f9xw3XIAUBWll.jpg"}
{"id": "1438897382662541318", "text": "Junto a Consejeros Regionales del Cusco y al Congresista, Germ\u00e1n Tacuri, Pdte. de la Comisi\u00f3n de Comercio Exterior y Turismo. Llevamos a cabo una reuni\u00f3n, con el objetivo de impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica del Cusco, agendando una sesi\u00f3n descentralizada, el pr\u00f3ximo 27 de Oct. https://t.co/TgCtyetbDq", "screen_name": "LuisAngelArag1", "name": "Luis Angel Arag\u00f3n - Congresista de la Rep\u00fablica", "user_followers": 674, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 16:07:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f9iC2XMAUPQw8.jpg"}
{"id": "1438896158752002054", "text": "#EsSaludEnAcci\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPresidente ejecutivo de EsSalud, Dr. Mario Carhuapoma, lleg\u00f3 al Cusco para supervisar la campa\u00f1a de inmunizaci\u00f3n contra la #Covid_19 en el vacunatorio de la  Universidad San Antonio Abad de Cusco. | https://t.co/ewlPQiYoPU", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334305, "retweet_count": 4, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-17 16:02:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f8X7RWUAEC4vt.jpg"}
{"id": "1438895841784303617", "text": "Alianza Lima vs. Cusco FC EN VIVO: equipo titular va por un triunfo m\u00e1s en la Liga 1 Betsson Alianza Lima vs. Cusco FC se enfrentar\u00e1n este viernes 17 de setiembre por la fecha 11 de la Fase 2 de la Liga 1 Betsson. La transmisi\u00f3n llegar\u00e1 v... https://t.co/LVf07ydeMA #Per\u00faNoticias https://t.co/T9NdMTmrak", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143959, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 16:01:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f8JKjXMAMoUyE.jpg"}
{"id": "1438895208167624713", "text": "#LoloFernandez\n\n\ud83d\udcf8Yachakuy 2020 Cusco\nAprendo en casa https://t.co/uyKRNHPOHm", "screen_name": "Sunqucrema", "name": "Sunqu Crema", "user_followers": 2610, "retweet_count": 5, "favorite_count": 32, "date": "2021-09-17 15:58:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f7j0GWUAAb9a_.jpg"}
{"id": "1438894863462903818", "text": "Hoy no te despegues de las transmisiones de Gooooooooooooll Per\u00fa. Qui\u00e9n gana? Alianza Lima, Sporting Cristal, UTC, Alianza Atl\u00e9tico, Cusco F. C. o Cienciano? La Liga 1 Betsson contin\u00faa. https://t.co/uVnxNiNnPe", "screen_name": "drjaimeguerrero", "name": "Jaime Guerrero", "user_followers": 10714, "retweet_count": 1, "favorite_count": 84, "date": "2021-09-17 15:57:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f7QI0X0AEGbRm.jpg"}
{"id": "1438894605748031495", "text": "Empieza la fecha 11 de la fase 2 con 4 interesantes encuentros. Cristal, UTC y Melgar -con 18 puntos cada uno- saldr\u00e1n a intentar reducir la ventaja respecto al l\u00edder, Alianza Lima que se mide ante Cusco. Esta es la programaci\u00f3n de hoy \u00a1Buen fin de semana para todos! https://t.co/ycqzKRFE5p", "screen_name": "fegusquizap", "name": "Fernando Eg\u00fasquiza", "user_followers": 68028, "retweet_count": 2, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 15:56:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f7AB4XMAAvF0t.jpg"}
{"id": "1438892479059673094", "text": "Gloria Vergara, investigadora universitaria y poeta, participar\u00e1 en este ciclo de conferencias organizado por el @MinCul_Cusco. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nLa cita es el  20 de octubre. \u2139 https://t.co/4mJZsWTjJn\nInscr\u00edbete en \ud83d\udc49 https://t.co/fJ5PWZgwM6\n\n#CienciaUdeC \n#Internacionalizaci\u00f3nUdeC https://t.co/aHYX8hGHA0", "screen_name": "udec_oficial", "name": "Universidad de Colima", "user_followers": 15170, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 15:47:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f3a8VVgAkI7Uh.jpg"}
{"id": "1438891564353343502", "text": "\ud83c\udfc1\ud83d\udd25Moto\ud83d\udef5Rock\ud83e\udd18Pizza\ud83c\udf55Bar\ud83c\udf7bCusco\ud83c\uddf5\ud83c\uddea                                 \n Pizzas \ud83c\udf55\ud83c\udf55hechas de manera artesanal en horno a le\u00f1a y una variedad de vinos, piscos, cervezas t\u00e9 piteado, sangr\u00eda, ron, pregunte por nuestro \ud83c\udf79Happy Hour 2x1\ud83c\udf7a\n     https://t.co/Tir0bAupJj https://t.co/gls6a6LqTB", "screen_name": "MotoRockCusco", "name": "Moto Rock Pizza Bar Cusco", "user_followers": 43, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 15:44:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f4KqvWYAQfj95.jpg"}
{"id": "1438890064738717704", "text": "\u00a1VIERNES DE LIGA 1! \ud83e\udd29\n\n#AAtl\u00e9tico v @Club_Cienciano\n@UTC_PagOficial v @ClubSCristal\n@Cusco_F_C v @ClubALoficial\n@MelgarOficial v @fc_ayacucho\n\nReg\u00edstrate en https://t.co/mQACVDgizN con c\u00f3digo 'SD'. Deposita y si no aciertas la apuesta, KTO te devuelve hasta S/100. Consulta T&amp;C. https://t.co/5chGEvCTJp", "screen_name": "sondatos_noop", "name": "Son Datos No Opiniones (Jes\u00fas Chirinos)", "user_followers": 25921, "retweet_count": 2, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 15:38:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f23-IXEAEjU_R.jpg"}
{"id": "1438889107544023051", "text": "[VIDEO]  #BDP | \u201cMiss Teen Model Internacional 2021\u201d se realizar\u00e1 en el Cusco https://t.co/DCWkU6HZaq https://t.co/PNepHm693O", "screen_name": "PTV_Noticias", "name": "Panamericana Noticias", "user_followers": 377253, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 15:34:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f2BJpXoAEatQq.jpg"}
{"id": "1438882720206270464", "text": "\ud83d\udd34MTC: ELEGIDAS LAS EMPRESAS QUE CONSTRUIR\u00c1N Y SUPERVISAR\u00c1N AEROPUERTO DE CHINCHERO, EN CUSCO\n\n VER LA NOTA COMPLETA: https://t.co/jpo4FU0728 https://t.co/3TQCn2gXpC", "screen_name": "camaracusco", "name": "Camara de Comercio de Cusco", "user_followers": 199, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 15:09:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fwLjsXoAE3TRI.jpg"}
{"id": "1438880750519177216", "text": "#SeguridadAlimentaria En plena pandemia y ayudado por su hermano, el cusque\u00f1o Mario Quispe levant\u00f3 en las alturas del #Cusco un almac\u00e9n de alimentos, que representa una apuesta por un ma\u00f1ana sin hambre. \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/yPsy828LaC https://t.co/GI45eSNyhY", "screen_name": "Ojo_Publico", "name": "OjoP\u00fablico", "user_followers": 179033, "retweet_count": 12, "favorite_count": 34, "date": "2021-09-17 15:01:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fuXs6WQAYy-1X.png"}
{"id": "1438880518070808582", "text": "Nuestro f\u00fatbol peruano \ud83e\udd11\n\n\u23f011:00 AM\u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea&gt; A.A Sullana \ud83c\udd9a Cienciano https://t.co/GXgs7kZEPA\n\u23f001:15 PM\u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea&gt; UTC \ud83c\udd9a Sporting Cristal https://t.co/bUt7aHuyuC\n\u23f003:30 PM\u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea&gt; Cusco FC \ud83c\udd9a Alianza Lima https://t.co/mIj6oRdcQe\n\u23f006:00 PM\u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea&gt; Melgar \ud83c\udd9a Ayacucho https://t.co/ERtFVXK5bJ https://t.co/NJsEF6kOtY", "screen_name": "apuestatotalof", "name": "Apuesta Total", "user_followers": 509, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 15:00:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fuFcHXMAAXkJJ.jpg"}
{"id": "1438879959645368321", "text": "As\u00ed se mantiene el corredor minero en la provincia de Chumbivilcas (Cusco): en huelga contra el Gobierno y la minera MMG Las Bambas. La mesa de di\u00e1logo que prometi\u00f3 el premier Guido Bellido ha fracasado. https://t.co/dyz33O92xL", "screen_name": "alvaromns", "name": "Alvaro Meneses", "user_followers": 1472, "retweet_count": 13, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-17 14:58:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fhG_UWQAM-Yo4.png"}
{"id": "1438878687177363457", "text": "#RadioAmerica\nHoy @ClubALoficial  jugar\u00e1 ante @Cusco_F_C  buscando extender su ventaja en la punta de la Fase 2. El compromiso se jugar\u00e1 a las 3:30 pm en el Estadio Alberto Gallardo y como antecedente est\u00e1 el 2-2 entre ambos clubes por el marco de la Fase 1 el pasado marzo. https://t.co/VyQrR6iJDB", "screen_name": "radioamericaof", "name": "Radio Am\u00e9rica", "user_followers": 608, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:53:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_frx0gXIAA8JGY.jpg"}
{"id": "1438877396640452613", "text": "\u26bd\ufe0f\u00a1HOY no te pierdas el partido entre @ClubALoficial y @Cusco_F_C por la Liga1!\n\n\ud83d\udcfbEsc\u00fachalo EN VIVO desde la 3:30 pm. por \n@RPPNoticias: 89.7 FM y 730 AM.\n\n\ud83d\udcf2https://t.co/a3PSKlsR7X \n\n\ud83d\ude4cJunto a @ADiezGol, @BonattiDi, @CokigonzalesO y @kevin23pacheco. https://t.co/vmrM16T8WY", "screen_name": "RPPDeportes", "name": "F\u00fatbol Como Cancha - Oficial", "user_followers": 492879, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 14:47:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fqpSiXMAI-bdu.jpg"}
{"id": "1438877284585414665", "text": "EDWARD RICARDO AGUILAR BALAREZO - DEPORTIVO GARCILASO DEL CUSCO https://t.co/qNfFInCXF1 a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "CONTIENDAPUNO", "name": "JESUS C. LOZA CHOQUE", "user_followers": 442, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:47:32", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438874536435400710", "text": "Infinitamente agradecida con el Ilustre Colegio de Abogados del Cusco en Per\u00fa!\n\nGracias por permitirme compartir mi investigaci\u00f3n sobre Derecho Disciplinario!\n\nGGGAGADU:. \n\n#dralizpadilla #teamlizpadilla https://t.co/0Fp4IdEs9V", "screen_name": "LzbethPadilla2", "name": "L\u00edzbeth Padilla", "user_followers": 8692, "retweet_count": 6, "favorite_count": 46, "date": "2021-09-17 14:36:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fowokUcAk5b5M.jpg"}
{"id": "1438874150752374787", "text": "Bustos: Joao Montoya ser\u00e1 titular en el partido de hoy de Alianza Lima ante Cusco FC https://t.co/AwwoVGUh4B https://t.co/LBeMgcFFM9", "screen_name": "perunewsletters", "name": "#Per\u00fa #NewsLetter", "user_followers": 1738, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:35:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_foajGVQAEBgc_.jpg"}
{"id": "1438874150357983235", "text": "Bustos: Joao Montoya ser\u00e1 titular en el partido de hoy de Alianza Lima ante Cusco FC https://t.co/4BadEJM2LJ https://t.co/ynAWUnHrdb", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:35:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_foai3UcAAfcZR.jpg"}
{"id": "1438872919111835663", "text": "El @MTC_GobPeru tiene previsto iniciar segunda etapa del #aeropuertochinchero en enero del 2022. Esta segunda etapa consiste en la construcci\u00f3n del terminal de pasajeros, pista de aterrizaje, torre de control, hangares y otros componentes https://t.co/FAEYlQ7ZN5 https://t.co/6vLA4IVpkz", "screen_name": "RevistaPeruvias", "name": "Revista Peruv\u00edas", "user_followers": 198, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:30:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fm69qX0AgqO8q.jpg"}
{"id": "1438871932661809153", "text": "\u00a1Hoy juega Alianza Lima! \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udd39 Alianza Lima, enfrenta a Cusco FC por la fecha 11 de la fase 2. \n\n\ud83d\udd39 El cuadro \u00edntimo va en busca de otro triunfo para seguir primero en la tabla.\n\n\u00a1Vamos, equipo! \u00a1Vamos, Alianza!\n\n#TwGrone1901 #ArribaAlianza\ud83d\udc99 https://t.co/oDi0E76NDQ", "screen_name": "TwGrone1901", "name": "Tw Grone 1901", "user_followers": 378, "retweet_count": 3, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-17 14:26:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fmZXEXIAASiDP.jpg"}
{"id": "1438871684061306884", "text": "#Cusco | Desde el municipio de San Pablo no existe a\u00fan un pronunciamiento oficial y se desconoce si la contaminaci\u00f3n es del almac\u00e9n municipal o de los proveedores. https://t.co/Pletxt9Ipr", "screen_name": "prensacuscocom", "name": "\ud83c\udf10 Prensa Cusco (\ud83c\udfe1)", "user_followers": 614, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:25:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_flpvVXsAEYnxn.jpg"}
{"id": "1438871675261566977", "text": "#Cusco | Seg\u00fan se evidencian en las fotograf\u00edas las bolsas de fideos y arroz no cuentan con fecha de vencimiento y presentan agujeros realizados por roedores que tambi\u00e9n dejaron sus desechos en el interior de los productos. https://t.co/NXCy0G5mR0", "screen_name": "prensacuscocom", "name": "\ud83c\udf10 Prensa Cusco (\ud83c\udfe1)", "user_followers": 614, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:25:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_flWwRXsAI-0Q8.jpg"}
{"id": "1438871667179233280", "text": "#Cusco | El representante del centro poblado de Sta Barbara denunci\u00f3 al alcalde Jos\u00e9 Quispe Puma del distrito de Sn Pablo, ante la fiscal\u00eda provincial por considerar la entrega de estos productos como un atentado a la salud de la poblaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable de la jurisdicci\u00f3n. https://t.co/YFXoDscSTf", "screen_name": "prensacuscocom", "name": "\ud83c\udf10 Prensa Cusco (\ud83c\udfe1)", "user_followers": 614, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:25:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fkwc-X0AMNQZ-.jpg"}
{"id": "1438871658887061515", "text": "#Cusco | Comuneros del distrito de San Pablo en la provincia de Canchis denuncian que alcalde les entreg\u00f3 como premio productos alimenticios con desechos de roedores. https://t.co/rzBE05DRIo", "screen_name": "prensacuscocom", "name": "\ud83c\udf10 Prensa Cusco (\ud83c\udfe1)", "user_followers": 614, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:25:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438865961222877192/pu/img/gmRggdkEdr_gJ0Zo.jpg"}
{"id": "1438869224475271168", "text": "**El ciclo de conferencias es organizado por el Ministerio de Cultura de Cusco, Per\u00fa, en colaboraci\u00f3n con el Programa Delf\u00edn de M\u00e9xico. Por la Universidad participar\u00e1 la investigadora y poeta Gloria Vergara\n\nLa investigadora universitaria y poeta,\n\nhttps://t.co/IW5go18zD4 https://t.co/MugycWYUAQ", "screen_name": "MeridianoColima", "name": "Meridiano Colima", "user_followers": 6123, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:15:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fj7ygXsAAvWk9.jpg"}
{"id": "1438867571369971713", "text": "\ud83d\udce2 HOY juega el l\u00edder de la Fase 2 - Liga 1.\n\nMen\u00fa del viernes en la Liga 1:\n\n11:00 a.m. \u25b6\ufe0f Alianza Atl\u00e9tico \ud83c\udd9a Cienciano\n1:15 p.m. \u25b6\ufe0f UTC \ud83c\udd9a Sporting Cristal\n3:30 p.m. \u25b6\ufe0f Cusco FC \ud83c\udd9a Alianza Lima\n6:00 p.m. \u25b6\ufe0f Melgar \ud83c\udd9a Ayacucho Fc\n\n\ud83d\udcf8 Prensa Liga 1 https://t.co/lzx4XBDPFy", "screen_name": "RETAbet_pe", "name": "RETAbet.pe", "user_followers": 108, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:08:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fibnkXsAIThwU.jpg"}
{"id": "1438867555695931393", "text": "SE\u00d1ORES!\n\nHoy juega el Puntero de la Fase 2\n\nAlianza Lima - Cusco FC\n\nPartido clave y muy complicado, pero a muerte con este grupo\n\n#ArribaAlianza https://t.co/ruwUKHTuO2", "screen_name": "Walo1901", "name": "Walo", "user_followers": 2620, "retweet_count": 9, "favorite_count": 102, "date": "2021-09-17 14:08:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438867419762761732/pu/img/_0O9NWD0B2iBy5z5.jpg"}
{"id": "1438867072734441473", "text": "@Fernanfetamina Cusco (m\u00e1s all\u00e1 del recorrido cultural):\nUn desayuno en los balcones de la plaza\nSus calles de noche\nEl mural de la avenida El Sol a las 3 de la tarde\nSu vida intensa y bohemia de noche\nSus coloridos restaurantes.\nSu vida\nCusco es el lugar al que siempre vuelvo, y vuelvo a amar. https://t.co/suKxpsiY2C", "screen_name": "MojitosDeLimon", "name": "Funkylicious", "user_followers": 420, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 14:06:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fh-iDXoAM-leF.jpg"}
{"id": "1438866581132652550", "text": "Actividad l\u00fadico recreativa con los estudiantes de la Instituci\u00f3n Educativa el Cusco Desierto de la Tatacoa con las diferentes especialidades de Polic\u00eda y entidades administrativas del municipio de Villavieja. #JuntosPorLaNi\u00f1ez @ProteccionPonal #AbreTusOjos https://t.co/iuand9RJBe", "screen_name": "HuilaPolicia", "name": "CR. Harold Mauricio Barrera Gantiva", "user_followers": 7009, "retweet_count": 7, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 14:05:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cOtScXsAYyA45.jpg"}
{"id": "1438864427399401474", "text": "\ud83e\udd14 PER\u00da \u2013 Cusco. Oficializan mesa t\u00e9cnica temporal para Chumbivilcas\n\nLeer m\u00e1s aqu\u00ed \u27a1\ufe0f   https://t.co/FoZObqitTC\n\n#SaneamientoPer\u00fa2021 #RegionesPer\u00fa #ServiciosP\u00fablicos #Contaminaci\u00f3nTumbes #ChumbivilcasPer\u00fa2021 #EmpresasdeAguaPer\u00fa #AguaPuno2021 #ConflictosSociales2021 https://t.co/ADLNAwonHR", "screen_name": "georginareport", "name": "Georgina Carlos", "user_followers": 1763, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 13:56:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ffdw2WEAg_7_o.jpg"}
{"id": "1438863406241550338", "text": "\u00a1La Inclusi\u00f3n Financiera contin\u00faa! \ud83d\ude37\ud83d\udcb3 \ud83d\udcaa\nUsuarias y usuarios de #Amazonas, #Cusco, #LaLibertad, #Puno y #Ucayali recibieron recientemente sus tarjetas de d\u00e9bito y fueron capacitados en su uso por nuestros promotores. (1/2) https://t.co/s9Tw1Srxz8", "screen_name": "MIDIS_Pension65", "name": "MIDIS_Pensi\u00f3n 65", "user_followers": 18081, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 13:52:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fea22XEAE-D8F.jpg"}
{"id": "1438863077450080257", "text": "Un lugar incre\u00edble  (aunque para algunos implique un viaje) es Three Monkeys Coffee. Tienen un espresso y slow bar (especialmente v60 y chemex a veces) en el centro de Cusco. Tambi\u00e9n pueden pedir su caf\u00e9 en Cafeteina y acompa\u00f1ar su pedido de una galleta o un s\u00e1ndwich. https://t.co/uKDblaavGE", "screen_name": "maugusto93", "name": "Maria Claudia Augusto", "user_followers": 1564, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 13:51:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_feVw8WUAYLMCc.jpg"}
{"id": "1438862506898956296", "text": "#CUSCO Juzgado admite a favor de microempresaria Mar\u00eda Escalante, pejudicada por #PeruRailSA de #RafaelL\u00f3pezAliaga presidente de renovaci\u00f3n popular de la ultraderecha. Por difamaci\u00f3n, denunciarla falsamente y perjudicarla economicamente. https://t.co/wn3kBC9zFI", "screen_name": "JulioGarciaOrd1", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "user_followers": 3711, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 13:48:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fd0qZWEAcJRi9.jpg"}
{"id": "1438860288925880328", "text": "\ud83d\ude4cBuena noticia | \u00a1Oso hormiguero\ud83d\udc3b\ud83d\udc1cfue liberado en su h\u00e1bitat tras lograr escapar de un #IncendioForestal! \nEn Cusco, el equipo del SERFOR ayud\u00f3 al mam\u00edfero que fue hallado herido.\nConoce m\u00e1s sobre este caso en la siguiente nota: https://t.co/HKytFvSww2 https://t.co/dQzEGqcyJC", "screen_name": "SerforPeru", "name": "Serfor Per\u00fa", "user_followers": 37599, "retweet_count": 8, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-17 13:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438695038045892609/pu/img/WhLHvmMX1Bemrn5I.jpg"}
{"id": "1438851882596937732", "text": "Se nos viene una gran tarde\ud83d\ude4c\ud83c\udffb Vamos Alianza \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\u2022Hoy, a las 15:30\n\u2022@cusco_F_C vs @ClubALoficial\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8 @ipeamarketing\n\n#Alianza #AlianzaLima #ElCorazonDelPueblo #ArribaAlianza #Blanquiazul #Lima #Peru #Futbol #Cusco #CuscoFC #FutbolPeruano #Liga #Machupicchu https://t.co/0dx9EHlrg1", "screen_name": "wilmeraguirrev", "name": "wilmer aguirre", "user_followers": 13755, "retweet_count": 26, "favorite_count": 623, "date": "2021-09-17 13:06:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fUKEuWUAAYuui.jpg"}
{"id": "1438849756940447744", "text": "#D\u00edaDePartido #Tribvneros hoy viernes, d\u00eda del pueblo, juega el Equipo del Pueblo, el \u00daNICO GRANDE DEL PA\u00cdS. Hoy juega @ClubALoficial ante @Cusco_F_C por la @LigaFutProf y a la noche lo analizaremos a partir de las 9:30 pm en Vivo.\n\n#TribvnaGrone #DeAliancistasParaAliancistas https://t.co/lLHjHDYDL1", "screen_name": "TribvnaGrone", "name": "Tribuna Grone", "user_followers": 2173, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 12:58:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fSOpqWUAAaYtl.jpg"}
{"id": "1438849343470067712", "text": "Cusco https://t.co/wixuvBIa5h", "screen_name": "YoelSallo", "name": "Yoel Sallo", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 12:56:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fR2jPWQAASNG9.jpg"}
{"id": "1438846415782957060", "text": "Laguna de Urcos, Cusco - Per\u00fa\n#cusco #sudanerica #Peru #hacerfotos #photooftheday #photographylovers #photography #fotodeldia #canonperu #canon #lagunas #earthwolrd #paisajes #naturaleza #Travel #life #backpacker https://t.co/muCxULE77P", "screen_name": "Antroplogoenru1", "name": "Antrop\u00f3logoenruta", "user_followers": 41, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 12:44:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fPMBWXMAUJd3i.jpg"}
{"id": "1438844324297445376", "text": "Los de 20 - 29 a\u00f1os que vivimos en Cusco debemos ser el primer caso de \"sangre pura\" contra nuestra voluntad \ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\nRayos Geresa Cusco  \ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72 https://t.co/sYYG017DrN", "screen_name": "Jimena_rr_", "name": "Jimena Rodriguez Roman\u00ed", "user_followers": 704, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 12:36:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fNSYqXIAcX2se.jpg"}
{"id": "1438834759946342403", "text": "beto ortiz C\u00e1llate Epicentro inti y bryan #nochedeconfesiones Susel Chincha Congreso La Resistencia Palacin Abimael Guzman #Cusco https://t.co/Gqc3afQ6c1", "screen_name": "Sol9730", "name": "Sol", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 11:58:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fEIpuXoAgz1nD.jpg"}
{"id": "1438832165135941636", "text": "Cusco ser\u00e1 sede del Miss Teen Model Internacional 2021 por primera vez - Diario Per\u00fa21: Cusco ser\u00e1 sede del Miss Teen Model Internacional 2021 por primera vez\u00a0\u00a0Diario Per\u00fa21Ver cobertura completa en Google\u2026 #cusco #MissTeenModelInternacional #marinamora #concursodebelleza https://t.co/Fw5DBoSkuf", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 11:48:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fCOrpVIAAQHDZ.jpg"}
{"id": "1438830712279404544", "text": "\ud83d\udd35CONFEDERACI\u00d3N DE TRABAJADORES DEL PER\u00da:\nEn la hist\u00f3rica CTP con los Dirigentes de la CUT REGI\u00d3N CUSCO (15/9). Exigen acabar con corrupci\u00f3n y destituci\u00f3n de la Administraci\u00f3n ESSALUD-CUSCO.\n\n#UNIDAD EN LA LUCHA POR RELANZAR ESSALUD Y ACABAR CON CORRUPCI\u00d3N  A NIVEL NACIONAL!! https://t.co/Phq9cfgudR", "screen_name": "BenignoChirinos", "name": "BENIGNO CHIRINOS SOTELO", "user_followers": 2124, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 11:42:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fA6ETX0AEi-FX.jpg"}
{"id": "1438827437027102724", "text": "[VIDEO]  #BDP | Cusco: Continuar\u00e1n vacunaci\u00f3n a menores de 12 a 17 a\u00f1os https://t.co/giuHdmzamn https://t.co/eVH6ZEqU1k", "screen_name": "PTV_Noticias", "name": "Panamericana Noticias", "user_followers": 377253, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 11:29:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_e97fHWYAM6wtA.jpg"}
{"id": "1438822066359312386", "text": "Cusco, Per\u00fa https://t.co/pLMrFxDu5t", "screen_name": "gusgaitan", "name": "Gustavo Gait\u00e1nThorne", "user_followers": 1582, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 11:08:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_e5A26XoAMJ1dO.jpg"}
{"id": "1438814662926245889", "text": "@RicardoBSalinas Saludos. Podr\u00eda ser un GOL televisivo en M\u00e9xico en el programa de A. Hurtado\nEjemplo: mi trabajo en Per\u00fa:\nCusco:\nhttps://t.co/CnDTYuwO90\n\nZona marginal de Lima:\nhttps://t.co/REW714aQoO\n\nDr. Dor:\nhttps://t.co/FETcWQLL3w https://t.co/xDdijR4043", "screen_name": "BotetanoCesar", "name": "C\u00e9sar Botetano", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 10:38:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ex6BVXEAEqEDS.jpg"}
{"id": "1438777762404175874", "text": "\ud83e\udd29Partidos de #LIGA1BETSSONXGOLPERU  de hoy\u2694\ufe0f\n\n#AlianzaAtl VS #Cienciano\n#UTC VS #SportingCristal\n#Cusco VS #AlianzaLima\n#Melgar VS #AYACUCHO \n\n\u00bfPiensas lo mismo que el nuestro?\ud83e\udd14 https://t.co/uw0AU0V5ub", "screen_name": "GoalooES", "name": "GoalooES", "user_followers": 22, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 08:12:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_eQvh2VkAEW6mm.png"}
{"id": "1438763412306202626", "text": "\ud83d\udce2 Nuestra directora gerente, Ruth Cusc\u00f3, ha destacado en @Tele7  que \"es imprescindible llevar un control del efecto de las #vacunas, el porcentaje de vacunados y los plazos de administraci\u00f3n de las dosis\".\n\n\ud83d\udcfa Recupera la entrevista completa en:\n\nhttps://t.co/B22X6IoJgR https://t.co/fcGW2noBMV", "screen_name": "AshoOficial", "name": "ASHO", "user_followers": 124, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 07:15:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_eDsxPWEAEN4xc.jpg"}
{"id": "1438742848803852288", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udcb8 Cusco: Reportan precios de 100 soles por bal\u00f3n de gas en Megantoni, zona de lotes de Camisea. https://t.co/iprhGDcpfy https://t.co/rEeLkVx5AT", "screen_name": "BGomezrojas", "name": "beto_gomezrojas", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 05:53:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dw_wNXIAIsGja.jpg"}
{"id": "1438742020105854978", "text": "@ClubALoficial @Cusco_F_C @GOLPERUoficial @LigaFutProf Y los alianciastas lo sabemos. Quien m\u00e1s? Quien m\u00e1s? https://t.co/CiniB6GMBT", "screen_name": "NelverCruz", "name": "Enlace I\u00f3nico\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\uddb7", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 05:50:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dwPZZXoAAn0Nk.jpg"}
{"id": "1438737248552464386", "text": "Reforestar\u00e1n zonas afectadas por incendios forestales en Cusco https://t.co/4XfaR0EhVk https://t.co/KWFHU2z1Fb", "screen_name": "informanteperu", "name": "El Informante Per\u00fa", "user_followers": 414, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 05:31:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dr4biXoAMTb9D.jpg"}
{"id": "1438736738910879744", "text": "Cusco: EsSalud inici\u00f3 vacunaci\u00f3n adolescentes y j\u00f3venes de 12 a 17 a\u00f1os https://t.co/OXzNt5V71W https://t.co/WcAqxkshXP", "screen_name": "informanteperu", "name": "El Informante Per\u00fa", "user_followers": 414, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 05:29:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_drZ4LXoAEalGw.jpg"}
{"id": "1438731845244526595", "text": "\u2018Cusco\u2019 dio la se\u00f1al de alerta a su gu\u00eda, esto permiti\u00f3 a los dem\u00e1s \nuniformados realizar una inspecci\u00f3n f\u00edsica bulto por bulto y luego de varias horas logran \nhallar 599 paquetes rectangulares de varios colores que estaban al interior de los sacos, \nocultos entre la arena. https://t.co/SAnGeWpBnr", "screen_name": "thearchipielago", "name": "The Archipielago Press", "user_followers": 6701, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 05:09:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438731794015211520/pu/img/AsmasSw7L7fjKVid.jpg"}
{"id": "1438731514536136709", "text": "El olfato del canino \u2018Cusco\u2019 fue fundamental para darle un contundente \ngolpe a estas organizaciones criminales dedicadas al tr\u00e1fico de drogas il\u00edcitas, al pasar \npor uno de los contenedores cargado con 38 sacos de fibra con mercanc\u00eda (Arena S\u00edlice) \ntipo exportaci\u00f3n. https://t.co/k5nQpsXoUr", "screen_name": "thearchipielago", "name": "The Archipielago Press", "user_followers": 6701, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 05:08:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dmrVRWYAIZhD2.jpg"}
{"id": "1438729989139140610", "text": "\u00a1\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddec \ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde8\ud835\udddf!\ud83d\udc99\n\n\u26bd\ufe0f: @Cusco_F_C \n\n\u23f0: 3:30 p.m.\n\n\ud83c\udfdf: Alberto Gallardo.\n\n\ud83d\udcfa: @GOLPERUoficial \n\n\ud83c\udfc6: @LigaFutProf - Fase 2\n\n\u00a1Hazte \u00cd\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0c\ud835\udc0e!\u27a1\ufe0fhttps://t.co/W3YONpXaOs\n\n#EstoEsAlianza\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0 https://t.co/FYCeG0HSVK", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 373999, "retweet_count": 127, "favorite_count": 1082, "date": "2021-09-17 05:02:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438729912425320450/pu/img/rdf6I-miZeUszfR4.jpg"}
{"id": "1438726361347203073", "text": "#FotosPreferidas #GajesDelYoutuber \n\nSacada en el 2019 en la monta\u00f1a de 7 colores en Cusco. Subir ah\u00ed fue posiblemente una de las experiencias m\u00e1s dif\u00edciles de mi vida. Pero cada segundo de esfuerzo vali\u00f3 la pena y con creces. \n\nVideo \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/zEhkP183mB https://t.co/YMthrc2Vy6", "screen_name": "kokeshema", "name": "JORGE N\u00da\u00d1EZ (koke)", "user_followers": 3882, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 04:47:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dh-7wXEAE5K3a.jpg"}
{"id": "1438721537843027975", "text": "\ud83d\udcfa LA PREVIA | CUSCO FC \ud83c\udd9a ALIANZA LIMA\n\n\ud83d\udc64 @CDJmoises te cuenta sobre el pr\u00f3ximo escollo del cuadro \u00edntimo en la #LIGA1 y te da los datos para que GANES \ud83e\udd29 DE TODAS en @doradobet\n\nAPUESTA AQU\u00cd y te REGALAMOS un bono de hasta S/ 500 \ud83e\udd11\n\u21aa\ufe0f https://t.co/WRlP3kQl4y https://t.co/U9mBkNXwyd", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18150, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 04:28:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438720746319196162/pu/img/QTl7BXCuhc9jGd5N.jpg"}
{"id": "1438717184797249538", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Alas de Esperanza: @fapperu  lleva ayuda humanitaria a Cusco, Puno y Moquegua https://t.co/QuB0nchjDk\n\nIniciativa solidaria apoya a comunidades afectadas por las heladas, nevadas y bajas temperaturas https://t.co/XNJ3Qzgoh3", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691539, "retweet_count": 0, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-17 04:11:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dZltMXMAQNfqN.jpg"}
{"id": "1438714777287733253", "text": "\u00a1JUEGA EL PUNTERO!\n\ud83c\udfc6 Fase 2 - Fecha 11\n\u26bd @Cusco_F_C vs @ClubALoficial\n\ud83d\udcfa 14 - 714 HD / Movistar\n\ud83d\uddd3\ufe0f Viernes 17 de septiembre\n\u23f2\ufe0f 3:15 PM\n\ud83c\udf99\ufe0f @eltankearias - @diegoreba\n#LIGA1BETSSONXGOLPERU\n#AlientaDesdeCasa https://t.co/6WvvCanSMT", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 3, "favorite_count": 68, "date": "2021-09-17 04:01:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438713172043739138/pu/img/tXCtqigRhffmpXjM.jpg"}
{"id": "1438713981875666944", "text": "\u00a1AS\u00cd FORMAR\u00c1 ALIANZA!\n\nEl l\u00edder enfrenta a Cusco con la necesidad de afrontar el problema de la bolsa de minutos.\n\n#APresi\u00f3nRadio EN VIVO \u27a1\ufe0f https://t.co/GJxrRYsyGE https://t.co/OCRs7UnLgc", "screen_name": "apresion1", "name": "A PRESI\u00d3N Radio \ud83c\udf99\ufe0f", "user_followers": 3973, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 03:58:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dWUMcXMAAopWJ.jpg"}
{"id": "1438708799112613890", "text": "COVID-19: Adolescentes de Tumbes y Cusco ser\u00e1n vacunados sin tener autorizaci\u00f3n del Minsa \u25bahttps://t.co/M0cV0R3Ewo https://t.co/FTqBudrBV0", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98393, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 03:38:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dSBu0WQAEQ3ky.jpg"}
{"id": "1438708641784340481", "text": "Con el perro antinarc\u00f3ticos Cusco, la @PoliciaCtagena detect\u00f3 una carga irregular que saldr\u00eda hac\u00eda Europa. 600 kilos de coca\u00edna camuflada en arena S\u00edlice iba a Francia. \nNo hay capturados y est\u00e1n rastreando el ingreso de la carga ilegal al puerto.\n\nhttps://t.co/PgDgkUSvsC https://t.co/y0SDxyYowp", "screen_name": "tubarconews", "name": "TuBarco", "user_followers": 37175, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 03:37:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438708567213760513/pu/img/9xpeuoPPjkMPFqp1.jpg"}
{"id": "1438707177095516160", "text": "Cusco ser\u00e1 sede del Miss Teen Model Internacional 2021 por primera vez - Diario Per\u00fa21: * Cusco ser\u00e1 sede del Miss Teen Model Internacional 2021 por primera vez\u00a0\u00a0Diario Per\u00fa21 * Miss Teen Model Internacional\u2026 #cusco #MissTeenModelInternacional #marinamora #concursodebelleza https://t.co/MXtmHLIlv8", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 03:31:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dQja0UUAEe9U_.jpg"}
{"id": "1438703082876059651", "text": "Ma\u00f1ana nos enfrentamos al Cusco FC. El chocolate est\u00e1 asegurado.\n\n#AlianzaLima #al https://t.co/qdx61IksLQ", "screen_name": "PajaGiovanni", "name": "Giovanni Paja O. \u26bd\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcdd\ud83d\udc99", "user_followers": 197, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 03:15:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438702985211752449/pu/img/pc3fO4GqZtYFQvFz.jpg"}
{"id": "1438693711538442245", "text": "Una ma\u00f1ana del todo especial, porque se logr\u00f3 beneficiar a m\u00e1s de 60 familias de la APV tica tica \n\nAgradecidos a los voluntarios por esta loable labor en la ciudad de #Cusco - #MSOP \n\n#AyudarHaceBien \n#VamosPorMas https://t.co/JaBFTya7vW", "screen_name": "leonelguevarag", "name": "Leonel Guevara", "user_followers": 1100, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 02:38:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dERsuXsAQh8Wi.jpg"}
{"id": "1438688371799429130", "text": "Yo ya me lo compre en Per\u00fa cusco estoy super feliz https://t.co/nukmwD3wNK", "screen_name": "AventurasDaya", "name": "daya aventuras", "user_followers": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 02:16:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c_cs4XMAMfHL8.jpg"}
{"id": "1438685250301927427", "text": "Gracias al Ilustre Colegio de Abogados del Cusco por este reconocimiento, inmensa gratitud hac\u00eda su decano. https://t.co/ifKwfmyIXD", "screen_name": "Andresflorezh", "name": "Andres Florez H:.", "user_followers": 2520, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-17 02:04:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c8nCzXMAUlEcB.jpg"}
{"id": "1438684133006397451", "text": "\u00bfQuieres conocer los extraordinarios ecosistemas y biodiversidad que alberga Ausangate, la monta\u00f1a tutelar del Cusco? En esta #Expedici\u00f3nVirtual podr\u00e1s ver la belleza de los nevados, lagunas, monta\u00f1as\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u27a1\ufe0fhttps://t.co/CD5WIYU0Jl https://t.co/GrVhQfYEDZ", "screen_name": "MongabayLatam", "name": "Mongabay Latam", "user_followers": 20914, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 02:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_by80NWUAgeHKF.jpg"}
{"id": "1438683899761209349", "text": "#COENInforma\nActualizaci\u00f3n de #IncendioForestal que afecta cobertura natural en el distrito Ccarhuayo, provincia Quispicanchi (Cusco). @cgbvpoficial, @PoliciaPeru y pobladores lograron extinguir el fuego. #COEN monitorea. @indeciperu https://t.co/iAYy4x77JE", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122023, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 01:59:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c7YHvWQAIcCD_.jpg"}
{"id": "1438682989022613504", "text": "\"NO A LA ASAMBLEA CONSTITUYENTE\" \n\n\u00a1El Per\u00fa te necesita m\u00e1s que nunca para salvar la Democracia! \n\nVen con tu DNI aqu\u00ed... Arequipa, Cusco, Huancayo.... https://t.co/dPAVAXMAnA", "screen_name": "RinconPeruanaso", "name": "Rincon Peruano", "user_followers": 50, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 01:55:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c6eCnWYAcPJTm.jpg"}
{"id": "1438682802594189313", "text": "\ud83d\udc49 @EsSaludPeru  puso en marcha programa para descentralizar cirug\u00edas card\u00edacas en Jun\u00edn https://t.co/UDT9ELWVwE\n\n\"Misi\u00f3n INCOR\u201d tambi\u00e9n llegar\u00e1 a las regiones La Libertad, Cusco, Lambayeque, Arequipa y Loreto https://t.co/dqSMy8wAlf", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691539, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 01:54:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c6RuSX0AM_-q9.jpg"}
{"id": "1438679988019073024", "text": "En minutos\n\nLa previa del Alianza Cusco por Pelota de Trapo, adem\u00e1s, hablamos de la bombaza q nos dej\u00f3 Julio Garc\u00eda ayer, del F\u00fatbol Femenino y todo lo q m\u00e1s te gusta\n\nPrep\u00e1rate\n\nEl mejor espacio aliancista, en 15 min\n\n\ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/O5p0FF0r8a", "screen_name": "Walo1901", "name": "Walo", "user_followers": 2620, "retweet_count": 2, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-17 01:43:33", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438676849404493830", "text": "Conoce el Avireri-Vraem, s\u00e9tima Reserva de Biosfera del Per\u00fa reconocida por UNESCO - Diario Per\u00fa21 https://t.co/EkRrg8tVsl #AvireriVraem #UNESCO #Satipo #Jun\u00edn #Cusco https://t.co/JIevkzVzxT", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2920, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 01:31:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c0-HVVgAMlJSc.jpg"}
{"id": "1438676842408411141", "text": "Internacional: Conoce el Avireri-Vraem, s\u00e9tima Reserva de Biosfera del Per\u00fa reconocida por UNESCO - Diario Per\u00fa21 https://t.co/nj4Gn21BNT #AvireriVraem #UNESCO #Satipo #Jun\u00edn #Cusco https://t.co/3KTqn0SipA", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 01:31:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c09tyVIAIU02P.jpg"}
{"id": "1438671631216488454", "text": "#Cusco #Espinar \nRetoman Mesa de di\u00e1logo en Espinar tras aproximadamente 8 meses de espera https://t.co/iwBw7GApaC v\u00eda @dhsfcusco https://t.co/n4Wy7igy4B", "screen_name": "dhsfcusco", "name": "DerechosHumanosSinFronteras", "user_followers": 3331, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 01:10:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cwOAyX0AIEf4f.jpg"}
{"id": "1438670684629049345", "text": "\u00bf C\u00f3mo ganarle a Cusco FC? | Farf\u00e1n pide Selecci\u00f3n | Alianza Lima vs. LOZANO https://t.co/myB2ipkfd7", "screen_name": "ladraelfutbol", "name": "Ladra el Futbol", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 01:06:35", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438670287336210433", "text": "#Bolivar Gracias al olfato del canino \u2018Cusco\u2019, la @PoliciaCtagena con el apoyo de la @FiscaliaCol, lograron la incautaci\u00f3n de 600 kilos de coca\u00edna en #Cartagena y oculta en mercanc\u00eda que ten\u00eda como destino #Francia. La droga se incaut\u00f3 en el @PuertoCTG. Informa @EGLRadio. https://t.co/gwhK3PP6Wd", "screen_name": "LasNoticiasTel", "name": "Las Noticias de Telecaribe", "user_followers": 7401, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 01:05:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438636356616572928/pu/img/cS6BJzPS9Ts1bSWA.jpg"}
{"id": "1438670286929682432", "text": "#Bolivar Gracias al olfato del canino \u2018Cusco\u2019, la @PoliciaCtagena con el apoyo de la @FiscaliaCol, lograron la incautaci\u00f3n de 600 kilos de coca\u00edna en #Cartagena y oculta en mercanc\u00eda que ten\u00eda como destino #Francia. La droga se incaut\u00f3 en el @PuertoCTG. Informa @EGLRadio. https://t.co/NjHQv5mnxT", "screen_name": "LasNoticiasTel", "name": "Las Noticias de Telecaribe", "user_followers": 7401, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 01:05:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438636356616572928/pu/img/cS6BJzPS9Ts1bSWA.jpg"}
{"id": "1438670260350160897", "text": "#Chumbivilcas #Cusco #DHSF Escuela de Formaci\u00f3n de Defendoras/es de Derechos y el Territorio. Seguimos adelante con el objetivo de fortalecer las capacidades de defensoras/es de los distritos de #Velille y #Livitaca sobre mecanismos de participaci\u00f3n en los espacios p\u00fablicos. https://t.co/srwsQB3IbH", "screen_name": "dhsfcusco", "name": "DerechosHumanosSinFronteras", "user_followers": 3331, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 01:04:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cu99oXMAAHZS0.jpg"}
{"id": "1438669331378761731", "text": "#DiplomaciaCultural | El 14 de setiembre se anunci\u00f3 la segunda edici\u00f3n del Foro Cusco para el 2022. Se trata de un importante evento dedicado a la protecci\u00f3n del patrimonio cultural.\nMayor informaci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/Q9I5q9iezr https://t.co/MWE5Zt2yvG", "screen_name": "CancilleriaPeru", "name": "Canciller\u00eda Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 334838, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 01:01:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cuIevWUAA4Dx9.jpg"}
{"id": "1438668179555897346", "text": "#Espinar #Cusco \nEn el siguiente art\u00edculo explicamos el proceso que vive la provincia de #Espinar a partir de la llegada del premier #GuidoPuka y el porqu\u00e9 el reinicio del di\u00e1logo en dicha provincia, debe garantizar la atenci\u00f3n a las m\u00faltiples demandas de la poblaci\u00f3n. https://t.co/tK4AmqXvOP", "screen_name": "dhsfcusco", "name": "DerechosHumanosSinFronteras", "user_followers": 3331, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 00:56:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ctFdHXIAIOjyU.jpg"}
{"id": "1438666797536972803", "text": "Estoy toda estresada con la mudanza, el viaje, que me debo poner la vacuna antes, la chamba y mi mente ya est\u00e1 en Cusco, como quisiera ya est\u00e1 all\u00e1\n\nAs\u00ed q comparto esta rolita para desestresarme \n\nhttps://t.co/HTKLL6Azut", "screen_name": "melomgum", "name": "Ctrl+Z", "user_followers": 50, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 00:51:08", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438664020240764929", "text": "\u23f0 #Ahora En #GOLPERUNOTICIAS, la palabra de Carlos Bustos, DT de @ClubALoficial, previo al cotejo ante @Cusco_F_C, por la fecha 11 de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU. #AlientaDesdeCasa https://t.co/XiE4aE3n0R", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184311, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 00:40:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cpQ2SXMAAv3Vd.jpg"}
{"id": "1438663590836326401", "text": "@Bartolome_CBC \n\u00a1\u00a1\u00a1TRANSMISI\u00d3N EN VIVO SEMINARIO INTERNACIONAL!!! \nTaller tem\u00e1tico 8: Progreso gen\u00e9tico \"Esquemas de selecci\u00f3n\"\n#Camelidos #genes #alpacas #cusco #puno #apurimac #ayacucho #lana #industriatextil\n\nhttps://t.co/iECIfbgXbt", "screen_name": "Bartolome_CBC", "name": "Centro Bartolom\u00e9 de Las Casas", "user_followers": 225, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 00:38:23", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438660336903757824", "text": "#ENVIVO Webinar: \"Hablemos de Marcas y Franquicias\"\n\ud83d\udc49C\u00f3mo invertir en una franquicia, por: Jos\u00e9 Olivera de la Sociedad Nacional de Franquicias.\n\ud83d\udc49Registro y defensa de marca, por: Julio Loaiza de Loaiza &amp; Asociados-Abogados\nhttps://t.co/hbmfGlbh8l", "screen_name": "camaracusco", "name": "Camara de Comercio de Cusco", "user_followers": 199, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 00:25:27", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438659098426363906", "text": "Carlos Bustos | Conferencia de prensa | Previo al Cusco FC vs Alianza Lima https://t.co/8BYIIEEy30 via @YouTube", "screen_name": "larevistadelpu1", "name": "La revista del pueblo", "user_followers": 1582, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 00:20:32", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438657723915112452", "text": "Cusco: Reportan precios de 100 soles por bal\u00f3n de gas en Megantoni, zona de lotes de Camisea - RPP Noticias: Cusco: Reportan precios de 100 soles por bal\u00f3n de gas en Megantoni, zona de lotes de Camisea\u00a0\u00a0RPP Noticias #Camisea #Megantoni #Bal\u00f3ndegas https://t.co/aV00J3PAAD", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 00:15:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cjk4FVcAQMTdC.jpg"}
{"id": "1438657406259564546", "text": "Cusco all\u00e1 te voy pero esta ves si me dej\u00f3 follar por alg\u00fan cusque\u00f1ito o lamerle el anito \ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83c\udf46\ud83d\udc45\ud83c\udf51 https://t.co/cTDImxMSkE", "screen_name": "JuanPab91601481", "name": "PABLO EL MASAJISTA DEL PLACER \ud83d\udc50\ud83d\ude0f", "user_followers": 36, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 00:13:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cjSQzXIAEiHfI.jpg"}
{"id": "1438656853957824523", "text": "\ud83d\udcf0 Bruno P\u00e9rez ser\u00e1 el \u00e1rbitro del encuentro entre Alianza Lima y Cusco FC de este viernes (3:30 p. m.) en el \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo https://t.co/XzmQIK14gS", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18150, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-17 00:11:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ciOfHXsAE21TQ.jpg"}
{"id": "1438654646101360640", "text": "Glaciar Quelccaya. \nCusco. \nCordillera del Vilcanota.\n5 600 msnm.\nEl glaciar tropical m\u00e1s grande del mundo.\n\n...................................\nChoquequirao. https://t.co/HesFN2jSsS", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 00:02:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cgwxwWEAIm8Eo.jpg"}
{"id": "1438653597932310534", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Carlos Bustos: \"Cusco FC es un rival que hace poco cambi\u00f3 de entrenador y volvi\u00f3 al triunfo. Est\u00e1 en una situaci\u00f3n complicada y, como en cada partido de esta Liga, hemos visto cu\u00e1les son sus cualidades. Estamos conscientes del rival a enfrentar\"\n\nv\u00eda @ClubALoficial https://t.co/hMekgmSoau", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18150, "retweet_count": 2, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-16 23:58:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cfxPiWYAAiuc1.jpg"}
{"id": "1438653382126878721", "text": "\u00a1El futuro para mi tierra #Apurimac!\n\nPero hay otro tramo m\u00e1s interesante que nos unir\u00eda por v\u00eda f\u00e9rrea al Cusco y Arequipa, para aprovechar tambi\u00e9n el potencial tur\u00edstico.\nAqu\u00ed el link de mi propuesta que impulse de el congreso\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/IwJepNQK68\n\nhttps://t.co/jbubrhsLyr", "screen_name": "RichardArcePeru", "name": "Richard Arce", "user_followers": 40673, "retweet_count": 4, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-16 23:57:49", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438652908069863429", "text": "Calle Palacio. \nCentro hist\u00f3rico del Cusco. \n\n...................................\n Choquequirao https://t.co/l2iqSapMkl", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 23:55:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cfMbQWYAME_l9.jpg"}
{"id": "1438652517756325890", "text": "Ollantaytambo. \nCusco.\n\n....................................\nChoquequirao. https://t.co/WXDHoimlY2", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 23:54:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ce1nqWQAMWGYu.jpg"}
{"id": "1438652071973199878", "text": "Fortaleza de Sacsayhuam\u00e1n. \nCusco.\n\n....................................\nChoquequirao https://t.co/sLtUOQFiL0", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 23:52:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cebtWXIAQkHJA.jpg"}
{"id": "1438651893333602311", "text": "Atendiendo a una necesidad urgente de nuestros hermanos del distrito de R\u00edo Tambo - Satipo, Jun\u00edn, presentamos el PL N.\u00b0 205, que declara de inter\u00e9s nacional y de car\u00e1cter prioritario LA DELIMITACI\u00d3N TERRITORIAL ENTRE LAS REGIONES CUSCO Y JUN\u00cdN.\nAqu\u00ed \u25b6\ufe0f https://t.co/efVFXL5q72 https://t.co/76TW5sgPy3", "screen_name": "DavidJimenezk1", "name": "David Jim\u00e9nez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 388, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 23:51:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ceQmuWQAUPezF.jpg"}
{"id": "1438651127361413123", "text": "\u00bf\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde6?\n\n\u00a1\ud835\udde6 \ud835\uddf6 \ud835\uddf2 \ud835\uddfa \ud835\uddfd \ud835\uddff \ud835\uddf2!\ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udd1c: @Cusco_F_C \n\nEntrenamiento #BancoPichinchaPer\u00fa\n\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\n#EstoEsAlianza https://t.co/GCee50BcCo", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 373999, "retweet_count": 36, "favorite_count": 643, "date": "2021-09-16 23:48:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cdkKrWYAIZTwg.jpg"}
{"id": "1438649195234217997", "text": "Antes que llegue la noche #Cusco https://t.co/HgywobvfyN", "screen_name": "abelgilvonio", "name": "Abel Gilvonio", "user_followers": 16665, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-16 23:41:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cb0YHXsAAsVpJ.jpg"}
{"id": "1438648906989113345", "text": "\ud83d\udce2 Ministro Rub\u00e9n Ram\u00edrez y viceministros del Minam se reunieron con representantes de la Mancomunidad Regional de los Andes integrada por direcciones regionales de agricultura de #Ica #Jun\u00edn, #Cusco, #Ayacucho, #Apur\u00edmac y #Huancavelica. https://t.co/HZ2hsN5Vt6", "screen_name": "MinamPeru", "name": "Ministerio del Ambiente \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u267b\ufe0f", "user_followers": 386405, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 23:40:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cbhMDWQAgF1e5.jpg"}
{"id": "1438648399973208067", "text": "#CUSCO\n@midagriperu a trav\u00e9s de @agroruralPER, impulsar\u00e1 las cadenas productivas de 3025 familias que desarrollan la agricultura familiar en las zonas rurales del Cusco. Ello, como parte de la campa\u00f1a nacional que se lleva a cabo en 12 departamentos del pa\u00eds. https://t.co/e7vbZUp4El", "screen_name": "tiempoagrario", "name": "TIEMPO AGRARIO \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 4734, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 23:38:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cbEDFWUAAh6v_.jpg"}
{"id": "1438646817420361733", "text": "#CanteraSCeleste \ud83c\udfbd\n\n\ud83c\udfc6 Liga 1- Fase 2\n\ud83d\uddd3 Fecha 10\n\u26bd\ufe0f Ayacucho FC 1-3 Cusco FC \n\u27a1\ufe0f Diego Enr\u00edquez jug\u00f3 todo el partido.\n\ud83d\udfe1 Recibi\u00f3 una tarjeta amarilla.\n\n\ud83d\udca1Enr\u00edquez suma su quinto encuentro en lo que va de temporada. https://t.co/PchZPvzV9Q", "screen_name": "formativocelest", "name": "Formativo Celeste", "user_followers": 2463, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-16 23:31:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cZpZMXMAIDM52.jpg"}
{"id": "1438643698246488068", "text": "Ausangate. \nCusco. \n\n\ud83d\udcf7@alexx_jw\nGO PER\u00da https://t.co/7SBJc3Wuwf", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 23:19:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cWzzgXsAYjgJD.jpg"}
{"id": "1438641899267579904", "text": "Grioni: \"Vamos por los tres puntos, pero ante Alianza, no ser\u00eda malo un punto\" https://t.co/dorzbHdNx9 https://t.co/Zfx0mRAvRf", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 23:12:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cU3-QXEAIL48Y.jpg"}
{"id": "1438640339615723522", "text": "#Seminario Iberoamericano de Historia de la vida cotidiana | 8va sesi\u00f3n abierta:\n\n\"Cusco y Tenochtitlan. Vivir en el Nuevo Mundo\"\n\n\ud83d\udcc5 MI\u00c9RCOLES 29 DE SEPTIEMBRE 2021\n\u23f0 09:00 A 11:00\n\ud83d\udcdd Zoom: https://t.co/iPhPyW0581\n\ud83c\udfa5 YouTube: https://t.co/DAtoh43uR9\n\n@elcolmex @UNAM_MX @pucp", "screen_name": "CEHColmex", "name": "CEH Colmex", "user_followers": 11710, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 23:06:00", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438639900241321984", "text": "@JcRodlach @canalN_ En Arequipa, Cusco, Puno, Ayacucho, Huancavelica, Jun\u00edn, etc.\nAhora se instalan en Piura, Lambayeque, La Libertad, etc.\nTodo con recursos p\u00fablicos! https://t.co/w0JbaBA1o4", "screen_name": "JoseManriqueSal", "name": "Jos\u00e9ManriqueSalinas", "user_followers": 329, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 23:04:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cTWptWUAAV9ay.jpg"}
{"id": "1438639637166239746", "text": "El @SerforPeru  libera a oso hormiguero que escap\u00f3 de incendio forestal en Echarati, en Cusco https://t.co/L9Zi5wOaQU\n\nEn su intento de escapar del fuego, el ejemplar habr\u00eda ingresado a una chacra, donde fue atacado por perros https://t.co/BxJ4cZEuaK", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691539, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 23:03:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cTBYYXEAEEj0X.jpg"}
{"id": "1438638377855852544", "text": "#Cusco | A fin de impulsar cadenas productivas org\u00e1nicas, el #NuevoAgroRural inici\u00f3 asistencia t\u00e9cnica a 3025 familias rurales sobre uso de #GuanoDeLasIslas con otros fertilizantes alternativos, como parte de campa\u00f1a nacional en 12 departamentos.\n\n[Nota]: https://t.co/haeZdExX27 https://t.co/tcipUW6Dky", "screen_name": "agroruralPER", "name": "Agro Rural", "user_followers": 21742, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-16 22:58:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cR9zBX0AY2-wS.jpg"}
{"id": "1438635871960510466", "text": "El ca\u00f1\u00f3n de los espejos turquesas en Cusco -  https://t.co/Ti0B3jALWc https://t.co/jUrg0fqLjl", "screen_name": "MachuPicchuTK", "name": "Ticket Machu Picchu", "user_followers": 106, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 22:48:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cPs6bWUAMfAYp.jpg"}
{"id": "1438635453452857344", "text": "Presidente de @EsSaludPeru, Mario Carhuapoma, pone en marcha programa de desembalse de cirug\u00edas card\u00edacas en Jun\u00edn https://t.co/5tnPQGVsAI\n\nSe trata de la \"Misi\u00f3n Incor\" que tambi\u00e9n llegar\u00e1 a La Libertad, Cusco, Lambayeque, Arequipa y Loreto. https://t.co/sHeWCphUEu", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417143, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-16 22:46:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cPLW2XIAE2RLz.jpg"}
{"id": "1438632787188371459", "text": "\ud83c\udf99\ufe0f EN VIVO | Marcelo Grioni, entrenador de @Cusco_F_C, conversa con #F\u00fatbolComoCancha. \n\n@RPPNoticias https://t.co/3uz5ry8Ekj", "screen_name": "RPPDeportes", "name": "F\u00fatbol Como Cancha - Oficial", "user_followers": 492879, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 22:35:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cM4fsXsAY0Jze.jpg"}
{"id": "1438630192285630464", "text": "#COENInforma\nActualizaci\u00f3n sobre #IncendioForestal que afect\u00f3 cobertura natural en el distrito San Salvador, provincia Calca (Cusco). El fuego se extingui\u00f3 debido a las condiciones meteorol\u00f3gicas. Municipalidad distrital realiz\u00f3 la #EDAN. Emergencia atendida. @indeciperu https://t.co/15BaxgQUtr", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122023, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 22:25:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cKhBzX0A0iXZV.jpg"}
{"id": "1438628823235317762", "text": "#AciperInforma  #CiclistasIndignados  #CuscoEnBicicleta  PLANT\u00d3N en DEFENSA de TODOS LOS USUARIOS DEL TRANSPORTE SOSTENIBLE (Ciclistas, Scooters, Triciclos, Patines).\n\ud83d\uddd3\ufe0f S\u00e1bado 18 de setiembre\n\ud83d\udd54 05:00 pm -\n\ud83d\udfe2 Plaza de Armas de Cusco.\n#RespetaLaVida  #NiUnciclistaMenos https://t.co/UOcMnGmZCY", "screen_name": "ACIPER_Oficial", "name": "Asociaci\u00f3n de Ciclistas del Per\u00fa - ACIPER", "user_followers": 342, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 22:20:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cJSoAUYAIeP1R.jpg"}
{"id": "1438627593067057155", "text": "#FotoNoticia\ud83d\udce2 | El Dr. Mario Carhuapoma, titular de EsSalud, present\u00f3 #Misi\u00f3nINCOR\u2764\ufe0f, un programa que pondr\u00e1 final a la espera quir\u00fargica.\n\ud83d\udc49M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed: https://t.co/xkR60SgTyK\n\n\u00bfA qu\u00e9 regiones llegar\u00e1 #Misi\u00f3nINCOR? \u2b07\ufe0f\nLa Libertad.\nCusco.\nLambayeque.\nArequipa.\nLoreto. https://t.co/quCb3FRFbE", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334305, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-16 22:15:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cH8L-XIAM2xpr.jpg"}
{"id": "1438626079841914888", "text": "Chibolo de 18 a\u00f1os #pelotero #heterogay #cusco aunque no se ve tan bien pero ah\u00ed vamos https://t.co/dpIpEKqsVc", "screen_name": "juanjosesuperm1", "name": "juanjosesupermas", "user_followers": 4229, "retweet_count": 53, "favorite_count": 194, "date": "2021-09-16 22:09:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438625581940330496/pu/img/80QqH0T9XLOqTCDs.jpg"}
{"id": "1438625356995600387", "text": "#COENInforma\nEsta ma\u00f1ana se inici\u00f3 un #IncendioForestal que afecta cobertura natural en el distrito Ccarhuayo, provincia Quispicanchi (Cusco). @PoliciaPeru y pobladores realizan los trabajos de extinci\u00f3n del fuego. (1/2) https://t.co/Ye5Hn0zbFv", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122023, "retweet_count": 4, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-16 22:06:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cGILYXoAQi2Qs.jpg"}
{"id": "1438624714180681739", "text": "Salieras de Maras.\nCusco - Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/K9z1HAS9ys", "screen_name": "bacilio_linder", "name": "Linder Bacilio Rodriguez", "user_followers": 53, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 22:03:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cFh8NWQAITSBj.jpg"}
{"id": "1438624076352925700", "text": "Participaron @efpolcuch, Representante de UNESCO en Per\u00fa y, por parte del #ProgramaHorizontes de UNESCO en Per\u00fa, Mart\u00edn Vegas, \u00c1ngela Bravo  y coordinadores regionales del departamento de Cusco. https://t.co/eOUR4NakLh", "screen_name": "UnescoPeru", "name": "UNESCO Per\u00fa", "user_followers": 8277, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-16 22:01:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cE58AXsAIWGhK.jpg"}
{"id": "1438623412679741440", "text": "Con el fin de conocer la situaci\u00f3n de la educaci\u00f3n en la Instituci\u00f3n Educativa \"Virgen Asunci\u00f3n\" (Acomayo, Cusco) \ud83c\udfeb y el trabajo que se desarrolla con el #ProgramaHorizontes, una delegaci\u00f3n de @UnescoPeru realiz\u00f3 una visita a dicho centro educativo. \ud83d\udcda https://t.co/pqFSWivc4E", "screen_name": "UnescoPeru", "name": "UNESCO Per\u00fa", "user_followers": 8277, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-16 21:58:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cCq4EXsAgsQ7l.jpg"}
{"id": "1438622632706981890", "text": "Bruno P\u00e9rez arbitrar\u00e1 el duelo entre Cusco FC y Alianza Lima\nhttps://t.co/LmxKg3Q9KQ https://t.co/tjPj7C7DUT", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68203, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 21:55:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cDghKWUAEWczP.jpg"}
{"id": "1438621583757742082", "text": "Roberto Bruno P\u00e9rez ser\u00e1 el \u00e1rbitro del Cusco FC vs Alianza Lima ma\u00f1ana a las 3:30. @LaHoraDeLalo https://t.co/Ffw5zQYmwC", "screen_name": "caminantedjiron", "name": "Andre Huallpa", "user_followers": 436, "retweet_count": 2, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-16 21:51:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cCs6HWEAInA7K.jpg"}
{"id": "1438621440786436102", "text": "#COENInforma\nEl 15/9 se registr\u00f3 un #IncendioForestal que afect\u00f3 cobertura natural en el distrito Quiquijana, provincia Quispicanchi (Cusco). Personal de @cgbvpoficial logr\u00f3 el extinguir el fuego. Municipalidad distrital realiz\u00f3 la #EDAN. Emergencia atendida. @indeciperu https://t.co/uyvYNmvTHG", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122023, "retweet_count": 5, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-16 21:50:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cCjEgX0AEPAVW.jpg"}
{"id": "1438621305079832584", "text": "\ud83d\udcf9 Oso hormiguero que escap\u00f3 de incendio forestal es liberado en Cusco https://t.co/sVBY0Vqq6z\n\nFuente: @SerforPeru \nEdici\u00f3n: Karol Mu\u00f1oz https://t.co/xAA7QnsPAc", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691539, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-16 21:50:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438620783388024835/pu/img/bvECz4NdwZp92tEH.jpg"}
{"id": "1438618043291164672", "text": "Participan 57 editoriales de 13 regiones: \u00c1ncash, Arequipa, Cusco, Hu\u00e1nuco, Jun\u00edn, La Libertad, Lambayeque, Lima, Loreto, Moquegua, Piura, Puno y San Mart\u00edn. https://t.co/KoUbQMlXCv", "screen_name": "MinCulturaPe", "name": "Ministerio Cultura", "user_followers": 797409, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 21:37:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b_Uq0XEAQi6hK.jpg"}
{"id": "1438616181615775747", "text": "#Juntos16A\u00f1os \ud83c\uddf5\ud83c\uddea |  El acceso de nuestras familias usuarias a las herramientas bancarias nos permite entregarles el incentivo monetario de forma segura y les facilita el acceso al sistema financiero.\nSaludamos el logro de la Unidad territorial #Cusco en este aspecto. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/75hg6IGTDg", "screen_name": "Midisjuntos", "name": "MIDIS JUNTOS", "user_followers": 27038, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 21:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_S6DDyWYAUnJS3.jpg"}
{"id": "1438616180541952010", "text": "Este s\u00e1bado en #ModoBicentenario te contamos los detalles del documental \"PanSoy: cambiando vidas\". \ud83c\udfac\nAdem\u00e1s, te mostramos c\u00f3mo Moquegua, Cusco, Ayacucho y Hu\u00e1nuco celebran los 200 a\u00f1os de independencia.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n#PongoElHombro https://t.co/GP5qFHUN50", "screen_name": "tvperupe", "name": "TVPer\u00fa", "user_followers": 118801, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 21:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438614640217542658/pu/img/LyhfJ8E9AVhGl8pH.jpg"}
{"id": "1438615061178683393", "text": "Alianza Lima: Jefferson Farf\u00e1n marc\u00f3 golazo en pr\u00e1ctica y qued\u00f3 listo para duelo ante Cusco FC https://t.co/Pt5a3yvGNi https://t.co/cm99A09aBQ", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 21:25:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b8xkNUUAAsgQy.jpg"}
{"id": "1438611597090607105", "text": "El @EsSaludPeru inici\u00f3 vacunaci\u00f3n a adolescentes y j\u00f3venes de 12 a 17 a\u00f1os en Cusco \ud83d\udc49 https://t.co/gnNup9lh1o\n\n\ud83d\udccc Hasta el momento se han vacunado con la primera dosis a 7,681 personas del mencionado grupo etario. https://t.co/dhjn6A9pTn", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691539, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-16 21:11:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b5X7bXMBAD8F_.jpg"}
{"id": "1438611040598695937", "text": "Unos datos:\n\n1. El d\u00eda de ma\u00f1ana ante Cusco FC sumar\u00edan en la bolsa: Montoya y Moyano\n2. El once ser\u00eda: Campos, Montoya, Miguez, Vilchez, Lagos, Mora, Ball\u00f3n, Concha, Ben\u00edtez, Aldair y Barcos\n3. Alianza debe 601 minutos a la bolsa de un total de 1020\n\ud83d\udc99\ud83d\udcaa https://t.co/L4GH2TUkLl", "screen_name": "CodBlanquiazul", "name": "C\u00d3DIGO BLANQUIAZUL", "user_followers": 792, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-16 21:09:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b5Gu0XEAMq_Cu.jpg"}
{"id": "1438610951239000071", "text": "@EntelPeru me regalas 10 GB sin embargo la cobertura en #Cusco es mal\u00edsima https://t.co/CD12mZdjNX", "screen_name": "pedrocapcha38", "name": "Pedro", "user_followers": 71, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 21:09:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b5BCqWUA4PkzP.jpg"}
{"id": "1438610368994107397", "text": "\ud83d\ude0a\ud83c\udf42\ud83c\udf39MANEJO DE LA ANSIEDAD EN TIEMPOS DE PANDEMIA -UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO -\ud83c\udf42\ud83d\ude0a\ud83c\udf39 https://t.co/7nOFmGJvep", "screen_name": "HeraldyShamira", "name": "Shamira Heraldy Cereceda", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 21:06:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b4P6aXoAoVPUy.jpg"}
{"id": "1438607573708677121", "text": "\"Se debe cambiar el peso de distribuci\u00f3n de recursos a los gobiernos locales y mejorar sus capacidades para ejecutarlos\" se\u00f1al\u00f3 @jp_benavente presidente del @gore_cusco en la inauguraci\u00f3n del Congreso Nacional de alcaldes y regidores del Per\u00fa que se lleva a cabo en #Ollantaytambo https://t.co/VBYDwPrEs8", "screen_name": "cuscopost", "name": "Cusco Post \ud83c\uddf5\ud83c\uddea - Noticias del Cusco", "user_followers": 1167, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 20:55:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438607325602910217/pu/img/r1_hlBzuzSmOwgRw.jpg"}
{"id": "1438606718376812545", "text": "Hoy hay previa\n\nAlianza Lima enfrenta a Cusco FC en una final m\u00e1s\n\nLo analizamos juntos, adem\u00e1s opini\u00f3n sobre coyuntura \n\nA las 9, en Pelota de Trapo\n\nhttps://t.co/rwteY0uZ0Y,", "screen_name": "PelotaDeTrapoAL", "name": "Pelota de Trapo", "user_followers": 13576, "retweet_count": 1, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-16 20:52:24", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438606696834871297", "text": "Hoy hay previa\n\nAlianza Lima enfrenta a Cusco FC en una final m\u00e1s\n\nLo analizamos juntos, adem\u00e1s opini\u00f3n sobre coyuntura \n\nA las 9, en Pelota de Trapo\n\nhttps://t.co/O5p0FF0r8a,", "screen_name": "Walo1901", "name": "Walo", "user_followers": 2620, "retweet_count": 0, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-16 20:52:19", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438605714948304898", "text": "El olfato del canino \u2018Cusco\u2019 fue fundamental para propinar contundente golpe a estas organizaciones criminales dedicadas al tr\u00e1fico de drogas il\u00edcitas, al frustrar el env\u00edo de 602 kilos de coca\u00edna ocultos  en sacos con arena s\u00edlice hacia Francia desde el puerto de #Cartagena. https://t.co/hxfiN1DzMt", "screen_name": "PoliciaAntiNar", "name": "Polic\u00eda Antinarc\u00f3ticos", "user_followers": 38914, "retweet_count": 5, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-16 20:48:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438605415860903939/pu/img/iZ9YWPzWMCxytqPC.jpg"}
{"id": "1438600156761493504", "text": "#Ollantaytambo El ministro @SilvaVJ_ particip\u00f3 en el I Congreso Nacional de Alcaldes y Regidores del Per\u00fa. \"Nuestro objetivo es trabajar articuladamente para llevar a cabo la verdadera descentralizaci\u00f3n del pa\u00eds\", sostuvo en este importante encuentro que se realiza en Cusco. https://t.co/SG3BfIe0DI", "screen_name": "MTC_GobPeru", "name": "MTC Per\u00fa", "user_followers": 235380, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-16 20:26:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bvMkqX0AUbuhz.jpg"}
{"id": "1438597237882380296", "text": "#BuenaNoticia PROYECTOS AMBIENTALES DEL Instituto de Manejo de Agua y Medio Ambiente de #Cusco, LOGRARON FORESTAR Y REFORESTAR M\u00c1S DE 1 500 HECT\u00c1REAS EN TODA LA REGI\u00d3N.\n\nLos bosques albergan flora, fauna y proveen a la poblaci\u00f3n de servicios ecosist\u00e9micos.\ud83d\ude4c\n#CuscoPost @MinamPeru https://t.co/ByQO3sWT7h", "screen_name": "cuscopost", "name": "Cusco Post \ud83c\uddf5\ud83c\uddea - Noticias del Cusco", "user_followers": 1167, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 20:14:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438595378606182404/pu/img/tRB1bfjrL3ZmmJDk.jpg"}
{"id": "1438595239866994692", "text": "#URGENTE VIAJEROS CONTIN\u00daAN HACIENDO LARGAS COLAS POR UNA ENTRADA A #MachuPicchu. Agencias informales siguen vendiendo tours a la maravilla del mundo, aprovechando el anuncio de la ampliaci\u00f3n de aforo que A\u00daN NO se implementa.\n\n#Cusco @MinCulturaPe @katy_ugarte @AlejandroSotoRe https://t.co/dnL4jWpDV2", "screen_name": "cuscopost", "name": "Cusco Post \ud83c\uddf5\ud83c\uddea - Noticias del Cusco", "user_followers": 1167, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 20:06:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438592600391528448/pu/img/di6pvj6GeBHYNax2.jpg"}
{"id": "1438594260220186626", "text": "Jefferson Farf\u00e1n qued\u00f3 listo para el partido ante Cusco FC. \ud83d\udd25 Video: Instagram del futbolista Jefferson Farf\u00e1n. \ud83c\udf6b #El10DeLaCalle \u26bd\ufe0f https://t.co/mvXnSlBE1j", "screen_name": "theatharis", "name": "Jos\u00e9 Varela", "user_followers": 15860, "retweet_count": 42, "favorite_count": 639, "date": "2021-09-16 20:02:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438594110131163144/pu/img/eD3DAt2yke-SWvRZ.jpg"}
{"id": "1438593770430271501", "text": "Grupo 2 del #IRGP | #Apur\u00edmac\ud83d\udcc8fue la regi\u00f3n que mejor se desempe\u00f1\u00f3 del grupo entre 2019 y 2020, a diferencia de #Cusco\ud83d\udcc9que se posicion\u00f3 en el \u00faltimo lugar.\n\n\ud83d\udcccEnt\u00e9rate de c\u00f3mo le fue a tu regi\u00f3n en: https://t.co/IHLP7M1Jby https://t.co/Hz2JZ946PQ", "screen_name": "cpcperu", "name": "Consejo Privado de Competitividad", "user_followers": 3253, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 20:00:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bicixWQAQ39uO.jpg"}
{"id": "1439680696784670723", "text": "En Cusco, una pobladora recorri\u00f3 12 kil\u00f3metros desde su comunidad hasta Saqsayhuaman para poder recibir su vacuna contra la #COVID19. Conoce su testimonio aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nElla pone el hombro por su regi\u00f3n. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc \u00a1Ponlo t\u00fa tambi\u00e9n! #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/QHUJ9arPGa", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1010754, "retweet_count": 88, "favorite_count": 408, "date": "2021-09-19 20:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439665379681488897/pu/img/giRv2tLwbh2GKMsD.jpg"}
{"id": "1439374203841662979", "text": "Primero fue Piura y luego Ayacucho, hoy le toc\u00f3 al Cusco ser escenario de la Tercera Asamblea Macro Regional Constituyente. Desde hace unos meses abrimos estos espacios de conversaci\u00f3n nacional para que la ciudadan\u00eda sea part\u00edcipe del enriquecedor debate [1/2] https://t.co/rgxUrhHr2R", "screen_name": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "user_followers": 357111, "retweet_count": 80, "favorite_count": 636, "date": "2021-09-18 23:42:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_muyOWXsAUCP-f.jpg"}
{"id": "1439684421951623169", "text": "\ud83c\udf33 Avireri-Vraem es reconocida por la #UNESCO como la s\u00e9tima Reserva de Biosfera del Per\u00fa.\n\u2705 Esta reserva se ubica en las provincias de Satipo y La Convenci\u00f3n de las regiones de Jun\u00edn y Cusco.\nConoce m\u00e1s de ella.\u2935\ufe0f https://t.co/nrIvsh6g48", "screen_name": "MinamPeru", "name": "Ministerio del Ambiente \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u267b\ufe0f", "user_followers": 386406, "retweet_count": 19, "favorite_count": 49, "date": "2021-09-19 20:14:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rIvC3WEAc0Aqr.jpg"}
{"id": "1440001422959972356", "text": "Siguiente encuentro\n \nCusco FC vs @sportboys \n\ud83d\udcc6 | Viernes 17 de Setiembre\n\u231a | 15:30\n\u26bd | Alberto Gallardo\nFecha 12 torneo @LigaFutProf\n#SomosCusco https://t.co/QMi6Fdt47D", "screen_name": "Cusco_F_C", "name": "CuscoFC", "user_followers": 36143, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 17:14:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vpqWiXMAYagMd.jpg"}
{"id": "1439999528573227008", "text": "Mi 11 contra Cusco FC:\n\nQue vuelvan Rostaing y Bolivar de carrileros. Nungaray y Cachito por dentro Villamar\u00edn y Alarc\u00f3n de delanteros. Tarek de 6. Fuentes Revoredo y Bol\u00edvar de centrales. Pato indiscutible. Hay que salir con lo mejor de lo mejor. https://t.co/siwFPYkbXT", "screen_name": "EGT1983", "name": "Edmundo", "user_followers": 191, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 17:06:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vn7dZXsAAPKk2.jpg"}
{"id": "1439999009465192453", "text": "\ud83d\udd34EN VIVO por #TicTacInformativo  | #SportBoys\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @J_Maurixio :\"Hoy el elenco rosado entrenar\u00e1 y ma\u00f1ana vuelve a concentrar todo el plantel con miras a enfrentar a Cusco FC\"\n\n\ud83d\udd3bM\u00edranos por Youtube: https://t.co/LbwcbyFuoV https://t.co/jW3jI8rjvG", "screen_name": "zonadegol1", "name": "zonadegol", "user_followers": 287, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 17:04:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vnEN5X0AMI0L3.jpg"}
{"id": "1439997367772581889", "text": "Infobae | Brigadas retoman el control de los incendios forestales en Cusco, al sureste de Per\u00fa https://t.co/xbPUEhLk7V https://t.co/PXcucFvkaT", "screen_name": "PortalDiarioAR", "name": "Portal Diario", "user_followers": 2964, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 16:58:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vl-VTUcAEEyMY.jpg"}
{"id": "1439995120728825856", "text": "\ud83c\udfc1\ud83d\udd25Moto\ud83d\udef5Rock\ud83e\udd18Pizza\ud83c\udf55Bar\ud83c\udf7bCusco\ud83c\uddf5\ud83c\uddea                                 \n Pizzas \ud83c\udf55\ud83c\udf55hechas de manera artesanal en horno a le\u00f1a y una variedad de vinos, piscos, cervezas t\u00e9 piteado, sangr\u00eda, ron, pregunte por nuestro \ud83c\udf79Happy Hour 2x1\ud83c\udf7a\nhttps://t.co/Tir0bAupJj https://t.co/7I8hRCh1mR", "screen_name": "MotoRockCusco", "name": "Moto Rock Pizza Bar Cusco", "user_followers": 43, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-20 16:49:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vj2-MWEAQRLbF.jpg"}
{"id": "1439993281979498504", "text": "Esta empresa peruana, desde el d\u00eda uno de sus operaciones utiliza el cacao Chuncho, procedente del Valle de La Convenci\u00f3n en Quillabamba, Cusco. \nEnt\u00e9rate m\u00e1s aqu\u00ed \u25ba  https://t.co/HQiSNweZqk https://t.co/fySnNgLZ6d", "screen_name": "mercado_negro", "name": "Mercado Negro", "user_followers": 26444, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 16:42:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439993198454132746/pu/img/GcfS029SdABLDUn9.jpg"}
{"id": "1439992750976475138", "text": "Un equipo especializado de m\u00e9dicos del Instituto Nacional Cardiovascular (Incor) se trasladar\u00e1 este a\u00f1o a cinco regiones del pa\u00eds a fin de intervenir a los asegurados con cirug\u00edas programadas al coraz\u00f3n. \ud83d\udc49https://t.co/AH9rciqFcs https://t.co/JTxhUpJnEe", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417150, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-20 16:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vaSQzXMAs6gEf.jpg"}
{"id": "1439990664415023104", "text": "#13\u00baAniversario \ud83c\udf89 | En el marco de su 13\u00b0 Aniversario, el operador tur\u00edstico DIKA Travel inform\u00f3 el retorno de sus eventos presenciales en compa\u00f1\u00eda de las principales agencias de viaje de Lima y Cusco.\n\nEnt\u00e9rate de m\u00e1s \ud83d\udc49 https://t.co/uMDMFNpxrL https://t.co/7YCNgYXz4S", "screen_name": "destinoperunet", "name": "Destino Per\u00fa", "user_followers": 77, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 16:31:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vf3bvXIAMLw68.jpg"}
{"id": "1439990114076200960", "text": "\u00a1Incre\u00edble! \u00bfAlguna duda de la impunidad de #LosDin\u00e1micosDelCentro en el Gobierno de #PedroCastillo? Este sujeto \"pinturita\", operador de #VladimirCerr\u00f3n que estuvo pr\u00f3fugo de la justicia, ahora ofrece entrevistas en #Cusco con el auspicio de #GuidoBellido y aqu\u00ed no pas\u00f3 nada. https://t.co/UAlgWPKxok", "screen_name": "cesarcombina", "name": "C\u00e9sar Combina", "user_followers": 45280, "retweet_count": 88, "favorite_count": 182, "date": "2021-09-20 16:29:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439989522712956939/pu/img/NjhB-r3RHxiDE3v0.jpg"}
{"id": "1439987773545529344", "text": "\ud83d\udea8#AHORA | Incendio en el cerro Tip\u00f3n, ubicado en el distrito de Oropesa, en la provincia de Quispicanchi (Cusco), a\u00fan no es controlado pese a los esfuerzos del personal de la municipalidad distrital intenta apagar el fuego.\ud83c\udfa5 Coer Cusco. https://t.co/aj3CBwHpVk", "screen_name": "DiarioUnoPeru", "name": "Diario UNO", "user_followers": 113845, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 16:20:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439986266850926602/pu/img/qPXTPzBEVba7QzFC.jpg"}
{"id": "1439987379922669579", "text": "\ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udddc\u0301\ud835\uddd4 \ud835\uddec \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2\ud83c\udf3f\ud83d\udcaa\ud83d\udc69\n\n12productoras de Cusco realizaron una pasant\u00eda d 4d\u00edas en Apur\u00edmac de donde retornaron con energ\u00edas y conocimientos enriquecidos para replicar. Lee la nota completa\ud83d\udc49https://t.co/J5DNiNVmVL\n#MujeresAgricultorasConDerechos https://t.co/ZJmMde4hmV", "screen_name": "CMPFloraTristan", "name": "Flora Trist\u00e1n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #JuntasContraLaCovid19", "user_followers": 15993, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-20 16:18:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vcJVgXMAIXyKQ.jpg"}
{"id": "1439985788326973448", "text": "Cusco y sus encantos \ud83d\ude33 https://t.co/XWDu2ra5ka", "screen_name": "IMccartyney", "name": "Isael McCartney", "user_followers": 74, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 16:12:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439985666117541896/pu/img/yErmhPnDwPPoc65S.jpg"}
{"id": "1439369159431712769", "text": "Infobae | Cusco: Autoridades trabajan para extinguir incendios forestales en los distritos de San Sebasti\u00e1n y Oropesa https://t.co/hM1UwH5Ltd https://t.co/zWpLEDMXLq", "screen_name": "PortalDiarioAR", "name": "Portal Diario", "user_followers": 2964, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:22:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mqn3GVEAIUf9_.jpg"}
{"id": "1439366295363932167", "text": "El sol y\u00e9ndose a las 6.00 p.m. desde Velille, Chumbivilcas, Cusco. https://t.co/0tJ6l1oiVY", "screen_name": "SIGFREDOAQP", "name": "Lobo Estepario", "user_followers": 4696, "retweet_count": 7, "favorite_count": 42, "date": "2021-09-18 23:10:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mny02WUAYjcc-.jpg"}
{"id": "1439365505538744328", "text": "Hoy es el #BatmanDay, as\u00ed que fel\u00edz d\u00eda de Batman para ustedes \ud83c\udf89.\u2800\n\u2800\n*Batman The deadman connection (2014).\u2800\n\u2800\n#Batman #D\u00edaDeBatman #Comic #Comics #Machupicchu #Cusco #Per\u00fa https://t.co/IAKu5XQCV0", "screen_name": "kendelat", "name": "Kenneth De La Torre", "user_followers": 495, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 23:07:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mnSvqWUAQoVq7.jpg"}
{"id": "1439361505812787208", "text": "\u00a1Al ritmo del Alianza! El equipo sigue puntero y s\u00f3lido en cima de la tabla de la fase 2. Con dos goles de @Hernanbarcos Alianza venci\u00f3 a Cusco FC y el equipo fecha a fecha ya no s\u00f3lo ilusiona sino que adem\u00e1s convence.\n\n#ArribaAlianza \n#ElCorazonDelPueblo https://t.co/9bZCG2p6MB", "screen_name": "CodBlanquiazul", "name": "C\u00d3DIGO BLANQUIAZUL", "user_followers": 792, "retweet_count": 0, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-18 22:51:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mjpLGXsAUd-bQ.jpg"}
{"id": "1439359347377598464", "text": "Alianza no suelta la punta: venci\u00f3 2-0 a Cusco F.C. con goles de Barcos - https://t.co/Wl7shs4UhG https://t.co/qmJZscQsRC", "screen_name": "PrimiciaD", "name": "Primicia Deportiva", "user_followers": 95, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:43:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mhsvnVUAELMdj.jpg"}
{"id": "1439359188078145545", "text": "@hombredeltiempo se oyen un poco de truenos y como premio bello \ud83c\udf08 #viaje #Putucusi #Cusco https://t.co/n61P7IxTWx", "screen_name": "niavalit", "name": "Tania", "user_followers": 310, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:42:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mhi3VXsAElEoD.jpg"}
{"id": "1439358358323179520", "text": "\u26f0\u2600\ufe0f\n\ud83d\udccdMachu Picchu, Cusco, Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/Sj6QGGwtUv", "screen_name": "WorldPhotosTw", "name": "World Photos \ud83d\udcf7 \ud83d\uddfa", "user_followers": 7378, "retweet_count": 85, "favorite_count": 1483, "date": "2021-09-18 22:39:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mgyr4WQAA5wB_.jpg"}
{"id": "1439357455755001860", "text": "Sport Boys le di\u00f3 vuelta al partido y sum\u00f3 tres puntos de oro en b\u00fasqueda de meterse a un torneo internacional \ud83c\udfc6 Villamar\u00edn y Campana fueron los encargados de darle la victoria a la Misilera y esperan seguir por la senda del triunfo la pr\u00f3xima fecha cuando enfrenten a Cusco Fc. https://t.co/5U6uH5PmIH", "screen_name": "jsolari17", "name": "JORGE SOLARI CASELLA (Desde el Barrio, desde \ud83c\udfe0)", "user_followers": 86015, "retweet_count": 7, "favorite_count": 160, "date": "2021-09-18 22:35:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mf-lTXMAAAFX2.jpg"}
{"id": "1439351370759512064", "text": "Castillo Primera Dama Tapia Yotun Uruguay Cristal Lilia Paredes Paraguay Advincula Corzo Cantinflas Cristal Colonia Binacional Nicol\u00e1s \u00c1lvarez Austria La Resistencia Damir Dzumhur Cusco FC Vamos Boys Gamarra Ecuador https://t.co/ixnFteZxL5", "screen_name": "roberto1082", "name": "Roberto Valdivia", "user_followers": 13, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:11:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mZy6GXsAAgQGT.jpg"}
{"id": "1439349918527860736", "text": "Castillo Primera Dama Tapia Yotun Uruguay Cristal Lilia Paredes Paraguay Advincula Corzo Cantinflas Cristal Colonia Binacional Nicol\u00e1s \u00c1lvarez Austria La Resistencia Damir Dzumhur Cusco FC Vamos Boys Gamarra Ecuador https://t.co/tpfBxpvj5S", "screen_name": "roberto1082", "name": "Roberto Valdivia", "user_followers": 13, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 22:05:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mVNMaWYAUx27u.jpg"}
{"id": "1439349763627945992", "text": "#ViajaCTS \u2708\ufe0f Viaja hasta la bella ciudad colonial de Cusco hasta la imponente Machu Picchu, enmarcada por monta\u00f1as y r\u00edos ancestrales. \ud83c\udf33\u26f0\ufe0f\ud83e\udea8\ud83d\uddff\n\n#OficinaViajaCTS #Traviajar #TraviajarConCTS #OficinaDeLaSemana https://t.co/bRJmEKbDx3", "screen_name": "CTSViajes", "name": "CTS Viajes", "user_followers": 5016, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:05:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mLRuEWYA4iEJb.jpg"}
{"id": "1439348784111235072", "text": "Pablo M\u00edguez: \"A seguir luchando hasta el final\" El defensor de Alianza Lima\u00a0se pronunci\u00f3 tras la victoria por 2-0 de Alianza Lima ante Cusco FC por la fecha 11 de la Fase 2. https://t.co/JC7i63Ndi5 #Per\u00faNoticias https://t.co/wLzxRppKbj", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143960, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:01:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mYF5bWQAQ0sdo.jpg"}
{"id": "1439333454118858756", "text": "La Ib\u00e9rica trabaja con m\u00e1s de 400 familias agricultoras de cacao, en Quillabamba, Cusco. Realizan buenas pr\u00e1cticas como el comercio justo y las capacitaciones. \nEnt\u00e9rate m\u00e1s aqu\u00ed \u25ba https://t.co/HQiSNweZqk https://t.co/LVpWOWAwFf", "screen_name": "mercado_negro", "name": "Mercado Negro", "user_followers": 26444, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 21:00:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mKJkJXsAUiIdy.jpg"}
{"id": "1439330279336947716", "text": "#COENInforma\nActualizaci\u00f3n sobre #IncendioForestal que afect\u00f3 cobertura natural en el distrito P\u00edsac, provincia Calca (Cusco). Serenazgo, @cgbvpoficial y pobladores lograron extinguir el fuego. Emergencia atendida. @indeciperu https://t.co/eOzFJUpGhr", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122026, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 20:47:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mHQRCXsAAONyO.jpg"}
{"id": "1439325056824487941", "text": "#COENInforma\nEst\u00e1 ma\u00f1ana se inici\u00f3 un #IncendioForestal que afecta cobertura natural en el distrito Oropesa, provincia Quispicanchi (Cusco). (1/2) https://t.co/7oE4gzBf70", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122026, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 20:26:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mCgN-XoAgJK3D.jpg"}
{"id": "1439317256446652425", "text": "A la reuni\u00f3n asistir\u00e1n por parte el Ejecutivo nacional funcionarios del @MinjusDH_Peru, @MTC_GobPeru, @MinamPeru y @MinemPeru, as\u00ed como la representante en Cusco de la @Defensoria_Peru.\u00a0\nEstos son los reclamos de las comunidades y los subgrupos de trabajo conformados en agosto. https://t.co/Uwo5XJA2XF", "screen_name": "Josvicsa", "name": "Jos\u00e9 V\u00edctor Salcedo", "user_followers": 884, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:55:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l7ahPX0AIaTY-.jpg"}
{"id": "1439313703535513607", "text": "4 HOTELES DE LUJO EN CUSCO - https://t.co/yNaISY7eyD https://t.co/F4LA2tEGJB", "screen_name": "lebihanto", "name": "lebihanto", "user_followers": 93, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:41:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l4L4GX0AEPRNx.jpg"}
{"id": "1439306445598625800", "text": "CONVOCATORIA DE FACILITADOR/FACILITADORA DE EMPRENDIMIENTO (C\u00d3DIGO: FAC. EMPRENDIMIENTO - CUSCO)\nhttps://t.co/nI0B0lAM4M https://t.co/EG09hYJRNq", "screen_name": "redinforperu", "name": "REDINFOR PER\u00da", "user_followers": 638, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:12:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lxlJHXIAcsBZp.jpg"}
{"id": "1439302578752339974", "text": "#ConsultaPopular | #Revocatoria2021\nFiscalizadores del #JNE supervisan la difusi\u00f3n del proceso de revocatoria de autoridades municipales en los distritos de Justo Apu Sahuaraura (Apur\u00edmac), Pilpinto (Cusco), Sama (Tacna) y Lobitos (Piura). https://t.co/YRC8kkynsG", "screen_name": "JNE_Peru", "name": "JNE Per\u00fa", "user_followers": 384808, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 18:57:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_luDFFWUAA4vBL.jpg"}
{"id": "1439302340117413890", "text": "Qu\u00e9 pena y rabia me da esta noticia. No solo los incendios da\u00f1an a este humedal, si no tambi\u00e9n el mismo estado. \n\nNo tienen ni idea del valor de un sitio #RAMSAR ni todos los beneficios que nos da conservarlo. \n\n@RuthLuqueIbarra @PoliciaPeru @MinamPeru @SERNANP @gore_cusco https://t.co/RWN3JqscqM", "screen_name": "manquisv", "name": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica (Manquis) Villasante Villafuerte", "user_followers": 1303, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 18:56:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lt1xWXsAU7qGy.jpg"}
{"id": "1439300126217056270", "text": "Cusco sigue quem\u00e1ndose. Hoy se activ\u00f3 otro incendio forestal en el distrito de Oropeza. https://t.co/p7VLZyr2Nf", "screen_name": "MilagrosRCal", "name": "Mil Requena", "user_followers": 340, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 18:47:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lr00fWQA4FqDz.jpg"}
{"id": "1439299372928356355", "text": "Carlos Montoya entren\u00f3 con los futbolistas de Alianza Lima que actuaron en la victoria (2-0) ante Cusco FC y si el entrenador Carlos Bustos lo cree conveniente, el central podr\u00eda seguir en los planes como titular para el duelo con Melgar este mi\u00e9rcoles en el Alberto Gallardo. https://t.co/A1duZTqtFH", "screen_name": "theatharis", "name": "Jos\u00e9 Varela", "user_followers": 15861, "retweet_count": 10, "favorite_count": 395, "date": "2021-09-18 18:44:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lq9goXEAA6cJG.jpg"}
{"id": "1439297370013982724", "text": "@magioliveira Cusco(peru) https://t.co/qxGWbEUogK", "screen_name": "34120345720f", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd6c\ud835\udd74\ud835\udd7d\ud835\udd7a", "user_followers": 732, "retweet_count": 10, "favorite_count": 33, "date": "2021-09-18 18:36:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439297323205632010/pu/img/kWpUHoDfC4bz07C-.jpg"}
{"id": "1439296162071257088", "text": "@CarlaTello_R Cusco. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Nt05J9byK2", "screen_name": "AlfredoZavala_", "name": "Alfredo Zavala Becerra", "user_followers": 574, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 18:32:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_loNxmWEAM0nAB.jpg"}
{"id": "1439295558112382978", "text": "@Hernanbarcos @ClubALoficial Los del \u201csegundo piso\u201d est\u00e1n felices con que \u201csu nuevo \u00eddolo\u201d le haya tirado\ud83d\udca9a un mundialista por ser crema. Creo entender ese odio por el volteo. Tras quedarse con la ganas de \u201cnos vamos a Cusco\u201d, Corzo lleg\u00f3 a un buen lugar. As\u00ed les grit\u00f3 su gol que aport\u00f3 a que descendieran. https://t.co/NcvlwmVtNG", "screen_name": "Hurok93", "name": "Hurok Crema", "user_followers": 735, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 18:29:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lnrtGWYAMqS3f.jpg"}
{"id": "1439295433466126341", "text": "#AndinaNoticias \ud83d\udcf9 El presidente ejecutivo de @EsSaludPeru, Mario Carhuapoma, supervis\u00f3 jornada de vacunaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n de 12 a 19 a\u00f1os en Cusco y afirm\u00f3 que el avance en este proceso permitir\u00e1 la reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda y el turismo.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/F7eAsCvjpo https://t.co/xoGYdbTSQ8", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691543, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 18:29:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439294857390985223/pu/img/oJG0mq_iZTk5EIiJ.jpg"}
{"id": "1439294739300470789", "text": "Durante el acto protocolar, la comuna provincial tambi\u00e9n hizo entrega simb\u00f3lica de implementos e indumentaria, como chalecos, barbijos, silbatos, meg\u00e1fonos y linternas, con la finalidad de fortalecer las labores de seguridad que realizar\u00e1n las juntas vecinales del distrito Cusco. https://t.co/updhpB7CAO", "screen_name": "munidelcusco", "name": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CUSCO", "user_followers": 899, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:26:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lm73xWQAYtK7w.jpg"}
{"id": "1439294726247796747", "text": "... porque solo as\u00ed viviremos en una ciudad m\u00e1s segura, con mayor paz social en este Cusco que recibe al mundo con los brazos abiertos por ser un emblema tur\u00edstico\u201d, puntualiz\u00f3. https://t.co/aRK5uHNTC7", "screen_name": "munidelcusco", "name": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CUSCO", "user_followers": 899, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:26:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lm7HyXEAImf9F.jpg"}
{"id": "1439294693020479498", "text": "Ceremonia que cont\u00f3 con la participaci\u00f3n del alcalde del Cusco, el general de la VII Macroregi\u00f3n Policial, la subprefecta distrital del Cusco y representantes nacionales de las Juntas Vecinales, https://t.co/gKdn7ed68H", "screen_name": "munidelcusco", "name": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CUSCO", "user_followers": 899, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:26:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lm5K9XoAQQiL3.jpg"}
{"id": "1439294678902493188", "text": "#QosqoTikarinampaq\nEn la Plaza Mayor del Cusco realiz\u00f3 la juramentaci\u00f3n y acreditaci\u00f3n de las juntas vecinales de seguridad ciudadana y redes cooperantes de la toda la regi\u00f3n. https://t.co/PnnuJgxRem", "screen_name": "munidelcusco", "name": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CUSCO", "user_followers": 899, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 18:26:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lm3EgXIAMeEDT.jpg"}
{"id": "1439292025241751554", "text": "Salimos con mi esposo a caminar por las calles de Cusco, y justo al frente del hotel un centro de vacunaci\u00f3n y mucha gente acerc\u00e1ndose. Tanta felicidad de ver a mi gente vacun\u00e1ndose. Juntos salimos de esta. \n#VacunaFest #Vacunate #vacunaraymi #Cusco #YoPongoElHombro https://t.co/9Y4cwnBCmP", "screen_name": "RandomAnaG", "name": "RandomAnaG", "user_followers": 466, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 18:15:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lkd8SXIAgSSZB.jpg"}
{"id": "1439289853473083396", "text": "#QuincenarioAFIN COAR Centro es una iniciativa privada para desarrollar tres colegios p\u00fablicos dirigidos a estudiantes de alto desempe\u00f1o para que cursen los grados de 3ro, 4to y 5to de secundaria en Pasco, Huancavelica y Cusco. Conoce m\u00e1s aqu\u00ed \u27a1\ufe0fhttps://t.co/qBLuJEik2E https://t.co/FWEuWQZVJU", "screen_name": "AfinPeru", "name": "Afin Per\u00fa", "user_followers": 2918, "retweet_count": 3, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-18 18:06:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_libHHXsAAPihT.jpg"}
{"id": "1439279744479121411", "text": "\ud83d\udcfa EL POST | CUSCO FC 0-2 ALIANZA LIMA \n\n@CDJmoises comenta sobre el triunfo ante los cuzque\u00f1os que los mantiene como l\u00edderes de la Fase 2 en esta Liga 1 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd\n\nAPUESTA con @doradobet y te REGALAMOS un bono de hasta S/ 500 \ud83e\udd11 \u27a1\ufe0f https://t.co/WRlP3kQl4y https://t.co/8Iyxl7FSeR", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18151, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-18 17:26:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439279454233235460/pu/img/ail-ZCLrErphTFi7.jpg"}
{"id": "1439276288607404046", "text": "Casi todo el equipo de @chanceparasumar de Cusco junto a la @AereaPeru luego de una magn\u00edfica jornada de apoyo en Lares. Gracias #Fap y gracias a cada voluntaria y voluntario de @CedroPeru, @veneactivaorg y @TECHOpe \n\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83e\udd0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2600\ufe0f\ud83c\udfd4\n\n#YoSumo\n#PorUnFuturoPrometedor https://t.co/6gAQJ48XIO", "screen_name": "chanceparasumar", "name": "Chance para sumar", "user_followers": 33, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 17:13:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lWJ9KWEAMI0fs.jpg"}
{"id": "1439274531475136520", "text": "Calle Espaderos. \nCusco M\u00e1gico. https://t.co/2bCBpoKSNA", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 17:06:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lUjKZXsAYH7qy.jpg"}
{"id": "1439267877773787137", "text": "En pro de continuar con los mecanismos de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica, la C\u00e1mara de Comercio de Cusco se reuni\u00f3 con la Congresista Sigrid Baz\u00e1n, durante la reuni\u00f3n se expusieron los temas relacionados al sector Turismo, que fue el sector m\u00e1s afectado por la pandemia.\n\n#sigrid #cusco https://t.co/Zf7yFwH6Jh", "screen_name": "camaracusco", "name": "Camara de Comercio de Cusco", "user_followers": 200, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 16:39:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lN5qzXMBAVGXL.jpg"}
{"id": "1439264395264208898", "text": "---&gt; Jug\u00f3 en Deportivo Coopsol y Sport Chavelines. \n---&gt; Desde la temporada pasada en Cusco. https://t.co/aqdrnBQB0j", "screen_name": "Grson88", "name": "Grson88", "user_followers": 139, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:25:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lLVLRWEAQZDvX.jpg"}
{"id": "1439264183212822530", "text": "---&gt; Jug\u00f3 tambi\u00e9n en Sport Ancash, Alfonso Ugarte. \n---&gt; Desde esta temporada en Cusco.\n---&gt; Contrato hasta fin de a\u00f1o. https://t.co/UjtbW1jOpJ", "screen_name": "Grson88", "name": "Grson88", "user_followers": 139, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:24:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lLI7MX0AUiNP7.jpg"}
{"id": "1439261558962540547", "text": "Con un 'doblete' de Hern\u00e1n Barcos, Alianza Lima se impuso este viernes 2-0 a Cusco FC en el Estadio Alberto Gallardo. El 'Pirata' apareci\u00f3 en dos oportunidades, sobre la segunda mitad, y le permiti\u00f3 al cuadro '\u00edntimo' mantenerse en la parte de arriba de la Fase 2 de la Liga 1. https://t.co/Zi3IHdGMzN", "screen_name": "JorgePolito9", "name": "Jorge Polito", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 16:14:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lIo7EWUAYS37u.jpg"}
{"id": "1439260677047300100", "text": "Avance de vacunaci\u00f3n contra la covid-19 en Cusco reactivar\u00e1 el turismo, estima el presidente ejecutivo de @EsSaludPeru, Mario Carhuapoma.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/wV5SE5QuB2 https://t.co/xBPNOM0asj", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691543, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 16:11:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k-CaKXMAkQPux.jpg"}
{"id": "1439258116676272140", "text": "#Cusco | El presidente ejecutivo de #EsSalud, Mario Carhuapoma, supervis\u00f3 en Cusco la jornada de vacunaci\u00f3n contra la #covid-19 a la poblaci\u00f3n de 12 a 19 a\u00f1os y afirm\u00f3 que el avance en este proceso de protecci\u00f3n permitir\u00e1 la reactivaci\u00f3n no s\u00f3lo de la econom\u00eda, sino ... (1/3) https://t.co/WSxwxYqndI", "screen_name": "Diario_EP", "name": "Diario EP", "user_followers": 8273, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:00:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lFmWoXEAUkJSL.jpg"}
{"id": "1439256975615868930", "text": "Auto organizaci\u00f3n de bases campesinas de los valles de Cusco rumbo al congreso regional cocalero \ud83c\udf43\u270a\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 https://t.co/fllLogVWXZ", "screen_name": "Jimena_rr_", "name": "Jimena Rodriguez Roman\u00ed", "user_followers": 704, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 15:56:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lEkTBXoAM-Ws2.jpg"}
{"id": "1439256658316824582", "text": "#Noticias| Conoce los hechos m\u00e1s importantes de la semana:\n\n#noticias #actualidad #defensorambiental #medioambiente #Peru #minam #midagri #Cusco #incendioforestal #americalatina #diadelalimpieza #LDIW #internationalday https://t.co/D6GcQ61GHV", "screen_name": "participa_pe", "name": "participa.pe \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udf31", "user_followers": 241, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 15:55:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439254080422043650/pu/img/G_1Cr_7eryeKvGEd.jpg"}
{"id": "1439252054690652161", "text": "\u00a1As\u00ed se vive la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Cusco! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Ellos ponen el hombro por su regi\u00f3n. \u00a1Ponlo t\u00fa tambi\u00e9n! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/u2fX2SqfAy", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1010754, "retweet_count": 18, "favorite_count": 111, "date": "2021-09-18 15:36:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lAGuJXoAYNFFd.jpg"}
{"id": "1439247826693808132", "text": "https://t.co/6ikeRxyjVU\nLo \u00fanico bueno del f\u00fatbol sin tribunas es que el ambiental deja oir mejor lo que pasa en la cancha. \n\nEl portero de Cusco quiere hacerle la gran \"Dibu\" al Pirata Barcos pero Aldair Rodr\u00edguez le responde: \"callete oe, callate oe carajo, calla\u00edto nom\u00e1s\".", "screen_name": "0chicote", "name": "Santiago", "user_followers": 2074, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 15:19:56", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439245326041305096", "text": "\ud83d\udcc4 [CR\u00d3NICA]  \n\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n\u270d\ufe0f @ariasschreiberf \n\nPOR QUI\u00c9N DOBLAN LAS NAVES\nCon doblete de Barcos, Alianza Lima venci\u00f3 0-2 a Cusco en el Gallardo.\n\ud83d\udc49 https://t.co/tlaK1uOvrT https://t.co/KduXzHcdq9", "screen_name": "DeChalaca", "name": "DeChalaca", "user_followers": 220418, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 15:10:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_koJ3WXEAk4Uci.jpg"}
{"id": "1439242682866491403", "text": "\ud83c\udfc1\ud83d\udd25Moto\ud83d\udef5Rock\ud83e\udd18Pizza\ud83c\udf55Bar\ud83c\udf7bCusco\ud83c\uddf5\ud83c\uddea                                 \n Pizzas \ud83c\udf55\ud83c\udf55hechas de manera artesanal en horno a le\u00f1a y una variedad de vinos, piscos, cervezas t\u00e9 piteado, sangr\u00eda, ron, pregunte por nuestro \ud83c\udf79Happy Hour 2x1\ud83c\udf7a\n    https://t.co/Tir0bAupJj https://t.co/HzAsTcCYrq", "screen_name": "MotoRockCusco", "name": "Moto Rock Pizza Bar Cusco", "user_followers": 43, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 14:59:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k3ieLXoAIp7mB.jpg"}
{"id": "1439242391198830593", "text": "Cusco Peru \n#peru #Monta\u00f1ade7colores #Vinicunca #sonyshooters #SonyAlpha #sonyphotographer #photography #photooftheday #landscapephotography #cusco https://t.co/QS5W4rsfuu", "screen_name": "AronJAnderson", "name": "Aron J Anderson", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 14:58:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k3UcGWYAQ-koJ.jpg"}
{"id": "1439241987580997632", "text": "Cusco Peru \n#peru #Monta\u00f1ade7colores #Vinicunca #sonyshooters #SonyAlpha #sonyphotographer #photography #photooftheday #landscapephotography #cusco https://t.co/0shI7xiUco", "screen_name": "AronJAnderson", "name": "Aron J Anderson", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 14:56:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k29KDX0AEih5N.jpg"}
{"id": "1439241404904099844", "text": "Cusco Peru \n#peru #Monta\u00f1ade7colores #Vinicunca #sonyshooters #SonyAlpha #sonyphotographer #photography #photooftheday #landscapephotography https://t.co/LKE31tnvOu", "screen_name": "AronJAnderson", "name": "Aron J Anderson", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 14:54:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k2bNYWQAAmVJu.jpg"}
{"id": "1439240590907035652", "text": "Cusco, Per\u00fa https://t.co/CGgteOm0Y6", "screen_name": "Maco_Rodas", "name": "MARCO RODAS\u2122\ud83d\udc51\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "user_followers": 12804, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 14:51:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k1sEVXEAIDPdH.jpg"}
{"id": "1439238368102060037", "text": "Hoy se cumplen seis a\u00f1os del fallecimiento de Freddy Ternero. Entrenador peruano campe\u00f3n con Cienciano del Cusco en la Copa Sudamericana 2003 (le gan\u00f3 a River Plate) y campe\u00f3n en la Recopa Sudamericana 2004 (le gan\u00f3 por penales a Boca Juniors) https://t.co/RpdP6monzJ", "screen_name": "ItaloMaldonado6", "name": "Italo Maldonado", "user_followers": 495, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 14:42:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kzqxRXoAAMMvr.jpg"}
{"id": "1439235511340654600", "text": "\u00a1Precio del bal\u00f3n de gas disminuye! Se vende a S/ 38 en Cusco y a S/ 39 en Moquegua.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/LwOrUKSnzH https://t.co/ujd30GjslD", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691543, "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-18 14:31:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_knHrgWEAkNRFx.jpg"}
{"id": "1439235262266036228", "text": "#Cusco | \u00a1Por la salud de m\u00e1s compatriotas! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Ni\u00f1as y ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os, madres gestantes y adultos mayores de los poblados de Yanque, Parcobamba y Gran Chico acudieron al Tambo Yanque Lacca del @MidisPAIS para recibir atenciones especializadas en salud. https://t.co/UaeeZaJgEp", "screen_name": "MidisPAIS", "name": "MIDIS PAIS", "user_followers": 13840, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 14:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kms4oXEAY11g-.jpg"}
{"id": "1439232078319693825", "text": "@007Chesus @rparrawong En Cusco ya est\u00e1n vacunando a mayores de 12 a\u00f1os .... https://t.co/2cXzh46vLJ", "screen_name": "Jani02087296", "name": "Jani", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 14:17:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kt7J4WEAQ4YPm.jpg"}
{"id": "1439228743051010053", "text": "#DeChalacaEnPortada Hoy s\u00e1bado 18 de setiembre:\n\ud83d\udcf0 @ClubSCristal y @ClubALoficial van a paso seguro y legar\u00e1n a la definici\u00f3n con margen. Mientras los rimenses le hicieron seis goles a @UTC_PagOficial, los \u00edntimos vencieron con doblete de Barcos a @Cusco_F_C. https://t.co/qQOmXZHGdF", "screen_name": "DeChalaca", "name": "DeChalaca", "user_followers": 220418, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 14:04:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kq4X0XIAIOOhN.png"}
{"id": "1439220867288940550", "text": "#PataAmarillaAnaliza #Descentralizado \nLa insurrecci\u00f3n y guerra comunera en las provincias altas del Cusco\n\n\u270d\ufe0fEl cansancio y la fatiga o tal vez la falta de confianza en esas horas de trance en ambos bandos.\n\nColumnista: @JESUSMANYA  \n\nhttps://t.co/lMJLCMQIP0 https://t.co/0fp55pjWPE", "screen_name": "PataAmarillaPE", "name": "Pata Amarilla", "user_followers": 3798, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 13:32:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kjvvaWYAUoWjM.png"}
{"id": "1439219709916942337", "text": "La encerrona estuvo es Cusco parece. https://t.co/9ls58swcOr", "screen_name": "AleKim19", "name": "Alessandra Alcocer", "user_followers": 258, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 13:28:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kir9UXIAEaIQx.jpg"}
{"id": "1439211879562457092", "text": "#COENInforma\nEl 17/9 se registraron #IncendiosForestales en las localidades Qorimarca y Punacancha del distrito San Sebasti\u00e1n, provincia y departamento Cusco. (1/2) https://t.co/Ve2qu6Dl6H", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122026, "retweet_count": 1, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-18 12:57:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kbYvwXEAQ3rHw.png"}
{"id": "1439207577091551234", "text": "#FelizD\u00eda \ud83c\udf82 a V\u00edctor Reyes Condori, exdefensa de Estudiantes de Medicina, Uni\u00f3n Minas y @MelgarOficial, entre otros, y ext\u00e9cnico de @ClubALoficial y @Cusco_F_C https://t.co/Ri7OsU99a5", "screen_name": "DeChalaca", "name": "DeChalaca", "user_followers": 220418, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 12:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ivcByWUAE-TAo.png"}
{"id": "1439205502563532804", "text": "\ud83d\udd35CTP:\nRECHAZA actitud antidemocr\u00e1tica del Pdte. ESSALUD CUSCO. No respet\u00f3 acuerdo de di\u00e1logo con el CUT-BASE CUSCO\n#OTRO DICTADOR???!! https://t.co/SNZB3EMbjr", "screen_name": "BenignoChirinos", "name": "BENIGNO CHIRINOS SOTELO", "user_followers": 2124, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 12:31:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kVxqGWEAA4pMK.jpg"}
{"id": "1439174390411939841", "text": "Peru Property For Sale\nUS$550,000 - For Sale commercial Huanchac, San Sebastian, Provincia de Cusco, Cusco #4321PropertyPeru\nINFO: https://t.co/JZ2gy6gLPR https://t.co/MbQnda8fHM", "screen_name": "4321Property", "name": "4321 Property", "user_followers": 121, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 10:28:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_j5eylXEAItZ8G.jpg"}
{"id": "1439159498682273794", "text": "@Argus25Arlo @javieruriartep @cees73 @jdealthaus Bueno, Falabella inaugur\u00f3 una tienda en el Cusco, seg\u00fan tus datos. Las preguntas son:\n1. \u00bfQu\u00e9 causa tu risa al inicio?\n2. \u00bfEs malo inaugurar tienda en Cusco?\n3. \u00bfQu\u00e9 tiene que ver la tienda, con tu risa, con las empresas y el d\u00f3lar que sube?\nGracias por tu atenci\u00f3n.\n\ud83d\ude0e\ud83e\udd42\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/w5pnOUI2cx", "screen_name": "HSR_Energia", "name": "HernanSR", "user_followers": 100, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 09:28:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jr77mX0AAoAnA.jpg"}
{"id": "1439138141215076352", "text": "Checca (Cusco) PER Corrida mixta de las Fiestas de la  Virgen de la Natividad, cuatro toros y un novillo de La Rinconada para Juan Luis @33SILIS vuelta/2orejas, Manolo Ju\u00e1rez \u201cEl Poeta\u201d 2orejas/vuelta y el novillero Edy Mamani \"El Reto\u00f1o\" vuelta @portaltaurino https://t.co/5je8NdWF2U", "screen_name": "portaltaurino", "name": "Portal Taurino", "user_followers": 64626, "retweet_count": 1, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-18 08:04:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jYgC-WQAAVJSl.jpg"}
{"id": "1439113122955075589", "text": "Y as\u00ed consegu\u00ed mi primer papel coprotagonico siendo Sami una chica transexual de 20 a\u00f1os. Una aclla del Cusco. Un enorme orgullo de haber interpretado el papel de una persona trans y haber conocido muchas chicas trans de la selva\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \nLa gratitud es inmensa \ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e https://t.co/PtgnQ956iF", "screen_name": "gretelwarmicha", "name": "Gretel Warmicha", "user_followers": 797, "retweet_count": 0, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-18 06:24:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jBwMSXEAIOxU1.jpg"}
{"id": "1439105850157764611", "text": "Los del \u201csegundo piso\u201d est\u00e1n felices con que \u201csu nuevo \u00eddolo\u201d le haya tirado\ud83d\udca9a un mundialista por ser crema. Creo entender ese odio por el volteo. Tras quedarse con la ganas de \u201cnos vamos a Cusco\u201d, Corzo lleg\u00f3 a un buen lugar. As\u00ed les grit\u00f3 su gol que aport\u00f3 a que descendieran. https://t.co/hNNoCxJMnl", "screen_name": "ricardoguerrab", "name": "Ricardo Guerra V\u00e1squez", "user_followers": 2317, "retweet_count": 148, "favorite_count": 1256, "date": "2021-09-18 05:55:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i7JITXEAQ_zuK.jpg"}
{"id": "1439096707971788801", "text": "@ruhsantiago99 seg\u00fan Cusco Tarradel \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/QnK5zREncS", "screen_name": "renetomas_", "name": "Rene Tomas", "user_followers": 398, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 05:19:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iyxhTWEAAKDdp.jpg"}
{"id": "1439086546074968064", "text": "\u201cRestringir el aforo en #Machupicchu impacta en la recepci\u00f3n de turistas de todo el pa\u00eds\u201d indic\u00f3 @jp_benavente, gobernador de #Cusco. Adem\u00e1s para diversificar la oferta tur\u00edstica se debe fortalecer este destino que est\u00e1 posicionado internacionalmente.\n#CuscoPost @gore_cusco https://t.co/TV36LMjmp9", "screen_name": "cuscopost", "name": "Cusco Post \ud83c\uddf5\ud83c\uddea - Noticias del Cusco", "user_followers": 1167, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 04:39:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439085787396587524/pu/img/HsXo9MoixMiGN_VN.jpg"}
{"id": "1439080060456218627", "text": "Gracias Cusco! As\u00ed de grande es la revoluci\u00f3n! \n\n#GraciasPorTodoFidel https://t.co/BBoiayv363 https://t.co/qDSHpc8718", "screen_name": "BeatrisJUrrutia", "name": "Beatriz Johnson Urrutia", "user_followers": 164, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 04:13:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ijrfcX0AIW1bI.jpg"}
{"id": "1439078750730268676", "text": "\ud83d\udce2|| FANO SUBI\u00d3 UN NUEVO VIDEO EN EL CANAL PRINCIPAL \u203c\ufe0f\n\n\" ALIANZA GANA 2-0 a CUSCO \ud83c\udfc6 | La Bustoneta sigue INVICTA en la fase 2 | Alianza sue\u00f1a con ser campe\u00f3n \" \n\n\ud83d\udd17 \u279c https://t.co/7ZswrdmbM5 https://t.co/Sv0LsCw1g1", "screen_name": "fano_Upd", "name": "Fanodric_ Updates", "user_followers": 77, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 04:08:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ih_kBWEAEkIFf.jpg"}
{"id": "1439073797676716033", "text": "Por un proceso de vacunaci\u00f3n sin privilegios. No a las #VacunasVip #Cusco Exijo investigaci\u00f3n y sanci\u00f3n a los responsables @gore_cusco @Minsa_Peru @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ https://t.co/DG6JpBf3dA", "screen_name": "RuthLuqueIbarra", "name": "Ruth Luque", "user_followers": 9516, "retweet_count": 22, "favorite_count": 85, "date": "2021-09-18 03:48:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_id_NtXoAE2F7j.jpg"}
{"id": "1439065604166754304", "text": "Plaza de San Blas. \nCusco. \n\n\ud83d\udcf7@carlosalexluna\nChoquequirao https://t.co/hXCL8W47Sy", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 03:15:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iWhzwXIAA3exC.jpg"}
{"id": "1439065232878485506", "text": "Una casita Inca en la monta\u00f1a de Huayna Picchu. \nCusco. \n\n\ud83d\udcf7@jlsifuentes\nChoquequirao. https://t.co/Zpc5ExEbEh", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 03:14:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iWMesWUAQ8Qvs.jpg"}
{"id": "1439062517867765760", "text": "Calles del centro hist\u00f3rico de la ciudad de Cusco - Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/DhRMnAZ8u4", "screen_name": "bacilio_linder", "name": "Linder Bacilio Rodriguez", "user_followers": 53, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 03:03:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iTsYFWYAAC_49.jpg"}
{"id": "1439060407872798724", "text": "Cabalgan a la final \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\nAlianza Lima no pierde el paso. Con doblete del Pirata Barcos se impuso 2-0 al Cusco FC y se mantiene en la punta @ClubALoficial @Cusco_F_C @LigaFutProf \n\ud83d\uddde\ufe0fLeer \ud83d\udc49\ud83c\udffdhttps://t.co/9veuUDDep0\n\ud83d\udcf8Fotos FPF/Liga \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/MJXPPrs0yc", "screen_name": "DonDeportivo", "name": "DonDeportivo", "user_followers": 559, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 02:55:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iRmpgX0AEabjn.jpg"}
{"id": "1439058165572669445", "text": "fecha 11 Liga 1 Fase 2 - Alianza Lima vs Cusco Fc https://t.co/0VsvWJadMr", "screen_name": "TribvnaGrone", "name": "Tribuna Grone", "user_followers": 2173, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 02:46:17", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439056210846703616", "text": "#LIGA1  \u26bd\ud83c\udfc6\n\n\u00a1VICTORIA BLANQUIAZUL!\n\nAlianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco FC por la fecha 11 de la Liga 1 Betsson.\n\n\u26bd : Hern\u00e1n Barcos (2)\n\n\u00bfQU\u00c9 TE PARECE EL DESEMPE\u00d1O DEL CUADRO \u00cdNTIMO?\n\n#DPase #AlianzaLima #CuscoFC https://t.co/V215SfTAgp", "screen_name": "DpasePeru", "name": "D'Pase", "user_followers": 1012, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 02:38:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iN-5QWYAA8x0A.jpg"}
{"id": "1439055462062755840", "text": "@sigridbazan No le digan que durante el virreynato los se\u00f1ores del Cusco mantuvieron sus privilegios y esclavos mitimaes a cambio de su lealtad a la corona.\n@sigridbazan sabr\u00e1 que el primer gobernador de ascendencia ind\u00edgena del Per\u00fa fue Diego Almagro el Mozo?\n@DanielUrresti1 @justicierope https://t.co/oBACyrx9H9", "screen_name": "diegoma96722323", "name": "Atuq", "user_followers": 15, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 02:35:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iNQ0wXEAU9ISw.png"}
{"id": "1439053710626279430", "text": "El cuadro de La Victoria venci\u00f3 2 a 0 a Cusco FC y se mantiene en lo m\u00e1s alto de la Liga 1; mientras que Sporting Cristal, en segundo lugar, gole\u00f3 a UTC. Ent\u00e9rate de m\u00e1s noticias en #EnPared.\n#PongoElHombro https://t.co/ouVoV2YlgR", "screen_name": "tvperupe", "name": "TVPer\u00fa", "user_followers": 118805, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 02:28:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iLrMbXMAAC-nP.jpg"}
{"id": "1439053562294661123", "text": "#Bolivia Primera Fecha 19 FINALES\n\nSan Jos\u00e9 0-0 Real Potos\u00ed\nTomayapo 1-1 Guabir\u00e1\n\n#Chile Primera Fecha 18 FINAL\n\nCobresal 1-1 Huachipato\n\n#Per\u00fa Clausura Fecha 11 FINALES\n\nUTC 1-6 Sporting Cristal\nCusco 0-2 Alianza Lima\nMelgar 1-1 Ayacucho https://t.co/2BEeOshSys", "screen_name": "SolamenteFulbo", "name": "Solamente Futbol", "user_followers": 23015, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 02:28:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iKsqqXoAUkl1_.jpg"}
{"id": "1439052622334513155", "text": "\u00a1PIRATA PICANTE \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83d\udd25! En su live despu\u00e9s de la victoria de Alianza frente a Cusco FC, el goleador argentino dej\u00f3 una \u2018chiquita\u2019 al compadre al decir que Oslimg Mora estaba para selecci\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea por sobre el defensa \u2018Crema\u2019 Aldo Corzo. \n\n\u00bfHabr\u00e1 respuesta del compadre? \ud83d\udc40 https://t.co/jY0AQDA6kq", "screen_name": "lospalossonasi", "name": "Los Palos Son As\u00ed", "user_followers": 382, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-18 02:24:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iKuUlWYAQkgMW.jpg"}
{"id": "1439051587075325959", "text": "#Vavunaci\u00f3nVIP. Fueron 106 hijos de trabajadores de la Corte Superior de Justicia de #Cusco y otros ciudadanos los \"privilegiados\" que se vacunaron contra la Covid-19 sin hacer filas el 11 de septiembre pasado. Un hecho irregular que echa sombras al proceso. https://t.co/CSYKJcj3z3", "screen_name": "Josvicsa", "name": "Jos\u00e9 V\u00edctor Salcedo", "user_followers": 884, "retweet_count": 15, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-18 02:20:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iJyqRXoAMlwFJ.jpg"}
{"id": "1439049325632425985", "text": "Emociones de norte a sur \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\nAlianza Atl\u00e9tico de Sullana y Cienciano del Cusco empataron 2-2 en un encuentro que tuvo como cierre un gol espectacular @AlianzaAtletico @Club_Cienciano @LigaFutProf \n\ud83d\uddde\ufe0fLeer \ud83d\udc49\ud83c\udffdhttps://t.co/wMjeZbkIkZ\n\ud83d\udcf8Fotos FPF/Liga \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/F2cTNb4oSy", "screen_name": "DonDeportivo", "name": "DonDeportivo", "user_followers": 559, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 02:11:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iHWcuXIAkIRQ4.jpg"}
{"id": "1439046152930922499", "text": "@hombredeltiempo saludos desde #TierraIntangible #Putucusi #Cusco d\u00edas soleados por aqu\u00ed \ud83d\ude0e https://t.co/oVxAw0JVdS", "screen_name": "niavalit", "name": "Tania", "user_followers": 310, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 01:58:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iE1k5WQAYPriG.jpg"}
{"id": "1439039826993586179", "text": "Hoy en el Gallardo. Triunfo de Alianza Lima 2-0 ante Cusco FC. En la foto junto a @CokigonzalesO, minutos antes que evitara que me caiga un pelotazo. https://t.co/SDUfUC25XX", "screen_name": "kevin23pacheco", "name": "Kevin Pacheco", "user_followers": 11518, "retweet_count": 2, "favorite_count": 289, "date": "2021-09-18 01:33:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h_FxEXMAEATQp.jpg"}
{"id": "1439033617565552653", "text": "#YOUTUBE | Tras el angustiante triunfo ante Binacional, Alianza Lima supo volver a ganar con relativa calma y venci\u00f3 2-0 a Cusco FC para mantener el primer lugar de la Fase 2.\ud83d\udc49 https://t.co/0gsd6ZvGK0 https://t.co/arVIkSdAQd", "screen_name": "elblogintimoEBI", "name": "El Blog \u00cdntimo", "user_followers": 19088, "retweet_count": 7, "favorite_count": 54, "date": "2021-09-18 01:08:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h4xZRXoAASbsy.jpg"}
{"id": "1439033479866601475", "text": "\u23f0 #Ahora En #VIVAF\u00daTBOL \ud83c\udf89, escuchamos la palabra de Carlos Bustos, DT de @ClubALoficial, tras la victoria ante @Cusco_F_C por la fecha 11 de la Fase 2. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/t6Fk71xIr9", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 01:08:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h5QPZWQAEQmyi.jpg"}
{"id": "1439033073799241729", "text": "\u23f0 #Ahora @analuciarf en #VIVAF\u00daTBOL \ud83c\udf89: \"Fue un primer tiempo parejo. Ya en el segundo tiempo @ClubALoficial termina por resolver el partido con gran actuaci\u00f3n de Hern\u00e1n Barcos ante @Cusco_F_C\". #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/rCS90H2OAo", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 01:06:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h46BcXIAYehZk.jpg"}
{"id": "1439032240638418949", "text": "Hern\u00e1n Barcos anota doblete en la victoria por 2 a 0 de #AlianzaLima sobre #Cusco\n\ud83d\udcddhttps://t.co/1yTVWdU9R2\n\ud83c\udf0e\u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea#Liga1 #Per\u00fa #FutbolPeruano #Futbol #FutbolIncaico #Fecha11 https://t.co/dKKE1pUqQd", "screen_name": "GolTV", "name": "GOLTV", "user_followers": 76181, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 01:03:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h4Ml_WQAcVOhN.jpg"}
{"id": "1439031740870262791", "text": "Jajajaja ese narrador gringo jajaja \u201cDefinici\u00f3n y gol de Jack\u2026 Jack\u2026 Jack Sparrow El Pirata\u201d\n\nAlianza Lima 2 - 0 Cusco FC | ASI NARR\u00d3 LA TELEVISION DE ESTADOS UNIDOS ... https://t.co/JViaQTuFd6 via @YouTube", "screen_name": "ValleAmes", "name": "Fer Valle Ames", "user_followers": 77, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 01:01:17", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439031622704193536", "text": "Mi mejor decisi\u00f3n, fue haber venido a Cusco \u2728\nFeliz cumplea\u00f1os a m\u00ed! \ud83e\udd73 https://t.co/suuGWhfFQl", "screen_name": "ahnabii", "name": "iba", "user_followers": 67, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 01:00:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439031032402096133/pu/img/Pl7Z5ZQbZ1fVJ1Kw.jpg"}
{"id": "1439030015547617282", "text": "[Arequipa]\nEl @INIAPeru a trav\u00e9s de la EEA Cana\u00e1n, instalar\u00e1 parcelas demostrativas de papa para industria de las variedades Shukay de Jun\u00edn, Roja Ayacuchana de Ayacucho y Pucacancha de Cusco en tres zonas dentro Tambo Pampachacra del Distrito de Viraco. https://t.co/RDHQ4Ewzhn", "screen_name": "INIAPeru", "name": "INIA Per\u00fa", "user_followers": 19181, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 00:54:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h2IwqWQAQ5Miq.jpg"}
{"id": "1439029751700729857", "text": "#EG #Liga1 Melgar y su irregularidad esfuman las posibilidades de forzar y clasificar al Play Off. Como ante Cusco, Alianza Atl\u00e9tico y UTC, el domin\u00f3 vuelve a ceder puntos ante un rival, que, en teor\u00eda, era accesible. El 1-1 con Ayacucho pr\u00e1cticamente es lapidario. \u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/s0PJlWS6hl", "screen_name": "Efecto_Gol", "name": "Efecto Gol", "user_followers": 567, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 00:53:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h17NiWQAI9Jy7.jpg"}
{"id": "1439029149130182657", "text": "\u26bd Alianza Lima le gan\u00f3 hoy a Cusco F.C. por 2-0, en un partido que se jug\u00f3 en el estadio Alberto Gallardo por la fecha 11 del torneo Clausura de la Liga 1. https://t.co/XsERnTwm4L https://t.co/8JYOgRnvkL", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691543, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 00:50:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h1SBFWEAMbqrx.jpg"}
{"id": "1439028791641313282", "text": "llegamos a Cusco y nos reunimos con representantes del Centro de Operaciones de Emergencia Regional e Indeci para articular esfuerzos y evaluar acciones para la oportuna atenci\u00f3n y,\n[2/3] https://t.co/rCwWsq5ydi", "screen_name": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "user_followers": 357111, "retweet_count": 8, "favorite_count": 82, "date": "2021-09-18 00:49:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h1CbnWYAQkK9y.jpg"}
{"id": "1439028759315861504", "text": "En lo que va del a\u00f1o, se han registrado m\u00e1s de 160 incendios forestales en Cusco, que han arrasado con m\u00e1s de 2,000 hect\u00e1reas de cobertura natural. Frente a esta urgente situaci\u00f3n, hoy, junto a nuestra vocera de la @bancadaJP, @RuthLuqueIbarra,\n[1/3] https://t.co/rsL0OSBtB4", "screen_name": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "user_followers": 357111, "retweet_count": 33, "favorite_count": 199, "date": "2021-09-18 00:49:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h1ANLXoAMc3IT.jpg"}
{"id": "1439027660412407813", "text": "\u00a1Se va, se va ...!. Alianza Lima gan\u00f3 al Cusco FC con goles de Barcos \u25bahttps://t.co/8pz8EfZju0 https://t.co/EJuRMcMp50", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98395, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 00:45:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h0B7mWYAQ8Y9S.jpg"}
{"id": "1439026787263172610", "text": "@pcmperu @GuidoPuka El fuego habr\u00eda sido provocado por un grupo de peregrinos que viajan a pie desde lciudad del Cusco. La PNP inform\u00f3 que al promediar el mediod\u00eda se identific\u00f3 a 15 personas con presunta implicancia en el origen del\u00a0incendio, quienes fueron puestos a disposici\u00f3n Ministerio P\u00fablico. https://t.co/1o09nDXAZ5", "screen_name": "Eddimun", "name": "Eddie Mu\u00f1oz", "user_followers": 27, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 00:41:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hzOWvXMAEzGm1.jpg"}
{"id": "1439026535768498182", "text": "@RPPNoticias El fuego habr\u00eda sido provocado por un grupo de peregrinos que viajan a pie desde lciudad del Cusco. La PNP inform\u00f3 que al promediar el mediod\u00eda se identific\u00f3 a 15 personas con presunta implicancia en el origen del\u00a0incendio, quienes fueron puestos a disposici\u00f3n Ministerio P\u00fablico. https://t.co/FOoUMqXq6p", "screen_name": "Eddimun", "name": "Eddie Mu\u00f1oz", "user_followers": 27, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 00:40:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hy_giWUAI-9rq.jpg"}
{"id": "1439024239311572996", "text": "#BIENVENIDO | Patricio Torres es el nuevo arquero de nuestro equipo para la #CopaPer\u00fa 2021.\n\u00a1Bienvenido al club mas querido y popular del #Cusco!\n\u00a1Bienvenido y mucho \u00e9xito, Patricio! \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n\u00a1VAMOS GARCI CARAJO!\ud83d\udc99\u24bc\ud83c\udf2a\ud83d\udc4a\n#DeportivoGarcilaso\n#VendavalCeleste\n#VamosGarci https://t.co/332Xpp4qtu", "screen_name": "RicoGarci1957", "name": "RICO GARCI 1957", "user_followers": 39, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 00:31:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hwxwcXMAALkAI.jpg"}
{"id": "1439023858493923328", "text": "La Fuerza a\u00e9rea del Per\u00fa se suma a iniciativas #PorUnFuturoPrometedor \n\n@chanceparasumar cuenta con el apoyo de instituciones que buscan generar la inclusi\u00f3n social.\n\nAhora estamos en Cusco, pr\u00f3ximamente en otras regiones. \n\n#YoSumo https://t.co/68F2HdO80O", "screen_name": "chanceparasumar", "name": "Chance para sumar", "user_followers": 33, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 00:29:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hwji6WEAQeXRk.jpg"}
{"id": "1439023390443118599", "text": "\ud83c\udf1f #AHMVP Hern\u00e1n Barcos fue elegido por los lectores de @alianzahistory (59.8%) como el mejor jugador de Alianza Lima \ud83d\udc99 en la victoria 0-2 ante Cusco FC \u26f0\ufe0f por la #LIGA1 \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/qigOSzNgZU", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18151, "retweet_count": 0, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-18 00:28:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hwHkWXsAAKAn5.jpg"}
{"id": "1439021643716866056", "text": "Nadie:\nYo en cusco: https://t.co/HlrL1AN9d7", "screen_name": "callacagadactm", "name": "hartametienen", "user_followers": 509, "retweet_count": 0, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-18 00:21:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hujEwXEAAN88k.jpg"}
{"id": "1439020583216365568", "text": "De igual forma, en Cusco, 60 familias de la comunidad de Ccayara distrito de Vilcabamba, La Convenci\u00f3n, podr\u00e1n fortalecer su organizaci\u00f3n con su nuevo local comunal multiusos. https://t.co/ZO5JyuKRee", "screen_name": "MinjusDH_Peru", "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos", "user_followers": 368046, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 00:16:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_htlU2XsAMAjao.jpg"}
{"id": "1439017431960281094", "text": "ANALISIS \u26bd\ufe0f Cusco FC 0 - 2 Alianza Lima \u26bd\ufe0f Fase 2 - LIGA 1 Betsson 2021 https://t.co/EpMlFO2b9A a trav\u00e9s de @YouTube https://t.co/HvYQ625KM7", "screen_name": "SportStreamPE", "name": "SportStream", "user_followers": 90, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 00:04:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hqtxuWEAI6fE6.jpg"}
{"id": "1439017173700292610", "text": "MONTA\u00d1A DE COLORES \nMayores informes \ud83d\udc47\nWhatsApp https://t.co/xrHERY2zLk\nWhatsapp https://t.co/E9ExAkOUQv\n\ud83d\udce9 info@andeantopexpeditions.com\n\ud83c\udf10 https://t.co/qzWk2RSLyc\n#ausangate #ausangateperu #monta\u00f1adecolores #rainbowmountain #cusco #peru #andeantopexpeditions https://t.co/f6TFqiQ5KW", "screen_name": "andean_top", "name": "Andean Top Espeditions", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 00:03:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hqeF2WEAMHNkw.jpg"}
{"id": "1439016859794350081", "text": "Oe no van a bajar la edad para el vacunafest de este finde.\n\nAh yo no s\u00e9 si de casualidad me vacuno en Cusco ah. https://t.co/Gi5l7EadUQ", "screen_name": "bostoncrema", "name": "Luis Rey", "user_followers": 1014, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 00:02:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_hqND0XMAAFWBa.jpg"}
{"id": "1439016317114327045", "text": "#EsSaludEnAcci\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | El presidente ejecutivo de #EsSalud, doctor Mario Carhuapoma, lleg\u00f3 a Cusco para supervisar la jornada de inmunizaci\u00f3n contra la #COVID19 de personas de 12 a\u00f1os e inaugur\u00f3 2 plantas de ox\u00edgeno de 50 m3 cada una, para alimentar \u00e1reas de hospitalizaci\u00f3n y UCI. https://t.co/oHf1Av2B6b", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334313, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 00:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438992855075368965/pu/img/ddJ2JkAbNZvxFFhi.jpg"}
{"id": "1439015793681997832", "text": "En esta sesi\u00f3n, el coordinador de Pro\u00e9tica en Cusco, Ernesto Vizcardo, expuso sobre los #Est\u00e1ndaresDeIntegridad aplicados a la contrataci\u00f3n p\u00fablica, y Cecilia L\u00f3pez, especialista legal de @ACTransparencia, desarroll\u00f3 un taller sobre las plataformas como el SEACE, CONOSCE y el RNP https://t.co/X9MwdDMLj2", "screen_name": "ProeticaPeru", "name": "Pro\u00e9tica", "user_followers": 28775, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 23:57:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_honxWWYAMHMhC.jpg"}
{"id": "1439015786207662090", "text": "#CUSCO Continuamos con la segunda sesi\u00f3n del curso \"Acceso a la informaci\u00f3n de Proyectos de Inversi\u00f3n P\u00fablica a trav\u00e9s de plataformas gubernamentales\" dirigido a periodistas de Cusco, como parte del proyecto #Inversi\u00f3nP\u00fablicaTransparente de @USAIDPeru. https://t.co/NBSSdDX342", "screen_name": "ProeticaPeru", "name": "Pro\u00e9tica", "user_followers": 28775, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 23:57:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hoMrtXsAAztIE.jpg"}
{"id": "1439015150913310725", "text": "CONVOCATORIA DE PROMOTOR(A) DE BIENESTAR DE LA NI\u00d1EZ (C\u00d3DIGO: PBN \u2013 CUSCO)\nhttps://t.co/gbz7hgM0z6 https://t.co/pcqlPpc5Yh", "screen_name": "redinforperu", "name": "REDINFOR PER\u00da", "user_followers": 638, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:55:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hopcdWEAI4-l7.jpg"}
{"id": "1439014150622138376", "text": "En esta edici\u00f3n, participan de manera presencial los equipos de 15 Direcciones Distritales de Defensa P\u00fablica y Acceso a la Justicia de Ayacucho, Lima Este, Tumbes, Huaura, Cusco, Santa, Huancavelica, Callao, Tacna, Sullana, Arequipa, Loreto, Apur\u00edmac, Ventanilla y Jun\u00edn. https://t.co/ToglH7YDRv", "screen_name": "MinjusDH_Peru", "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos", "user_followers": 368046, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 23:51:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hnsVCXEAIU60J.jpg"}
{"id": "1439013232820301828", "text": "Barristas de Alianza Lima se enfrentaron en los exteriores del estadio de Matute previo al partido ante Cusco FC.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/Yp74gn7xKX. https://t.co/GPAbGYdtMN", "screen_name": "canalN_", "name": "Canal N", "user_followers": 3172727, "retweet_count": 5, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-17 23:47:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439012875532709890/pu/img/3duYVYKoKHAJARAE.jpg"}
{"id": "1439012627972247563", "text": "Vengo a hacer un show y me encuentro a @sigridbazan hablando con los artistas del Cusco. I stan https://t.co/do96gzo2M0", "screen_name": "CasualMcFly", "name": "Mcfly", "user_followers": 636, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 23:45:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hmWJmWEAA6HNZ.jpg"}
{"id": "1439009038075932677", "text": "\ud83d\udc9c\u00a1No hay quien los pare!\ud83d\udc9c Con doblete de Hern\u00e1n Barcos\ud83d\udc4a Alianza Lima venci\u00f3 por (2-0) a Cusco FC. Son primeros con 27 puntos en esta Fase 2 y segundo en la tabla acumulada. Sin duda son candidatos para llevarse el titulo\ud83c\udfc6 este a\u00f1o. https://t.co/9zIr8E4Aco", "screen_name": "RiveraSport190", "name": "Rivera Sport", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 23:31:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hjDMtWUAAhMuj.jpg"}
{"id": "1439007229257080835", "text": "Accede para ver detalles de la oferta y aplicar: https://t.co/1XungnhEN3 https://t.co/tUjX5kyDZH", "screen_name": "HotelPeruNews", "name": "Hotel Per\u00fa News", "user_followers": 384, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:23:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hhcVcXEAcaM5Q.jpg"}
{"id": "1439007120784072704", "text": "Las congresistas @SigridBazan y @RuthLuqueIbarra tuvieron una reuni\u00f3n con las autoridades del \u00c1rea de Gesti\u00f3n de Riesgo y Desastres del Gobierno Regional de Cusco para evaluar las acciones de prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n oportuna en casos de incendios forestales. #BancadaChamba \ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/908PRck21n", "screen_name": "bancadaJP", "name": "Bancada Juntos por el Per\u00fa", "user_followers": 7151, "retweet_count": 20, "favorite_count": 108, "date": "2021-09-17 23:23:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hhWA1XIAYjK7U.jpg"}
{"id": "1439006737508487168", "text": "@sigridbazan Sres del Congreso no se supone que uds estan legislando por el bien del Pais.\n\u00bfQue hace la Srta Bazan en el Cusco ?\nHaciendo apologia para fines propios y con la plata que nosotros le pagamos.\nExigimos una explicacion. https://t.co/r3BX1DtbGF", "screen_name": "Ejavilaf", "name": "ElPatoCagon", "user_followers": 40, "retweet_count": 5, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-17 23:21:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hhAF0WQAYui6T.jpg"}
{"id": "1439006475561709571", "text": "\u00a1\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udde2!\n\nEl @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 derrot\u00f3 2\ufe0f\u20e3x0\ufe0f\u20e3 al @Cusco_F_C por la Fecha 11 de la Fase 02 en la LIGA 1 Betsson \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udfc6 y se afianza como l\u00edder del torneo.\n\n\u26bd\ufe0f H. Barcos (49' y 84')\n\n#Liga1Betsson \n#Liga1Betsson2021 https://t.co/dWYXovpOPW", "screen_name": "pedro_cortez07", "name": "\ud83c\udd5f\ud83c\udd54\ud83c\udd5f\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd64\ud83c\udd52\ud83c\udd57\ud83c\udd5e \ud83c\udfa4\u26bd\ufe0f", "user_followers": 92, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:20:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hgwzPX0AIfcHg.jpg"}
{"id": "1439005380105879553", "text": "Post Partido Alianza Lima vs Cusco FC - RPP Radio - Futbol como cancha 17/09/21 https://t.co/z3mGx7E03Q", "screen_name": "ProRadiales", "name": "Programas Radiales", "user_followers": 130, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:16:32", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439004542134366209", "text": "\u00a1TARDE \"PIRATA\"! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\nCon dos goles \u26bd\u26bd de Hern\u00e1n Barcos, Alianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco FC y mantiene el liderato de la Fase 2 de la Liga 1 \ud83c\udfc6.\nEl cuadro \"blanquiazul\" lleva una racha de 15 partidos sin conocer la derrota. https://t.co/pDOeFgdsjY", "screen_name": "jugada_pre", "name": "Jugada Preparada", "user_followers": 194, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:13:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_he5kuWYAQLGZc.jpg"}
{"id": "1439003833074597889", "text": "Hern\u00e1n Barcos le anot\u00f3 a Cusco FC su primer doblete en la Liga 1 con Alianza Lima, lo que ning\u00fan jugador argentino hac\u00eda con los \u00edntimos desde que Hern\u00e1n Peirone le marc\u00f3 dos goles a Sport Boys el 21/05/2011 jugando en el Callao. https://t.co/9JwFyUafNx", "screen_name": "Roberto_Gando", "name": "Roberto M. Gando", "user_followers": 3130, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 23:10:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_heVdgXsAAt2GU.png"}
{"id": "1439003058034384896", "text": "#EG #Liga1 Alianza Lima no pierde el paso en la Fase 2. Los blanquiazules derrotaron 2-0 a Cusco y se afianzan en la cima de la tabla de posiciones. Melgar obligado a derrotar a Ayacucho. \u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/5XopLmbvCb", "screen_name": "Efecto_Gol", "name": "Efecto Gol", "user_followers": 567, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:07:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hdpmiXoAMqeAt.jpg"}
{"id": "1439003026002489344", "text": "\u00a1M\u00e1s puntero que nunca! Alianza Lima derrot\u00f3 2-0\u26bda Cusco FC por la Fase 2 de la Liga 1 Betsson\ud83c\udfc6\n\nAlianza Lima sac\u00f3 una nueva victoria y se mantiene en lo m\u00e1s alto de la tabla\n\nMira un an\u00e1lisis del partido de alianza en:\nhttps://t.co/e35F8qfPha\n\n#AlianzaLima #Liga1Betsson #Liga1 https://t.co/LQbgMFxOOo", "screen_name": "Goalooesnews", "name": "GoalooES-Noticias", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:07:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hczCeWYAMI25s.jpg"}
{"id": "1439003011586613248", "text": "\u00a1SIEMPRE ARRIBA!\n\nCon dos goles de Hern\u00e1n Barcos, Alianza Lima derrot\u00f3 2-0 a Cusco FC Y sigue como l\u00edder e invicto de la Fase 2.\ud83d\udd25El equipo victoriano est\u00e1 imparable\ud83d\udd25\n\n@ClubALoficial @AlcaldeSegundo @mcoellop https://t.co/Sk96kincdv", "screen_name": "semanarioAL", "name": "Azul y Blanco", "user_followers": 330, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 23:07:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hdX7nX0AM2WyI.jpg"}
{"id": "1439002397070725124", "text": "\u00a1IMPARABLES!\ud83d\udd35\u26aa\ud83d\udd35\n\nAlianza volvi\u00f3 a ganar, esta vez frente a Cusco FC (2-0) por la fecha 11 de la Liga 1 Betsson.\n\nEl autor de los goles fue Hern\u00e1n Barcos, quien lleva 6 goles y 7 asistencias. Los \"\u00edntimos\" tienen 27 unidades, y Sporting Cristal est\u00e1 a 6 puntos de alcanzarlos. https://t.co/A5stdExahb", "screen_name": "PeruTribuna", "name": "Tribuna Deportiva Per\u00fa", "user_followers": 149, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 23:04:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hcgh0XIAA3zxJ.jpg"}
{"id": "1439001870912081926", "text": "\u00a1EL L\u00cdDER! Sumando un buen triunfo ante @Cusco_F_C, @ClubALoficial venci\u00f3 2-0 con doblete de Hern\u00e1n Barcos. Con los tres puntos en el bolsillo, los \u00edntimos siguen firmes en la cima de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d #AlientaDesdeCasa\n\n\u2b07 \u2b07 \u2b07\nhttps://t.co/3lrNuRzyKQ https://t.co/Z1yUdlvgIF", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 1, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-17 23:02:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hcji9WEAYtFxm.jpg"}
{"id": "1439001520998174722", "text": "Hern\u00e1n Barcos en los festejos post victoria ante Cusco FC :\" Este quiere selecci\u00f3n (Mora), no me vengan con Corzo. Dale, que tenemos a Orling, ac\u00e1\". https://t.co/lAbb0PwbpJ", "screen_name": "angelpaulflores", "name": "\u00c1ngel Pa\u00fal Flores", "user_followers": 9032, "retweet_count": 18, "favorite_count": 126, "date": "2021-09-17 23:01:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439001459543187456/pu/img/tyH6JjCth88Kf94Q.jpg"}
{"id": "1439001239258386434", "text": "\ud83c\udfc6 #Liga1Betsson | La punta de la Fase 2 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea:\n\n1. Alianza Lima: 27 pts.\n2. Sporting Cristal: 21 pts. (1P pendiente)\n\n\ud83d\udd1a Resultados - F11:\n\u27a1\ufe0f UTC 1-6 S. Cristal\n\u27a1\ufe0f Cusco FC 0-2 A. Lima\n\n\ud83d\udcca Acumulado:\n1. Sporting Cristal: 45 pts.\n2. Alianza Lima: 43 pts.\n\n\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f https://t.co/4opNPKZFIS", "screen_name": "Barrio_Futbol", "name": "Barrio F\u00fatbol | Per\u00fa", "user_followers": 26331, "retweet_count": 2, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-17 23:00:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hY9t6XoAUXE-5.jpg"}
{"id": "1439000891697344515", "text": "\ud83c\udfc6Liga 1 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea-Fase 2\n\ud83d\udcc6Jornada 11\n\u27a1\ufe0f Alianza  Lima 2 - Cusco 0\n\u26bdH. Barcos(x2) \n\ud83d\udcf8LigaFutProf https://t.co/anSYZD5w46", "screen_name": "PulsoSportsPeru", "name": "Pulso Sports Per\u00fa", "user_followers": 1711, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-17 22:58:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hbrAlWYAEadu3.jpg"}
{"id": "1439000406244446210", "text": "#VigilanciaCiudadana   \n\ud83d\udc49 En respuesta a las acciones de GIVAR, autoridades del Hospital de Cusco, dejaron sin efecto el incremento del 500% en la atenci\u00f3n del servicio de infectolog\u00eda. Incluso se coordina la afiliaci\u00f3n al SIS de personas con #VIH  @Minsa_Peru @OnusidaLatina https://t.co/r82auAoFgl", "screen_name": "GIVARPERU", "name": "GIVAR", "user_followers": 1821, "retweet_count": 9, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-17 22:56:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ha-6wXMA05PAt.jpg"}
{"id": "1438999748439117828", "text": "Resumen de la victoria de Alianza Lima vs Cusco \ud83d\udc47\n#ArribaAlianza \ud83d\udc99\n\nhttps://t.co/ORhlrs7KXD", "screen_name": "al120_peru", "name": "Blanquiazul", "user_followers": 7580, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 22:54:10", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438999178802352130", "text": "Resumen: @Cusco_F_C vs @ClubALoficial (0-2) #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa \nhttps://t.co/j8zddx7HSO", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 2, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 22:51:54", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438998885448536065", "text": "\ud83d\udd34 | #Liga1Betsson | Fecha 11:\n\n- Alianza Lima gan\u00f3 2 - 0 a Cusco FC en el estadio Alberto Gallardo. \n\n- Con este resultado los \"Blanquiazules\" suman 27 puntos y son punteros, mientras que los \"Imperiales\" se quedan con 9.\n\n\u26bd: H. Barcos (x2)\n\n #RedSports  #AlianzaLima https://t.co/izZyntIosS", "screen_name": "RedsportsP", "name": "Redsports.pe", "user_followers": 187, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 22:50:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hZzSUWQAQU5N8.jpg"}
{"id": "1438998717445644288", "text": "Hinchas de la blanquiazul protagonizaron batalla campal en inmediaciones del Estadio Alejandro Villanueva \u25bahttps://t.co/OIyuGP7S5t https://t.co/eUnzKGvxX3", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98395, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:50:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hZtO1WEAITk8s.jpg"}
{"id": "1438998573551599617", "text": "\ud83d\udcf8Alianza Lima vence 2-0 ante Cusco FC por la fecha 11 de la Liga 1, en el estadio Alberto Gallardo. \ud83d\udc49 https://t.co/zF5MujTX6G \n\nFoto: Liga 1 https://t.co/AND1DqdmjC", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691543, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 22:49:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hZjB_X0AUB5du.jpg"}
{"id": "1438998120206114819", "text": "Setiembre es una gran \u00e9poca para visitar #Cusco \ud83d\ude42 https://t.co/zsqTW2sgbJ", "screen_name": "rossanag89", "name": "rossana g", "user_followers": 29, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:47:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hZJbSWEAYl4Of.jpg"}
{"id": "1438997654034391050", "text": "#28S Pa\u00f1uelazo en Cusco, martes 28/09 a las 5pm. Llevar pa\u00f1uelo verde, velas, protector facial, mascarilla \ud83d\udc9a\n\n#AbortoLibrePeru #Ser\u00e1Ley #abortolegalseguroygratuito https://t.co/3BKRgHF5Kt", "screen_name": "AwqaFeminista", "name": "Awqa Feminista - Colectiva Comunitaria", "user_followers": 4408, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 22:45:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hYu99X0AQQjhz.jpg"}
{"id": "1438997637802467328", "text": "A 6 fechas del fin del clausura, mi Alianza Lima vuelve a ganar en su 10\u2070 partido sin perder, contra el Cusco FC. Si profe Bustos sigue alineando equipo como Dios manda y c este equipo d categor\u00eda, la Copa es ntra. https://t.co/JNM3KJGGsb", "screen_name": "pedrojosecama", "name": "Pedro Jos\u00e9 Cama", "user_followers": 4720, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 22:45:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hYprfX0AsU0B4.jpg"}
{"id": "1438997270133977093", "text": "Gran triunfo de @alianzalima que lo mantiene como l\u00edder de la segunda fase en la Liga1. Derrot\u00f3 dos a cero a Cusco con goles de Hern\u00e1n Barcos y es candidato firme. https://t.co/nhgrSTNBcQ", "screen_name": "angello_rc", "name": "Angello Rasmussen", "user_followers": 462, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:44:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hYZBiXsAALZSy.jpg"}
{"id": "1438997139233857536", "text": "@ClubALoficial @Cusco_F_C Qu\u00e9 lindo viernes! Esto es Alianza se\u00f1ores  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 https://t.co/lpdzefQDzg", "screen_name": "Dnise_Karen", "name": "Denise Li\u00f1an", "user_followers": 27, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 22:43:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_hYRP9XsAIP_TX.jpg"}
{"id": "1438997106425991170", "text": "\u00a1MOVIMIENTOS! Mira las participaciones \ud83d\udc40 que tuvo Jefferson Farf\u00e1n \ud83c\udf6b\ud83c\uddf5\ud83c\uddea en el cotejo entre @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 y @Cusco_F_C \u26ab. En el estadio Alberto Gallardo \ud83c\udfdf, el delantero ingres\u00f3 en el segundo tiempo \u23f1 teniendo un buen cotejo \ud83d\udc4f. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/wyhvUkph9r", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 5, "favorite_count": 64, "date": "2021-09-17 22:43:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hXUQ_XsAENOBX.jpg"}
{"id": "1438997035844349953", "text": "\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35 \u00a1ALIANZA LIMA SIGUE EN LA CIMA! \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\n\nCon un doblete de Hern\u00e1n Barcos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f: Alianza Lima gan\u00f3 2\ufe0f\u20e3\u27960\ufe0f\u20e3 a Cusco FC y tom\u00f3 mayor ventaja en la punta de la Fase 2. Jefferson Farf\u00e1n jug\u00f3 los \u00faltimos 26 minutos.\n\n\u203c\ufe0f Alianza Lima es l\u00edder de la Fase 2 con 27 puntos. https://t.co/GQkvkc4cg4", "screen_name": "loreto_deportes", "name": "Loreto Deportes", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:43:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hYK1eWUAoV36f.jpg"}
{"id": "1438996670017114112", "text": "#ALmemorex \ud83d\udc8a\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udccc\u00daltima vez que Alianza Lima encaj\u00f3 un 2-0: Ante la San Mart\u00edn el 08-08-21\n\ud83d\udccc\u00daltima vez que Alianza Lima encaj\u00f3 un 2-0 a Cusco FC: El 28-05-17 en Matute, cuando Cusco FC era Real Garcilaso. https://t.co/3IPcH8OAr0", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 28, "date": "2021-09-17 22:41:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hXv_FXMActTe5.jpg"}
{"id": "1438996606167224325", "text": "\ud83d\udde3\u00a1HA GANADO ALIANZA!\n\n@ClubALoficial logr\u00f3 imponerse por 2-0 a Cusco FC, manteniendo el primer lugar de la Fase 2 y coloc\u00e1ndose segundo del acumulado, a 13 puntos del tercero (que tiene un partido menos), quedando 18 por jugar.\n\nLa tarea es ganar la Fase 2.\n\n#ArribaAlianza https://t.co/86S17uuQBH", "screen_name": "OccidentAL2017", "name": "OccidentAL (Desde \ud83c\udfe0)", "user_followers": 9779, "retweet_count": 5, "favorite_count": 187, "date": "2021-09-17 22:41:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hXyJSWQAkIijM.jpg"}
{"id": "1438996439351406598", "text": "\u00a1LA FIGURA! Hern\u00e1n Barcos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7, delantero de @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f, luego de anotar un doblete frente a @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1: \"Tenemos que hacer nuestro trabajo sin mirar el de los dem\u00e1s. Trabajamos mucho para no perder la tranquilidad\". #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/n6nvm9mPf0", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 8, "favorite_count": 39, "date": "2021-09-17 22:41:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438995801880023044/pu/img/1azvp-wyLRXA6I6n.jpg"}
{"id": "1438995958138904581", "text": "#SONQOLiga1 | \u00a1Con doblete del 'Pirata'! \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\u26bd\n\nCusco FC 0-2 Alianza Lima\n\nFase 2 - Fecha 11\n\ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo\n\n\u26bd 49' (p), 85' Hern\u00e1n Barcos (AL)\n\n\ud83d\udcf8: @LigaFutProf https://t.co/oyZqP6F0cZ", "screen_name": "sonqofutbol", "name": "SONQO F\u00fatbol", "user_followers": 247, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 22:39:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hXLUOX0AIx_4V.jpg"}
{"id": "1438995915210100736", "text": "\ud83d\udce3\u00a1Finaliza el partido! @ClubALoficial derrot\u00f3 a @Cusco_F_C en el estadio Alberto Gallardo. \u23f1\ufe0f https://t.co/Jmmw0i5fIr", "screen_name": "GolTV", "name": "GOLTV", "user_followers": 76181, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 22:38:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hW-_sWUAMkAkU.jpg"}
{"id": "1438995852782096386", "text": "Con doblete de Barcos \u26bd Alianza Lima derrot\u00f3 a Cusco Fc en la jornada once de la fase 2 de la Liga 1 \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea y queda como \u00fanico puntero con 27 puntos. https://t.co/r9QhDUrpp6", "screen_name": "jsolari17", "name": "JORGE SOLARI CASELLA (Desde el Barrio, desde \ud83c\udfe0)", "user_followers": 86015, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-17 22:38:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hXGcqWYAEbNe8.jpg"}
{"id": "1438995763682553857", "text": "\u00a1GR\u00cdTALO PIRATA! Revive la secuencia \ud83d\udcf8 del segundo gol de Hern\u00e1n Barcos \u26bd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 en el triunfo de @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 por 2-0 ante @Cusco_F_C \u26ab, en el estadio Alberto Gallardo \ud83c\udfdf. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/b5HwGwE6TE", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 6, "favorite_count": 70, "date": "2021-09-17 22:38:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hWldGXIAUH22o.jpg"}
{"id": "1438995723845001216", "text": "#GolDeAlianza De esta manera el Pirata @Hernanbarcos anota el segundo de su cuenta personal y cierra el triunfo de @ClubALoficial 2-0 sobre @Cusco_F_C por la fecha 11 de la Fase 2 de la @LigaFutProf.\n\nGentileza: @GOLPERUoficial\n\n#TribvnaGrone #DeAliancistasParaAliancistas https://t.co/g2WurJhxhz", "screen_name": "TribvnaGrone", "name": "Tribuna Grone", "user_followers": 2173, "retweet_count": 1, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-17 22:38:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438994196178866181/pu/img/h85xMkj6JCxp0rRs.jpg"}
{"id": "1438995580240515073", "text": "#ALmemorex \ud83d\udc8a\ud83d\udc99\nQue lindo agregar un dato a favor\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcccHoy Alianza Lima obtuvo su 1ra victoria ante Cusco FC tras su cambio de nomenclatura y rompe una mala racha de no ganarles desde el 2019.\n#ArribaAlianza https://t.co/6QSphsFEnk https://t.co/X6SwToy9PU", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-17 22:37:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hWfmEX0AAuGFB.jpg"}
{"id": "1438995454247772166", "text": "\u00a1SIGUEN INVICTOS! \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\nCon doblete de Hernan Barcos, Alianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco FC por la Fecha 11 de la Fase 2 de la #Liga1Betsson \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udfc6.\n\u26bd\ufe0f La Blanquiazul se encuentra primero en la tabla con 27 puntos. https://t.co/6xBccNSNYw", "screen_name": "FlashscorePeru", "name": "FlashScore Per\u00fa", "user_followers": 434, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 22:37:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hU1PIXsAMDqn8.jpg"}
{"id": "1438995328993271811", "text": "Alianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco FC\nPor la fecha 11 de la Fase 2 de la Liga 1. Los goles del encuentro fueron marcados por Hern\u00e1n Barcos, quien es el m\u00e1ximo goleador del equipo \u00edntimo en el a\u00f1o.\nhttps://t.co/NsemjUBMM3 https://t.co/nkimTIAzI3", "screen_name": "fernandodlr77", "name": "DENUNCIA PER\u00da", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:36:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hWm-PXIAUh7cY.png"}
{"id": "1438995273091592192", "text": "ASUMAN SU VOTO\n\nEl cuadro imperial eligi\u00f3 nuevo DT pero sigue sin ganar y se va Road to #Liga2  \n\nFecha 11 #Fase2 #Liga1\n\ud83d\udd1a @Cusco_F_C 0-2 @clubALoficial \n\u26bd Barcos (2)\n\n#SomosCusco \n#ArribaAlianza https://t.co/CpLVssKNdt", "screen_name": "THCPeru", "name": "THC Per\u00fa Liga 1", "user_followers": 1543, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-17 22:36:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hWkxaXoAIRmNz.jpg"}
{"id": "1438994742629515278", "text": "Alianza Lima venci\u00f3 0-2 a Cusco FC con dos goles de Hern\u00e1n Barcos.\n\nLa \u00faltima vez que los \u00edntimos les ganaron as\u00ed a los cusque\u00f1os con un doblete fue el 06/05/2017 con anotaciones de Lionard Pajoy en Matute. https://t.co/QrlpUxAnAw", "screen_name": "Roberto_Gando", "name": "Roberto M. Gando", "user_followers": 3130, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:34:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVMj2XoAATi9U.png"}
{"id": "1438994590736994305", "text": "\u00a1IMPARABLES! \ud83e\udd29\n\nAlianza Lima \ud83d\udd35 venci\u00f3 2-0 a Cusco FC \u26ab por la fecha 11 de la Fase 2 de la Liga 1 \ud83c\udfc6. Los goles del encuentro \u26bd fueron marcados por @Hernanbarcos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f, quien es el m\u00e1ximo goleador del equipo \u00edntimo en el a\u00f1o.\n\n\ud83d\udc49S\u00edguenos: @180Minutos   \n\ud83d\udcf8: @LigaFutProf https://t.co/IR3NfnSg3h", "screen_name": "180Minutos", "name": "180Minutos", "user_followers": 133, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 22:33:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hV8StX0AQ4-fg.jpg"}
{"id": "1438994543056142340", "text": "Rengifo: \"Fue un rival muy duro, nos falt\u00f3 meterla\"\nhttps://t.co/yDh3wh2HCh https://t.co/MCUSawiReL", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:33:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hV47yXoAEVX0O.jpg"}
{"id": "1438994387174838287", "text": "\u00a1DURA DERROTA! Sandro Rengifo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea, atacante de @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1, luego de la ca\u00edda frente a @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f: \"Nos falt\u00f3 meterla. Tuvimos muchas oportunidades, pero esto es f\u00fatbol. Estoy agradecido con el comando t\u00e9cnico\". #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/5N1prQTsPE", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 1, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-17 22:32:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438993857253883913/pu/img/M5ya5vUpZ407wShJ.jpg"}
{"id": "1438994253938667525", "text": "(VIDEO | FOTOS) No se cae: Alianza Lima venci\u00f3 a Cusco FC con doblete de Hern\u00e1n Barcos\n\nhttps://t.co/TuqqFKqvPN https://t.co/N6LWkiGCjL", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-17 22:32:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVi4iXIAIzwMR.jpg"}
{"id": "1438994167712059394", "text": "@ClubALoficial @Cusco_F_C Todo Alianza y la hinchada en este momento con el \"Pirata\" Barcos: https://t.co/EvTcYBNdvT", "screen_name": "JLuisEspinozaG", "name": "J. Luis EG \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 88, "retweet_count": 0, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-17 22:31:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVj7EXMAIHLcd.png"}
{"id": "1438994125681008643", "text": "\u00a1M\u00e1s puntero! Alianza Lima derrot\u00f3 2-0 a Cusco FC en el estadio Alberto Gallardo. Hern\u00e1n Barcos fue el encargado de anotar los dos goles del cuadro blanquiazul. \n\n\ud83d\udcf8 @LigaFutProf https://t.co/lIdXx0jcxy", "screen_name": "ESPNPeru", "name": "ESPN Per\u00fa", "user_followers": 63321, "retweet_count": 12, "favorite_count": 155, "date": "2021-09-17 22:31:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVhuXXoAAL3tn.jpg"}
{"id": "1438994099697242119", "text": "Triunfo blanquiazul. Con doblete de Hern\u00e1n Barcos Alianza Lima venci\u00f3 por 2-0 a Cusco FC. El equipo victoriano sigue invicto y puntero en la Fase 2.  La revancha del Pirata, hoy tampoco te vamos a putear. https://t.co/1ZU6Z8xvfg", "screen_name": "redalianza", "name": "\u211d\ud835\udd56\ud835\udd55 \ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd6b\ud835\udd52", "user_followers": 7562, "retweet_count": 1, "favorite_count": 40, "date": "2021-09-17 22:31:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVgTSX0AIiJrG.jpg"}
{"id": "1438993875264319492", "text": "@ClubALoficial @Cusco_F_C D\u00e1melo siempre al pirata Hern\u00e1n Barcos\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udcaa https://t.co/h7MEfEhjA9", "screen_name": "DaringDiegoxx", "name": "Diegoflixx", "user_followers": 12, "retweet_count": 3, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-17 22:30:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVDp1WQAY7WbR.jpg"}
{"id": "1438993803063537664", "text": "\u2705 Alianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco FC y mantiene la ventaja como l\u00edder de la Fase 2 https://t.co/VAVxqAOES0", "screen_name": "danielfrh11", "name": "Daniel Rodr\u00edguez Hinojosa", "user_followers": 295, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:30:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVO7VXIAMs2kt.jpg"}
{"id": "1438993761460183043", "text": "\u00a1SEGUIMOS EN LA CIMA!\ud83d\udd25\ud83d\udc99\n\nAlianza Lima venci\u00f3 por 2-0 a Cusco FC con un doblete de Hern\u00e1n Barcos. Con este resultado el cuadro blanquiazul suma 27 puntos y es el \u00fanico l\u00edder invicto de esta fase 2.\n\n\u00a1LOS \u00cdNTIMOS ESTAN IMPARABLES!\ud83d\udd25\ud83d\udc99\n@alianzahistory \n#AlianzaEnVivo https://t.co/G8QYkwjl9t", "screen_name": "SebastianPC971", "name": "Sebastian Pantoja Caballero", "user_followers": 124, "retweet_count": 16, "favorite_count": 156, "date": "2021-09-17 22:30:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438993403870580739/pu/img/wKzbxWcT6o2MRiPA.jpg"}
{"id": "1438993692455542791", "text": "SE BUSCA RIVAL EN PER\u00da\nSE BUSCA RIVAL EN PER\u00da\nSE BUSCA RIVAL EN PER\u00da\nSE BUSCA RIVAL EN PER\u00da\n\nAlianza Lima sigue puntero despu\u00e9s del 2 - 0 ante Cusco FC https://t.co/mtzmRxpDvz", "screen_name": "Alcoh0lico", "name": "Alcoholico.", "user_followers": 442, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 22:30:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hU5tCWQAAZjtj.jpg"}
{"id": "1438993689435639818", "text": "Hern\u00e1n Barcos apareci\u00f3 con toda su jerarqu\u00eda para darle la victoria a Alianza Lima sobre Cusco FC por 2-0. El \"Pirata\" anot\u00f3 un doblete y sell\u00f3 el triunfo blanquiazul. Se mantienen como \u00fanicos l\u00edderes de la Fase 2 con 27 puntos. Estiran a 6 la diferencia sobre Cristal (-1PJ).\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd https://t.co/g7RWTsBEPR", "screen_name": "crdelapiedra", "name": "Richard De La Piedra", "user_followers": 37564, "retweet_count": 1, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-17 22:30:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVIU4WUAwQv_i.jpg"}
{"id": "1438993477426192384", "text": "@ClubALoficial @Cusco_F_C Te quiero mucho @Hernanbarcos https://t.co/m5CQkJRlNy", "screen_name": "2059Sebas", "name": "sebas", "user_followers": 21, "retweet_count": 1, "favorite_count": 46, "date": "2021-09-17 22:29:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hU8MVWQAEN9Ip.jpg"}
{"id": "1438993466013388800", "text": "\ud83d\udd25 FINAL \ud83d\udd25 #AlianzaLima venci\u00f3 0-2 a #Cusco y pelea la punta del acumulado con #SportingCristal. Doblete de #Hern\u00e1nBarcos. https://t.co/Xmn437L8vZ", "screen_name": "sportimba", "name": "Sportimba.com", "user_followers": 1134, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 22:29:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hU7hdXMAIpsiW.jpg"}
{"id": "1438993462456619017", "text": "Termin\u00f3 el partido en el \ud83c\udfdf Alberto Gallardo. Con dos goles de Hern\u00e1n Barcos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7, @ClubALoficial derrot\u00f3 2 a 0 a @Cusco_F_C por la Jornada 11 de la \ud83c\udfc6 Liga 1 Betsson 2021 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea. \n\u00a1Arriba Alianza!\n\ud83d\udcf8 @LigaFutProf \n#Pasi\u00f3nAlianza #Liga1Betsson #AlianzaLima #ArribaAlianza https://t.co/YGGO0eZMNI", "screen_name": "PasionAlianzaPe", "name": "Pasi\u00f3n Alianza", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:29:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hU7CKWYAEkZRU.jpg"}
{"id": "1438993452394504197", "text": "\u00a1ACCI\u00d3N! La c\u00e1mara exclusiva \ud83c\udfa5 te muestra todos los detalles \ud83d\udd0d de la gran jugada colectiva de @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35, para el doblete de Hern\u00e1n Barcos \u26bd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ante @Cusco_F_C \u26ab. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/PKq9M93ShN", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 69, "favorite_count": 499, "date": "2021-09-17 22:29:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438992529458929666/pu/img/o3JH_V-epl6xDRHW.jpg"}
{"id": "1438993434531057664", "text": "@ClubALoficial @Cusco_F_C Vamos la Bustoneta no para \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/p8W9qnnejQ", "screen_name": "DaringDiegoxx", "name": "Diegoflixx", "user_followers": 12, "retweet_count": 1, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-17 22:29:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUuY0X0AUl4hD.jpg"}
{"id": "1438993406110441475", "text": "\u23f0 #Ahora Sandro Rengifo, delantero de @Cusco_F_C, tras culminar el encuentro: \"Falt\u00f3 contundencia. Sab\u00edamos que era un partido complicado. Quiero retribuirle la confianza al profesor que me da minutos\". #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/cs0x24tTF0", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 22:28:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUu4hXoAMX2vx.jpg"}
{"id": "1438993396195078146", "text": "\u2620\ufe0f \u00a1DE LA MANO DEL PIRATA!\n\n\u26bd Con un doblete de Hern\u00e1n Barcos, Alianza Lima le gan\u00f3 a Cusco 2 a 0 y sigue a seis puntos de Cristal.\n\n#APresi\u00f3nRadio https://t.co/HHrqPaG1or", "screen_name": "apresion1", "name": "A PRESI\u00d3N Radio \ud83c\udf99\ufe0f", "user_followers": 3974, "retweet_count": 8, "favorite_count": 81, "date": "2021-09-17 22:28:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hU3fbWEAQnCeL.jpg"}
{"id": "1438993380135079945", "text": "Gol de Alianza Lima\n\nGol de Hern\u00e1n Barcos \n\nCusco FC 0 - Alianza 2 https://t.co/TzKMft7JAA", "screen_name": "pepebarr1", "name": "Pepe S\u00e1nchez", "user_followers": 594, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:28:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438992639106355200/pu/img/g-ncyvtUwE_ZhUyl.jpg"}
{"id": "1438993078761705476", "text": "\u23f1 |MINUTO A MINUTO|\u23f1\n\u00a0\n@ClubALoficial 2-0 @Cusco_F_C \n\u00a0\n\u26f3\ufe0f \u00a1\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde6!\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\u00a0\n2\ufe0f\u20e3 goles. 3\ufe0f\u20e3 puntos \ud83d\ude09\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35\n\u00a0\nAlienta y hazte \u00cdNTIMO\u27a1\ufe0f https://t.co/W3YONpXaOs\n\u00a0\n#EstoEsAlianza\ud83d\udc99\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0\ud83d\udc99\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99 https://t.co/WIZog1bPMU", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 374006, "retweet_count": 196, "favorite_count": 1329, "date": "2021-09-17 22:27:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUktyXEAEbXfx.jpg"}
{"id": "1438993046281072642", "text": "\u00a1HA GANADO ALIANZA LIMA! \ud83d\udc99\n \nCon doblete del \u2018Pirata\u2019 Barcos ganamos 2-0 a Cusco FC por la fecha 11 de la Liga 1 \n\n\u00a1\u00a1\u00a1 VAMOS GRONES VAMOS A GANAR \ud83c\udfb6... VAMOS ALIANZA !!!\n\n\ud83d\udcf8: @MisaelPS28 https://t.co/RSRlhdb69l", "screen_name": "ComandoSvr1986", "name": "COMANDO SVR", "user_followers": 172656, "retweet_count": 115, "favorite_count": 1484, "date": "2021-09-17 22:27:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUim6XIAcieC7.jpg"}
{"id": "1438992895873363968", "text": "!Final del partido\u00a1 Gan\u00f3 Alianza Lima 2-0 a Cusco FC por la jornada 11 de la Liga 1.\ud83d\udc49https://t.co/PN1HfmKrsf https://t.co/SuYvRMBZZw", "screen_name": "apostemos_peru", "name": "Apostemos Per\u00fa", "user_followers": 11264, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:26:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hTYMnXMAAYjR2.jpg"}
{"id": "1438992879121276937", "text": "VAMOS GRONES, VAMOS A GANAR \ud83c\udfb6 \n\nCon doblete de Hern\u00e1n Barcos, Alianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco FC y suma 15 fechas sin perder. \nPr\u00f3ximo rival: Melgar FC.\n\nSigamos todos juntos, hasta el finAL. \ud83d\ude4c\n\n#ArribaAlianza \ud83d\udc99 https://t.co/BHXc15l1h7", "screen_name": "RBlanquiazul", "name": "Revista Blanquiazul", "user_followers": 12778, "retweet_count": 4, "favorite_count": 59, "date": "2021-09-17 22:26:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUZXpWQAcu0rW.jpg"}
{"id": "1438992763631161349", "text": "\ud83d\udce3 TRIUNFO BLANQUIAZUL \u203c\ufe0f\n\nLos dirigidos por Bustos se mantienen en lo m\u00e1s alto de la \ud83c\udfc6 Liga1 2021 \n\nCusco FC \u26f0 0\nAlianza Lima \ud83d\udc99 2\n\n#AlianzaEnVivo https://t.co/RPSOgg0R6J", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18151, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 22:26:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUSW_XEAwOrVb.jpg"}
{"id": "1438992739388071942", "text": "\u00a1AL RITMO DEL PIRATA! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\n#AlianzaLima venci\u00f3 2-0 a #Cusco por la fecha 11 de la Fase 2 de la #Liga1 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea. #Hern\u00e1nBarcos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 anot\u00f3 un doblete para los \u2018blanquiazules\u2019. https://t.co/HLd6tVi4mM", "screen_name": "DondeApuesto", "name": "Donde Apuesto", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:26:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUQdzXsAQURbD.jpg"}
{"id": "1438992718865342472", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #ATENCI\u00d3N |  Alianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco FC por la fecha 11 de la Fase 2 de la Liga 1. Los goles del encuentro fueron marcados por Hern\u00e1n Barcos, quien es el m\u00e1ximo goleador del equipo \u00edntimo en el a\u00f1o. https://t.co/TOcFWTBaZq", "screen_name": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias", "user_followers": 595557, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-17 22:26:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUPjPXsAUDviJ.jpg"}
{"id": "1438992692583731207", "text": "AL RITMO DEL PIRATA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd\ud83c\udfa4\n@ClubALoficial super\u00f3 2 a 0 a @Cusco_F_C con un doblete de Hern\u00e1n Barcos y contin\u00faa como l\u00edder de la fase 2. Jugaron bien Mora y Ben\u00edtez para \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe en los de Bustos que se mantienen firmes en la cima #LIGA1BETSSONXGOLPERU @GOLPERUoficial https://t.co/w2wgt5nQnT", "screen_name": "Ggranda7", "name": "Giancarlo Granda", "user_followers": 25656, "retweet_count": 3, "favorite_count": 65, "date": "2021-09-17 22:26:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUOFPX0AA0G8Z.jpg"}
{"id": "1438992663248842755", "text": "\ud83c\udfb6No tenemos vacaciones ni feriados, el gremio del pirata \u00a1es muy sacrificado!\ud83c\udfb6\n\n\u00a1FINAL DEL PARTIDO! \u00a1HA GANADO ALIANZA!\n@ClubALoficial 2-0 Cusco FC\n\n#ArribaAlianza #ElCoraz\u00f3nDelPueblo https://t.co/dehBHa5EHa", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 5, "favorite_count": 75, "date": "2021-09-17 22:26:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hT7jBWUAcQ8o-.jpg"}
{"id": "1438992637277745155", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n\u23f0 FINAL EN EL ALBERTO GALLARDO\n\n@Cusco_F_C 0-2 @ClubALoficial\n\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5 https://t.co/9TI7n30ik1", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 22:25:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hULVBX0AAPuvW.jpg"}
{"id": "1438992579639586817", "text": "\u00a1Victoria de Alianza Lima! \ud83d\udd35\u26aa  Con doblete de Hern\u00e1n Barcos, los 'blanquiazules' vencieron a Cusco FC y contin\u00faan en lo m\u00e1s alto de la Fase 2 de la #Liga1Betsson con 27 puntos. \ud83d\udd1d\ud83d\udccb\n\n\ud83d\udcf8 Ricardo Moreira/ Movistar Deportes https://t.co/jIBQctNQS4", "screen_name": "MovistarDeporPe", "name": "Movistar Deportes", "user_followers": 210170, "retweet_count": 37, "favorite_count": 426, "date": "2021-09-17 22:25:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hTGZnXMAsKDs8.jpg"}
{"id": "1438992493094260742", "text": "Tras vencer por 2-0 a Cusco FC, Alianza Lima acaba de registrar su D\u00c9CIMO SEGUNDA (12) VICTORIA en el 2021. https://t.co/Wt2qfdoamR", "screen_name": "victorpa_17", "name": "V\u00edctor Pacheco", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:25:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hUC4PWQAA9FzJ.jpg"}
{"id": "1438992435900817408", "text": "Alianza Lima derrot\u00f3 por 2-0 a Cusco y mantiene su ventaja en la punta de la fase 2, sumando ahora 27 puntos. Hern\u00e1n Barcos anot\u00f3 un doblete. Los blanquiazules suman 15 partidos sin perder por Liga 1. Buen nivel del equipo dirigido por Bustos. https://t.co/ITqDAAaV0h", "screen_name": "fegusquizap", "name": "Fernando Eg\u00fasquiza", "user_followers": 68028, "retweet_count": 1, "favorite_count": 115, "date": "2021-09-17 22:25:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hT_fUWYAALVc8.jpg"}
{"id": "1438992433019334658", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1FINAL DEL PARTIDO! Por la fecha 11 de la Fase 2, @Cusco_F_C cay\u00f3 0-2 ante @ClubALoficial en el estadio Alberto Gallardo con dos goles de Hern\u00e1n Barcos. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/cv7w0bLF26", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 2, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-17 22:25:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hT76qWEAAOkL_.png"}
{"id": "1438992427973492742", "text": "Final en el 'Alberto Gallardo'\n\n#AL 2-0 #CUS\n\u26bd\ufe0f 49' Barcos\n\u26bd\ufe0f84' Barcos\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/o4Bhywchua", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 22:25:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hThdzWUAUc5Nm.jpg"}
{"id": "1438992427470278660", "text": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fx 2\ufe0f\u20e3\n\nOtra vez Barcos apareci\u00f3 para anotar un doblete y sellar el 2-0 de @ClubALoficial sobre @Cusco_F_C. https://t.co/vKqxpbjAkn", "screen_name": "LigaFutProf", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "user_followers": 97746, "retweet_count": 9, "favorite_count": 155, "date": "2021-09-17 22:25:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hT-8VXMAEt-vY.jpg"}
{"id": "1438992392808509448", "text": "canalN_:En una calle del centro hist\u00f3rico del Cusco se encontraron restos arqueol\u00f3gicos, cuando se realizaban trabajos de mejoramiento.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/xBKRrz5s1E. https://t.co/63Lhe147X5", "screen_name": "noticiasPeruN", "name": "Recopilaci\u00f3n de noticias", "user_followers": 15, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:24:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438991687548821504/pu/img/a6ZFnt1Zdk0cPQcp.jpg"}
{"id": "1438992261895819264", "text": "SE LO ARREGLO\n@ClubALoficial 2-0 @Cusco_F_C\n\n\u26aa\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u00a0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u00a0 \u00a0 \u00a0  \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\u00a0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\u00a0\n\u00a0 \u00a0\u26bd\u26bd\n\u26bd \u00a0 \u00a0 \u00a0\u26bd\n\u26bd \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u26bd\n\u26bd \u00a0 \u00a0 \u00a0\u26bd\n\u00a0 \u00a0\u26bd\u26bd \u00a0\n\u00a0\n\u00a0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\u00a0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\u00a0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\u00a0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\u00a0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd35\n\n\u00a1\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde6!\ud83c\udfb6\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\n#EstoEsAlianza\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo https://t.co/RrIOZAqw55 https://t.co/es42HEZ6wf", "screen_name": "HdeHeroe18", "name": "Henry Magallanes \u272a", "user_followers": 180, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:24:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438990613228269573/pu/img/cjBEZlC5dX2T004_.jpg"}
{"id": "1438992025802715141", "text": "En una calle del centro hist\u00f3rico del Cusco se encontraron restos arqueol\u00f3gicos, cuando se realizaban trabajos de mejoramiento.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/Yp74gn7xKX. https://t.co/ndTBcbhnP0", "screen_name": "canalN_", "name": "Canal N", "user_followers": 3172727, "retweet_count": 2, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-17 22:23:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438991687548821504/pu/img/a6ZFnt1Zdk0cPQcp.jpg"}
{"id": "1438991862237433857", "text": "GAN\u00d3 LA BLANQUIAZUL \u25fe Club Alianza Lima venci\u00f3 2-0 a Cusco fc por la Fecha 11 de la Fase 2 de la Liga 1 Betsson\ud83c\udfc6 en el Estadio Alberto Gallardo \ud83c\udfdf\ufe0f y sigue en la lucha de conseguir la Fase 2 \ud83d\udd25\n#AlientaDesdeCasa\n#f\u00fatbolperuano\n#liga1betsson2021\n#futbol https://t.co/Cr7CcYxcvG", "screen_name": "josuedeportivo1", "name": "josuedeportivooficial", "user_followers": 56, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 22:22:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hTeOSXIAE-yIb.jpg"}
{"id": "1438991197570228226", "text": "\u00a1DOBLETE DEL PIRATA! Hern\u00e1n Barcos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f pone de cabeza el 2-0 para @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f frente a @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 en el estadio \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo. \u00a1CELEBREN, BLANQUIAZULES \ud83d\udc4f\ud83d\udd25! #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/FAxASpfqnZ", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 22, "favorite_count": 92, "date": "2021-09-17 22:20:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438990904119996420/pu/img/qhz_tW7S6wQHumzS.jpg"}
{"id": "1438991192956579842", "text": "\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d As\u00ed como Luis de #Cusco, t\u00fa tambi\u00e9n puedes adquirir bienes y servicios para mejorar tu producci\u00f3n. Recuerda que para ello, debes estar al d\u00eda en tus pagos de cr\u00e9ditos anteriores. \ud83d\ude09\n#29a\u00f1osJuntosFondepes #JuntosPorLaAcuicultura https://t.co/EMSYhaSKRf", "screen_name": "FONDEPES", "name": "FONDEPES", "user_followers": 5930, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 22:20:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hS1qsXIAcP7GP.jpg"}
{"id": "1438991004439392262", "text": "\u00a1GOL DE ALIANZA LIMA! \u00a1GOL DE @Hernanbarcos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f!\n\n\ud83d\udcccH. Barcos anot\u00f3 su gol 8vo en el a\u00f1o. El 7mo en la Liga 1.\n\ud83d\udcccVuelve a anotar dentro de los 80' ST. La \u00faltima vez fue justo con el mismo rival: Cusco FC. https://t.co/erGkwlEM7A", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-17 22:19:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hSqwTXMAM4Lw1.jpg"}
{"id": "1438990692290793476", "text": "Cambio en Cusco FC:\n\nSali\u00f3: Vel\u00e1squez\nIngres\u00f3: Roy\u00f3n\n\n#AL 2-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/ZEtMw6ATI6", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:18:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hSZXjX0AEWnbV.jpg"}
{"id": "1438990673336754182", "text": "8\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 \u00a1GOOOOOOOOOOL DE ALIANZA LIMA \ud83d\udc99\u203c\ufe0f Hern\u00e1n Barcos con un cabezazo pone el segundo tanto blanquiazul tras un gran centro de Arley Rodr\u00edguez \n\nCusco FC \u26f0 0\nAlianza Lima \ud83d\udc99 2\n\n#AlianzaEnVivo https://t.co/890gv8OvGu", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18151, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 22:18:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hSYlGWYAUbKGz.jpg"}
{"id": "1438990644861677570", "text": "\u23f1 |MINUTO A MINUTO|\u23f1\n\u00a0\n@ClubALoficial 2-0 @Cusco_F_C \n\u00a0\n\u23f139\u2019 ST. \n\n\u26aa\ufe0f\u26bd\u26bd\n\u26bd\n\u26bd \u00a0 \u26bd\u26bd\n\u26bd \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u26bd\n\u00a0 \u26bd\u26bd\u26bd\n\u00a0\n\u00a0 \u00a0\u26bd\u26bd\n\u26bd \u00a0 \u00a0 \u00a0\u26bd\n\u26bd \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u26bd\n\u26bd \u00a0 \u00a0 \u00a0\u26bd\n\u00a0 \u00a0\u26bd\u26bd \u00a0\n\u00a0\n\u00a0 \u26bd\n\u00a0 \u26bd\n\u00a0 \u26bd\n\u00a0 \u26bd\n\u00a0 \u26bd\u26bd\u26bd\ud83d\udd35\n\n\u00a1\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde6!\ud83c\udfb6\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\n#EstoEsAlianza\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo https://t.co/bHuDB2A9Pt", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 374006, "retweet_count": 88, "favorite_count": 891, "date": "2021-09-17 22:17:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438990613228269573/pu/img/cjBEZlC5dX2T004_.jpg"}
{"id": "1438990139913654278", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1G\u26bd\u26bd\u26bdL DE ALIANZA LIMA! Hern\u00e1n Barcos anota para su equipo y ampl\u00eda la ventaja en el Alberto Gallardo. @Cusco_F_C 0-2 @ClubALoficial. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/YhyozNZYen", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 1, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-17 22:15:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438990061668810760/pu/img/OZNpB_mB4726Qh2G.jpg"}
{"id": "1438990089628131343", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Golllll de Alianza Lima!!!! Hern\u00e1n Barcos, de cabeza, aumenta el marcador en el 'Alberto Gallardo'.\n\n#AL 2-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/7tYUSMdFTh", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 22:15:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438990019482505217/pu/img/SDIuqlGWpKRf4Hx5.jpg"}
{"id": "1438989742734028805", "text": "Dos cambios en Alianza Lima:\n\nSalieron: Montoya y Ben\u00edtez\nIngresaron: Lacerda y Arley Rodr\u00edguez\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/XfUuHsrLZP", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:14:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hRflwXsAMbzCh.jpg"}
{"id": "1438989719250083842", "text": "\u23f1 |MINUTO A MINUTO|\u23f1\n\u00a0\n@ClubALoficial 1-0 @Cusco_F_C \n\u00a0\n\u23f137\u2019 ST. \ud83d\udd04Cambios en el equipo.\n\u00a0\nAlienta y hazte \u00cdNTIMO\u27a1\ufe0f https://t.co/W3YONpXaOs\n\u00a0\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0\ud83d\udc99\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99 https://t.co/60he0VW12j", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 374006, "retweet_count": 6, "favorite_count": 192, "date": "2021-09-17 22:14:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hRg8sXoAAA3vo.jpg"}
{"id": "1438989617034899457", "text": "\ud83d\udccc Ya nos encontramos en Cusco, donde participaremos de la Tercera Asamblea Macro Regional Constituyente.\n\nNos vemos ma\u00f1ana para continuar dialogando y debatiendo sobre la importancia de una #NuevaConstituci\u00f3n. https://t.co/BbDFcGMiyQ", "screen_name": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "user_followers": 357111, "retweet_count": 30, "favorite_count": 201, "date": "2021-09-17 22:13:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPFAhXMAQ2Efe.jpg"}
{"id": "1438989558121738241", "text": "\u00a1FESTEJO! As\u00ed celebr\u00f3 \ud83d\udcf8 Hern\u00e1n Barcos \u26bd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 su tanto para el 1-0 de @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 sobre @Cusco_F_C \u26ab. El 'Pirata' se abraz\u00f3 \ud83e\udec2 con el plantel mostrando la uni\u00f3n del grupo \ud83d\udcaa. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/SFJB1nVKip", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 4, "favorite_count": 41, "date": "2021-09-17 22:13:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hRXi6WEAYhF6t.jpg"}
{"id": "1438988821585186822", "text": "#GolDeAlianza Con \u00e9ste gol de penal de @Hernanbarcos a los 3 minutos del segundo tiempo, @ClubALoficial le est\u00e1 ganando a @Cusco_F_C por la fecha 11 de la Fase 2 de la @LigaFutProf.\n\nGentileza: @GOLPERUoficial\n\n#TribvnaGrone #DeAliancistasParaAliancistas #NuncaNosFuimos https://t.co/t5g7Av2I97", "screen_name": "TribvnaGrone", "name": "Tribuna Grone", "user_followers": 2173, "retweet_count": 2, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-17 22:10:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438988498443329538/pu/img/Dcu8-OKAWWREv5eV.jpg"}
{"id": "1438987925501399044", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n#CUS 0-1 #ALI\nEl frente aliancista se ve claramente mejorado tras la salida de Concha. Farf\u00e1n coopera con sus medios, que buscan  alguna diagonal de Barcos. Por su parte, Cusco depende de lo que haga Rengifo.\n\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5\n\ud83d\udcf7 Liga 1 https://t.co/XAVTDMzd6S", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 22:07:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hP5AQWYAUqgC6.jpg"}
{"id": "1438987571837689858", "text": "Tarjeta amarilla para Aucca de Cusco FC.\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/2po4ousPhj", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:05:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPiRfWUAYmsfq.jpg"}
{"id": "1438987159449518083", "text": "\u23f1 |MINUTO A MINUTO|\u23f1\n\u00a0\n@ClubALoficial 1-0 @Cusco_F_C \n\u00a0\n\u23f125\u2019 ST. \ud83d\udd04Cambio en el equipo.\n\u00a0\nAlienta y hazte \u00cdNTIMO\u27a1\ufe0f https://t.co/W3YONpXaOs\n\u00a0\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0\ud83d\udc99\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99 https://t.co/IIAwefFBy3", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 374006, "retweet_count": 3, "favorite_count": 161, "date": "2021-09-17 22:04:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPL_OXsAIXJUc.jpg"}
{"id": "1438987129149927430", "text": "Cambio en Alianza Lima:\n\nSali\u00f3: Concha\nIngres\u00f3: Valenzuela\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/8sdoqDYXG6", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 22:04:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPJfuWQAMmcri.jpg"}
{"id": "1438986973880979458", "text": "Cambio en Cusco FC:\n\nSali\u00f3: Carranza\nIngres\u00f3: Morales\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/DPF4NOMBcx", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:03:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPAI5WUAQHRAR.jpg"}
{"id": "1438986087553175555", "text": "#FotoNoticia\ud83d\udce2 | Durante su visita de trabajo a Cusco, el Dr. Mario Carhuapoma supervis\u00f3 la implementaci\u00f3n de la nueva infraestructura. Asimismo, el titular de EsSalud, impuls\u00f3 el proceso de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19.\n\n\ud83d\udc49M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed: https://t.co/Ay0RKhkiIZ https://t.co/pszYd5W6NP", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334313, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 21:59:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hONlmXoAIkhLs.jpg"}
{"id": "1438985755737604103", "text": "\u00a1CONTUNDENCIA! Mira todos los detalles \ud83d\udc40 que te trae la c\u00e1mara exclusiva \ud83c\udfa5 a ras de cancha, sobre el gol de Hern\u00e1n Barcos \u26bd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 para el 1-0 de @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 sobre @Cusco_F_C \u26ab. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/5QKWM8Y3Ga", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 12, "favorite_count": 125, "date": "2021-09-17 21:58:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438984864557043713/pu/img/HGhgbrsPDyLPWK_F.jpg"}
{"id": "1438985179696177152", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n#CUS 0-1 #ALI\nIngresa en el cuadro \u00edntimo Jefferson Farf\u00e1n. Se retira a los 64' Marco Aldair Rodr\u00edguez, de partido discreto.\n\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5\n\ud83d\udcf7 Liga 1 https://t.co/Ge1Ip8DU89", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 21:56:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hNZMgX0AY63VN.jpg"}
{"id": "1438984890171658241", "text": "Farf\u00e1n entrara a jugar por alianza lima por primera vez en esta temporada 2021 con el marcador a favor.\nYa que las anteriores entraba mientra empataba o perdia el equipo.\nAl fin un poco mas tranquilo entrara Farf\u00e1n\nGana Alianza Lima 1-0 Cusco\n#ArribaAlianza #AlianzaLima #farf\u00e1n https://t.co/By1ysSV8jI", "screen_name": "MauroLi68006430", "name": "F\u00fatbol Lima", "user_followers": 111, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:55:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hNIVOWUAE5L2O.jpg"}
{"id": "1438984693203062787", "text": "\u23f1 |MINUTO A MINUTO|\u23f1\n\u00a0\n@ClubALoficial 1-0 @Cusco_F_C \n\u00a0\n\u23f118\u2019 ST. \ud83d\udd04Cambio en el equipo.\n\u00a0\nAlienta y hazte \u00cdNTIMO\u27a1\ufe0f https://t.co/W3YONpXaOs\n\u00a0\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0\ud83d\udc99\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99 https://t.co/EupVBtjqOZ", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 374006, "retweet_count": 3, "favorite_count": 188, "date": "2021-09-17 21:54:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hM8dsWUAE9T-M.jpg"}
{"id": "1438984681911881732", "text": "Cambio en Alianza Lima:\n\nSali\u00f3: Aldair Rodr\u00edguez\nIngres\u00f3: Farf\u00e1n\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/TWNwi6Q64c", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 21:54:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hM3U1XsAE-vHc.jpg"}
{"id": "1438984005609836546", "text": "#ALmemorex \ud83d\udc8a\ud83d\udc99\nGol de H. Barcos a los 50' ST.\n\n\ud83d\udccc\u00daltimo gol de Alianza Lima dentro de los 50' ST: Aldair Rodriguez a los 56' ante Ayacucho (18-07-21)\n\ud83d\udccc\u00daltimo gol de Alianza Lima a Cusco FC dentro de los 50' ST: C. Beltran a los 55' (22-09-19) cuando era R. Garcilaso. https://t.co/FsTLs5XDZX", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 1, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-17 21:51:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hMS6HWUAADNpq.jpg"}
{"id": "1438983852945457155", "text": "\ud83d\udccc El @EsSaludPeru pone en funcionamiento planta de ox\u00edgeno y un moderno tom\u00f3grafo en el hospital Adolfo Guevara Velasco de Cusco.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/8DNIoWAcXO https://t.co/QBiMH3fEcz", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417151, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 21:51:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hAzMqXEAwwMis.png"}
{"id": "1438983633445036032", "text": "\u00a1GOL DE ALIANZA LIMA!\u2620\ufe0f\ud83d\udc99\nTras una mano dentro del \u00e1rea por parte del central de Cusco, Figueroa, Hern\u00e1n Barcos \u2620\ufe0f fue el encargado de ejecutar el penal y convertirlo en el primer gol blanquiazul con una definici\u00f3n de CATEGOR\u00cdA, como lo caracteriza\n@alianzahistory \n#AlianzaEnVivo https://t.co/dj5VyGstMX", "screen_name": "SebastianPC971", "name": "Sebastian Pantoja Caballero", "user_followers": 124, "retweet_count": 4, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-17 21:50:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438983345367572481/pu/img/hlYzPdazagY5fEhb.jpg"}
{"id": "1438983454574759940", "text": "#COENInforma\nIncendio forestal se produjo esta ma\u00f1ana en el sector Cuyo Chico del distrito P\u00edsac, provincia Calca (Cusco), afectando cobertura natural. Personal de @cgbvpoficial  y pobladores realizan acciones de respuesta. #COEN monitorea. | @indeciperu https://t.co/q5FGsDnyXF", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122026, "retweet_count": 3, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-17 21:49:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hJhH_XMAsqKNp.jpg"}
{"id": "1438983405891424259", "text": "Tardecillas... \ud83c\udf1e\ud83c\udfde\ufe0f\n#Cusco \n#PaisajesDeAltura https://t.co/XibPz1lDgF", "screen_name": "cin_deli", "name": "Mar \u2764", "user_followers": 11473, "retweet_count": 28, "favorite_count": 38, "date": "2021-09-17 21:49:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438983274622226436/pu/img/5nB-s705B_5kckmy.jpg"}
{"id": "1438982162687143943", "text": "\u00a1LLEG\u00d3 EL PRIMERO! Hern\u00e1n Barcos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 anot\u00f3 de penal \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25 el 1-0 para @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f frente a @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 en el estadio \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo. \u00a1EL PIRATA LO BUSC\u00d3 Y LO ENCONTR\u00d3 \ud83d\udc4f\ud83d\udca5! #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/1AZRVrUuRz", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 15, "favorite_count": 60, "date": "2021-09-17 21:44:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438981794334904323/pu/img/H0Lp1tbhZPPu27aQ.jpg"}
{"id": "1438982046332997633", "text": "\u00a1GOL DE ALIANZA LIMA! \u00a1GOL DE @Hernanbarcos !\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\n#ALmemorex \n\ud83d\udcccLa \u00faltima vez que Alianza Lima anot\u00f3 un gol de penal fue justamente a Cusco FC fue el 30-03-21. \u00bfEl autor? El mismo H. Barcos. https://t.co/HyNGxCSFgV", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-17 21:43:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hKgNoWQAgw1Ck.jpg"}
{"id": "1438981975818309634", "text": "Tarjeta amarilla para Anier Figueroa de Cusco FC.\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/xyLsIorKoZ", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:43:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hKcYZXEAI6FyT.jpg"}
{"id": "1438981869207490560", "text": "\u26bd 49' GOL @elnueve_pe DE ALIANZA\nHern\u00e1n Barcos remata de penal y vence a Diego Enr\u00edquez.\n\n#CUS 0-1 #ALI\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5 https://t.co/HGPxW7ppus", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 21:43:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hKYgwXsAYzYDe.jpg"}
{"id": "1438981728593399808", "text": "Buen cabezazo de Montes que pas\u00f3 muy cerca del arco de Campos. Se salv\u00f3 Alianza.\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/ketnMKgfcL", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:42:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hKPdHXsAcXqqa.jpg"}
{"id": "1438981689452158976", "text": "#LaClaveEsVacunarse \u00a1Por tu salud! #Cusco lanza el \u201cVacuna Raymi\u201d\ud83c\udf8a\ud83c\udf89 para la poblaci\u00f3n de 30, 40 a\u00f1os a m\u00e1s, este\ud83d\uddd3\ufe0fs\u00e1bado 18 y\ud83d\uddd3\ufe0fdomingo 19 de setiembre.\n\ud83d\udccdEn los puntos fijos de \u23f0 de 08.00 a 16.00 horas\n\ud83d\udccdEn los puntos m\u00f3viles \u23f0 de 08.00 a 14.00 hrs\n\n#ComparteSalud @gore_cusco https://t.co/yBXNhnxrN2", "screen_name": "cuscopost", "name": "Cusco Post \ud83c\uddf5\ud83c\uddea - Noticias del Cusco", "user_followers": 1167, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 21:42:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hJpjcWQAAmJHJ.jpg"}
{"id": "1438981376297082886", "text": "4\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 \u00a1GOOOOOOOOOOL DE ALIANZA LIMA \ud83d\udc99\u203c\ufe0f Hern\u00e1n Barcos abre el marcador para los \u00edntimos desde la v\u00eda del penal \n\nCusco FC \u26f0 0\nAlianza Lima \ud83d\udc99 1\n\n#AlianzaEnVivo https://t.co/GH0iVz7zFb", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18151, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 21:41:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hJ7QjXIAAd4vu.jpg"}
{"id": "1438981265651339271", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Gollll de Alianza Lima!!!! Hern\u00e1n Barcos, de penal, rompe el empate en el 'Alberto Gallardo.\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/yG8EeUhJdv", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 21:40:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438981037506322432/pu/img/DQNVYlzEoPnRDsgF.jpg"}
{"id": "1438981163092168704", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1G\u26bd\u26bd\u26bdL DE ALIANZA LIMA! De penal, Hern\u00e1n Barcos anota para los blanquiazules y pone el primero en el Alberto Gallardo. @Cusco_F_C 0-1 @ClubALoficial. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/4iSxUUO2Vu", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 1, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-17 21:40:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438981092292317184/pu/img/PZSEFSZsZF_JgepG.jpg"}
{"id": "1438980892085694465", "text": "Penal para Alianza Lima tras mano de Figueroa dentro del \u00e1rea cusque\u00f1a.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/sN02ESyHcB", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:39:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hJboHWEAYIw5_.jpg"}
{"id": "1438980510798204932", "text": "\u00a1Empez\u00f3 el segundo tiempo! \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\n\n@ClubALoficial y @Cusco_F_C empatan sin goles en el Gallardo. \n\n\u00bfHabr\u00e1 festejos en esta segunda mitad? https://t.co/tzvTd6vNqp", "screen_name": "LigaFutProf", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "user_followers": 97746, "retweet_count": 1, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-17 21:37:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hJIcnXEAATGow.jpg"}
{"id": "1438980424483708928", "text": "\ud83d\udce3 ARRANC\u00d3 EL SEGUNDO TIEMPO\u203c\ufe0f\n\nSe reanuda el encuentro en el \ud83c\udfdf Alberto Gallardo \n\nCusco FC \u26f0 0\nAlianza Lima \ud83d\udc99 0\n\n#AlianzaEnVivo https://t.co/3ect3ATT9x", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18151, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 21:37:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hJD3-XMAAopQG.jpg"}
{"id": "1438980080441692163", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1ARRANCA LA SEGUNDA PARTE! Se juegan los \u00faltimos 45 minutos en el coloso del R\u00edmac, @Cusco_F_C y @ClubALoficial igualan a 0 por la fecha 11 de la Fase 2. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/nVuSXJbgL6", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 21:36:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFK_XXIAMGkBb.png"}
{"id": "1438980016696700928", "text": "Se inici\u00f3 el segundo tiempo en el 'Alberto Gallardo'.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/GEhRS8kdr4", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:35:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hImM1XoAQsXa-.jpg"}
{"id": "1438979902326415363", "text": "\u00a1POSTALES! Estas son las mejores im\u00e1genes \ud83d\udcf8 del primer tiempo entre @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 y @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f, quienes igualan 0-0 en el estadio \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo por la fecha 11 de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. #AlientaDesdeCasa https://t.co/nDO1XrIyrm", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-17 21:35:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hIgq-WYAoHRGg.jpg"}
{"id": "1438978359933931520", "text": "Termin\u00f3 el primer tiempo en el \ud83c\udfdf Alberto Gallardo. @ClubALoficial y @Cusco_F_C empatan 0 a 0 por la Jornada 11 de la \ud83c\udfc6 Liga 1 Betsson 2021 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea. \n\u00a1Vamos Alianza!\n\ud83d\udcf8 @LigaFutProf \n#Pasi\u00f3nAlianza #Liga1Betsson #AlianzaLima #ArribaAlianza https://t.co/CSUMnPFUP7", "screen_name": "PasionAlianzaPe", "name": "Pasi\u00f3n Alianza", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:29:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hHL9aWYAQXfwo.jpg"}
{"id": "1438977521790423045", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n#CUS 0-0 #ALI\nFinaliza el 1T. Sandro Rengifo inici\u00f3 con gran desempe\u00f1o, aunque el excesivo juego directo de los imperiales lo obliga a sacrificar su funci\u00f3n.\n\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5\n\ud83d\udcf7 Liga 1 https://t.co/jehdDwf0Op", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:25:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hGbgEWQAEAgg-.jpg"}
{"id": "1438977255355699201", "text": "Alexis Blanco\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 no se cansa de anotar con UTC\ud83c\uddf5\ud83c\uddea, en sus \u00faltimos 6 partidos ha marcado 7 goles y ha dado 3 asistencias, todo esto de manera consecutiva. Sus v\u00edctimas vienen siendo Cusco\ud83c\uddf5\ud83c\uddea, Melgar\ud83c\uddf5\ud83c\uddea, Sullana\ud83c\uddf5\ud83c\uddea, Alianza Universidad\ud83c\uddf5\ud83c\uddea, Mannucci\ud83c\uddf5\ud83c\uddea y Cristal\ud83c\uddf5\ud83c\uddea.\n\nTerrible\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u26bd https://t.co/4KdxNIudDN", "screen_name": "puellesjpa", "name": "Gabriel Puelles", "user_followers": 75, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:24:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hGL9IWQAQk7YV.jpg"}
{"id": "1438976879466270728", "text": "\u00a1FINAL DEL 1ER TIEMPO!\nMarcador Parcial: Alianza Lima 0-0 Cusco FC\n\n\ud83d\udccc17vo vez que ambos empatan en el 1er tiempo en su historial de duelos.\n\ud83d\udccc9na vez con el marcador 0-0\n\ud83d\udccc2da vez desde el cambio de nombre de Cusco FC\n\ud83d\udcc5 \u00daltima vez: 29-08-2020 en el Gallardo\ud83c\udfdf\ufe0f https://t.co/8E93EEtdG8", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-17 21:23:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hF1C3XIAcYHBc.jpg"}
{"id": "1438976610120650752", "text": "\u00a1Culmina este primer tiempo!\nAlianza Lima y Cusco igualan sin goles moment\u00e1neamente en esta primera mitad. Los \u00edntimos tuvieron un par de oportunidades claras pero sin mucha profundidad m\u00e1s all\u00e1 de eso. Veremos como se replanteo en esta 2da parte\ud83d\udd25\n@alianzahistory \n#AlianzaEnVivo https://t.co/fawb4hA1n7", "screen_name": "SebastianPC971", "name": "Sebastian Pantoja Caballero", "user_followers": 124, "retweet_count": 1, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-17 21:22:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFmYlWUAAgOqD.jpg"}
{"id": "1438976467682144261", "text": "Recuerdo que la @LigaFutProf del a\u00f1o pasado tuvo a un Sandro Rengifo en @ADCantolao muy parecido al de ahora que est\u00e1 en @Cusco_F_C, inclusive se habl\u00f3 de una transferencia de este habilidoso volante al @SportingKansasC de la @MLS.\nCon lo que est\u00e1 jugando probablemente lo haga. https://t.co/dt40QuQkQJ", "screen_name": "JesusMogMar10", "name": "Sentimiento Blanquirrojo \ud83c\uddf5 FPF \u26bd/ Jes\u00fas Mogoll\u00f3n", "user_followers": 55, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:21:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFdheWEAEL8LB.jpg"}
{"id": "1438976432122834950", "text": "\u23f1 |MINUTO A MINUTO|\u23f1\n\u00a0\n@ClubALoficial 0-0 @Cusco_F_C \n\u00a0\n\u26f3\ufe0f \ud835\uddd6\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\u00f3 \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddfd\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddff \ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddfc.\n\u00a0\n\u00a1Arriba equipo!\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35\n\u00a0\nAlienta y hazte \u00cdNTIMO\u27a1\ufe0f https://t.co/W3YONpXaOs\n\n\ud83d\udcf8: @LigaFutProf \n\u00a0\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0\ud83d\udc99\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99 https://t.co/q1oYQl2u6i", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 374006, "retweet_count": 8, "favorite_count": 256, "date": "2021-09-17 21:21:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFbsRWEAE9Prq.jpg"}
{"id": "1438976303370313732", "text": "\ud83d\udd34 \u00a1Precio del bal\u00f3n de gas disminuye! Tras su inclusi\u00f3n en el Fondo de Estabilizaci\u00f3n de Precios, la unidad de 10 kg. se vende a S/ 38 en Cusco y a S/ 39 en Moquegua.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/QvJ95uQV7X https://t.co/NR59uI1jT0", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691543, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 21:21:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g8lUoWYAIH1T2.jpg"}
{"id": "1438976203986178053", "text": "Final del primer tiempo\n\nSigamos alentando\n\n#SomosCusco https://t.co/BQXdLti0aY", "screen_name": "Cusco_F_C", "name": "CuscoFC", "user_followers": 36143, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 21:20:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFOEDWYAEf3wb.jpg"}
{"id": "1438976182888943617", "text": "\u00a1Final del primer tiempo en el Alberto Gallardo! \ud83c\udfdf\ufe0f Cusco FC y Alianza Lima igualan sin abrir el marcador por la jornada 11 de la Fase 2 de la #Liga1Betsson. \ud83e\udd1d \u26bd\n\n\ud83d\udcf8 Ricardo Moreira / Movistar Deportes https://t.co/oGI8nc53MB", "screen_name": "MovistarDeporPe", "name": "Movistar Deportes", "user_followers": 210170, "retweet_count": 1, "favorite_count": 34, "date": "2021-09-17 21:20:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hEV7iXMAQNGO6.jpg"}
{"id": "1438976125280169988", "text": "Final del primer tiempo en el 'Alberto Gallardo'\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/8U9IQXpTR1", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:20:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFIrCXsAUvWcY.jpg"}
{"id": "1438976117441011716", "text": "\ud83d\udce3 ACAB\u00d3 EL PRIMER TIEMPO\u203c\ufe0f\n\nLos \u00edntimos se van al descanso con el tanteador igualado a cero \n\nCusco FC \u26f0 0\nAlianza Lima \ud83d\udc99 0\n\n#AlianzaEnVivo https://t.co/DpCajmnOO0", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18151, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:20:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFJacWYAQFFvl.jpg"}
{"id": "1438975902214508552", "text": "#AeropuertoDeChinchero generar\u00e1 empleos para m\u00e1s de un mill\u00f3n personas en #Cusco. Lee la nota aqu\u00ed:\u00a0https://t.co/iUFO0jo2Ms https://t.co/ZLXtC1g8fq", "screen_name": "Turiweb1", "name": "Turiweb", "user_followers": 181, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:19:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hE841WUAE_Z-H.jpg"}
{"id": "1438975897869201412", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1FINAL DE LA PRIMERA MITAD! Por la fecha 11 de la Fase 2, @Cusco_F_C y @ClubALoficial empatan sin goles en el estadio Alberto Gallardo. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/EXE0kl9ULw", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 21:19:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hE2ZHWEAAwKTl.png"}
{"id": "1438975510718160900", "text": "\u00a1TREMENDO DIEGO ENR\u00cdQUEZ! \ud83d\udd25 Alda\u00edr Rodr\u00edguez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea remat\u00f3 al arco de @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1, pero su portero \ud83e\udde4 fue m\u00e1s. @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f sigue intentando, pero sin \u00e9xito. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/7Sqy7IHm6g", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 21:17:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438975383693631498/pu/img/jxhX5ZUfd7qppKnS.jpg"}
{"id": "1438974878753988611", "text": "Remate de Aldair Rodr\u00edguez y nuevamente el arquero Enr\u00edquez salv\u00f3 su arco con los pies. \n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/imo1lUlveo", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:15:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hD-PBXoAIfUE9.jpg"}
{"id": "1438974282797887491", "text": "\u00a1CERCA! Hern\u00e1n Barcos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 sac\u00f3 el centro y el rebote le qued\u00f3 a Oslimg Mora \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26a1\ufe0f, quien remat\u00f3 con todo, pero Diego Enr\u00edquez \ud83e\udde4\ud83d\udd25 estuvo atento. Sigue el 0-0 entre @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 y @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f en el \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/JDTkJYcvvD", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 21:12:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438973670756691968/pu/img/hd_ylaX36waGxCgx.jpg"}
{"id": "1438972741248561157", "text": "Cambio en Cusco FC:\n\nSali\u00f3: Abisab\nIngres\u00f3: Aucca\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/GGDxsUd9RJ", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:06:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hCDHQX0AkT-HI.jpg"}
{"id": "1438972446502227968", "text": "\u00a1Las indicaciones! \ud83d\udcdd \n\nEl profesor Marcelo Grioni dirigiendo a los futbolistas de @Cusco_F_C. https://t.co/oXV5B3mKJG", "screen_name": "LigaFutProf", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "user_followers": 97746, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 21:05:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hBz1gWUAY246X.jpg"}
{"id": "1438972113516482560", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n#CUS 0-0 #ALI\nAmbos cuadros llegan al arco rival con facilidad. Oslimg Mora realiza un remate desde dentro del \u00e1rea, mas Diego Enr\u00edquez se luce atajando el tiro con el pie.\n\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5\n\ud83d\udcf7 Liga 1 https://t.co/DbaWCvwpJY", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:04:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hBgsKXoAcMr04.jpg"}
{"id": "1438971580583976968", "text": "Buen remate de Mora que fue bien despejado con el pie por que el arquero Enr\u00edquez. Se salv\u00f3 Cusco FC.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/SHuWJzRYri", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:02:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hA95wXIAAgeha.jpg"}
{"id": "1438971466750517248", "text": "\u00a1POR POCO! La c\u00e1mara exclusiva a ras de cancha \ud83c\udfa5 te muestra todos los detalles \ud83d\udc40 de una clara llegada de @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 ante @Cusco_F_C \u26ab. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/VBIvTKGvek", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 21:01:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438970927157493765/pu/img/jBoucCVZjM0IqKtM.jpg"}
{"id": "1438970610282115072", "text": "\u00a1Los m\u00e1s peligrosos! \ud83d\udd25 \n\nSandro Rengifo de @Cusco_F_C y Hern\u00e1n Barcos de @ClubALoficial son quienes m\u00e1s se las ingenian para generar ataques. https://t.co/AqNxB1KHtk", "screen_name": "LigaFutProf", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "user_followers": 97746, "retweet_count": 3, "favorite_count": 37, "date": "2021-09-17 20:58:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hAI0fXsAgiLva.jpg"}
{"id": "1438970138519289860", "text": "\u00a1Se mantiene la paridad! \u2694\ufe0f\n\n@ClubALoficial y @Cusco_F_C igualan 0-0 al acercarse a los 30 minutos de juego en el Alberto Gallardo. https://t.co/KRaZ62etqp", "screen_name": "LigaFutProf", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "user_followers": 97746, "retweet_count": 2, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-17 20:56:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g_sSfWUAUBwb8.jpg"}
{"id": "1438970095095721988", "text": "\u00a1CASI! \u00c9dgar Ben\u00edtez \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe tir\u00f3 el centro, Hern\u00e1n Barcos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 nos regal\u00f3 un control sensacional y Oslimg Mora \ud83c\uddf5\ud83c\uddea remat\u00f3, pero Diego Enr\u00edquez \ud83e\udde4 supo atajar el remate. Sigue el @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 0-0 @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f en el \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/bkerhzigrJ", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 20:56:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438969875872075777/pu/img/7Jh2MYbzbRn16h_8.jpg"}
{"id": "1438968862201065476", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n#CUS 0-0 #ALI\nIda y vuelta en los primeros veinte minutos. La m\u00e1s clara la tuvo Miguel Carranza, quien err\u00f3 su disparo tras gran jugada de Sandro Rengifo.\n\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5\n\ud83d\udcf7 Liga 1 https://t.co/yUEK1suZqP", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 20:51:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g-jchWUAUW6Hp.jpg"}
{"id": "1438968811252862979", "text": "\u00a1ERA EL PRIMERO! Sandro Rengifo \u26bd\ufe0f hizo la diagonal y tras asistir a Miguel Carranza \u26bd\ufe0f, casi llega el 1-0 para @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1, pero \u00c1ngelo Campos fue m\u00e1s \ud83d\udd25. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/Mzivby966R", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 20:51:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438968434235170817/pu/img/UzYk_r8j-uY9CuIO.jpg"}
{"id": "1438967741537476608", "text": "Remate de Mora, tras buena habilitaci\u00f3n de Barcos, que pudo ser despejado por el arquero cusque\u00f1o.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/exEqcYvtgS", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:46:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g9g6xXIAk89Kf.jpg"}
{"id": "1438967425706434561", "text": "Aldair Rodr\u00edguez tambi\u00e9n tuvo lo suyo, pero el arquero Enr\u00edquez pudo desviar su remate.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/qDcEBXM9Z6", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:45:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g9M9-WYAUMIzT.jpg"}
{"id": "1438967066543992840", "text": "Remate de Carranza que fue despejado por el arquero Campos. Se salv\u00f3 Alianza Lima.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/FUCaEPRgYn", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:44:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g854NWYAAWSl3.jpg"}
{"id": "1438966993449857032", "text": "Coscu cuscu cusco vs los peruanos \nQui\u00e9n relata ? Gustavo L\u00f3pez ? \n#coscu #cuscu #cusco \n@Martinpdisalvo https://t.co/qHDHLUVR71", "screen_name": "OscarMarecos19", "name": "Oscar Marecos", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:44:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g82mOWYAYFOjU.jpg"}
{"id": "1438965732231032840", "text": "\u00a1RESPETO! As\u00ed fue el saludo \ud83e\udd1d entre los estrategas argentinos Marcelo Grioni \ud83e\udde0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 y Carlos Bustos \ud83e\udde0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7, en el duelo entre @Cusco_F_C \u26ab y @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 en el estadio Alberto Gallardo \ud83c\udfdf. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/5BKMSGglmw", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 20:38:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438964830778580997/pu/img/94p_bWRNRUMfOqr5.jpg"}
{"id": "1438965252079722503", "text": "Esta jornada fue organizada por la Municipalidad Distrital de Kimbiri (#Cusco) en coordinaci\u00f3n con las instituciones que operan en el #Vraem, con el objetivo de recuperar las playas colindantes al hist\u00f3rico puente San Francisco. (2/2)\n\n+Info: https://t.co/rV3RlT4a4T https://t.co/Rn7fFYaCnC", "screen_name": "DEVIDAPERU", "name": "DEVIDA PER\u00da", "user_followers": 17183, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:37:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g7RBZXIAIDczC.jpg"}
{"id": "1438965174568947715", "text": "\u00a1YA SE JUEGA! As\u00ed fueron los primeros momentos del partido entre @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 y @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f, correspondiente a la jornada 11 de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. #AlientaDesdeCasa https://t.co/X581RDoYnT", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 20:36:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438964976832688131/pu/img/b-hmfeGAx4jFp5ux.jpg"}
{"id": "1438964798608269312", "text": "\ud83d\udce3\u00a1Inicia el encuentro!\n\nEl l\u00edder de la tabla de posiciones, @ClubALoficial, se  enfrenta ante @Cusco_F_C,  que tratar\u00e1 de salir de la zona del descenso. El encuentro se disputa  en el estadio Alberto Gallardo. https://t.co/0grLI9xv5b", "screen_name": "GolTV", "name": "GOLTV", "user_followers": 76181, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 20:35:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6qWGXEAI6v05.jpg"}
{"id": "1438964696984522761", "text": "\u00a1Ejemplar!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes \ud83d\udc67\ud83c\udffd\ud83d\udc66\ud83c\udffbque participan en nuestro programa #Cusco pusieron el hombro por el Per\u00fa y hoy se vacunaron \ud83d\udc89 contra la COVID-19, como parte de la poblaci\u00f3n comprendida entre los 12 y 17 a\u00f1os. #PongoElHombro https://t.co/Bgwd6DOtJB", "screen_name": "AldeasSOSPeru", "name": "Aldeas Infantiles SOS \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ufe0f", "user_followers": 6529, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 20:34:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g5tSdWQAEQiLd.jpg"}
{"id": "1438964615946379264", "text": "\ud83d\udce3 COMENZ\u00d3 EL PARTIDO\u203c\ufe0f\n\nSe inician las acciones en el \ud83c\udfdf Alberto Gallardo\n\nCusco FC \u26f0 0\nAlianza Lima \ud83d\udc99 0\n\n#AlianzaEnVivo https://t.co/v65kll0bLs", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18151, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:34:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6rzQXIAEWm8J.jpg"}
{"id": "1438964467774246913", "text": "Empez\u00f3 el partido en el \ud83c\udfdf Alberto Gallardo. Ya juegan @ClubALoficial y @Cusco_F_C  por la Jornada 11 de la \ud83c\udfc6 @LigaFutProf 2021 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea. \u00a1Vamos Alianza!\n\ud83d\udcf8 @LigaFutProf \n#Pasi\u00f3nAlianza #Liga1Betsson #AlianzaLima #ArribaAlianza https://t.co/ZUJS2GyEE8", "screen_name": "PasionAlianzaPe", "name": "Pasi\u00f3n Alianza", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:33:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6i_uXEAAVWhe.jpg"}
{"id": "1438964379836366860", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1ARRANCA EL PARTIDO! Ya se juega el @Cusco_F_C vs @ClubALoficial en el estadio Alberto Gallardo por la fecha 11 de la Fase 2. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/mcM4elj4uJ", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 20:33:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6dIZWQAUWlif.png"}
{"id": "1438964324601585667", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Liga1\n\u23f0 INICIO EN EL ALBERTO GALLARDO\n\n@Cusco_F_C 0-0 @ClubALoficial\n\n@DeChalaca  \ud83d\udc49 https://t.co/7OgGw5Bca5 https://t.co/n956U34q3l", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 20:33:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6bSbXsAYhG0_.jpg"}
{"id": "1438964209543430145", "text": "Inici\u00f3 el encuentro!\n\n#SomosCusco https://t.co/rVUQ0EL6a7", "screen_name": "Cusco_F_C", "name": "CuscoFC", "user_followers": 36143, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 20:32:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6T7nXEAk1DO0.jpg"}
{"id": "1438964143550251017", "text": "ALINEACIONES:\nAlianza Lima: Campos; M\u00edguez, V\u00edlchez, Montoya; Mora, Ball\u00f3n, Ben\u00edtez, Concha, Lagos; Barcos, Rodr\u00edguez\n\nCusco FC: Enr\u00edquez; Vel\u00e1squez, Figueroa, Rizzo, Corrales; Gonzales, Abisab, Aubert, Carranza; Montes, Rengifo\u00a0\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq https://t.co/4vbl4b7IUS", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:32:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gMRzBWEAQo30w.jpg"}
{"id": "1438964108142026752", "text": "Ya se juega en el 'Alberto Gallardo' el Alianza Lima - Cusco FC por la und\u00e9cima fecha de la Fase II de la Liga1 Betsson.\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/BUoDyjeygF", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:32:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gMMhuWYAUsrMX.jpg"}
{"id": "1438964051166568456", "text": "\u23f1 |MINUTO A MINUTO|\u23f1\n\u00a0\n@ClubALoficial vs. @Cusco_F_C \n\u00a0\n\u26f3\ufe0f \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\u00f3 \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddfc.\n\u00a0\n\u00a1Vamos blanquiazul!\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35\n\u00a0\nAlienta y hazte \u00cdNTIMO\u27a1\ufe0f https://t.co/8my3ii7whI\n\u00a0\n#EstoEsAlianza\ud83d\udc99\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0\ud83d\udc99\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99 https://t.co/eUbUAYib1e", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 374006, "retweet_count": 13, "favorite_count": 209, "date": "2021-09-17 20:32:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6LBAXMAQlscH.jpg"}
{"id": "1438963923642896392", "text": "As\u00ed forma @ClubALoficial!\nXI de #AlianzaLima vs Cusco F.C.\n#ArribaAlianza #VamosGrones #AsijuegaAlianza https://t.co/FtAa4VfWTz", "screen_name": "elrodillovip1", "name": "El Rodillo Vip", "user_followers": 396, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-17 20:31:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438963871801384961/pu/img/XGPWpENDBJNZ85AC.jpg"}
{"id": "1438963918035197952", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1ALINEACIONES! Estas son las oncenas de @Cusco_F_C y @ClubALoficial en el estadio Alberto Gallardo por la jornada 11 de la Fase 2. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/PvMmRSOvtt", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 20:31:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g6DBYWUAgdy6S.jpg"}
{"id": "1438963720227471361", "text": "\ud83d\udd34 EN VIVO \u00a1Arranc\u00f3 el partido entre @ClubALoficial y @Cusco_F_C por la Liga1! \u26bd\ufe0f\n\n\ud83d\udcfbEsc\u00fachalo por @RPPNoticias: 89.7 FM y 730 AM.\n\n\ud83d\udcf2https://t.co/a3PSKlKrZv \n\n\ud83d\ude4cJunto a @ADiezGol, @BonattiDi, @CokigonzalesO y @kevin23pacheco. https://t.co/zk1hDJqNH9", "screen_name": "RPPDeportes", "name": "F\u00fatbol Como Cancha - Oficial", "user_followers": 492879, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 20:31:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g0AS6WQAkzy5p.jpg"}
{"id": "1438963542170947590", "text": "#ALmemorex \ud83d\udc8a\ud83d\udc99\n- Joao Montoya regresa hoy al 1\u20e31\u20e3 titular tras 171 d\u00edas. \n\ud83d\udcccLa \u00faltima vez que este jugador arranc\u00f3 como titular en Alianza Lima fue el 30-03-2021 justamente ante el rival de hoy: Cusco FC. https://t.co/5M7ZF5A7Hg", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-17 20:30:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g5rk0XoAMPC4p.jpg"}
{"id": "1438963300558114822", "text": "Como DT de Cusco FC, Marcelo Grioni solo ha enfrentado una vez a Alianza Lima: cuando el entonces Real Garcilaso gole\u00f3 4-1 a los \u00edntimos en el inicio del Clausura 2017, en el Garcilaso de la Vega. Sigue el partido por @DeChalaca. https://t.co/32qlRxwkY6", "screen_name": "ariasschreiberf", "name": "f\u00e9lix", "user_followers": 145, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 20:29:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g5frAWUAEKsN7.jpg"}
{"id": "1438963135852032004", "text": "\u00a1Hola amigos de @alianzahistory !\nEn unos minutos se va a dar inicio el partido entre @ClubALoficial \ud83d\udc99y Cusco FC \u26f0\ufe0f por la fecha 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 de la Liga 1 Betsson.\n\n@alianzahistory \n#AlianzaEnVivo https://t.co/7wTRtj5BlP", "screen_name": "SebastianPC971", "name": "Sebastian Pantoja Caballero", "user_followers": 124, "retweet_count": 1, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-17 20:28:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g5WEnXIAM47Eu.jpg"}
{"id": "1438962894671159310", "text": "\u00a1CON FUERZA! Los futbolistas de @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f realizan los calentamientos correspondientes en el c\u00e9sped del \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo a la espera del partidazo frente a @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 por la fecha 11 de la Fase 2. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/v430AJ8p8J", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 20:27:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438961932132921349/pu/img/EPQ2Wu-tzwngq0rV.jpg"}
{"id": "1438962629779853317", "text": "Durante visita de trabajo a Cusco, el presidente de @EsSaludPeru, Mario Carhuapoma, supervis\u00f3 implementaci\u00f3n de equipamiento en hospital Adolfo Guevara y tambi\u00e9n impuls\u00f3 proceso de vacunaci\u00f3n contra covid-19 https://t.co/E6Z7Hk0TCX\n\n Foto: ANDINA/@EsSaludPeru https://t.co/wlmuAe8Yeb", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691543, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 20:26:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g40n2XsAUpBdR.jpg"}
{"id": "1438962531616296962", "text": "\u23f0 #Ahora \u00a1POR EL TRIUNFO! En breve, @Cusco_F_C y @ClubALoficial jugar\u00e1n por la jornada 11 de la Fase 2 en el estadio Alberto Gallardo. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/60q7Xidabc", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 3, "favorite_count": 28, "date": "2021-09-17 20:26:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g4iDTXIAkMDw8.jpg"}
{"id": "1438962518509203462", "text": "Sporting Cristal fue una m\u00e1quina ante UTC y con goles de \u00c1vila (2), Calcaterra, Gonz\u00e1les, Riquelme y Liza, gole\u00f3 6-1 y alcanza el segundo lugar de la Fase 2 con 21 puntos. Con un partido menos, se pone a tres unidades de Alianza Lima que juega en unos minutos ante Cusco FC. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd https://t.co/mxbsderXte", "screen_name": "crdelapiedra", "name": "Richard De La Piedra", "user_followers": 37564, "retweet_count": 2, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-17 20:26:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g4yBiWUAELqj9.jpg"}
{"id": "1438962005948387333", "text": "Fuente bella... En Tambomachay... Parque Arqueol\u00f3gico de Sacsayhuam\u00e1n... Cusco. \n\n\ud83d\udcf7RealWorld\nCryssoula Paredes Guevara. https://t.co/EmtaqQnrgb", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:24:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g4USkXoAY5Sgb.jpg"}
{"id": "1438961755284180994", "text": "IGUALDAD EN EL GALLARDO\u25fePor el inicio de la Fecha 11 de la Fase 2 de la Liga 1 Betsson\ud83c\udfc6Alianza Atl\u00e9tico de Sullana empat\u00f3 2-2 ante Cienciano del Cusco en el Estadio Alberto Gallardo \ud83c\udfdf\ufe0f\n#AlientaDesdeCasa #liga1betsson2021\n#futbol #futbolperuano https://t.co/6kNaIbDCcA", "screen_name": "josuedeportivo1", "name": "josuedeportivooficial", "user_followers": 56, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 20:23:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g4FssXoAgqxiB.jpg"}
{"id": "1438961655275298820", "text": "Minutos antes de iniciar el encuentro!\nCusco FC vs @ClubALoficial\n\n#SomosCusco https://t.co/4q9cHvdhU3", "screen_name": "Cusco_F_C", "name": "CuscoFC", "user_followers": 36143, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 20:22:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g3-75WYAUKIbv.jpg"}
{"id": "1438961244426342407", "text": "\ud83d\udc99\u26bd\u00a1Salen los once que llevan en la camiseta la gloria de ser aliancistas! \u26bd\ud83d\udc99\n\nAlianza Lima vs. Cusco FC\n\n#ArribaAlianza https://t.co/WHOBE1307y", "screen_name": "elblogintimoEBI", "name": "El Blog \u00cdntimo", "user_followers": 19088, "retweet_count": 5, "favorite_count": 43, "date": "2021-09-17 20:21:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g3oC8WEAgkUma.jpg"}
{"id": "1438959133798113284", "text": "\u26aa\ufe0f \u00a1VAMOS BLANQUIAZUL!\ud83d\udd35\n \n\ud83d\udccbEsta es la alineaci\u00f3n oficial para el partido ante @Cusco_F_C.\n \nAlienta y hazte \u00cdNTIMO\u27a1\ufe0f https://t.co/8my3ii7whI\n\n#EstoEsAlianza\ud83d\udc99\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0 https://t.co/qdSmwo4vyp", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 374006, "retweet_count": 36, "favorite_count": 463, "date": "2021-09-17 20:12:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438958686521724936/pu/img/P9HydHzzlkdGobz7.jpg"}
{"id": "1438959021734649863", "text": "\u00a1ENTRADA EN CALOR! As\u00ed se ejercit\u00f3 \ud83d\udd25 @Cusco_F_C previo a su duelo ante @ClubALoficial, en el estadio Alberto Gallardo \ud83c\udfdf. El choque es v\u00e1lido por la fecha 11 de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. #AlientaDesdeCasa https://t.co/ly9wljDfEv", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 20:12:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438957677955145733/pu/img/dyomwqIz63NkRxa_.jpg"}
{"id": "1438958492996575240", "text": "\u00a1M\u00c1QUINA GOLEADORA! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd\ufe0f\n\nEn el Estadio Iv\u00e1n El\u00edas Moreno, Sporting Cristal gole\u00f3 a UTC y sum\u00f3 21 puntos en la tabla. \u00c1vila (2), Calcaterra, Gonz\u00e1les, Riquelme y Liza anotaron para la goleada. Blanco descont\u00f3.\n\n\ud83d\udccc Cristal est\u00e1 a 3 puntos de Alianza que juega esta tarde ante Cusco https://t.co/JJExDKZ5qT", "screen_name": "DFD_pe", "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd57\ud835\udd60\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56 \ud835\udd3b\ud835\udd56\ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd60", "user_followers": 57, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:10:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g0-YuWEAQWxP8.jpg"}
{"id": "1438958382195564548", "text": "\u00a1Oncenas listas! \ud83d\udcdd\n\nAs\u00ed forman @Cusco_F_C y @ClubALoficial \u26bd\ufe0f https://t.co/O5X0aQuglT", "screen_name": "LigaFutProf", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "user_followers": 97746, "retweet_count": 6, "favorite_count": 32, "date": "2021-09-17 20:09:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g1BGyX0AgjHyv.jpg"}
{"id": "1438958029542764547", "text": "LA @SunafilPeru instala Comisi\u00f3n Regional para la Inspecci\u00f3n del Trabajo en Cusco https://t.co/WhvM8aXVZ6\n\nSe podr\u00e1 fiscalizar a las microempresas, que eran de competencia del gobierno regional. https://t.co/kGs8LkdhDT", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417151, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 20:08:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g0ljMXoAcUilj.jpg"}
{"id": "1438956466455580686", "text": "Jos\u00e9 Ostolaza, nuestro local lead de este a\u00f1o, quiere mandarle un mensaje a todos los participantes de Nasa Space Apps Challenge - Cusco.\n\nSi a\u00fan no te has registrado, \u00a1Qu\u00e9 esperas!\n\n\ud83d\ude80 Reg\u00edstrate aqu\u00ed: \nhttps://t.co/z44SA5JCvD https://t.co/yU97VgbW2R", "screen_name": "NasaPeru", "name": "NASA International Space Apps Challenge Per\u00fa", "user_followers": 9, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:02:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438952417710780416/pu/img/Z-zzZBjXIyqHwc3S.jpg"}
{"id": "1438956297471369221", "text": "\ud83e\uddee Alianza Lima \ud83d\udc99 inicia las acciones con el siguiente 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 para enfrentar a Cusco FC \u26f0 por la #LIGA1 \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\n#AlianzaEnVivo https://t.co/NYzgYbBbSr", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18151, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 20:01:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gzHQ5XIAkdnMX.jpg"}
{"id": "1438955985633267714", "text": "Regiones del Grupo 2 del #IRGP | Conoce la situaci\u00f3n en #Apur\u00edmac \ud83d\udcc8 y #Cusco \ud83d\udcc9, regiones que se posicionaron en el primer y \u00faltimo puesto respectivamente del Grupo 2 del IRGP. https://t.co/Qehlq7p0P7", "screen_name": "cpcperu", "name": "Consejo Privado de Competitividad", "user_followers": 3253, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 20:00:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gx0nRXIAQJpIc.jpg"}
{"id": "1438955161448288263", "text": "Una delegaci\u00f3n de @UnescoPeru visit\u00f3 la Instituci\u00f3n Educativa CPED 50853 de Lauramarca (Quispicanchi, Cusco). \ud83c\udfeb Se conoci\u00f3 el trabajo que se viene realizando en formaci\u00f3n t\u00e9cnica y tutor\u00eda; y se convers\u00f3 con estudiantes sobre el trabajo desarrollado con el #ProgramaHorizontes. https://t.co/DUQK5H9kee", "screen_name": "UnescoPeru", "name": "UNESCO Per\u00fa", "user_followers": 8277, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 19:56:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gxz-IX0AcvGmg.jpg"}
{"id": "1438954734908489732", "text": "#AndinaEnRegiones Nuestros corresponsales en \u00c1ncash, Arequipa y Cusco nos presentan la agenda informativa de hoy viernes 17 de setiembre del 2021 en el interior del pa\u00eds   \u27a1 https://t.co/8FfZEaiXZj https://t.co/97K4JI7Tzq", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691543, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 19:55:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438953960669331456/pu/img/RIvT-wKpWXqThQVG.jpg"}
{"id": "1438953749410684935", "text": "Alianza Lima lleva 15 partidos invicto, si sostiene la racha contra Cusco y gana o empata, nuestros analistas nos brindan una cuota de 1.25. #Liga1Betsson https://t.co/OkvT64eIbw", "screen_name": "betssonperu", "name": "Betsson Per\u00fa", "user_followers": 7221, "retweet_count": 3, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-17 19:51:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gwzXOWUAsGh5z.jpg"}
{"id": "1438953690526896128", "text": "Alineaci\u00f3n Imperial!\n\nUnidos #SomosCusco https://t.co/rzc3jJ7J6X", "screen_name": "Cusco_F_C", "name": "CuscoFC", "user_followers": 36143, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 19:51:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438953572813754372/pu/img/PysJq8sEEwQNEDjY.jpg"}
{"id": "1438953523308384261", "text": "\u231bFaltan 40 minutos para el inicio del encuentro entre Alianza Lima y Cusco FC.\n\n\ud83d\udcccRecordamos en #postALes\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83d\udcf8\ud83d\udc99 la \u00faltima victoria \u00edntima registrada un 17/09\ud83d\udcc5 Ocurri\u00f3 en 2017 cuando los grones vencieron por 2-1 a Ayacucho FC \ud83e\udd8a. K. Quevedo y @gerpacheco9 anotaron los goles \u26bd. https://t.co/WdBKSRMu0f", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 19:50:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gwl7DWQAQ2eQ5.jpg"}
{"id": "1438953022609051660", "text": "Con Montoya de arranque en la l\u00ednea de 3, y con los regresos al once de Mora y Ben\u00edtez, este es el 11 de #AlianzaLima para enfrentar desde las 3:30pm a Cusco FC\n\n\u00a1Vamos Grones! https://t.co/MQRHNEchr9", "screen_name": "LosRenegrones", "name": "Los Renegrones", "user_followers": 18585, "retweet_count": 10, "favorite_count": 126, "date": "2021-09-17 19:48:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gwJYqX0AoIcpK.jpg"}
{"id": "1438952015166586893", "text": "\u00a1Los protagonistas! \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\n\n@Cusco_F_C y @ClubALoficial ya se encuentran en Gallardo para el duelo por la #Liga1Betsson. https://t.co/qNDtwu8IbZ", "screen_name": "LigaFutProf", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "user_followers": 97746, "retweet_count": 1, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-17 19:44:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gvOV_WUAQ0a5k.jpg"}
{"id": "1438951315586027526", "text": "\u00a1LLEGARON! Con Marcelo Grioni \ud83e\udde0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 al frente, @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 ya se encuentra en el \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo para enfrentar a @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f por la jornada 11 de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. #AlientaDesdeCasa https://t.co/KMbu9ZpBJQ", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 19:41:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438948072827072513/pu/img/vi3ZqRyDRcQ8iyVa.jpg"}
{"id": "1438950566642737155", "text": "\u00a1A MANTENER LA PUNTA! \ud83d\udd25\nHoy desde las \u23f0 3:15 pm vive EN VIVO el partido entre @ClubALoficial \ud83c\udd9a @Cusco_F_C por la fecha 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 de la Fase 2 \u26bd Liga de F\u00fatbol profesional - Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea por nuestra p\u00e1gina de Facebook\n\n\ud83c\udf99\ufe0f @LuigiYesquen\n\ud83d\udcdd @aldairarcem7 https://t.co/yeq2Amyytp", "screen_name": "jugada_pre", "name": "Jugada Preparada", "user_followers": 194, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 19:38:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gt6dgWEAMQ0xK.jpg"}
{"id": "1438949371832410118", "text": "\ud83d\udd35 \u00a1JUEGA LA BLANQUIAZUL \u26bd\u203c\ufe0f \n\nSigue las incidencias del Cusco FC \u26f0 \ud83c\udd9a Alianza Lima \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udde3\ufe0f Comenta el partido con nosotros usando el HT #AlianzaEnVivo. Hoy nos acompa\u00f1an @GilAgurto y @SebastianPC971 https://t.co/ZTOOeq2TTT", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18151, "retweet_count": 1, "favorite_count": 47, "date": "2021-09-17 19:33:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gs0KZWQAg3byF.jpg"}
{"id": "1438949259093676038", "text": "Es hijo del Pocho Dulanto Corzo, ex jugador de Universitario del Per\u00fa y lleg\u00f3 a jugar con la Selecci\u00f3n del pa\u00eds inca.\n\n\ud83d\udccdSin oportunidad en Rosario, fue a Per\u00fa y jug\u00f3 con Universitario, UTC y Cusco FC. Su primer equipo en Europa fue Boavista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9. https://t.co/v0PCgQ0vvI", "screen_name": "elSamiAlbornoz5", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22 \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc28\u270d\ud83c\udffc", "user_followers": 233, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 19:33:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gsuSyXoAMBDj-.jpg"}
{"id": "1438944828000198662", "text": "\u23e9En pocos minutos vive el partido de Per\u00fa 1 divisi\u00f3n de la jornada 11 de 17 entre Cusco vs. Alianza Lima.\n\n\ud83d\udc49Empieza ya hacer tus mejores jugadas o apuesta prematch apenas inicie el partido https://t.co/DVarkXYR2p \u26bd\ufe0f\n\nPara mayor informaci\u00f3n comun\u00edcate al 98 760 3795 @BetzorroEc https://t.co/s5eI2ABQBU", "screen_name": "Betzorrolatam", "name": "betzorro", "user_followers": 80, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 19:15:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_goscBX0AYBaHz.jpg"}
{"id": "1438944546038157314", "text": "#Bolivia Primera Fecha 19\n\nPARCIAL San Jos\u00e9 0-0 Real Potos\u00ed\n20:30 Tomayapo - Guabir\u00e1\n\n#Per\u00fa Clausura Fecha 11\n\nFINAL Alianza Atl. 2-2 Cienciano\nPARCIAL UTC 0-3 Sp. Cristal\n17:30 Cusco - Alianza Lima\n20:00 Melgar - Ayacucho https://t.co/gmUT7377LR", "screen_name": "SolamenteFulbo", "name": "Solamente Futbol", "user_followers": 23015, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 19:14:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gnPWxX0AEemWW.jpg"}
{"id": "1438943608699228167", "text": "\u00a1BLANQUIAZULES! Con Carlos Bustos \ud83e\udde0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 a la cabeza, el plantel de @ClubALoficial \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f ya se encuentra en el estadio \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo para enfrentarse con @Cusco_F_C \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1 por la fecha 11 de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. #AlientaDesdeCasa https://t.co/XHbj7tUHuO", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 2, "favorite_count": 39, "date": "2021-09-17 19:11:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438942397833093122/pu/img/aNSYidII8GOdoFiz.jpg"}
{"id": "1438942304182620161", "text": "Por tres puntos m\u00e1s\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\nCon la consigna de sumar tres puntos, el equipo victoriano sali\u00f3 rumbo al estadio Alberto Gallardo para medir fuerzas contra Cusco FC. \n\n\ud83d\udd25\ud83d\udc99\u00a1Vamos blanquiazul!\ud83d\udc99\ud83d\udd25\nTu hinchada te alienta desde casa.\n\n@ClubALoficial @AlcaldeSegundo @mcoellop https://t.co/RNUCYWzxSf", "screen_name": "semanarioAL", "name": "Azul y Blanco", "user_followers": 330, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 19:05:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gmYzHX0AEo7SD.jpg"}
{"id": "1438941613535993860", "text": "#Representaci\u00f3n | Esta es la agenda que estar\u00e9 desarrollando en Cusco. Arrancamos con un tema urgente: los incendios forestales que han estado afectando diversas zonas de Cusco. Para ello nos reuniremos con personal del Comit\u00e9 T\u00e9cnico de Incendios Forestales de Cusco. https://t.co/g5YkQ3f44b", "screen_name": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "user_followers": 357111, "retweet_count": 21, "favorite_count": 168, "date": "2021-09-17 19:03:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_glkBDXsAUeIGb.jpg"}
{"id": "1438941556657041415", "text": "\ud83d\udccdLaguna Humantay, Cusco \ud83d\udc99\n\n#FelizViernes #BuenViernes https://t.co/bKmaL7noRC", "screen_name": "MapiExplorers", "name": "Machupicchu Explorers", "user_followers": 766, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 19:02:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_glqPWWQAMMRqA.png"}
{"id": "1438941521563242496", "text": "Amigo(a) amante del deporte nacional, te dejo toda la programaci\u00f3n de hoy:\n\ud83c\udfbe | Copa Davis: Primer partido 3 p.m. El segundo empieza finalizado el 1er juego.\n\ud83c\udfd0 | Campeonato Sudamericano: Per\u00fa vs Argentina 8 pm.\n\u26bd\ufe0f | Ahora: Cristal vs UTC\nAL vs Cusco 3:30\nMelgar vs Ayacucho 6pm https://t.co/PHU1cmpuYN", "screen_name": "RodrigoMunive1", "name": "Rodrigo Munive \u270d\ud83c\udffc", "user_followers": 849, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 19:02:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_glrnVXEAIVmxL.jpg"}
{"id": "1438940830203617288", "text": "(Cusco: Serfor libera a oso hormiguero que escap\u00f3 de incendio forestal en Echarati) - LA PR1MERA - https://t.co/rZYAxfeQVw https://t.co/W2A8FMbmiT", "screen_name": "LaPrimeraPE", "name": "Diario La Primera", "user_followers": 2620, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 19:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_glD0EWQAgYM9-.jpg"}
{"id": "1438939746764533761", "text": "\ud83d\udcaf #Camisea: el liderazgo de las mujeres nativas para contar historias y relanzar sus tejidos, en #Cusco | #BajoUrubamba #Hidrocarburos #ResponsabilidadSocial @proactivoperu\n\ud83d\udc49 https://t.co/unILWS49kQ https://t.co/5MvUV7HFTb", "screen_name": "proactivoperu", "name": "Revista ProActivo", "user_followers": 5351, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 18:55:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gkEsJWUAUZSXd.jpg"}
{"id": "1438939477154705409", "text": "\u23f3Falta 1 hora y 40 minutos para el inicio del encuentro entre Alianza Lima\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35 y Cusco FC.\n\n\ud83d\udcccEst\u00e1 ser\u00e1 la 4ta ocasion que los intimos enfrentar\u00e1n a los cusque\u00f1os tras su cambio de nombre. \n-En los duelos anteriores solo se empat\u00f3 2 y se perdi\u00f3 1. Hoy se buscar\u00e1 la 1ra victoria. https://t.co/bFnZyYXnp7", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-17 18:54:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gjw08WYAUvDn1.jpg"}
{"id": "1438937213098729478", "text": "A m\u00ed Cusco me pone (m\u00e1s) radiante \ud83c\udf3b https://t.co/NUOWElmYXW", "screen_name": "Milyinthesky", "name": "Mily (Flower Power \ud83c\udf3a)", "user_followers": 1581, "retweet_count": 0, "favorite_count": 54, "date": "2021-09-17 18:45:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ghwHuWYAQEu2r.jpg"}
{"id": "1438933988035506178", "text": "Dos empates suma Gerardo Ameli con Cienciano, ambos 2-2 (vs Cusco FC y Alianza Atl\u00e9tico).\n\nEl \u00faltimo DT imperial que en una temporada igual\u00f3 dos veces as\u00ed era Sergio Ibarra en la Segunda de 2017 (vs Hualgayoc y Salinas); en Primera era Mario Viera en 2014 (vs UTC y Le\u00f3n). https://t.co/4ZtCwUeXXR", "screen_name": "Roberto_Gando", "name": "Roberto M. Gando", "user_followers": 3130, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 18:32:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_geK5yXMAUxf5Q.png"}
{"id": "1438930268077895680", "text": "#EssludenAcci\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea| El hospital nacional Adolfo Guevara Velasco de #Cusco cuenta desde hoy con un  moderno tom\u00f3grafo digital de 128 cortes, que proyecta im\u00e1genes de alta resoluci\u00f3n, con el cual se podr\u00e1 tener un diagn\u00f3stico precoz y preciso de diversas enfermedades. https://t.co/bJ8Xmkt7U9", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334313, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 18:18:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gam0NXoAINjak.jpg"}
{"id": "1438929025553080322", "text": "#kimbiri\n\ud83e\udd29 \u00bfTe gustar\u00eda conocer este lugar?\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Kimbiri es un distrito ubicado en la provincia de La Convenci\u00f3n del departamento de Cusco. \n\n\ud83c\udf96 Video ganador del Concurso de Tik Tok \u201cLos encantos de Kimbiri- Coraz\u00f3n del VRAEM\u201d.\n\n#lavozrevistainternacional #VRAEM #cusco #tiktok https://t.co/SawySBcVzK", "screen_name": "lavozrevista", "name": "La Voz Revista Internacional", "user_followers": 35, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 18:13:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438928776235298819/pu/img/WMRyh3DWWCpZkYxi.jpg"}
{"id": "1438928038461427716", "text": "#vuelosmorochucos informa\nHace nueve a\u00f1os JW Marriott El Convento Cusco abri\u00f3 los inmenso p\u00f3rticos coloniales para hacer vivir la historia a sus hu\u00e9spedes\nLee todos los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nEnlace permanente\nhttps://t.co/lOMSLvYudh\n\ud83d\udccb\ud83d\udcf2 S\u00edguenos en \ud83d\udc4d\u2728\nhttps://t.co/XPyylTX3BT https://t.co/1N91ULWDw3", "screen_name": "MorochucosLima", "name": "Vuelos Morochucos", "user_followers": 170, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 18:09:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gZQZdXMAUXf3d.jpg"}
{"id": "1438926029620453378", "text": "\u23f3Faltan 2 horas y 29 minutos para el inicio del duelo entre Alianza Lima\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35 y Cusco FC.\n\n\ud83d\udcccDato curioso:\nLos intimos cuando han tenido que jugar un 17/09 NUNCA HA PERDIDO\ud83d\ude31.\n- Anteriormente jug\u00f3 en 9 oportunidades en esta fecha. Gan\u00f3 8 y solo empat\u00f3 1.\n\nBuen augurio para hoy\ud83d\ude0f https://t.co/n9SUV0oGXN", "screen_name": "memorias_al", "name": "Memorias De Una Piel", "user_followers": 3670, "retweet_count": 1, "favorite_count": 38, "date": "2021-09-17 18:01:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gXdqmWQAQeVTv.jpg"}
{"id": "1438921876714237953", "text": "#Cusco: La construcci\u00f3n de la pista de aterrizaje, torre de control y terminal de pasajeros del nuevo Aeropuerto Internacional del Cusco iniciar\u00e1 en 3 meses. Con un presupuesto total de 427 millones de d\u00f3lares y en un plazo de 47 meses. https://t.co/aR9elPVQQd", "screen_name": "dhsfcusco", "name": "DerechosHumanosSinFronteras", "user_followers": 3331, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 17:44:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gTzxmXEAY4_Qi.jpg"}
{"id": "1438921186818265099", "text": "#Chumbivilcas #Cusco \n#CorredorMinero  8 d\u00edas de movilizaci\u00f3n, los comuneros de Cruz Pampa y Huinquiri contin\u00faan ejerciendo el #DerechoALaProtesta. https://t.co/TXZg2gQYDK", "screen_name": "dhsfcusco", "name": "DerechosHumanosSinFronteras", "user_followers": 3331, "retweet_count": 9, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 17:41:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gTLM6WEAkrpGP.jpg"}
{"id": "1438919657965162511", "text": "\u00bfQUI\u00c9N GANAR\u00c1? @Cusco_F_C \ud83d\udfe1\u26ab y @ClubALoficial \u26aa\ud83d\udd35 se enfrentan hoy por la fecha 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 de Fase 2 \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. Los dorados necesitan sumar de a tres para alejarse del descenso \ud83e\udd2f, pero la tendr\u00e1n dif\u00edcil ante los victorianos que vienen finos \u26bd\ud83d\udd25. #LIGA1BETSSONXGOLPERU #AlientaDesdeCasa https://t.co/eTDXpFWSXG", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 1, "favorite_count": 33, "date": "2021-09-17 17:35:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gRu56X0AMFsPC.jpg"}
{"id": "1438912637534830593", "text": "\ud83d\udc4b Saludos desde Cusco y Quito. \ud83c\udfdf\n\nhttps://t.co/f7S8tRAsl4 https://t.co/Drr9e8TsJ2", "screen_name": "Fanatiztv", "name": "Fanatiz", "user_followers": 5589, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 17:08:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gLauAVkAAAMoe.jpg"}
{"id": "1438911319630090240", "text": "Como antesala del partido frente a Cusco FC, les dejo el promedio de gol de nuestros delanteros este 2021.\nDato curioso; los 3 mejores promedios de jugadores que anotaron, son jugadores que suelen ser suplentes, mientras que los 3 promedios m\u00e1s bajos, son de habituales titulares. https://t.co/TgXZKibtOg", "screen_name": "intimoelemento", "name": "Frei Vivar", "user_followers": 1829, "retweet_count": 3, "favorite_count": 29, "date": "2021-09-17 17:02:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gJHWFWQAMWmn7.png"}
{"id": "1438910940532121609", "text": "\"Transformers\" culmina su rodaje en Machu Picchu: As\u00ed fue la filmaci\u00f3n en la maravilla del Cusco \u00bfC\u00f3mo fue el rodaje de 'Transformers' en Cusco? Aqu\u00ed te contamos todos los detalles sobre la reciente filmaci\u00f3n de la pel\u00edcula en\u00a0Machu Picch... https://t.co/cnV0DsNF5q #Per\u00faNoticias https://t.co/RqggksTa3d", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143961, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 17:01:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gJ4A0XsAMdHEC.jpg"}
{"id": "1438909457329704969", "text": "El nuevo terminal a\u00e9reo del Cusco tendr\u00e1 capacidad para recibir m\u00e1s de 5 millones de pasajeros por a\u00f1o. \nhttps://t.co/XYRcWy0aU4 https://t.co/K0E7JWPPmX", "screen_name": "peruconstruye", "name": "Per\u00fa Construye", "user_followers": 3119, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 16:55:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gIhkQXMAowCmu.jpg"}
{"id": "1438909198314754054", "text": "\u26bd\ufe0f\ud83e\udd29 \u00a1SORTEO! \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Cu\u00e9ntanos el gol que m\u00e1s gritaste de Alianza Lima usando el hashtag #LaMoradaxRPP y participa en el sorteo por la nueva camiseta morada de Alianza Lima.\n\n\ud83c\udf99 El ganador ser\u00e1 anunciado al t\u00e9rmino del partido entre Alianza lima vs Cusco FC. https://t.co/2278Z3mHu3", "screen_name": "RPPDeportes", "name": "F\u00fatbol Como Cancha - Oficial", "user_followers": 492879, "retweet_count": 32, "favorite_count": 222, "date": "2021-09-17 16:54:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438909146586308610/pu/img/1U7eBdqDU37o8Cew.jpg"}
{"id": "1438906847872917508", "text": "#EsSaludEnAcci\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Hoy se inauguraron dos nuevas plantas de ox\u00edgeno de 50m3 que permitir\u00e1n llenar m\u00e1s de 240 balones de ox\u00edgeno al d\u00eda y abastecer \u00e1reas de hospitalizaci\u00f3n y UCI del hospital Nacional  Adolfo Guevara Velasco de #Cusco. https://t.co/SoZ8glzdoF", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334313, "retweet_count": 1, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-17 16:45:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gF_zeWEAAP82p.jpg"}
{"id": "1438904387930312707", "text": "\ud83e\udd11 GANA CON DORADOBET \u203c\ufe0f\n\n\u00a1HOY JUEGA ALIANZA! \ud83d\udc99 Los \u00edntimos buscan defender la cima de la Fase 2 ante Cusco FC. \u00a1Apuesta con el coraz\u00f3n y gana! \n\nJUEGA ahora ingresando el enlace \u2b07\ufe0f y te REGALAMOS un bono de hasta 500 soles\ud83d\udcb8. \u00bfQu\u00e9 esperas?\n\n\u21aa\ufe0f https://t.co/WRlP3kQl4y https://t.co/N6otDrPTIM", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18151, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 16:35:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gD6j1XsAkqD1W.jpg"}
{"id": "1438902768874500099", "text": "Nuestros convocados\n\n\u00a1Alentemos a nuestro Cusco Imperial!\n\n#SomosCusco https://t.co/FdGaqgc5bu", "screen_name": "Cusco_F_C", "name": "CuscoFC", "user_followers": 36143, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 16:28:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gCcMvWEAkEYyX.jpg"}
{"id": "1438898685400788994", "text": "#EsSaludEnAcci\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea| Hoy en  #Cusco continuamos la implementaci\u00f3n de infraestructura hospitalaria y vacunaci\u00f3n a nivel nacional previa a la tercera ola y como impulso a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica nacional y regional. https://t.co/e7cYocgaXJ", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334313, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 16:12:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f9xw3XIAUBWll.jpg"}
{"id": "1438897382662541318", "text": "Junto a Consejeros Regionales del Cusco y al Congresista, Germ\u00e1n Tacuri, Pdte. de la Comisi\u00f3n de Comercio Exterior y Turismo. Llevamos a cabo una reuni\u00f3n, con el objetivo de impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica del Cusco, agendando una sesi\u00f3n descentralizada, el pr\u00f3ximo 27 de Oct. https://t.co/TgCtyetbDq", "screen_name": "LuisAngelArag1", "name": "Luis Angel Arag\u00f3n - Congresista de la Rep\u00fablica", "user_followers": 675, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 16:07:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f9iC2XMAUPQw8.jpg"}
{"id": "1438896158752002054", "text": "#EsSaludEnAcci\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPresidente ejecutivo de EsSalud, Dr. Mario Carhuapoma, lleg\u00f3 al Cusco para supervisar la campa\u00f1a de inmunizaci\u00f3n contra la #Covid_19 en el vacunatorio de la  Universidad San Antonio Abad de Cusco. | https://t.co/ewlPQiYoPU", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334313, "retweet_count": 4, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-17 16:02:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f8X7RWUAEC4vt.jpg"}
{"id": "1438895841784303617", "text": "Alianza Lima vs. Cusco FC EN VIVO: equipo titular va por un triunfo m\u00e1s en la Liga 1 Betsson Alianza Lima vs. Cusco FC se enfrentar\u00e1n este viernes 17 de setiembre por la fecha 11 de la Fase 2 de la Liga 1 Betsson. La transmisi\u00f3n llegar\u00e1 v... https://t.co/LVf07ydeMA #Per\u00faNoticias https://t.co/T9NdMTmrak", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143961, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 16:01:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f8JKjXMAMoUyE.jpg"}
{"id": "1438895208167624713", "text": "#LoloFernandez\n\n\ud83d\udcf8Yachakuy 2020 Cusco\nAprendo en casa https://t.co/uyKRNHPOHm", "screen_name": "Sunqucrema", "name": "Sunqu Crema", "user_followers": 2610, "retweet_count": 5, "favorite_count": 32, "date": "2021-09-17 15:58:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f7j0GWUAAb9a_.jpg"}
{"id": "1438894863462903818", "text": "Hoy no te despegues de las transmisiones de Gooooooooooooll Per\u00fa. Qui\u00e9n gana? Alianza Lima, Sporting Cristal, UTC, Alianza Atl\u00e9tico, Cusco F. C. o Cienciano? La Liga 1 Betsson contin\u00faa. https://t.co/uVnxNiNnPe", "screen_name": "drjaimeguerrero", "name": "Jaime Guerrero", "user_followers": 10715, "retweet_count": 1, "favorite_count": 84, "date": "2021-09-17 15:57:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f7QI0X0AEGbRm.jpg"}
{"id": "1438894605748031495", "text": "Empieza la fecha 11 de la fase 2 con 4 interesantes encuentros. Cristal, UTC y Melgar -con 18 puntos cada uno- saldr\u00e1n a intentar reducir la ventaja respecto al l\u00edder, Alianza Lima que se mide ante Cusco. Esta es la programaci\u00f3n de hoy \u00a1Buen fin de semana para todos! https://t.co/ycqzKRFE5p", "screen_name": "fegusquizap", "name": "Fernando Eg\u00fasquiza", "user_followers": 68028, "retweet_count": 2, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 15:56:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f7AB4XMAAvF0t.jpg"}
{"id": "1438892479059673094", "text": "Gloria Vergara, investigadora universitaria y poeta, participar\u00e1 en este ciclo de conferencias organizado por el @MinCul_Cusco. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nLa cita es el  20 de octubre. \u2139 https://t.co/4mJZsWTjJn\nInscr\u00edbete en \ud83d\udc49 https://t.co/fJ5PWZgwM6\n\n#CienciaUdeC \n#Internacionalizaci\u00f3nUdeC https://t.co/aHYX8hGHA0", "screen_name": "udec_oficial", "name": "Universidad de Colima", "user_followers": 15170, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 15:47:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f3a8VVgAkI7Uh.jpg"}
{"id": "1438891564353343502", "text": "\ud83c\udfc1\ud83d\udd25Moto\ud83d\udef5Rock\ud83e\udd18Pizza\ud83c\udf55Bar\ud83c\udf7bCusco\ud83c\uddf5\ud83c\uddea                                 \n Pizzas \ud83c\udf55\ud83c\udf55hechas de manera artesanal en horno a le\u00f1a y una variedad de vinos, piscos, cervezas t\u00e9 piteado, sangr\u00eda, ron, pregunte por nuestro \ud83c\udf79Happy Hour 2x1\ud83c\udf7a\n     https://t.co/Tir0bAupJj https://t.co/gls6a6LqTB", "screen_name": "MotoRockCusco", "name": "Moto Rock Pizza Bar Cusco", "user_followers": 43, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 15:44:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f4KqvWYAQfj95.jpg"}
{"id": "1438890064738717704", "text": "\u00a1VIERNES DE LIGA 1! \ud83e\udd29\n\n#AAtl\u00e9tico v @Club_Cienciano\n@UTC_PagOficial v @ClubSCristal\n@Cusco_F_C v @ClubALoficial\n@MelgarOficial v @fc_ayacucho\n\nReg\u00edstrate en https://t.co/mQACVDgizN con c\u00f3digo 'SD'. Deposita y si no aciertas la apuesta, KTO te devuelve hasta S/100. Consulta T&amp;C. https://t.co/5chGEvCTJp", "screen_name": "sondatos_noop", "name": "Son Datos No Opiniones (Jes\u00fas Chirinos)", "user_followers": 25928, "retweet_count": 2, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 15:38:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f23-IXEAEjU_R.jpg"}
{"id": "1438889107544023051", "text": "[VIDEO]  #BDP | \u201cMiss Teen Model Internacional 2021\u201d se realizar\u00e1 en el Cusco https://t.co/DCWkU6HZaq https://t.co/PNepHm693O", "screen_name": "PTV_Noticias", "name": "Panamericana Noticias", "user_followers": 377259, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 15:34:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f2BJpXoAEatQq.jpg"}
{"id": "1438882720206270464", "text": "\ud83d\udd34MTC: ELEGIDAS LAS EMPRESAS QUE CONSTRUIR\u00c1N Y SUPERVISAR\u00c1N AEROPUERTO DE CHINCHERO, EN CUSCO\n\n VER LA NOTA COMPLETA: https://t.co/jpo4FU0728 https://t.co/3TQCn2gXpC", "screen_name": "camaracusco", "name": "Camara de Comercio de Cusco", "user_followers": 200, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 15:09:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fwLjsXoAE3TRI.jpg"}
{"id": "1438880750519177216", "text": "#SeguridadAlimentaria En plena pandemia y ayudado por su hermano, el cusque\u00f1o Mario Quispe levant\u00f3 en las alturas del #Cusco un almac\u00e9n de alimentos, que representa una apuesta por un ma\u00f1ana sin hambre. \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/yPsy828LaC https://t.co/GI45eSNyhY", "screen_name": "Ojo_Publico", "name": "OjoP\u00fablico", "user_followers": 179036, "retweet_count": 12, "favorite_count": 34, "date": "2021-09-17 15:01:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fuXs6WQAYy-1X.png"}
{"id": "1438880518070808582", "text": "Nuestro f\u00fatbol peruano \ud83e\udd11\n\n\u23f011:00 AM\u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea&gt; A.A Sullana \ud83c\udd9a Cienciano https://t.co/GXgs7kZEPA\n\u23f001:15 PM\u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea&gt; UTC \ud83c\udd9a Sporting Cristal https://t.co/bUt7aHuyuC\n\u23f003:30 PM\u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea&gt; Cusco FC \ud83c\udd9a Alianza Lima https://t.co/mIj6oRdcQe\n\u23f006:00 PM\u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea&gt; Melgar \ud83c\udd9a Ayacucho https://t.co/ERtFVXK5bJ https://t.co/NJsEF6kOtY", "screen_name": "apuestatotalof", "name": "Apuesta Total", "user_followers": 509, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 15:00:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fuFcHXMAAXkJJ.jpg"}
{"id": "1438879959645368321", "text": "As\u00ed se mantiene el corredor minero en la provincia de Chumbivilcas (Cusco): en huelga contra el Gobierno y la minera MMG Las Bambas. La mesa de di\u00e1logo que prometi\u00f3 el premier Guido Bellido ha fracasado. https://t.co/dyz33O92xL", "screen_name": "alvaromns", "name": "Alvaro Meneses", "user_followers": 1472, "retweet_count": 13, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-17 14:58:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fhG_UWQAM-Yo4.png"}
{"id": "1438878687177363457", "text": "#RadioAmerica\nHoy @ClubALoficial  jugar\u00e1 ante @Cusco_F_C  buscando extender su ventaja en la punta de la Fase 2. El compromiso se jugar\u00e1 a las 3:30 pm en el Estadio Alberto Gallardo y como antecedente est\u00e1 el 2-2 entre ambos clubes por el marco de la Fase 1 el pasado marzo. https://t.co/VyQrR6iJDB", "screen_name": "radioamericaof", "name": "Radio Am\u00e9rica", "user_followers": 608, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:53:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_frx0gXIAA8JGY.jpg"}
{"id": "1438877396640452613", "text": "\u26bd\ufe0f\u00a1HOY no te pierdas el partido entre @ClubALoficial y @Cusco_F_C por la Liga1!\n\n\ud83d\udcfbEsc\u00fachalo EN VIVO desde la 3:30 pm. por \n@RPPNoticias: 89.7 FM y 730 AM.\n\n\ud83d\udcf2https://t.co/a3PSKlsR7X \n\n\ud83d\ude4cJunto a @ADiezGol, @BonattiDi, @CokigonzalesO y @kevin23pacheco. https://t.co/vmrM16T8WY", "screen_name": "RPPDeportes", "name": "F\u00fatbol Como Cancha - Oficial", "user_followers": 492879, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 14:47:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fqpSiXMAI-bdu.jpg"}
{"id": "1438877284585414665", "text": "EDWARD RICARDO AGUILAR BALAREZO - DEPORTIVO GARCILASO DEL CUSCO https://t.co/qNfFInCXF1 a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "CONTIENDAPUNO", "name": "JESUS C. LOZA CHOQUE", "user_followers": 443, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:47:32", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438874536435400710", "text": "Infinitamente agradecida con el Ilustre Colegio de Abogados del Cusco en Per\u00fa!\n\nGracias por permitirme compartir mi investigaci\u00f3n sobre Derecho Disciplinario!\n\nGGGAGADU:. \n\n#dralizpadilla #teamlizpadilla https://t.co/0Fp4IdEs9V", "screen_name": "LzbethPadilla2", "name": "L\u00edzbeth Padilla", "user_followers": 8692, "retweet_count": 6, "favorite_count": 46, "date": "2021-09-17 14:36:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fowokUcAk5b5M.jpg"}
{"id": "1438874150752374787", "text": "Bustos: Joao Montoya ser\u00e1 titular en el partido de hoy de Alianza Lima ante Cusco FC https://t.co/AwwoVGUh4B https://t.co/LBeMgcFFM9", "screen_name": "perunewsletters", "name": "#Per\u00fa #NewsLetter", "user_followers": 1738, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:35:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_foajGVQAEBgc_.jpg"}
{"id": "1438874150357983235", "text": "Bustos: Joao Montoya ser\u00e1 titular en el partido de hoy de Alianza Lima ante Cusco FC https://t.co/4BadEJM2LJ https://t.co/ynAWUnHrdb", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:35:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_foai3UcAAfcZR.jpg"}
{"id": "1438872919111835663", "text": "El @MTC_GobPeru tiene previsto iniciar segunda etapa del #aeropuertochinchero en enero del 2022. Esta segunda etapa consiste en la construcci\u00f3n del terminal de pasajeros, pista de aterrizaje, torre de control, hangares y otros componentes https://t.co/FAEYlQ7ZN5 https://t.co/6vLA4IVpkz", "screen_name": "RevistaPeruvias", "name": "Revista Peruv\u00edas", "user_followers": 198, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:30:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fm69qX0AgqO8q.jpg"}
{"id": "1438871932661809153", "text": "\u00a1Hoy juega Alianza Lima! \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udd39 Alianza Lima, enfrenta a Cusco FC por la fecha 11 de la fase 2. \n\n\ud83d\udd39 El cuadro \u00edntimo va en busca de otro triunfo para seguir primero en la tabla.\n\n\u00a1Vamos, equipo! \u00a1Vamos, Alianza!\n\n#TwGrone1901 #ArribaAlianza\ud83d\udc99 https://t.co/oDi0E76NDQ", "screen_name": "TwGrone1901", "name": "Tw Grone 1901", "user_followers": 378, "retweet_count": 3, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-17 14:26:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fmZXEXIAASiDP.jpg"}
{"id": "1438871684061306884", "text": "#Cusco | Desde el municipio de San Pablo no existe a\u00fan un pronunciamiento oficial y se desconoce si la contaminaci\u00f3n es del almac\u00e9n municipal o de los proveedores. https://t.co/Pletxt9Ipr", "screen_name": "prensacuscocom", "name": "\ud83c\udf10 Prensa Cusco (\ud83c\udfe1)", "user_followers": 614, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:25:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_flpvVXsAEYnxn.jpg"}
{"id": "1438871675261566977", "text": "#Cusco | Seg\u00fan se evidencian en las fotograf\u00edas las bolsas de fideos y arroz no cuentan con fecha de vencimiento y presentan agujeros realizados por roedores que tambi\u00e9n dejaron sus desechos en el interior de los productos. https://t.co/NXCy0G5mR0", "screen_name": "prensacuscocom", "name": "\ud83c\udf10 Prensa Cusco (\ud83c\udfe1)", "user_followers": 614, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:25:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_flWwRXsAI-0Q8.jpg"}
{"id": "1438871667179233280", "text": "#Cusco | El representante del centro poblado de Sta Barbara denunci\u00f3 al alcalde Jos\u00e9 Quispe Puma del distrito de Sn Pablo, ante la fiscal\u00eda provincial por considerar la entrega de estos productos como un atentado a la salud de la poblaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable de la jurisdicci\u00f3n. https://t.co/YFXoDscSTf", "screen_name": "prensacuscocom", "name": "\ud83c\udf10 Prensa Cusco (\ud83c\udfe1)", "user_followers": 614, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:25:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fkwc-X0AMNQZ-.jpg"}
{"id": "1438871658887061515", "text": "#Cusco | Comuneros del distrito de San Pablo en la provincia de Canchis denuncian que alcalde les entreg\u00f3 como premio productos alimenticios con desechos de roedores. https://t.co/rzBE05DRIo", "screen_name": "prensacuscocom", "name": "\ud83c\udf10 Prensa Cusco (\ud83c\udfe1)", "user_followers": 614, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:25:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438865961222877192/pu/img/gmRggdkEdr_gJ0Zo.jpg"}
{"id": "1438869224475271168", "text": "**El ciclo de conferencias es organizado por el Ministerio de Cultura de Cusco, Per\u00fa, en colaboraci\u00f3n con el Programa Delf\u00edn de M\u00e9xico. Por la Universidad participar\u00e1 la investigadora y poeta Gloria Vergara\n\nLa investigadora universitaria y poeta,\n\nhttps://t.co/IW5go18zD4 https://t.co/MugycWYUAQ", "screen_name": "MeridianoColima", "name": "Meridiano Colima", "user_followers": 6123, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:15:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fj7ygXsAAvWk9.jpg"}
{"id": "1438867571369971713", "text": "\ud83d\udce2 HOY juega el l\u00edder de la Fase 2 - Liga 1.\n\nMen\u00fa del viernes en la Liga 1:\n\n11:00 a.m. \u25b6\ufe0f Alianza Atl\u00e9tico \ud83c\udd9a Cienciano\n1:15 p.m. \u25b6\ufe0f UTC \ud83c\udd9a Sporting Cristal\n3:30 p.m. \u25b6\ufe0f Cusco FC \ud83c\udd9a Alianza Lima\n6:00 p.m. \u25b6\ufe0f Melgar \ud83c\udd9a Ayacucho Fc\n\n\ud83d\udcf8 Prensa Liga 1 https://t.co/lzx4XBDPFy", "screen_name": "RETAbet_pe", "name": "RETAbet.pe", "user_followers": 108, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:08:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fibnkXsAIThwU.jpg"}
{"id": "1438867555695931393", "text": "SE\u00d1ORES!\n\nHoy juega el Puntero de la Fase 2\n\nAlianza Lima - Cusco FC\n\nPartido clave y muy complicado, pero a muerte con este grupo\n\n#ArribaAlianza https://t.co/ruwUKHTuO2", "screen_name": "Walo1901", "name": "Walo", "user_followers": 2620, "retweet_count": 9, "favorite_count": 102, "date": "2021-09-17 14:08:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438867419762761732/pu/img/_0O9NWD0B2iBy5z5.jpg"}
{"id": "1438867072734441473", "text": "@Fernanfetamina Cusco (m\u00e1s all\u00e1 del recorrido cultural):\nUn desayuno en los balcones de la plaza\nSus calles de noche\nEl mural de la avenida El Sol a las 3 de la tarde\nSu vida intensa y bohemia de noche\nSus coloridos restaurantes.\nSu vida\nCusco es el lugar al que siempre vuelvo, y vuelvo a amar. https://t.co/suKxpsiY2C", "screen_name": "MojitosDeLimon", "name": "Funkylicious", "user_followers": 420, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 14:06:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fh-iDXoAM-leF.jpg"}
{"id": "1438866581132652550", "text": "Actividad l\u00fadico recreativa con los estudiantes de la Instituci\u00f3n Educativa el Cusco Desierto de la Tatacoa con las diferentes especialidades de Polic\u00eda y entidades administrativas del municipio de Villavieja. #JuntosPorLaNi\u00f1ez @ProteccionPonal #AbreTusOjos https://t.co/iuand9RJBe", "screen_name": "HuilaPolicia", "name": "CR. Harold Mauricio Barrera Gantiva", "user_followers": 7009, "retweet_count": 7, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 14:05:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cOtScXsAYyA45.jpg"}
{"id": "1438864427399401474", "text": "\ud83e\udd14 PER\u00da \u2013 Cusco. Oficializan mesa t\u00e9cnica temporal para Chumbivilcas\n\nLeer m\u00e1s aqu\u00ed \u27a1\ufe0f   https://t.co/FoZObqitTC\n\n#SaneamientoPer\u00fa2021 #RegionesPer\u00fa #ServiciosP\u00fablicos #Contaminaci\u00f3nTumbes #ChumbivilcasPer\u00fa2021 #EmpresasdeAguaPer\u00fa #AguaPuno2021 #ConflictosSociales2021 https://t.co/ADLNAwonHR", "screen_name": "georginareport", "name": "Georgina Carlos", "user_followers": 1764, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 13:56:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ffdw2WEAg_7_o.jpg"}
{"id": "1438863406241550338", "text": "\u00a1La Inclusi\u00f3n Financiera contin\u00faa! \ud83d\ude37\ud83d\udcb3 \ud83d\udcaa\nUsuarias y usuarios de #Amazonas, #Cusco, #LaLibertad, #Puno y #Ucayali recibieron recientemente sus tarjetas de d\u00e9bito y fueron capacitados en su uso por nuestros promotores. (1/2) https://t.co/s9Tw1Srxz8", "screen_name": "MIDIS_Pension65", "name": "MIDIS_Pensi\u00f3n 65", "user_followers": 18081, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 13:52:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fea22XEAE-D8F.jpg"}
{"id": "1438863077450080257", "text": "Un lugar incre\u00edble  (aunque para algunos implique un viaje) es Three Monkeys Coffee. Tienen un espresso y slow bar (especialmente v60 y chemex a veces) en el centro de Cusco. Tambi\u00e9n pueden pedir su caf\u00e9 en Cafeteina y acompa\u00f1ar su pedido de una galleta o un s\u00e1ndwich. https://t.co/uKDblaavGE", "screen_name": "maugusto93", "name": "Maria Claudia Augusto", "user_followers": 1564, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 13:51:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_feVw8WUAYLMCc.jpg"}
{"id": "1438862506898956296", "text": "#CUSCO Juzgado admite a favor de microempresaria Mar\u00eda Escalante, pejudicada por #PeruRailSA de #RafaelL\u00f3pezAliaga presidente de renovaci\u00f3n popular de la ultraderecha. Por difamaci\u00f3n, denunciarla falsamente y perjudicarla economicamente. https://t.co/wn3kBC9zFI", "screen_name": "JulioGarciaOrd1", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "user_followers": 3711, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 13:48:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fd0qZWEAcJRi9.jpg"}
{"id": "1438860288925880328", "text": "\ud83d\ude4cBuena noticia | \u00a1Oso hormiguero\ud83d\udc3b\ud83d\udc1cfue liberado en su h\u00e1bitat tras lograr escapar de un #IncendioForestal! \nEn Cusco, el equipo del SERFOR ayud\u00f3 al mam\u00edfero que fue hallado herido.\nConoce m\u00e1s sobre este caso en la siguiente nota: https://t.co/HKytFvSww2 https://t.co/dQzEGqcyJC", "screen_name": "SerforPeru", "name": "Serfor Per\u00fa", "user_followers": 37599, "retweet_count": 8, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-17 13:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438695038045892609/pu/img/WhLHvmMX1Bemrn5I.jpg"}
{"id": "1438851882596937732", "text": "Se nos viene una gran tarde\ud83d\ude4c\ud83c\udffb Vamos Alianza \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\u2022Hoy, a las 15:30\n\u2022@cusco_F_C vs @ClubALoficial\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8 @ipeamarketing\n\n#Alianza #AlianzaLima #ElCorazonDelPueblo #ArribaAlianza #Blanquiazul #Lima #Peru #Futbol #Cusco #CuscoFC #FutbolPeruano #Liga #Machupicchu https://t.co/0dx9EHlrg1", "screen_name": "wilmeraguirrev", "name": "wilmer aguirre", "user_followers": 13755, "retweet_count": 26, "favorite_count": 623, "date": "2021-09-17 13:06:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fUKEuWUAAYuui.jpg"}
{"id": "1438849756940447744", "text": "#D\u00edaDePartido #Tribvneros hoy viernes, d\u00eda del pueblo, juega el Equipo del Pueblo, el \u00daNICO GRANDE DEL PA\u00cdS. Hoy juega @ClubALoficial ante @Cusco_F_C por la @LigaFutProf y a la noche lo analizaremos a partir de las 9:30 pm en Vivo.\n\n#TribvnaGrone #DeAliancistasParaAliancistas https://t.co/lLHjHDYDL1", "screen_name": "TribvnaGrone", "name": "Tribuna Grone", "user_followers": 2173, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 12:58:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fSOpqWUAAaYtl.jpg"}
{"id": "1438849343470067712", "text": "Cusco https://t.co/wixuvBIa5h", "screen_name": "YoelSallo", "name": "Yoel Sallo", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 12:56:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fR2jPWQAASNG9.jpg"}
{"id": "1438846415782957060", "text": "Laguna de Urcos, Cusco - Per\u00fa\n#cusco #sudanerica #Peru #hacerfotos #photooftheday #photographylovers #photography #fotodeldia #canonperu #canon #lagunas #earthwolrd #paisajes #naturaleza #Travel #life #backpacker https://t.co/muCxULE77P", "screen_name": "Antroplogoenru1", "name": "Antrop\u00f3logoenruta", "user_followers": 41, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 12:44:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fPMBWXMAUJd3i.jpg"}
{"id": "1438844324297445376", "text": "Los de 20 - 29 a\u00f1os que vivimos en Cusco debemos ser el primer caso de \"sangre pura\" contra nuestra voluntad \ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\nRayos Geresa Cusco  \ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72 https://t.co/sYYG017DrN", "screen_name": "Jimena_rr_", "name": "Jimena Rodriguez Roman\u00ed", "user_followers": 704, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 12:36:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fNSYqXIAcX2se.jpg"}
{"id": "1438834759946342403", "text": "beto ortiz C\u00e1llate Epicentro inti y bryan #nochedeconfesiones Susel Chincha Congreso La Resistencia Palacin Abimael Guzman #Cusco https://t.co/Gqc3afQ6c1", "screen_name": "Sol9730", "name": "Sol", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 11:58:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fEIpuXoAgz1nD.jpg"}
{"id": "1438832165135941636", "text": "Cusco ser\u00e1 sede del Miss Teen Model Internacional 2021 por primera vez - Diario Per\u00fa21: Cusco ser\u00e1 sede del Miss Teen Model Internacional 2021 por primera vez\u00a0\u00a0Diario Per\u00fa21Ver cobertura completa en Google\u2026 #cusco #MissTeenModelInternacional #marinamora #concursodebelleza https://t.co/Fw5DBoSkuf", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 11:48:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fCOrpVIAAQHDZ.jpg"}
{"id": "1438830712279404544", "text": "\ud83d\udd35CONFEDERACI\u00d3N DE TRABAJADORES DEL PER\u00da:\nEn la hist\u00f3rica CTP con los Dirigentes de la CUT REGI\u00d3N CUSCO (15/9). Exigen acabar con corrupci\u00f3n y destituci\u00f3n de la Administraci\u00f3n ESSALUD-CUSCO.\n\n#UNIDAD EN LA LUCHA POR RELANZAR ESSALUD Y ACABAR CON CORRUPCI\u00d3N  A NIVEL NACIONAL!! https://t.co/Phq9cfgudR", "screen_name": "BenignoChirinos", "name": "BENIGNO CHIRINOS SOTELO", "user_followers": 2124, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 11:42:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fA6ETX0AEi-FX.jpg"}
{"id": "1438827437027102724", "text": "[VIDEO]  #BDP | Cusco: Continuar\u00e1n vacunaci\u00f3n a menores de 12 a 17 a\u00f1os https://t.co/giuHdmzamn https://t.co/eVH6ZEqU1k", "screen_name": "PTV_Noticias", "name": "Panamericana Noticias", "user_followers": 377259, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 11:29:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_e97fHWYAM6wtA.jpg"}
{"id": "1438822066359312386", "text": "Cusco, Per\u00fa https://t.co/pLMrFxDu5t", "screen_name": "gusgaitan", "name": "Gustavo Gait\u00e1nThorne", "user_followers": 1582, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 11:08:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_e5A26XoAMJ1dO.jpg"}
{"id": "1438814662926245889", "text": "@RicardoBSalinas Saludos. Podr\u00eda ser un GOL televisivo en M\u00e9xico en el programa de A. Hurtado\nEjemplo: mi trabajo en Per\u00fa:\nCusco:\nhttps://t.co/CnDTYuwO90\n\nZona marginal de Lima:\nhttps://t.co/REW714aQoO\n\nDr. Dor:\nhttps://t.co/FETcWQLL3w https://t.co/xDdijR4043", "screen_name": "BotetanoCesar", "name": "C\u00e9sar Botetano", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 10:38:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ex6BVXEAEqEDS.jpg"}
{"id": "1438777762404175874", "text": "\ud83e\udd29Partidos de #LIGA1BETSSONXGOLPERU  de hoy\u2694\ufe0f\n\n#AlianzaAtl VS #Cienciano\n#UTC VS #SportingCristal\n#Cusco VS #AlianzaLima\n#Melgar VS #AYACUCHO \n\n\u00bfPiensas lo mismo que el nuestro?\ud83e\udd14 https://t.co/uw0AU0V5ub", "screen_name": "GoalooES", "name": "GoalooES", "user_followers": 22, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 08:12:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_eQvh2VkAEW6mm.png"}
{"id": "1438763412306202626", "text": "\ud83d\udce2 Nuestra directora gerente, Ruth Cusc\u00f3, ha destacado en @Tele7  que \"es imprescindible llevar un control del efecto de las #vacunas, el porcentaje de vacunados y los plazos de administraci\u00f3n de las dosis\".\n\n\ud83d\udcfa Recupera la entrevista completa en:\n\nhttps://t.co/B22X6IoJgR https://t.co/fcGW2noBMV", "screen_name": "AshoOficial", "name": "ASHO", "user_followers": 124, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 07:15:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_eDsxPWEAEN4xc.jpg"}
{"id": "1438742848803852288", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udcb8 Cusco: Reportan precios de 100 soles por bal\u00f3n de gas en Megantoni, zona de lotes de Camisea. https://t.co/iprhGDcpfy https://t.co/rEeLkVx5AT", "screen_name": "BGomezrojas", "name": "beto_gomezrojas", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 05:53:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dw_wNXIAIsGja.jpg"}
{"id": "1438742020105854978", "text": "@ClubALoficial @Cusco_F_C @GOLPERUoficial @LigaFutProf Y los alianciastas lo sabemos. Quien m\u00e1s? Quien m\u00e1s? https://t.co/CiniB6GMBT", "screen_name": "NelverCruz", "name": "Enlace I\u00f3nico\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\uddb7", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 05:50:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dwPZZXoAAn0Nk.jpg"}
{"id": "1438737248552464386", "text": "Reforestar\u00e1n zonas afectadas por incendios forestales en Cusco https://t.co/4XfaR0EhVk https://t.co/KWFHU2z1Fb", "screen_name": "informanteperu", "name": "El Informante Per\u00fa", "user_followers": 414, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 05:31:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dr4biXoAMTb9D.jpg"}
{"id": "1438736738910879744", "text": "Cusco: EsSalud inici\u00f3 vacunaci\u00f3n adolescentes y j\u00f3venes de 12 a 17 a\u00f1os https://t.co/OXzNt5V71W https://t.co/WcAqxkshXP", "screen_name": "informanteperu", "name": "El Informante Per\u00fa", "user_followers": 414, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 05:29:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_drZ4LXoAEalGw.jpg"}
{"id": "1438731845244526595", "text": "\u2018Cusco\u2019 dio la se\u00f1al de alerta a su gu\u00eda, esto permiti\u00f3 a los dem\u00e1s \nuniformados realizar una inspecci\u00f3n f\u00edsica bulto por bulto y luego de varias horas logran \nhallar 599 paquetes rectangulares de varios colores que estaban al interior de los sacos, \nocultos entre la arena. https://t.co/SAnGeWpBnr", "screen_name": "thearchipielago", "name": "The Archipielago Press", "user_followers": 6701, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 05:09:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438731794015211520/pu/img/AsmasSw7L7fjKVid.jpg"}
{"id": "1438731514536136709", "text": "El olfato del canino \u2018Cusco\u2019 fue fundamental para darle un contundente \ngolpe a estas organizaciones criminales dedicadas al tr\u00e1fico de drogas il\u00edcitas, al pasar \npor uno de los contenedores cargado con 38 sacos de fibra con mercanc\u00eda (Arena S\u00edlice) \ntipo exportaci\u00f3n. https://t.co/k5nQpsXoUr", "screen_name": "thearchipielago", "name": "The Archipielago Press", "user_followers": 6701, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 05:08:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dmrVRWYAIZhD2.jpg"}
{"id": "1438729989139140610", "text": "\u00a1\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddec \ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde8\ud835\udddf!\ud83d\udc99\n\n\u26bd\ufe0f: @Cusco_F_C \n\n\u23f0: 3:30 p.m.\n\n\ud83c\udfdf: Alberto Gallardo.\n\n\ud83d\udcfa: @GOLPERUoficial \n\n\ud83c\udfc6: @LigaFutProf - Fase 2\n\n\u00a1Hazte \u00cd\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0c\ud835\udc0e!\u27a1\ufe0fhttps://t.co/W3YONpXaOs\n\n#EstoEsAlianza\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\ud83d\udc99\n#AlientaDesdeCasa\ud83c\udfe0 https://t.co/FYCeG0HSVK", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 374006, "retweet_count": 127, "favorite_count": 1082, "date": "2021-09-17 05:02:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438729912425320450/pu/img/rdf6I-miZeUszfR4.jpg"}
{"id": "1438726361347203073", "text": "#FotosPreferidas #GajesDelYoutuber \n\nSacada en el 2019 en la monta\u00f1a de 7 colores en Cusco. Subir ah\u00ed fue posiblemente una de las experiencias m\u00e1s dif\u00edciles de mi vida. Pero cada segundo de esfuerzo vali\u00f3 la pena y con creces. \n\nVideo \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/zEhkP183mB https://t.co/YMthrc2Vy6", "screen_name": "kokeshema", "name": "JORGE N\u00da\u00d1EZ (koke)", "user_followers": 3883, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 04:47:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dh-7wXEAE5K3a.jpg"}
{"id": "1438721537843027975", "text": "\ud83d\udcfa LA PREVIA | CUSCO FC \ud83c\udd9a ALIANZA LIMA\n\n\ud83d\udc64 @CDJmoises te cuenta sobre el pr\u00f3ximo escollo del cuadro \u00edntimo en la #LIGA1 y te da los datos para que GANES \ud83e\udd29 DE TODAS en @doradobet\n\nAPUESTA AQU\u00cd y te REGALAMOS un bono de hasta S/ 500 \ud83e\udd11\n\u21aa\ufe0f https://t.co/WRlP3kQl4y https://t.co/U9mBkNXwyd", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18151, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 04:28:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438720746319196162/pu/img/QTl7BXCuhc9jGd5N.jpg"}
{"id": "1438717184797249538", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Alas de Esperanza: @fapperu  lleva ayuda humanitaria a Cusco, Puno y Moquegua https://t.co/QuB0nchjDk\n\nIniciativa solidaria apoya a comunidades afectadas por las heladas, nevadas y bajas temperaturas https://t.co/XNJ3Qzgoh3", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691543, "retweet_count": 0, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-17 04:11:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dZltMXMAQNfqN.jpg"}
{"id": "1438714777287733253", "text": "\u00a1JUEGA EL PUNTERO!\n\ud83c\udfc6 Fase 2 - Fecha 11\n\u26bd @Cusco_F_C vs @ClubALoficial\n\ud83d\udcfa 14 - 714 HD / Movistar\n\ud83d\uddd3\ufe0f Viernes 17 de septiembre\n\u23f2\ufe0f 3:15 PM\n\ud83c\udf99\ufe0f @eltankearias - @diegoreba\n#LIGA1BETSSONXGOLPERU\n#AlientaDesdeCasa https://t.co/6WvvCanSMT", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 3, "favorite_count": 68, "date": "2021-09-17 04:01:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438713172043739138/pu/img/tXCtqigRhffmpXjM.jpg"}
{"id": "1438713981875666944", "text": "\u00a1AS\u00cd FORMAR\u00c1 ALIANZA!\n\nEl l\u00edder enfrenta a Cusco con la necesidad de afrontar el problema de la bolsa de minutos.\n\n#APresi\u00f3nRadio EN VIVO \u27a1\ufe0f https://t.co/GJxrRYsyGE https://t.co/OCRs7UnLgc", "screen_name": "apresion1", "name": "A PRESI\u00d3N Radio \ud83c\udf99\ufe0f", "user_followers": 3974, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 03:58:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dWUMcXMAAopWJ.jpg"}
{"id": "1438708799112613890", "text": "COVID-19: Adolescentes de Tumbes y Cusco ser\u00e1n vacunados sin tener autorizaci\u00f3n del Minsa \u25bahttps://t.co/M0cV0R3Ewo https://t.co/FTqBudrBV0", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98395, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 03:38:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dSBu0WQAEQ3ky.jpg"}
{"id": "1438708641784340481", "text": "Con el perro antinarc\u00f3ticos Cusco, la @PoliciaCtagena detect\u00f3 una carga irregular que saldr\u00eda hac\u00eda Europa. 600 kilos de coca\u00edna camuflada en arena S\u00edlice iba a Francia. \nNo hay capturados y est\u00e1n rastreando el ingreso de la carga ilegal al puerto.\n\nhttps://t.co/PgDgkUSvsC https://t.co/y0SDxyYowp", "screen_name": "tubarconews", "name": "TuBarco", "user_followers": 37175, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 03:37:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438708567213760513/pu/img/9xpeuoPPjkMPFqp1.jpg"}
{"id": "1438707177095516160", "text": "Cusco ser\u00e1 sede del Miss Teen Model Internacional 2021 por primera vez - Diario Per\u00fa21: * Cusco ser\u00e1 sede del Miss Teen Model Internacional 2021 por primera vez\u00a0\u00a0Diario Per\u00fa21 * Miss Teen Model Internacional\u2026 #cusco #MissTeenModelInternacional #marinamora #concursodebelleza https://t.co/MXtmHLIlv8", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 03:31:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dQja0UUAEe9U_.jpg"}
{"id": "1438703082876059651", "text": "Ma\u00f1ana nos enfrentamos al Cusco FC. El chocolate est\u00e1 asegurado.\n\n#AlianzaLima #al https://t.co/qdx61IksLQ", "screen_name": "PajaGiovanni", "name": "Giovanni Paja O. \u26bd\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcdd\ud83d\udc99", "user_followers": 197, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 03:15:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438702985211752449/pu/img/pc3fO4GqZtYFQvFz.jpg"}
{"id": "1438693711538442245", "text": "Una ma\u00f1ana del todo especial, porque se logr\u00f3 beneficiar a m\u00e1s de 60 familias de la APV tica tica \n\nAgradecidos a los voluntarios por esta loable labor en la ciudad de #Cusco - #MSOP \n\n#AyudarHaceBien \n#VamosPorMas https://t.co/JaBFTya7vW", "screen_name": "leonelguevarag", "name": "Leonel Guevara", "user_followers": 1100, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 02:38:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dERsuXsAQh8Wi.jpg"}
{"id": "1438688371799429130", "text": "Yo ya me lo compre en Per\u00fa cusco estoy super feliz https://t.co/nukmwD3wNK", "screen_name": "AventurasDaya", "name": "daya aventuras", "user_followers": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 02:16:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c_cs4XMAMfHL8.jpg"}
{"id": "1438685250301927427", "text": "Gracias al Ilustre Colegio de Abogados del Cusco por este reconocimiento, inmensa gratitud hac\u00eda su decano. https://t.co/ifKwfmyIXD", "screen_name": "Andresflorezh", "name": "Andres Florez H:.", "user_followers": 2520, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-17 02:04:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c8nCzXMAUlEcB.jpg"}
{"id": "1438684133006397451", "text": "\u00bfQuieres conocer los extraordinarios ecosistemas y biodiversidad que alberga Ausangate, la monta\u00f1a tutelar del Cusco? En esta #Expedici\u00f3nVirtual podr\u00e1s ver la belleza de los nevados, lagunas, monta\u00f1as\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u27a1\ufe0fhttps://t.co/CD5WIYU0Jl https://t.co/GrVhQfYEDZ", "screen_name": "MongabayLatam", "name": "Mongabay Latam", "user_followers": 20915, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 02:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_by80NWUAgeHKF.jpg"}
{"id": "1438683899761209349", "text": "#COENInforma\nActualizaci\u00f3n de #IncendioForestal que afecta cobertura natural en el distrito Ccarhuayo, provincia Quispicanchi (Cusco). @cgbvpoficial, @PoliciaPeru y pobladores lograron extinguir el fuego. #COEN monitorea. @indeciperu https://t.co/iAYy4x77JE", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122026, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 01:59:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c7YHvWQAIcCD_.jpg"}
{"id": "1438682989022613504", "text": "\"NO A LA ASAMBLEA CONSTITUYENTE\" \n\n\u00a1El Per\u00fa te necesita m\u00e1s que nunca para salvar la Democracia! \n\nVen con tu DNI aqu\u00ed... Arequipa, Cusco, Huancayo.... https://t.co/dPAVAXMAnA", "screen_name": "RinconPeruanaso", "name": "Rincon Peruano", "user_followers": 50, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 01:55:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c6eCnWYAcPJTm.jpg"}
{"id": "1438682802594189313", "text": "\ud83d\udc49 @EsSaludPeru  puso en marcha programa para descentralizar cirug\u00edas card\u00edacas en Jun\u00edn https://t.co/UDT9ELWVwE\n\n\"Misi\u00f3n INCOR\u201d tambi\u00e9n llegar\u00e1 a las regiones La Libertad, Cusco, Lambayeque, Arequipa y Loreto https://t.co/dqSMy8wAlf", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691543, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 01:54:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c6RuSX0AM_-q9.jpg"}
{"id": "1438679988019073024", "text": "En minutos\n\nLa previa del Alianza Cusco por Pelota de Trapo, adem\u00e1s, hablamos de la bombaza q nos dej\u00f3 Julio Garc\u00eda ayer, del F\u00fatbol Femenino y todo lo q m\u00e1s te gusta\n\nPrep\u00e1rate\n\nEl mejor espacio aliancista, en 15 min\n\n\ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/O5p0FF0r8a", "screen_name": "Walo1901", "name": "Walo", "user_followers": 2620, "retweet_count": 2, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-17 01:43:33", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438676849404493830", "text": "Conoce el Avireri-Vraem, s\u00e9tima Reserva de Biosfera del Per\u00fa reconocida por UNESCO - Diario Per\u00fa21 https://t.co/EkRrg8tVsl #AvireriVraem #UNESCO #Satipo #Jun\u00edn #Cusco https://t.co/JIevkzVzxT", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2920, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 01:31:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c0-HVVgAMlJSc.jpg"}
{"id": "1438676842408411141", "text": "Internacional: Conoce el Avireri-Vraem, s\u00e9tima Reserva de Biosfera del Per\u00fa reconocida por UNESCO - Diario Per\u00fa21 https://t.co/nj4Gn21BNT #AvireriVraem #UNESCO #Satipo #Jun\u00edn #Cusco https://t.co/3KTqn0SipA", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 01:31:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c09tyVIAIU02P.jpg"}
{"id": "1438671631216488454", "text": "#Cusco #Espinar \nRetoman Mesa de di\u00e1logo en Espinar tras aproximadamente 8 meses de espera https://t.co/iwBw7GApaC v\u00eda @dhsfcusco https://t.co/n4Wy7igy4B", "screen_name": "dhsfcusco", "name": "DerechosHumanosSinFronteras", "user_followers": 3331, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 01:10:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cwOAyX0AIEf4f.jpg"}
{"id": "1438670684629049345", "text": "\u00bf C\u00f3mo ganarle a Cusco FC? | Farf\u00e1n pide Selecci\u00f3n | Alianza Lima vs. LOZANO https://t.co/myB2ipkfd7", "screen_name": "ladraelfutbol", "name": "Ladra el Futbol", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 01:06:35", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438670287336210433", "text": "#Bolivar Gracias al olfato del canino \u2018Cusco\u2019, la @PoliciaCtagena con el apoyo de la @FiscaliaCol, lograron la incautaci\u00f3n de 600 kilos de coca\u00edna en #Cartagena y oculta en mercanc\u00eda que ten\u00eda como destino #Francia. La droga se incaut\u00f3 en el @PuertoCTG. Informa @EGLRadio. https://t.co/gwhK3PP6Wd", "screen_name": "LasNoticiasTel", "name": "Las Noticias de Telecaribe", "user_followers": 7401, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 01:05:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438636356616572928/pu/img/cS6BJzPS9Ts1bSWA.jpg"}
{"id": "1438670286929682432", "text": "#Bolivar Gracias al olfato del canino \u2018Cusco\u2019, la @PoliciaCtagena con el apoyo de la @FiscaliaCol, lograron la incautaci\u00f3n de 600 kilos de coca\u00edna en #Cartagena y oculta en mercanc\u00eda que ten\u00eda como destino #Francia. La droga se incaut\u00f3 en el @PuertoCTG. Informa @EGLRadio. https://t.co/NjHQv5mnxT", "screen_name": "LasNoticiasTel", "name": "Las Noticias de Telecaribe", "user_followers": 7401, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 01:05:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438636356616572928/pu/img/cS6BJzPS9Ts1bSWA.jpg"}
{"id": "1438670260350160897", "text": "#Chumbivilcas #Cusco #DHSF Escuela de Formaci\u00f3n de Defendoras/es de Derechos y el Territorio. Seguimos adelante con el objetivo de fortalecer las capacidades de defensoras/es de los distritos de #Velille y #Livitaca sobre mecanismos de participaci\u00f3n en los espacios p\u00fablicos. https://t.co/srwsQB3IbH", "screen_name": "dhsfcusco", "name": "DerechosHumanosSinFronteras", "user_followers": 3331, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 01:04:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cu99oXMAAHZS0.jpg"}
{"id": "1438669331378761731", "text": "#DiplomaciaCultural | El 14 de setiembre se anunci\u00f3 la segunda edici\u00f3n del Foro Cusco para el 2022. Se trata de un importante evento dedicado a la protecci\u00f3n del patrimonio cultural.\nMayor informaci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/Q9I5q9iezr https://t.co/MWE5Zt2yvG", "screen_name": "CancilleriaPeru", "name": "Canciller\u00eda Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 334844, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 01:01:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cuIevWUAA4Dx9.jpg"}
{"id": "1438668179555897346", "text": "#Espinar #Cusco \nEn el siguiente art\u00edculo explicamos el proceso que vive la provincia de #Espinar a partir de la llegada del premier #GuidoPuka y el porqu\u00e9 el reinicio del di\u00e1logo en dicha provincia, debe garantizar la atenci\u00f3n a las m\u00faltiples demandas de la poblaci\u00f3n. https://t.co/tK4AmqXvOP", "screen_name": "dhsfcusco", "name": "DerechosHumanosSinFronteras", "user_followers": 3331, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 00:56:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ctFdHXIAIOjyU.jpg"}
{"id": "1438666797536972803", "text": "Estoy toda estresada con la mudanza, el viaje, que me debo poner la vacuna antes, la chamba y mi mente ya est\u00e1 en Cusco, como quisiera ya est\u00e1 all\u00e1\n\nAs\u00ed q comparto esta rolita para desestresarme \n\nhttps://t.co/HTKLL6Azut", "screen_name": "melomgum", "name": "Ctrl+Z", "user_followers": 50, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 00:51:08", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438664020240764929", "text": "\u23f0 #Ahora En #GOLPERUNOTICIAS, la palabra de Carlos Bustos, DT de @ClubALoficial, previo al cotejo ante @Cusco_F_C, por la fecha 11 de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU. #AlientaDesdeCasa https://t.co/XiE4aE3n0R", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184317, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 00:40:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cpQ2SXMAAv3Vd.jpg"}
{"id": "1438663590836326401", "text": "@Bartolome_CBC \n\u00a1\u00a1\u00a1TRANSMISI\u00d3N EN VIVO SEMINARIO INTERNACIONAL!!! \nTaller tem\u00e1tico 8: Progreso gen\u00e9tico \"Esquemas de selecci\u00f3n\"\n#Camelidos #genes #alpacas #cusco #puno #apurimac #ayacucho #lana #industriatextil\n\nhttps://t.co/iECIfbgXbt", "screen_name": "Bartolome_CBC", "name": "Centro Bartolom\u00e9 de Las Casas", "user_followers": 226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 00:38:23", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438660336903757824", "text": "#ENVIVO Webinar: \"Hablemos de Marcas y Franquicias\"\n\ud83d\udc49C\u00f3mo invertir en una franquicia, por: Jos\u00e9 Olivera de la Sociedad Nacional de Franquicias.\n\ud83d\udc49Registro y defensa de marca, por: Julio Loaiza de Loaiza &amp; Asociados-Abogados\nhttps://t.co/hbmfGlbh8l", "screen_name": "camaracusco", "name": "Camara de Comercio de Cusco", "user_followers": 200, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 00:25:27", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438659098426363906", "text": "Carlos Bustos | Conferencia de prensa | Previo al Cusco FC vs Alianza Lima https://t.co/8BYIIEEy30 via @YouTube", "screen_name": "larevistadelpu1", "name": "La revista del pueblo", "user_followers": 1582, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 00:20:32", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438657723915112452", "text": "Cusco: Reportan precios de 100 soles por bal\u00f3n de gas en Megantoni, zona de lotes de Camisea - RPP Noticias: Cusco: Reportan precios de 100 soles por bal\u00f3n de gas en Megantoni, zona de lotes de Camisea\u00a0\u00a0RPP Noticias #Camisea #Megantoni #Bal\u00f3ndegas https://t.co/aV00J3PAAD", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 00:15:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cjk4FVcAQMTdC.jpg"}
{"id": "1438657406259564546", "text": "Cusco all\u00e1 te voy pero esta ves si me dej\u00f3 follar por alg\u00fan cusque\u00f1ito o lamerle el anito \ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83c\udf46\ud83d\udc45\ud83c\udf51 https://t.co/cTDImxMSkE", "screen_name": "JuanPab91601481", "name": "PABLO EL MASAJISTA DEL PLACER \ud83d\udc50\ud83d\ude0f", "user_followers": 36, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 00:13:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cjSQzXIAEiHfI.jpg"}
{"id": "1438656853957824523", "text": "\ud83d\udcf0 Bruno P\u00e9rez ser\u00e1 el \u00e1rbitro del encuentro entre Alianza Lima y Cusco FC de este viernes (3:30 p. m.) en el \ud83c\udfdf\ufe0f Alberto Gallardo https://t.co/XzmQIK14gS", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18151, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-17 00:11:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ciOfHXsAE21TQ.jpg"}
{"id": "1438654646101360640", "text": "Glaciar Quelccaya. \nCusco. \nCordillera del Vilcanota.\n5 600 msnm.\nEl glaciar tropical m\u00e1s grande del mundo.\n\n...................................\nChoquequirao. https://t.co/HesFN2jSsS", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 00:02:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cgwxwWEAIm8Eo.jpg"}
{"id": "1438653597932310534", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Carlos Bustos: \"Cusco FC es un rival que hace poco cambi\u00f3 de entrenador y volvi\u00f3 al triunfo. Est\u00e1 en una situaci\u00f3n complicada y, como en cada partido de esta Liga, hemos visto cu\u00e1les son sus cualidades. Estamos conscientes del rival a enfrentar\"\n\nv\u00eda @ClubALoficial https://t.co/hMekgmSoau", "screen_name": "alianzahistory", "name": "Alianza History \ud83d\udcdc\ud83d\udc99", "user_followers": 18151, "retweet_count": 2, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-16 23:58:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cfxPiWYAAiuc1.jpg"}
{"id": "1438653382126878721", "text": "\u00a1El futuro para mi tierra #Apurimac!\n\nPero hay otro tramo m\u00e1s interesante que nos unir\u00eda por v\u00eda f\u00e9rrea al Cusco y Arequipa, para aprovechar tambi\u00e9n el potencial tur\u00edstico.\nAqu\u00ed el link de mi propuesta que impulse de el congreso\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/IwJepNQK68\n\nhttps://t.co/jbubrhsLyr", "screen_name": "RichardArcePeru", "name": "Richard Arce", "user_followers": 40677, "retweet_count": 4, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-16 23:57:49", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438652908069863429", "text": "Calle Palacio. \nCentro hist\u00f3rico del Cusco. \n\n...................................\n Choquequirao https://t.co/l2iqSapMkl", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 23:55:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cfMbQWYAME_l9.jpg"}
{"id": "1438652517756325890", "text": "Ollantaytambo. \nCusco.\n\n....................................\nChoquequirao. https://t.co/WXDHoimlY2", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 23:54:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ce1nqWQAMWGYu.jpg"}
{"id": "1438652071973199878", "text": "Fortaleza de Sacsayhuam\u00e1n. \nCusco.\n\n....................................\nChoquequirao https://t.co/sLtUOQFiL0", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 23:52:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cebtWXIAQkHJA.jpg"}
{"id": "1438651893333602311", "text": "Atendiendo a una necesidad urgente de nuestros hermanos del distrito de R\u00edo Tambo - Satipo, Jun\u00edn, presentamos el PL N.\u00b0 205, que declara de inter\u00e9s nacional y de car\u00e1cter prioritario LA DELIMITACI\u00d3N TERRITORIAL ENTRE LAS REGIONES CUSCO Y JUN\u00cdN.\nAqu\u00ed \u25b6\ufe0f https://t.co/efVFXL5q72 https://t.co/76TW5sgPy3", "screen_name": "DavidJimenezk1", "name": "David Jim\u00e9nez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 388, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 23:51:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ceQmuWQAUPezF.jpg"}
{"id": "1438651127361413123", "text": "\u00bf\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde6?\n\n\u00a1\ud835\udde6 \ud835\uddf6 \ud835\uddf2 \ud835\uddfa \ud835\uddfd \ud835\uddff \ud835\uddf2!\ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udd1c: @Cusco_F_C \n\nEntrenamiento #BancoPichinchaPer\u00fa\n\n#ElCoraz\u00f3nDelPueblo\n#EstoEsAlianza https://t.co/GCee50BcCo", "screen_name": "ClubALoficial", "name": "Club Alianza Lima", "user_followers": 374006, "retweet_count": 36, "favorite_count": 643, "date": "2021-09-16 23:48:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cdkKrWYAIZTwg.jpg"}
{"id": "1438649195234217997", "text": "Antes que llegue la noche #Cusco https://t.co/HgywobvfyN", "screen_name": "abelgilvonio", "name": "Abel Gilvonio", "user_followers": 16665, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-16 23:41:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cb0YHXsAAsVpJ.jpg"}
{"id": "1438648906989113345", "text": "\ud83d\udce2 Ministro Rub\u00e9n Ram\u00edrez y viceministros del Minam se reunieron con representantes de la Mancomunidad Regional de los Andes integrada por direcciones regionales de agricultura de #Ica #Jun\u00edn, #Cusco, #Ayacucho, #Apur\u00edmac y #Huancavelica. https://t.co/HZ2hsN5Vt6", "screen_name": "MinamPeru", "name": "Ministerio del Ambiente \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u267b\ufe0f", "user_followers": 386406, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 23:40:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cbhMDWQAgF1e5.jpg"}
{"id": "1438648399973208067", "text": "#CUSCO\n@midagriperu a trav\u00e9s de @agroruralPER, impulsar\u00e1 las cadenas productivas de 3025 familias que desarrollan la agricultura familiar en las zonas rurales del Cusco. Ello, como parte de la campa\u00f1a nacional que se lleva a cabo en 12 departamentos del pa\u00eds. https://t.co/e7vbZUp4El", "screen_name": "tiempoagrario", "name": "TIEMPO AGRARIO \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 4735, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 23:38:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cbEDFWUAAh6v_.jpg"}
{"id": "1438646817420361733", "text": "#CanteraSCeleste \ud83c\udfbd\n\n\ud83c\udfc6 Liga 1- Fase 2\n\ud83d\uddd3 Fecha 10\n\u26bd\ufe0f Ayacucho FC 1-3 Cusco FC \n\u27a1\ufe0f Diego Enr\u00edquez jug\u00f3 todo el partido.\n\ud83d\udfe1 Recibi\u00f3 una tarjeta amarilla.\n\n\ud83d\udca1Enr\u00edquez suma su quinto encuentro en lo que va de temporada. https://t.co/PchZPvzV9Q", "screen_name": "formativocelest", "name": "Formativo Celeste", "user_followers": 2463, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-16 23:31:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cZpZMXMAIDM52.jpg"}
{"id": "1438643698246488068", "text": "Ausangate. \nCusco. \n\n\ud83d\udcf7@alexx_jw\nGO PER\u00da https://t.co/7SBJc3Wuwf", "screen_name": "EDICIONESREGION", "name": "Ediciones Regi\u00f3n.", "user_followers": 1461, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 23:19:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cWzzgXsAYjgJD.jpg"}
{"id": "1438641899267579904", "text": "Grioni: \"Vamos por los tres puntos, pero ante Alianza, no ser\u00eda malo un punto\" https://t.co/dorzbHdNx9 https://t.co/Zfx0mRAvRf", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 23:12:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cU3-QXEAIL48Y.jpg"}
{"id": "1438640339615723522", "text": "#Seminario Iberoamericano de Historia de la vida cotidiana | 8va sesi\u00f3n abierta:\n\n\"Cusco y Tenochtitlan. Vivir en el Nuevo Mundo\"\n\n\ud83d\udcc5 MI\u00c9RCOLES 29 DE SEPTIEMBRE 2021\n\u23f0 09:00 A 11:00\n\ud83d\udcdd Zoom: https://t.co/iPhPyW0581\n\ud83c\udfa5 YouTube: https://t.co/DAtoh43uR9\n\n@elcolmex @UNAM_MX @pucp", "screen_name": "CEHColmex", "name": "CEH Colmex", "user_followers": 11711, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 23:06:00", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438639900241321984", "text": "@JcRodlach @canalN_ En Arequipa, Cusco, Puno, Ayacucho, Huancavelica, Jun\u00edn, etc.\nAhora se instalan en Piura, Lambayeque, La Libertad, etc.\nTodo con recursos p\u00fablicos! https://t.co/w0JbaBA1o4", "screen_name": "JoseManriqueSal", "name": "Jos\u00e9ManriqueSalinas", "user_followers": 329, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 23:04:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cTWptWUAAV9ay.jpg"}
{"id": "1438639637166239746", "text": "El @SerforPeru  libera a oso hormiguero que escap\u00f3 de incendio forestal en Echarati, en Cusco https://t.co/L9Zi5wOaQU\n\nEn su intento de escapar del fuego, el ejemplar habr\u00eda ingresado a una chacra, donde fue atacado por perros https://t.co/BxJ4cZEuaK", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691543, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 23:03:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cTBYYXEAEEj0X.jpg"}
{"id": "1438638377855852544", "text": "#Cusco | A fin de impulsar cadenas productivas org\u00e1nicas, el #NuevoAgroRural inici\u00f3 asistencia t\u00e9cnica a 3025 familias rurales sobre uso de #GuanoDeLasIslas con otros fertilizantes alternativos, como parte de campa\u00f1a nacional en 12 departamentos.\n\n[Nota]: https://t.co/haeZdExX27 https://t.co/tcipUW6Dky", "screen_name": "agroruralPER", "name": "Agro Rural", "user_followers": 21743, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-16 22:58:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cR9zBX0AY2-wS.jpg"}
{"id": "1438635871960510466", "text": "El ca\u00f1\u00f3n de los espejos turquesas en Cusco -  https://t.co/Ti0B3jALWc https://t.co/jUrg0fqLjl", "screen_name": "MachuPicchuTK", "name": "Ticket Machu Picchu", "user_followers": 106, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 22:48:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cPs6bWUAMfAYp.jpg"}
{"id": "1438635453452857344", "text": "Presidente de @EsSaludPeru, Mario Carhuapoma, pone en marcha programa de desembalse de cirug\u00edas card\u00edacas en Jun\u00edn https://t.co/5tnPQGVsAI\n\nSe trata de la \"Misi\u00f3n Incor\" que tambi\u00e9n llegar\u00e1 a La Libertad, Cusco, Lambayeque, Arequipa y Loreto. https://t.co/sHeWCphUEu", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417151, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-16 22:46:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cPLW2XIAE2RLz.jpg"}
{"id": "1438632787188371459", "text": "\ud83c\udf99\ufe0f EN VIVO | Marcelo Grioni, entrenador de @Cusco_F_C, conversa con #F\u00fatbolComoCancha. \n\n@RPPNoticias https://t.co/3uz5ry8Ekj", "screen_name": "RPPDeportes", "name": "F\u00fatbol Como Cancha - Oficial", "user_followers": 492879, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 22:35:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cM4fsXsAY0Jze.jpg"}
{"id": "1438630192285630464", "text": "#COENInforma\nActualizaci\u00f3n sobre #IncendioForestal que afect\u00f3 cobertura natural en el distrito San Salvador, provincia Calca (Cusco). El fuego se extingui\u00f3 debido a las condiciones meteorol\u00f3gicas. Municipalidad distrital realiz\u00f3 la #EDAN. Emergencia atendida. @indeciperu https://t.co/15BaxgQUtr", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122026, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 22:25:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cKhBzX0A0iXZV.jpg"}
{"id": "1438628823235317762", "text": "#AciperInforma  #CiclistasIndignados  #CuscoEnBicicleta  PLANT\u00d3N en DEFENSA de TODOS LOS USUARIOS DEL TRANSPORTE SOSTENIBLE (Ciclistas, Scooters, Triciclos, Patines).\n\ud83d\uddd3\ufe0f S\u00e1bado 18 de setiembre\n\ud83d\udd54 05:00 pm -\n\ud83d\udfe2 Plaza de Armas de Cusco.\n#RespetaLaVida  #NiUnciclistaMenos https://t.co/UOcMnGmZCY", "screen_name": "ACIPER_Oficial", "name": "Asociaci\u00f3n de Ciclistas del Per\u00fa - ACIPER", "user_followers": 342, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 22:20:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cJSoAUYAIeP1R.jpg"}
{"id": "1438627593067057155", "text": "#FotoNoticia\ud83d\udce2 | El Dr. Mario Carhuapoma, titular de EsSalud, present\u00f3 #Misi\u00f3nINCOR\u2764\ufe0f, un programa que pondr\u00e1 final a la espera quir\u00fargica.\n\ud83d\udc49M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed: https://t.co/xkR60SgTyK\n\n\u00bfA qu\u00e9 regiones llegar\u00e1 #Misi\u00f3nINCOR? \u2b07\ufe0f\nLa Libertad.\nCusco.\nLambayeque.\nArequipa.\nLoreto. https://t.co/quCb3FRFbE", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334314, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-16 22:15:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cH8L-XIAM2xpr.jpg"}
{"id": "1438626079841914888", "text": "Chibolo de 18 a\u00f1os #pelotero #heterogay #cusco aunque no se ve tan bien pero ah\u00ed vamos https://t.co/dpIpEKqsVc", "screen_name": "juanjosesuperm1", "name": "juanjosesupermas", "user_followers": 4229, "retweet_count": 53, "favorite_count": 194, "date": "2021-09-16 22:09:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438625581940330496/pu/img/80QqH0T9XLOqTCDs.jpg"}
{"id": "1438625356995600387", "text": "#COENInforma\nEsta ma\u00f1ana se inici\u00f3 un #IncendioForestal que afecta cobertura natural en el distrito Ccarhuayo, provincia Quispicanchi (Cusco). @PoliciaPeru y pobladores realizan los trabajos de extinci\u00f3n del fuego. (1/2) https://t.co/Ye5Hn0zbFv", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122026, "retweet_count": 4, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-16 22:06:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cGILYXoAQi2Qs.jpg"}
{"id": "1438624714180681739", "text": "Salieras de Maras.\nCusco - Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/K9z1HAS9ys", "screen_name": "bacilio_linder", "name": "Linder Bacilio Rodriguez", "user_followers": 53, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 22:03:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cFh8NWQAITSBj.jpg"}
{"id": "1438624076352925700", "text": "Participaron @efpolcuch, Representante de UNESCO en Per\u00fa y, por parte del #ProgramaHorizontes de UNESCO en Per\u00fa, Mart\u00edn Vegas, \u00c1ngela Bravo  y coordinadores regionales del departamento de Cusco. https://t.co/eOUR4NakLh", "screen_name": "UnescoPeru", "name": "UNESCO Per\u00fa", "user_followers": 8277, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-16 22:01:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cE58AXsAIWGhK.jpg"}
{"id": "1438623412679741440", "text": "Con el fin de conocer la situaci\u00f3n de la educaci\u00f3n en la Instituci\u00f3n Educativa \"Virgen Asunci\u00f3n\" (Acomayo, Cusco) \ud83c\udfeb y el trabajo que se desarrolla con el #ProgramaHorizontes, una delegaci\u00f3n de @UnescoPeru realiz\u00f3 una visita a dicho centro educativo. \ud83d\udcda https://t.co/pqFSWivc4E", "screen_name": "UnescoPeru", "name": "UNESCO Per\u00fa", "user_followers": 8277, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-16 21:58:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cCq4EXsAgsQ7l.jpg"}
{"id": "1438622632706981890", "text": "Bruno P\u00e9rez arbitrar\u00e1 el duelo entre Cusco FC y Alianza Lima\nhttps://t.co/LmxKg3Q9KQ https://t.co/tjPj7C7DUT", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68204, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 21:55:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cDghKWUAEWczP.jpg"}
{"id": "1438621583757742082", "text": "Roberto Bruno P\u00e9rez ser\u00e1 el \u00e1rbitro del Cusco FC vs Alianza Lima ma\u00f1ana a las 3:30. @LaHoraDeLalo https://t.co/Ffw5zQYmwC", "screen_name": "caminantedjiron", "name": "Andre Huallpa", "user_followers": 436, "retweet_count": 2, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-16 21:51:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cCs6HWEAInA7K.jpg"}
{"id": "1438621440786436102", "text": "#COENInforma\nEl 15/9 se registr\u00f3 un #IncendioForestal que afect\u00f3 cobertura natural en el distrito Quiquijana, provincia Quispicanchi (Cusco). Personal de @cgbvpoficial logr\u00f3 el extinguir el fuego. Municipalidad distrital realiz\u00f3 la #EDAN. Emergencia atendida. @indeciperu https://t.co/uyvYNmvTHG", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122026, "retweet_count": 5, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-16 21:50:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cCjEgX0AEPAVW.jpg"}
{"id": "1438621305079832584", "text": "\ud83d\udcf9 Oso hormiguero que escap\u00f3 de incendio forestal es liberado en Cusco https://t.co/sVBY0Vqq6z\n\nFuente: @SerforPeru \nEdici\u00f3n: Karol Mu\u00f1oz https://t.co/xAA7QnsPAc", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691543, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-16 21:50:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438620783388024835/pu/img/bvECz4NdwZp92tEH.jpg"}
{"id": "1438618043291164672", "text": "Participan 57 editoriales de 13 regiones: \u00c1ncash, Arequipa, Cusco, Hu\u00e1nuco, Jun\u00edn, La Libertad, Lambayeque, Lima, Loreto, Moquegua, Piura, Puno y San Mart\u00edn. https://t.co/KoUbQMlXCv", "screen_name": "MinCulturaPe", "name": "Ministerio Cultura", "user_followers": 797415, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 21:37:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b_Uq0XEAQi6hK.jpg"}
{"id": "1438616181615775747", "text": "#Juntos16A\u00f1os \ud83c\uddf5\ud83c\uddea |  El acceso de nuestras familias usuarias a las herramientas bancarias nos permite entregarles el incentivo monetario de forma segura y les facilita el acceso al sistema financiero.\nSaludamos el logro de la Unidad territorial #Cusco en este aspecto. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/75hg6IGTDg", "screen_name": "Midisjuntos", "name": "MIDIS JUNTOS", "user_followers": 27038, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 21:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_S6DDyWYAUnJS3.jpg"}
{"id": "1438616180541952010", "text": "Este s\u00e1bado en #ModoBicentenario te contamos los detalles del documental \"PanSoy: cambiando vidas\". \ud83c\udfac\nAdem\u00e1s, te mostramos c\u00f3mo Moquegua, Cusco, Ayacucho y Hu\u00e1nuco celebran los 200 a\u00f1os de independencia.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n#PongoElHombro https://t.co/GP5qFHUN50", "screen_name": "tvperupe", "name": "TVPer\u00fa", "user_followers": 118805, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 21:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438614640217542658/pu/img/LyhfJ8E9AVhGl8pH.jpg"}
{"id": "1438615061178683393", "text": "Alianza Lima: Jefferson Farf\u00e1n marc\u00f3 golazo en pr\u00e1ctica y qued\u00f3 listo para duelo ante Cusco FC https://t.co/Pt5a3yvGNi https://t.co/cm99A09aBQ", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 21:25:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b8xkNUUAAsgQy.jpg"}
{"id": "1438611597090607105", "text": "El @EsSaludPeru inici\u00f3 vacunaci\u00f3n a adolescentes y j\u00f3venes de 12 a 17 a\u00f1os en Cusco \ud83d\udc49 https://t.co/gnNup9lh1o\n\n\ud83d\udccc Hasta el momento se han vacunado con la primera dosis a 7,681 personas del mencionado grupo etario. https://t.co/dhjn6A9pTn", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691543, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-16 21:11:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b5X7bXMBAD8F_.jpg"}
{"id": "1438611040598695937", "text": "Unos datos:\n\n1. El d\u00eda de ma\u00f1ana ante Cusco FC sumar\u00edan en la bolsa: Montoya y Moyano\n2. El once ser\u00eda: Campos, Montoya, Miguez, Vilchez, Lagos, Mora, Ball\u00f3n, Concha, Ben\u00edtez, Aldair y Barcos\n3. Alianza debe 601 minutos a la bolsa de un total de 1020\n\ud83d\udc99\ud83d\udcaa https://t.co/L4GH2TUkLl", "screen_name": "CodBlanquiazul", "name": "C\u00d3DIGO BLANQUIAZUL", "user_followers": 792, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-16 21:09:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b5Gu0XEAMq_Cu.jpg"}
{"id": "1438610951239000071", "text": "@EntelPeru me regalas 10 GB sin embargo la cobertura en #Cusco es mal\u00edsima https://t.co/CD12mZdjNX", "screen_name": "pedrocapcha38", "name": "Pedro", "user_followers": 71, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 21:09:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b5BCqWUA4PkzP.jpg"}
{"id": "1438610368994107397", "text": "\ud83d\ude0a\ud83c\udf42\ud83c\udf39MANEJO DE LA ANSIEDAD EN TIEMPOS DE PANDEMIA -UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO -\ud83c\udf42\ud83d\ude0a\ud83c\udf39 https://t.co/7nOFmGJvep", "screen_name": "HeraldyShamira", "name": "Shamira Heraldy Cereceda", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 21:06:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b4P6aXoAoVPUy.jpg"}
{"id": "1438607573708677121", "text": "\"Se debe cambiar el peso de distribuci\u00f3n de recursos a los gobiernos locales y mejorar sus capacidades para ejecutarlos\" se\u00f1al\u00f3 @jp_benavente presidente del @gore_cusco en la inauguraci\u00f3n del Congreso Nacional de alcaldes y regidores del Per\u00fa que se lleva a cabo en #Ollantaytambo https://t.co/VBYDwPrEs8", "screen_name": "cuscopost", "name": "Cusco Post \ud83c\uddf5\ud83c\uddea - Noticias del Cusco", "user_followers": 1167, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 20:55:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438607325602910217/pu/img/r1_hlBzuzSmOwgRw.jpg"}
{"id": "1438606718376812545", "text": "Hoy hay previa\n\nAlianza Lima enfrenta a Cusco FC en una final m\u00e1s\n\nLo analizamos juntos, adem\u00e1s opini\u00f3n sobre coyuntura \n\nA las 9, en Pelota de Trapo\n\nhttps://t.co/rwteY0uZ0Y,", "screen_name": "PelotaDeTrapoAL", "name": "Pelota de Trapo", "user_followers": 13576, "retweet_count": 1, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-16 20:52:24", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438606696834871297", "text": "Hoy hay previa\n\nAlianza Lima enfrenta a Cusco FC en una final m\u00e1s\n\nLo analizamos juntos, adem\u00e1s opini\u00f3n sobre coyuntura \n\nA las 9, en Pelota de Trapo\n\nhttps://t.co/O5p0FF0r8a,", "screen_name": "Walo1901", "name": "Walo", "user_followers": 2620, "retweet_count": 0, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-16 20:52:19", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438605714948304898", "text": "El olfato del canino \u2018Cusco\u2019 fue fundamental para propinar contundente golpe a estas organizaciones criminales dedicadas al tr\u00e1fico de drogas il\u00edcitas, al frustrar el env\u00edo de 602 kilos de coca\u00edna ocultos  en sacos con arena s\u00edlice hacia Francia desde el puerto de #Cartagena. https://t.co/hxfiN1DzMt", "screen_name": "PoliciaAntiNar", "name": "Polic\u00eda Antinarc\u00f3ticos", "user_followers": 38914, "retweet_count": 5, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-16 20:48:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438605415860903939/pu/img/iZ9YWPzWMCxytqPC.jpg"}
{"id": "1438600156761493504", "text": "#Ollantaytambo El ministro @SilvaVJ_ particip\u00f3 en el I Congreso Nacional de Alcaldes y Regidores del Per\u00fa. \"Nuestro objetivo es trabajar articuladamente para llevar a cabo la verdadera descentralizaci\u00f3n del pa\u00eds\", sostuvo en este importante encuentro que se realiza en Cusco. https://t.co/SG3BfIe0DI", "screen_name": "MTC_GobPeru", "name": "MTC Per\u00fa", "user_followers": 235390, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-16 20:26:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bvMkqX0AUbuhz.jpg"}
{"id": "1438597237882380296", "text": "#BuenaNoticia PROYECTOS AMBIENTALES DEL Instituto de Manejo de Agua y Medio Ambiente de #Cusco, LOGRARON FORESTAR Y REFORESTAR M\u00c1S DE 1 500 HECT\u00c1REAS EN TODA LA REGI\u00d3N.\n\nLos bosques albergan flora, fauna y proveen a la poblaci\u00f3n de servicios ecosist\u00e9micos.\ud83d\ude4c\n#CuscoPost @MinamPeru https://t.co/ByQO3sWT7h", "screen_name": "cuscopost", "name": "Cusco Post \ud83c\uddf5\ud83c\uddea - Noticias del Cusco", "user_followers": 1167, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 20:14:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438595378606182404/pu/img/tRB1bfjrL3ZmmJDk.jpg"}
{"id": "1438595239866994692", "text": "#URGENTE VIAJEROS CONTIN\u00daAN HACIENDO LARGAS COLAS POR UNA ENTRADA A #MachuPicchu. Agencias informales siguen vendiendo tours a la maravilla del mundo, aprovechando el anuncio de la ampliaci\u00f3n de aforo que A\u00daN NO se implementa.\n\n#Cusco @MinCulturaPe @katy_ugarte @AlejandroSotoRe https://t.co/dnL4jWpDV2", "screen_name": "cuscopost", "name": "Cusco Post \ud83c\uddf5\ud83c\uddea - Noticias del Cusco", "user_followers": 1167, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 20:06:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438592600391528448/pu/img/di6pvj6GeBHYNax2.jpg"}
{"id": "1438594260220186626", "text": "Jefferson Farf\u00e1n qued\u00f3 listo para el partido ante Cusco FC. \ud83d\udd25 Video: Instagram del futbolista Jefferson Farf\u00e1n. \ud83c\udf6b #El10DeLaCalle \u26bd\ufe0f https://t.co/mvXnSlBE1j", "screen_name": "theatharis", "name": "Jos\u00e9 Varela", "user_followers": 15861, "retweet_count": 42, "favorite_count": 639, "date": "2021-09-16 20:02:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438594110131163144/pu/img/eD3DAt2yke-SWvRZ.jpg"}
{"id": "1438593770430271501", "text": "Grupo 2 del #IRGP | #Apur\u00edmac\ud83d\udcc8fue la regi\u00f3n que mejor se desempe\u00f1\u00f3 del grupo entre 2019 y 2020, a diferencia de #Cusco\ud83d\udcc9que se posicion\u00f3 en el \u00faltimo lugar.\n\n\ud83d\udcccEnt\u00e9rate de c\u00f3mo le fue a tu regi\u00f3n en: https://t.co/IHLP7M1Jby https://t.co/Hz2JZ946PQ", "screen_name": "cpcperu", "name": "Consejo Privado de Competitividad", "user_followers": 3253, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 20:00:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bicixWQAQ39uO.jpg"}
