{"id": "1440074150882672648", "text": "\u00a1GAN\u00d3 PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea! Una victoria m\u00e1s para el deporte peruano. Las chicas de la Selecci\u00f3n Femenina de Voley Sub-18 gan\u00f3 en su debut (3-1 vs. Egipto) en el Mundial de M\u00e9xico \ud83c\udfc6. \n\n\u00a1Siempre arriba, Per\u00fa!\n\n\ud83d\udcf8 @volleyballworld https://t.co/8wELkL9glb", "screen_name": "blanquirroja", "name": "La Blanquirroja #LaHinchadaDelPer\u00fa", "user_followers": 36947, "retweet_count": 3, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-20 22:03:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wryzjVgAQPNu4.jpg"}
{"id": "1440031342956204041", "text": "Comparto la comunicaci\u00f3n del pasado s\u00e1bado donde dimos a conocer el BOTTLEBOL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 en la I Jornada de Deporte Formativo organizada por la UGEL 04 Trujillo Sur Este (Ministerio de Educaci\u00f3n de Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea)\nhttps://t.co/1zZ7XPOMC4", "screen_name": "bottlebol", "name": "Bottlebol\u00ae", "user_followers": 2286, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-20 19:13:21", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439621269490647051", "text": "Vamos Per\u00fa, buena vibra \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n#Deporte \n#Ciclismo https://t.co/HXPE7DM52q", "screen_name": "GabAmaroAlz", "name": "Gabriel Amaro", "user_followers": 494, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 16:03:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qP54LXsAkokDm.jpg"}
{"id": "1439608948156506118", "text": "En un deporte tan competitivo como el tenis, el Per\u00fa en la Copa Davis ha demostrado que un EQUIPO, es m\u00e1s que la suma individual de jugadores y que los resultados son una consecuencia. Gracias Muchachos por esta gran lecci\u00f3n!!! #VIstage #liderazgopersonal\n(Foto Fernando Sangama) https://t.co/WoVlwq6ALM", "screen_name": "gonzalogaldosj", "name": "Gonzalo Galdos", "user_followers": 2413, "retweet_count": 2, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 15:14:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEtJ6XoAAl-Wy.jpg"}
{"id": "1439376013901901826", "text": "@meanitkarla Unida la costa\nUnida la sierra\nUnida la selva\nContigo Per\u00fa\nUnido el trabajo\nUnido el deporte\nUnidos el norte, el centro y el sur\nA triunfar Peruanos\nQue somos hermanos\nQue sea la victoria nuestra gran gratitud https://t.co/xyYo2QNAWL", "screen_name": "insidethislove", "name": "Feer PRELUDE \u22ac", "user_followers": 1427, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 23:49:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mw2yGWQAchKUD.jpg"}
{"id": "1439370480515960835", "text": "Un s\u00e1bado a PURO VOLEIBOL\ud83d\udc4f\n\u00a1Qu\u00e9 deporte!! \u00a1Qu\u00e9 espect\u00e1culo!! \ud83d\ude0d \u00a1Qu\u00e9 alegr\u00eda ver el Coliseo Luis F. Castellanos lleno de aficionados de todo el continente y #barranque\u00f1os. Juntos en una sola Pasi\u00f3n.\n\nEmpieza ya el encuentro entre Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/5WX46E7oFv", "screen_name": "alcaldiabarranc", "name": "Alcald\u00eda distrital de Barrancabermeja", "user_followers": 10035, "retweet_count": 3, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-18 23:27:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mr0CdWUAQuaBo.jpg"}
{"id": "1439247583055171584", "text": "\u23fa@dorivabueno \n\u27a1\ufe0fDT \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Femenino \n\u27a1\ufe0fJefe de Unidad T\u00e9cnica Femenina\n\u27a1\ufe0fBicampe\u00f3n Sudamericano U20\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u27a1\ufe0fMundialista U20\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00bfQuieren saber m\u00e1s de Doriva Bueno? \nAqu\u00ed les dejo una gran entrevista\ud83d\udc4c\ud83c\udffd https://t.co/vJxEHZQYML https://t.co/E9Fg9s53KR", "screen_name": "SoniaPerezZam", "name": "Sonia P\u00e9rez", "user_followers": 267, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:18:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k8C-7XEAM0Et1.jpg"}
{"id": "1439233501279182856", "text": "A ver si se olvidan de lo de Yot\u00fan, Barcos y Corzo, y actualizan su agenda porque hoy tenemos full deporte peruano \ud83e\udd29\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea.\n\n\ud83d\udd50 1pm: Copa Davis - Dobles\n\ud83d\udd52 3pm: Per\u00fa vs Ecuador (Amistoso Femenino)\n\ud83d\udd54 5pm: Per\u00fa vs Chile (Sudamericano de Voley)\n\n\u00a1A SEGUIR APOYANDO! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/bwhz0G754P", "screen_name": "gianinag15", "name": "Gianina Gonz\u00e1lez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 337, "retweet_count": 3, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-18 14:23:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kvNvvXMAYoLpa.jpg"}
{"id": "1439214911066939392", "text": "\u00a1#Hoy a las 5:30 p.m. nos vemos en el Coliseo Luis F. Castellanos!\n\nDos juegos definitivos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f:\n\ud83e\udd3e\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fChile Vs. Per\u00fa. \n\ud83e\udd3e\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fArgentina Vs. Colombia.\n\n#S\u00e1bado de Amor y amistad para vivir la pasi\u00f3n del deporte con el Suramericano de Voleibol Femenino \ud83d\udc9b\ud83d\udda4. https://t.co/i5lREwL5yY", "screen_name": "alfonsoeljach", "name": "Alfonso Eljach", "user_followers": 8431, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 13:09:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_keUaKXEAM_YE1.jpg"}
{"id": "1439202086617559040", "text": "\ud83d\udc49\u201cInolvidables del Deporte\u201d, por Best Cable Sports Canal 6, canal exclusivo de Best Cable Peru Oficial.\n\u2705Con la conducci\u00f3n de Miguel Gutierrez\n\ud83d\udc49Tv online en vivo https://t.co/YyWn0Gxbcd\n\u2705DALE LIKE A LA P\u00c1GINA Y S\u00cdGUELA - COMPARTE - COMENTA. https://t.co/bHTFLTKg2k", "screen_name": "bcscanal6", "name": "Best Cable Sports Canal 6 - Oficial", "user_followers": 452, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 12:18:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kSpO3WUAAqw-D.jpg"}
{"id": "1438975502614732802", "text": "El ministro Juan Cadillo @araul_cl particip\u00f3 en la ceremonia de distinci\u00f3n a las mujeres rectoras de las universidades del Per\u00fa, organizada por la Comisi\u00f3n de Juventud y Deporte del @congresoperu en el @CCulturalUNMSM. https://t.co/2ukNQvGow1", "screen_name": "MineduPeru", "name": "mineduperu", "user_followers": 569289, "retweet_count": 7, "favorite_count": 61, "date": "2021-09-17 21:17:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hEJlWWYAUaApN.jpg"}
{"id": "1438941521563242496", "text": "Amigo(a) amante del deporte nacional, te dejo toda la programaci\u00f3n de hoy:\n\ud83c\udfbe | Copa Davis: Primer partido 3 p.m. El segundo empieza finalizado el 1er juego.\n\ud83c\udfd0 | Campeonato Sudamericano: Per\u00fa vs Argentina 8 pm.\n\u26bd\ufe0f | Ahora: Cristal vs UTC\nAL vs Cusco 3:30\nMelgar vs Ayacucho 6pm https://t.co/PHU1cmpuYN", "screen_name": "RodrigoMunive1", "name": "Rodrigo Munive \u270d\ud83c\udffc", "user_followers": 847, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 19:02:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_glrnVXEAIVmxL.jpg"}
{"id": "1438912742342156298", "text": "#MujeresRectoras de universidades de todas partes del Per\u00fa reciben una distinci\u00f3n por parte de la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n, Juventud y Deporte del @congresoperu . https://t.co/nWxINBmfS7", "screen_name": "UNMSM_", "name": "Universidad Nacional Mayor de San Marcos", "user_followers": 69537, "retweet_count": 1, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-17 17:08:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gLgXvXsAg4uu-.jpg"}
{"id": "1438900389508784132", "text": "Rectora de la @UNMSM_ , Dra. Jeri Ram\u00f3n Ruffner, se re\u00fane con autoridades invitadas a la ceremonia de reconocimiento a las primeras mujeres rectoras de universidades del Per\u00fa; organizada por la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n, Juventud y Deporte del @congresoperu. https://t.co/uykkdU15yr", "screen_name": "UNMSM_", "name": "Universidad Nacional Mayor de San Marcos", "user_followers": 69537, "retweet_count": 3, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-17 16:19:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gARUmWYA4egvB.jpg"}
{"id": "1438707453546442752", "text": "Como no es \"julbol\" no le dan el espacio que se merecen. Pero quienes amamos el deporte y al PER\u00da estamos alli!! Vamos Chicas!! ARRIBA PER\u00da CARAJO!! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/hJG9OScQ8e", "screen_name": "Edu_arata", "name": "Eduardo Arata", "user_followers": 41, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 03:32:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dQzcQXIAAAPhr.jpg"}
{"id": "1438693679724646401", "text": "Entrevista con el boxeador peruano Jorvi Farro\u00f1an, nos cuenta su rutina como boxeador y c\u00f3mo este deporte lo ayud\u00f3 a lidiar con uno de los barrios m\u00e1s picantes de Lima.\n\ud83d\udc49https://t.co/DXD78udbTc\n#box #boxeo #deporte #Lima2019 #Toronto2015 #Per\u00fa #Lima #esfuerzo #dedicaci\u00f3n #pasi\u00f3n https://t.co/G7IxAJoh9i", "screen_name": "noticia_iR", "name": "Noticia iRelevante", "user_followers": 7, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 02:37:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dDt-GWEAM6w_Z.jpg"}
{"id": "1438551368248201220", "text": "@PedroCastilloTe Excelente que se apoye a todos los deportistas peruanos y sobretodo a todas las disciplinas no solo al f\u00fatbol. As\u00ed como se debe apoyar el deporte y la salud. Le comparto un enlace para seguir avanzando con buenos proyectos y que el Per\u00fa siga creciendo. https://t.co/XI3t4yxgpy", "screen_name": "MarcoAlcocerE", "name": "Marco Alcocer", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 17:12:27", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1437886553150341120", "text": "#Peru | El m\u00e1ximo tribunal del deporte con su fallo invalid\u00f3 los estatutos de la @TuFPF y el efecto es que las elecciones convocadas por el acusado de corrupci\u00f3n Agust\u00edn Lozano para hacerse elegir, quedan sin efecto. \nLa justicia y legalidad primaron en contra de la impunidad. https://t.co/qWZZ4z4ref", "screen_name": "Adolfoberu", "name": "Adolfo Bugarte.", "user_followers": 352, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 21:10:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RmMWTWEAUQAWY.jpg"}
{"id": "1437861207373869056", "text": "YA EN VIVO Cierre de mercados \ud83d\ude80\n\n\u2705 Cierre Wallstreet\n\u2705 Novedades de #AppleEvent \n\u2705 Deporte y crypto\n\u2705 An\u00e1lisis Bitcoin\n\nCon Paco Baz\u00e1n desde Per\u00fa, @josebams95 @cryptoboyoff @LFernandoBL @DLeyguarda \n\nPresenta @Sergio_fdez_7 \n\nAQU\u00cd \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/FMOU4ZmKxB", "screen_name": "k_rolus", "name": "Krolus.com", "user_followers": 4844, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-14 19:30:00", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1437804941821743112", "text": "Hoy 9:30pm \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Cierre de mercados \ud83d\ude80\n\n\u2705 Cierre Wallstreet\n\u2705 Novedades de #AppleEvent \n\u2705 Deporte y crypto\n\u2705 An\u00e1lisis Bitcoin\n\nCon Paco Baz\u00e1n desde Per\u00fa, @josebams95 @cryptoboyoff @LFernandoBL @DLeyguarda \n\nPresenta @Sergio_fdez_7 \n\nAQU\u00cd \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/FMOU4ZElWb", "screen_name": "k_rolus", "name": "Krolus.com", "user_followers": 4844, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-14 15:46:25", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1437177087413014528", "text": "Pol\u00edtica:  Per\u00fa vs. Chile: \u2018La roja\u2019 llegar\u00e1 a Lima en medio de una de sus peores crisis jugando como visitante - El Comercio Per\u00fa https://t.co/x4Aw5GfbDZ #Selecci\u00f3nperuana #Selecci\u00f3ndeChile #EliminatoriasQatar2022 https://t.co/IhgBoebgG5", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1258, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 22:11:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Hg8buVgAIVtli.jpg"}
{"id": "1437159082318782472", "text": "\ud83d\udccdPER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Junto a @OIM_Peru y otras organizaciones se lanz\u00f3 el proyecto #ElBal\u00f3nNoTieneFronteras \ud83c\udf0e\u26bd. Ni\u00f1os y ni\u00f1as de Cercado de Lima y Lur\u00edn, entender\u00e1n el sentido de inclusi\u00f3n y resiliencia a trav\u00e9s del deporte y el juego.\nConoce m\u00e1s en https://t.co/TGu2VWek6G \ud83d\udc48\ud83d\udc40 https://t.co/PYmqqpSEXi", "screen_name": "futbolmasorg", "name": "F\u00fatbol M\u00e1s Fundaci\u00f3n", "user_followers": 4955, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-12 21:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E-96cDdXMAg0D8e.jpg"}
{"id": "1437122740880805891", "text": "Este \u00faltimo viernes nos reunimos con los Sres. Gino Vegas y Silvio Cerr\u00f3n, presidente y director de Asuntos Nacionales Federaci\u00f3n V\u00f3leibol del Per\u00fa; con el objetivo abordar la problem\u00e1tica, para impulsar leyes en favor del deporte q tantos logros nos ha dado a todos los peruanos. https://t.co/6iXxJY77Kv", "screen_name": "MiguelCicciaV", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc02\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc15\u00e1\ud835\udc2c\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc33\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 927, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-12 18:35:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_GvgJNWYAk77GH.jpg"}
