{"id": "1439731943852199938", "text": "\u27a1El ministro de Econom\u00eda y Finanzas, Pedro Francke, se\u00f1al\u00f3 hoy que el Per\u00fa tiene los brazos abiertos para la inversi\u00f3n privada internacional y nacional. https://t.co/ooYBpmgnyd https://t.co/MWz5RJAPcu", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691554, "retweet_count": 32, "favorite_count": 217, "date": "2021-09-19 23:23:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_r0e_sWUAYC-sH.jpg"}
{"id": "1440007938563846145", "text": "El presidente de la Rep\u00fablica, Pedro Castillo, resalt\u00f3 la importancia de invertir en la educaci\u00f3n. A\u00f1adi\u00f3 que la inversi\u00f3n privada debe darse, pero con transparencia.\n\nConoce m\u00e1s \u25ba https://t.co/ifj3cltRxR https://t.co/nVucI3Cd3r", "screen_name": "larepublica_pe", "name": "Diario La Rep\u00fablica", "user_followers": 2482388, "retweet_count": 23, "favorite_count": 60, "date": "2021-09-20 17:40:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1440005229836218369/img/z4vXzsoo7YUq-FQ3.jpg"}
{"id": "1440009401310580738", "text": "Ministro de Econom\u00eda y Finanzas, @pedrofrancke, junto al presidente @PedroCastilloTe, y el titular del @MINCETUR, participaron en reuni\u00f3n con empresarios de @USChamber y @amchamperu para promover la inversi\u00f3n privada y el comercio en el Per\u00fa. https://t.co/caHudzttM5", "screen_name": "MEF_Peru", "name": "Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas", "user_followers": 455761, "retweet_count": 9, "favorite_count": 32, "date": "2021-09-20 17:46:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vwxHqXoAIc2oE.jpg"}
{"id": "1440022012152397843", "text": "Per\u00fa buscar\u00e1 elevar exportaciones de mipymes tras entrada en vigencia del CPTPP \u25ba https://t.co/I6TJ136xDJ https://t.co/dKHIlxc2uI", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-20 18:36:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_v8YKnXMAAm6NI.png"}
{"id": "1440021959539150850", "text": "El Per\u00fa enfrenta el reto de retomar su desarrollo en medio de profundos cambios globales.\nUn importante portafolio de proyectos prioritarios por ejecutar nos esperan.\n- Despertar de la Econom\u00eda de Proyectos en el Per\u00fa\n\n#Presupuesto2022 #TheProjectEconomy #HagamosProyectos https://t.co/rLR6eb6ZAH", "screen_name": "PMO_Peru", "name": "Ing. Ysmael Orme\u00f1o Zender", "user_followers": 82, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:36:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_v8VxcWUAY_UQ3.jpg"}
{"id": "1440016426073411586", "text": "D\u00f3lar toca nuevo m\u00e1ximo hist\u00f3rico en la apertura por aversi\u00f3n al riesgo - El Comercio Per\u00fa https://t.co/dFhIfpjRFQ #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/2JYteh5PkB", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:14:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_v3TuWVUAEheh9.jpg"}
{"id": "1440014548879089664", "text": "DolarToday Venezuela: Conoce el pecio del d\u00f3lar, hoy lunes 20 de setiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/kFGQv3QVky #DolarToday #Venezuela https://t.co/a3rXaeWNpx", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:06:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_v1mdGVUAEOztG.jpg"}
{"id": "1440013537322037249", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 20 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/x1ibgndxhX #D\u00f3lar #TipodeCambio #BCR https://t.co/lXAS5smZi9", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:02:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_v0rmgUUAIqtQb.jpg"}
{"id": "1440012892091387908", "text": "Compartimos este interesante video sobre c\u00f3mo nuestra empresa asociada @TASAOficial aplica de forma exitosa la #econom\u00edacircular en sus procesos\ud83d\udc49 https://t.co/YrDDKpTpUl @_perusostenible https://t.co/kGTrzRY5ap", "screen_name": "SNP_Peru", "name": "SNP Per\u00fa", "user_followers": 16143, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vVzXXXMAEPUcH.jpg"}
{"id": "1440012804124119041", "text": "Tipo de cambio toca nuevo m\u00e1ximo hist\u00f3rico en la apertura por aversi\u00f3n al riesgo - El Comercio Per\u00fa https://t.co/JbXex8awnC #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/1xCc3jqdOx", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:59:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_v0A66VgAElgMc.jpg"}
{"id": "1440011165581471744", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 20 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/vrS9UKXGc2 #D\u00f3lar #TipodeCambio #BCR https://t.co/4aKTJxjQhN", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:53:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vyhi-UYAEPerQ.jpg"}
{"id": "1440009490586275848", "text": "Per\u00fa contar\u00e1 con 20,000 hect\u00e1reas de ar\u00e1ndanos al 2024, consolidando su liderazgo exportador \u25ba https://t.co/Itsos9V2jc https://t.co/CQLUbBaOTr", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 4, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-20 17:46:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vw-x1XEAIbHL6.png"}
{"id": "1440009401310580738", "text": "Ministro de Econom\u00eda y Finanzas, @pedrofrancke, junto al presidente @PedroCastilloTe, y el titular del @MINCETUR, participaron en reuni\u00f3n con empresarios de @USChamber y @amchamperu para promover la inversi\u00f3n privada y el comercio en el Per\u00fa. https://t.co/caHudzttM5", "screen_name": "MEF_Peru", "name": "Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas", "user_followers": 455761, "retweet_count": 9, "favorite_count": 32, "date": "2021-09-20 17:46:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vwxHqXoAIc2oE.jpg"}
{"id": "1440008889110515716", "text": "\u00a1ENDEUDARA al PERU! CASTILLO se SOMETE al FMI por DINERO y CONDENARA a la Econom\u00eda peruana https://t.co/f2GgTW9x4r a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "1311Rogger", "name": "DEMOCRACIA PER\u00da", "user_followers": 52, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:44:07", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1440007938563846145", "text": "El presidente de la Rep\u00fablica, Pedro Castillo, resalt\u00f3 la importancia de invertir en la educaci\u00f3n. A\u00f1adi\u00f3 que la inversi\u00f3n privada debe darse, pero con transparencia.\n\nConoce m\u00e1s \u25ba https://t.co/ifj3cltRxR https://t.co/nVucI3Cd3r", "screen_name": "larepublica_pe", "name": "Diario La Rep\u00fablica", "user_followers": 2482388, "retweet_count": 23, "favorite_count": 60, "date": "2021-09-20 17:40:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1440005229836218369/img/z4vXzsoo7YUq-FQ3.jpg"}
{"id": "1439725754221092866", "text": "DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar, hoy 19 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/Hq1fwGTdg3 #DolarToday #Venezuela https://t.co/6OP9VTyY5c", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 22:59:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ru8ajUYAANK5e.jpg"}
{"id": "1439694940993249280", "text": "DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar, hoy 19 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/KyTVcuZBBy #DolarToday #Venezuela https://t.co/YE1KY1aTkM", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:56:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rS62lVUAAoG4J.jpg"}
{"id": "1439694810193936384", "text": "Tipo de cambio, Per\u00fa: \u00bfA cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? Hoy, 19 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/gHchnRj6aB #BCR #d\u00f3lar #Bajadeld\u00f3lar #Per\u00fa https://t.co/km2PCzqEcw", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:56:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rSzMDUUAA8NL6.jpg"}
{"id": "1439690776892428289", "text": "Tipo de cambio, Per\u00fa: \u00bfA cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? Hoy, 18 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/qsCmdOvgOS #BCR #d\u00f3lar #Bajadeld\u00f3lar #Per\u00fa https://t.co/chwEYyIjSl", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:40:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rPIeKVUAEn7SG.jpg"}
{"id": "1439689263788924932", "text": "Tipo de cambio, Per\u00fa: \u00bfA cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? Hoy, 19 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/wWn8MS2yZE #BCR #d\u00f3lar #Bajadeld\u00f3lar #Per\u00fa https://t.co/jthsUxluEE", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:34:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rNwZwVQAAGin9.jpg"}
{"id": "1439685174925541377", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar, hoy 19 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/ZcsgxBigaF #DolarToday #Venezuela https://t.co/Wh8EnbdbBf", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:17:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rKCZNVEAYpVQP.jpg"}
{"id": "1439685174686412801", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar, hoy 19 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/Va8GwGUk3a #DolarToday #Venezuela https://t.co/KlF1Y3HzTJ", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:17:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rKCYPUYAMG0s_.jpg"}
{"id": "1439678206697607168", "text": "Tipo de cambio, Per\u00fa: \u00bfA cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? Hoy, 19 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/Z0dju1hHb4 #BCR #d\u00f3lar #Bajadeld\u00f3lar #Per\u00fa https://t.co/HkWi00iEto", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:50:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rDsxMVQAEPsEP.jpg"}
{"id": "1439678206458548225", "text": "Tipo de cambio, Per\u00fa: \u00bfA cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? Hoy, 19 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/91CCkmXqA8 #BCR #d\u00f3lar #Bajadeld\u00f3lar #Per\u00fa https://t.co/YohabaT1bx", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 19:50:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rDsxiVQAAhZhn.jpg"}
{"id": "1439660473973018629", "text": "DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar, hoy 19 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/oRjWKmuTvm #DolarToday #Venezuela https://t.co/zZvdoH4Rpr", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:39:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qzkmfVkAIJPG1.jpg"}
{"id": "1439644835544244228", "text": "Si existiera hoy, la Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica ser\u00eda una naci\u00f3n de 46 millones de habitantes con un territorio de 423.000 kil\u00f3metros cuadrados. Ser\u00eda la s\u00e9ptima econom\u00eda m\u00e1s grande de Am\u00e9rica Latina y el Caribe despu\u00e9s de Brasil, M\u00e9xico, Argentina, Chile, Colombia y Per\u00fa https://t.co/oxPAxNLwob https://t.co/1x2EXVRYQg", "screen_name": "JoseLuis_Palma", "name": "Jos\u00e9 Luis Palma Herrera", "user_followers": 183, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:37:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qlWUEXsAAvo-k.jpg"}
{"id": "1439639690638856195", "text": "Tipo de cambio, Per\u00fa: \u00bfA cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? Hoy, 18 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/F0cw6V6lDE #BCR #d\u00f3lar #Bajadeld\u00f3lar #Per\u00fa https://t.co/q497ViO6q0", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:17:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qgq3HVEAE5gSQ.jpg"}
{"id": "1439628961353510914", "text": "\u00bfC\u00f3mo estudiar o trabajar en el Reino Unido si eres peruano? \u25bahttps://t.co/UEPh5gU2e0 https://t.co/Q2NcAW7PAF", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 8, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 16:34:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qW4zMWYAsLpOM.png"}
{"id": "1439628199466606595", "text": "Per\u00fa ha dejado evidencia en el concierto d las naciones la verg\u00fcenza q debiera darle a quienes han gobernado x 200 a\u00f1os y c/a\u00f1o c/menos importancia a la educaci\u00f3n p meterse un billete m\u00e1s vali\u00e9ndose d la econom\u00eda d mercado en el q la educaci\u00f3n es un bien transable y no un derecho https://t.co/7kfaowffCd", "screen_name": "Llanero23567289", "name": "Llanero Solitario (Lone Ranger)", "user_followers": 238, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 16:31:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qWNyvXsAAEPaC.jpg"}
{"id": "1439607762808356869", "text": "@sigridbazan @MTPE_Peru En mi opini\u00f3n @sigridbazan no sabe nada de econom\u00eda, como toda izquierdista_ignorante siempre le hechar\u00e1 la culpa a la ley o a la Constituci\u00f3n, nunca a la adm\u00f3n. p\u00fablica u otros responsables pq cree q la adm\u00f3n. p\u00fablica es una maravilla y q si la ley no se obedece hay q derogarla. https://t.co/JiixS6wwqd", "screen_name": "Libertarios15", "name": "Libertarios2021", "user_followers": 320, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:10:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qDnwzXEAU_24e.jpg"}
{"id": "1439601939017310212", "text": "M\u00e1laga produce limones y aguacates, pero @mercadona los trae de Sud\u00e1frica y Per\u00fa. Entiendo que se importen productos que no produzcamos, pero esto es intolerable, no solo por econom\u00eda, tambi\u00e9n por ecolog\u00eda, \u00bfcuanto CO2 se ha emitido innecesariamente?. \u00bfNo? @greenpeace_esp https://t.co/G2fXcMZ9kd", "screen_name": "ja_collado", "name": "Nono", "user_followers": 575, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 14:47:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p-U8aXMAEoOPO.jpg"}
{"id": "1439597139462610946", "text": "@martinfiera Que yo recuerde, Alan era en los a\u00f1os 80 un socialista, anti imperialista. O sea, los dos (Castillo y Alan) son un ejemplo de negados para la econom\u00eda. Muchos se burlaban de Alan, le pusieron chapas y todo. Alan freg\u00f3 la econom\u00eda del Per\u00fa \u00bfQue est\u00e1n queriendo decir? https://t.co/QNYvigI5nM", "screen_name": "denisfisiotrai1", "name": "denisfisioterapia", "user_followers": 71, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 14:27:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p59-_WUAUc7vu.jpg"}
{"id": "1439596922466144263", "text": "@AdrianzenEduard Que yo recuerde, Alan era en los a\u00f1os 80 un socialista, anti imperialista. O sea, los dos (Castillo y Alan) son un ejemplo de negados para la econom\u00eda. Muchos se burlaban de Alan, le pusieron chapas y todo. Alan freg\u00f3 la econom\u00eda del Per\u00fa \u00bfQue est\u00e1n queriendo decir? https://t.co/A0cm4meaTd", "screen_name": "denisfisiotrai1", "name": "denisfisioterapia", "user_followers": 71, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 14:27:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p5xXmXEAEzPe1.jpg"}
{"id": "1439594903219048457", "text": "DolarToday Venezuela hoy, 18 de setiembre: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/Wxa0fB0Mhw #DolarToday #Venezuela https://t.co/t4hx206mgG", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:19:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p372RVQAUqaKj.jpg"}
{"id": "1439585170269605888", "text": "#PlusG | La productora de alimentos hechos con IA llega al Per\u00fa \u25bahttps://t.co/M9tMK72hvm https://t.co/VQBiWwpXXX", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:40:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pvBidXIAQQM2j.png"}
{"id": "1439575399386816515", "text": "Tipo de cambio, Per\u00fa: \u00bfA cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? Hoy, 18 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/148I3M7yCc #BCR #d\u00f3lar #Bajadeld\u00f3lar #Per\u00fa https://t.co/hJOPYEvozD", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:01:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pmMl2VcAA7Y_t.jpg"}
{"id": "1439542299688538115", "text": "Lima tiene el 64,7% de movimiento de las criptomonedas en Per\u00fa https://t.co/xbcVWIJhxf #Econom\u00eda https://t.co/3r1aN3kCnT", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:50:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pIF8FUYAA1qNl.jpg"}
{"id": "1439481152541126657", "text": "Per\u00fa | Mercedes Benz traer\u00e1 buses el\u00e9ctricos desde mediados del 2022 | ECONOMIA - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/riyPHG3Knj #Per\u00fa #MercedesBenz #buses #busesel\u00e9ctricos https://t.co/T6AcHuGd98", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:47:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oQeudVEAEpWUf.jpg"}
{"id": "1439468057643134981", "text": "@JAVIERVERA71 \u00bfQUI\u00c9N HABL\u00d3 DE LA SUBIDA DEL D\u00d3LAR A NIVEL LATINOAMERICANO?!??! TE CA\u00cdSTE DE CABEZA?!?!? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 PERO EL CANTINFLAS ANDINO ES CULPABLE, JUNTO A SU CHUSMA COMUNISTA, CULPABLE DE LA CA\u00cdDA DE LA ECONOM\u00cdA EN EL PER\u00da!!!!! DONDE NOS IMPORTA A LOS PERUANOS!!!!! OBTUSO, VENDA DE TITANIO! https://t.co/QXZ7q5V12L", "screen_name": "blackcatlubobby", "name": "Gabriela DH", "user_followers": 176, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 05:55:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_oEkA-WQAEAW64.jpg"}
{"id": "1439465977423355905", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela hoy, 18 de setiembre: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/nXEHv77BU3 #DolarToday #Venezuela https://t.co/JrsVpOkE0G", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 05:46:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oCrakUYAEHeFk.jpg"}
{"id": "1439465977129750529", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela hoy, 18 de setiembre: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/kB8kESX2tX #DolarToday #Venezuela https://t.co/CglgBiaLJE", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 05:46:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oCrZQVIAAjHBH.jpg"}
{"id": "1439465938022133761", "text": "Internacional: Per\u00fa activar\u00e1 vigencia del CPTPP desde ma\u00f1ana - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/hT57ErxBHw #acuerdocomercial #CPTPP https://t.co/dR9Pi1vm4m", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 05:46:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oCpIEVIAM8w1B.jpg"}
{"id": "1439465937900429313", "text": "Internacional: Per\u00fa activar\u00e1 vigencia del CPTPP desde ma\u00f1ana - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/frI1riY5mx #acuerdocomercial #CPTPP https://t.co/QHYLB4l0l2", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 05:46:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oCpHFVcAAPGmb.jpg"}
{"id": "1439456358856753155", "text": "Tipo de cambio, Per\u00fa: \u00bfA cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? Hoy, 18 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/al2kW7CTG3 #BCR #d\u00f3lar #Bajadeld\u00f3lar #Per\u00fa https://t.co/HcRdZrKVYv", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 05:08:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n57jBVcAEHpdh.jpg"}
{"id": "1439441663605166085", "text": "Pol\u00edtica:  Riesgo pa\u00eds de Per\u00fa baj\u00f3 dos puntos b\u00e1sicos y cerr\u00f3 en 1.36 puntos porcentuales - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/GnV1zNRKrE #Riesgopa\u00eds #JPMorgan https://t.co/qKpuOcTSjJ", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 04:10:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nskK4VgAAH5L7.jpg"}
{"id": "1439432455107186692", "text": "DolarToday Venezuela hoy, 18 de setiembre: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/17VoYq0Zlx #DolarToday #Venezuela https://t.co/epUjHmlZIe", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 03:33:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nkMJ3VgAAev6P.jpg"}
{"id": "1439411432131416070", "text": "Per\u00fa Libre presentar\u00e1 proyecto para la compra de deudas a baja tasa de inter\u00e9s - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/oIbb2E3gp5 #Compradedeudas #reprogramaci\u00f3ndedeudas https://t.co/3t043857l5", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 02:10:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nREdtVQAQmhqV.jpg"}
{"id": "1439400596554014723", "text": "@dmenacho @PerezEstebanRa1 @JERCBM Claro en tu mundo paralelo eso no te preocupa por qu\u00e9 lo ve otro, t\u00fa \u00e9pico comentario, la inflaci\u00f3n es un fen\u00f3meno mundial es cierto, pero en el per\u00fa la falta de acciones  y respuesta generan incertidumbre la econom\u00eda no se activa VP de ba\u00f1o \ud83e\udd21 https://t.co/IXXBZfvJNR", "screen_name": "CjusticiaD", "name": "DCjusticia", "user_followers": 317, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 01:26:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nHNdLXoAAfvL6.jpg"}
{"id": "1439388125755813888", "text": "M\u00e1s de 30 a\u00f1os de sacrificio para q el Per\u00fa tuviera 1 econom\u00eda prometedora, y en 2 meses, filoterroristas devastan todo lo hecho. D\u00f3lar se dispara a S/.4,13 https://t.co/hkuJvw3gK7", "screen_name": "pedrojosecama", "name": "Pedro Jos\u00e9 Cama", "user_followers": 4720, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 00:37:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m72f_XEAowzjg.png"}
{"id": "1439373829604708357", "text": "Internacional: Per\u00fa activar\u00e1 vigencia del CPTPP desde ma\u00f1ana - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/jxLryfyDLG #acuerdocomercial #CPTPP https://t.co/gjOZaNvCss", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:40:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mu3t9VgAQMFrM.jpg"}
{"id": "1439373338896334849", "text": "Per\u00fa | Mercedes Benz traer\u00e1 buses el\u00e9ctricos desde mediados del 2022 | ECONOMIA - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/Lix4N1G849 #Per\u00fa #MercedesBenz #buses #busesel\u00e9ctricos https://t.co/pyXsoojsSV", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:38:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mubJSVgAEMq9s.jpg"}
{"id": "1439361158448881666", "text": "BCR: precio del d\u00f3lar muestra tendencia a la baja desde agosto Chimbote en L\u00ednea.-\u00a0El presidente del Banco Central de Reserva (BCR), Julio Velarde, afirm\u00f3 que desde agosto se observa un menor ritmo de depreciaci\u00f3n del sol, es decir, una r... https://t.co/WN23k6qix6 #Per\u00faNoticias https://t.co/NFjwrZ1O2c", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143963, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:50:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mjWITX0AEzgVI.jpg"}
{"id": "1439352010759884802", "text": "@PCaterianoB @PedroCastilloTe Oiga necesitamos botar a patadas a este ignorante Senderista que entr\u00f3 con fraude! Todo sendero esta destruyendo al Per\u00fa. La econom\u00eda no durar\u00e1 ni medio a\u00f1o m\u00e1s con los terroristas ignorantes. PRUEBAS https://t.co/ZPYFvG5lJm", "screen_name": "Superso02108781", "name": "PeruDeLuto", "user_followers": 148, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 22:13:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mamdCX0AQp7KD.jpg"}
{"id": "1439346146145705991", "text": "#Nacional | El ministro de Producci\u00f3n, Comercio Exterior, Inversiones y Pesca, Julio Jos\u00e9 Prado, dio a conocer que la agenda de inversiones y de acercamiento con autoridades del pa\u00eds vecino, Per\u00fa, concluy\u00f3.\n\n#RedMediaEC\n#Comercio\n#Economia\n#Ecuador\n#Peru https://t.co/iKEXa036re", "screen_name": "redmedia_ec", "name": "Red Media Ec", "user_followers": 451, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:50:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mVsQaWEAIdvN7.jpg"}
{"id": "1439301313112723460", "text": "Pedro Francke dice que Per\u00fa se viene recuperando r\u00e1pidamente de la crisis econ\u00f3mica.\n\nhttps://t.co/irM1qeCfxf https://t.co/Cqws84KKXr", "screen_name": "lalupa_pe", "name": "LA LUPA Noticias \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 2343, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:52:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ls6swXIAITT-C.jpg"}
{"id": "1439301206581518342", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela hoy, 17 de septiembre: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/JLpqVrsQIX #DolarToday #Venezuela https://t.co/8vzwFS4GXE", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:52:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ls0f-UYAMic63.jpg"}
{"id": "1439292664277516295", "text": "@wbarrera1274 @FrancisValver_ @cremita1972 @EduardoSobrados @felfel_pc @KeikoFujimori Para hacer tortilla hay q romper los huevos, el Pres #Fujimori tuvo q fajarse para salvar al Per\u00fa d las lacras terrucas, para rescatar su econom\u00eda en medio d la hiperinflaci\u00f3n e ineficiencia #GraciasFujimori #ColombiaEsFujimorista #Operaci\u00f3nChavinDeHuantar @lafm https://t.co/XBRkvePBAX", "screen_name": "giorozas", "name": "Orlando", "user_followers": 576, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 18:18:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_llCTfXIAshLeb.jpg"}
{"id": "1439291651898314753", "text": "Colocar\u00e1n m\u00e1s de 16 toneladas de pescado en Lima, #Puno y Huancavelica - Radio Nacional del Per\u00fa https://t.co/wg2WERsrOT https://t.co/HESYi7MWGx", "screen_name": "PunoNoticia", "name": "Puno Noticia", "user_followers": 429, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:14:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lkIUMUYAIAenl.jpg"}
{"id": "1439271155832086529", "text": "Pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 22, a las 6 p.m, hora del Per\u00fa, D. Oscar D\u00edaz Becerra lidera, presidente de AICOGesti\u00f3n del Per\u00fa lidera un nuevo espacio virtual en el Rinc\u00f3n de Pacioli sobre \"Econom\u00eda creativa y plataformas, un an\u00e1lisis desde la contabilidad\". https://t.co/xUrFhLrwWS", "screen_name": "comunidadAico", "name": "AICOgesti\u00f3n", "user_followers": 47, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 16:52:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lRfRyXsAAeO_m.jpg"}
{"id": "1439257949059354627", "text": "Estas son las razones perfectas para elegir una Top Freezer: Salud y econom\u00eda.  \ud83e\uddd1\u200d\u2695\ufe0f \n\nCon Hygiene Fresh reduce el 99.9% de las bacterias en el ambiente y con su consumo de energ\u00eda eficiente ahorra todos los meses. \ud83e\udd29 \n\nConoce m\u00e1s: https://t.co/GsWPVAfKsv https://t.co/mfRDDc73yj", "screen_name": "lg_Peru", "name": "LG Per\u00fa", "user_followers": 15998, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:00:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lFeY-XMAQnkYm.jpg"}
{"id": "1439253895834857488", "text": "A ver si entienden los que apoyan a este gobierno comunista que cada d\u00eda destruye la econom\u00eda de nuestro Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Pedro Castillo va de camino a ser el peor presidente de nuestra historia https://t.co/xT0Siqqg7J", "screen_name": "ceoluxofficial", "name": "Peru en Libertad", "user_followers": 12, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:44:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lByWsVcAUU55e.jpg"}
{"id": "1439244639819780096", "text": "Lo que debe saber si a\u00fan se encuentra en suspensi\u00f3n perfecta de labores. \ud83d\udc68\u200d\u2696\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Fuente: @Gestionpe\n\ud83d\udd17 Link de la noticia: https://t.co/71NB76HZjj\n\ud83d\udd17 Link Decreto 087-2021: https://t.co/XbB3HiTClE\n.\n#WhatsappTFC \u25b6 https://t.co/RhD7Eqf4Ge\n.\n#GrupoTFC #Covid19 #MTPE #SPL https://t.co/nQk0Vmx65a", "screen_name": "GrupoAsesorTFC", "name": "Grupo Asesor TFC", "user_followers": 73, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:07:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k4-6DWEAk2fO_.jpg"}
{"id": "1439242192707469324", "text": "Francke y Castillo aseguran que \u201cel Per\u00fa se encuentra en un proceso de r\u00e1pida recuperaci\u00f3n de su econom\u00eda\u201d - Diario Per\u00fa21: * Francke y Castillo aseguran que \u201cel Per\u00fa se encuentra en un proceso de r\u00e1pida recuperaci\u00f3n de su\u2026 #PedroFrancke #MEF #EstadosUnidos #Inversiones https://t.co/6T8oO8Q3gP", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:57:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k3JbkVQAcuqBx.jpg"}
{"id": "1439239418829844488", "text": "#EnVivo  \ud83d\udd34\nPresidente de #Per\u00fa, @PedroCastilloTe: \u201cLa #CELAC hoy en d\u00eda debe completar un hecho concreto, para que la econom\u00eda se establezca, ya que en estos tiempos ha sido duramente golpeada\u201d.\n#CELACBolivia https://t.co/W2Ra55Xwp8", "screen_name": "Canal_BoliviaTV", "name": "Bolivia tv Oficial", "user_followers": 146944, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 14:46:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k0BL-WYAArotZ.png"}
{"id": "1439238151957008386", "text": "#EnVivo #Celac Presidente de Per\u00fa @PedroCastilloTe: la CELAC debe hacer el mayor de los esfuerzos para que nuestros pa\u00edses tengan acceso internacional para la recuperaci\u00f3n de la econom\u00eda https://t.co/BlkGxZtMzm", "screen_name": "almayadeen_es", "name": "Al Mayadeen Espa\u00f1ol", "user_followers": 36852, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 14:41:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kzNyFXsAIEb4R.jpg"}
{"id": "1439238147364335628", "text": "#ENVIVO\ud83d\udd34| Presidente de #Per\u00fa @PedroCastilloTe La CELAC hoy en d\u00eda debe completar un hecho concreto, para que la econom\u00eda se establezca, ya que es estos tiempos ha sido duramente golpeada\u2192  https://t.co/tqMKHfl0b4 https://t.co/dCjgdJQBOk", "screen_name": "teleSURtv", "name": "teleSUR TV", "user_followers": 1997925, "retweet_count": 13, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-18 14:41:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kzEy5X0AAudO6.jpg"}
{"id": "1439237194196131841", "text": "@sigridbazan @MTPE_Peru O sea que las m\u00e1s de 71mil peque\u00f1as empresas no importan, lo que importan es fregar a las grandes..que brutalidad m\u00e1s grande,ded\u00edcate a leer teleprompter.para ti la econom\u00eda de capitalismo sirvi\u00f3 solo para tu peluquer\u00eda, cuando cierren te veremos como eras COMUNISMO JAMAS CAVIAR https://t.co/qIfOpmYs1z", "screen_name": "jcorderon", "name": "Juan Manuel Cordero", "user_followers": 32, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:37:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kylU6WYAEOC0D.jpg"}
{"id": "1439231488621486083", "text": "Lima - Per\u00fa, 08/90, Universidad Nacional Mayor de San Marcos. Estudiar econom\u00eda comprend\u00eda estudiar  Econom\u00eda Marxista I, II y III; Materialismo Dial\u00e9ctico, Materialismo Hist\u00f3rico, Econom\u00eda Socialista y Planificaci\u00f3n Centralizada . . . el resto era \"ideolog\u00eda burguesa\". https://t.co/tbX3zjRwLi", "screen_name": "EloyAvalosA", "name": "Eloy Avalos", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:15:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_krPRTXsAYWxsx.jpg"}
{"id": "1439229999102324739", "text": "Francke y Castillo aseguran que \u201cel Per\u00fa se encuentra en un proceso de r\u00e1pida recuperaci\u00f3n de su econom\u00eda\u201d - Diario Per\u00fa21: Francke y Castillo aseguran que \u201cel Per\u00fa se encuentra en un proceso de r\u00e1pida recuperaci\u00f3n de su econom\u00eda\u201d\u2026 #PedroFrancke #MEF #EstadosUnidos #Inversiones https://t.co/Caw8L9V2eY", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:09:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ksDqgUcAUKPhE.jpg"}
{"id": "1439213206837383168", "text": "Del Reporte de Inflaci\u00f3n: se ve como algo transitorio, asociado a las emisiones recientes y la depreciaci\u00f3n del Sol, pero este a\u00f1o la dolarizaci\u00f3n de la deuda p\u00fablica (en 31,7% antes de la crisis) se ubicar\u00eda por encima de 50%.\n#Economia #Peru https://t.co/kI8tep0GuX", "screen_name": "EconomiaDiaADia", "name": "Juan Carlos Odar", "user_followers": 2949, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 13:02:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kbv-PWYAMBYQO.jpg"}
{"id": "1439201424391348232", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 16 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/ABufsqCRu1 #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/VCptd1Gv6O", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 12:15:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kSEVtVgAgCyNl.jpg"}
{"id": "1439190012122259461", "text": "Celec firma acuerdo con bananeros para l\u00ednea de transmisi\u00f3n de la Interconexi\u00f3n Ecuador - Per\u00fa a 500 mil voltios https://t.co/3LsH0B4Cr2 https://t.co/o8tiemMOBP", "screen_name": "ecuadorenvivo", "name": "ecuadorenvivo", "user_followers": 275798, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 11:30:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gog28XMAMV-1T.jpg"}
{"id": "1439139515688386565", "text": "Pol\u00edtica:  Pedro Francke: Mercado mundial no ve al Per\u00fa como un pa\u00eds riesgoso - RPP Noticias https://t.co/EraYNauvL6 #PedroFrancke #econom\u00edaperuana #inversi\u00f3n #MEF https://t.co/nzOzTXvSX1", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 08:09:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jZw2WVcAEud0S.jpg"}
{"id": "1439126449303130115", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela hoy, 17 de septiembre: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/fxFDyALr8v #DolarToday #Venezuela https://t.co/iq4MWWUwt0", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 07:17:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jN4RNUUAQlQ2E.jpg"}
{"id": "1439126442562912264", "text": "DolarToday Venezuela hoy, 17 de septiembre: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/dQEBw7xd2O #DolarToday #Venezuela https://t.co/Qg9zwmOT4y", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 07:17:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jN34XVEAEtVmN.jpg"}
{"id": "1439126440709001217", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela hoy, 17 de septiembre: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/kVsbwkeB6K #DolarToday #Venezuela https://t.co/CWiLupFJs9", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 07:17:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jN3w1VQAYvnz5.jpg"}
{"id": "1439106217679507458", "text": "El Banco Central de Reserva del Per\u00fa (BCR) elev\u00f3 este viernes la proyecci\u00f3n de crecimiento de la econom\u00eda peruana de 10.7% a 11.9% para el presente a\u00f1o, debido a una r\u00e1pida recuperaci\u00f3n de la actividad productiva nacional.\n\nhttps://t.co/HocCT4Jfnr https://t.co/7uveokJlIa", "screen_name": "Adeprinperu", "name": "Adeprin", "user_followers": 337, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 05:57:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i7epYX0AMyDpG.jpg"}
{"id": "1439101275208028160", "text": "Este #GobiernoTerruco #Comunista  lo que busca es arruinar la economia del #Peru  y echarle la culpa a los ricos y al monopolio por la crisis economica que ellos mismos crean #NOalaAsambleaConstituyente #NoAlCambioDeConstitucion  #VacanciaASendero   #VacanciaPedroCastilloYa https://t.co/lxT8tSxdyn", "screen_name": "SCARLETYLAISA", "name": "Scarlet Ylaisa", "user_followers": 303, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 05:37:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i2-XbWEAA6AdR.jpg"}
{"id": "1439093460703711235", "text": "Tipo de cambio: revisa el precio del d\u00f3lar en Per\u00fa hoy, 18 de septiembre de 2021 https://t.co/s9cYbf5Hwm #Preciodeld\u00f3lar https://t.co/eqvjK9UTdj", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 05:06:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iv4FiVgAQHdC0.jpg"}
{"id": "1439077990223122437", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 17 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/bSCH7t1afg #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/VKBaEn0UyC", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 04:05:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ihzlrVcAkvYpn.jpg"}
{"id": "1439074966490730496", "text": "Las paradojas de #Chile y #Peru \"En toda Sudam\u00e9rica son las dos estrellas, donde no se esperar\u00eda grandes problemas pol\u00edticos y revueltas, pero eso no es asi\" Sebasti\u00e1n Edwards #ConvencionAnualSAE. A\u00f1ado: Importante entender la psicolog\u00eda social ciudadana. La econom\u00eda no basta! https://t.co/adqxTlbPeB", "screen_name": "cristinaq", "name": "Cristina Qui\u00f1ones", "user_followers": 34593, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 03:53:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ielWdXsAkneS_.jpg"}
{"id": "1439073674846408711", "text": "\"S\u00ed hay que subir los impuestos pero de forma que sea compatible con mayor crecimiento, mejor redistribuci\u00f3n del ingreso y aumento de la equidad horizontal\" Sebasti\u00e1n Edwards, Economista Chileno en #ConvencionAnualSAE comentando situaci\u00f3n de #PERU en Latinoam\u00e9rica. #Economia https://t.co/lJVQkQElw0", "screen_name": "cristinaq", "name": "Cristina Qui\u00f1ones", "user_followers": 34593, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 03:47:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_idfBnXMAA6Foq.jpg"}
{"id": "1439067296190849027", "text": "#Combutters | Phillip Butters: La econom\u00eda del Per\u00fa est\u00e1 francamente mal. \n\nEn vivo https://t.co/4AJELMLOQ2 \nClaroTV: C12 \nMovistarTV: C16 \nDirecTV: C1191 \nBestCable C8 https://t.co/Ma0NaOZMW2", "screen_name": "willaxtv", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "user_followers": 440923, "retweet_count": 4, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-18 03:22:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iYCBPWYAEHlA6.png"}
{"id": "1439065415456538624", "text": "\ud83d\udfe1#Econom\u00eda | El presidente del Banco Central de Reserva del Per\u00fa (BCRP), Julio Velarde, se\u00f1al\u00f3 hoy a la prensa que viene conversando con el titular del ministro de Econom\u00eda y Finanzas, Pedro Francke, precisando que se buscan perfiles t\u00e9cnicos para directores en la entidad. https://t.co/DOhC2MzK6X", "screen_name": "DiarioUnoPeru", "name": "Diario UNO", "user_followers": 113846, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 03:15:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iVIHrWYAI6fqf.jpg"}
{"id": "1439054581648875522", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela hoy, 17 de septiembre: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/MQrtmZeiGc #DolarToday #Venezuela https://t.co/fZIlSuL8fi", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 02:32:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iMhCCVcAUZobT.jpg"}
{"id": "1439053197817958407", "text": "Pol\u00edtica:  Las razones que llevan al Per\u00fa a enviar prendas de vestir y textiles por US$ 1500 millones este a\u00f1o - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/rRiqmW8wJV #sectortextilyconfecciones #cesartello #exportaciones https://t.co/UHARolphlF", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 02:26:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iLQeUVQAMyUff.jpg"}
{"id": "1439053107867099139", "text": "Y hay mas renuncias !!!! SALVEN A INDECOPI @IndecopiOficial sres del @congresoperu sr ministro de econom\u00eda @MEF_Peru @MinjusDH_Peru https://t.co/3A4h1R42KM", "screen_name": "lauranoestha", "name": "Mercedes Condori", "user_followers": 99, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 02:26:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iLKglXMAUYqgs.jpg"}
{"id": "1439030291897663489", "text": "@peru21noticias Ese analfabeto terrorista ya vol\u00f3 a EEUU,le importaUN carajo la economia del Per\u00fa y el mismo estado peruano.Ese terrorista se mea en el Per\u00fa, y para tener m\u00e1s lam\u00e9culos reparti\u00f3 cargos a toda su pandilla y al q le bese el culo a diestra y siniestra le vale los profesionales\ud83d\udca3=\ud83c\udfa9 https://t.co/QyudHdmbz7", "screen_name": "Jusaira11", "name": "Jusaira", "user_followers": 64, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 00:55:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h2abCWEAAMxR8.jpg"}
{"id": "1439029837579030528", "text": "Analista de econom\u00eda indica que  asamblea constituye es un peligro en la econom\u00eda institucional  inversiones privadas y consumo!   Y m\u00e1s la insertidunbre causado por el  gobierno de Castillo  . PER\u00da  puede ser   destru\u00eddo.@congresoperu   en sus manos est\u00e1 la soluci\u00f3n!! https://t.co/w8mWdHl1Ar", "screen_name": "Anil56721036", "name": "brisia", "user_followers": 21, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 00:53:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h2Ak0XIAA-QQk.jpg"}
{"id": "1439027155875233793", "text": "Indecopi: Jos\u00e9 T\u00e1vara renunci\u00f3 al Consejo Directivo tras nombramiento de Juli\u00e1n Palac\u00edn - El Comercio Per\u00fa https://t.co/NyRJtzm8eQ #Jos\u00e9T\u00e1vara #Indecopi #Juli\u00e1nPalac\u00edn https://t.co/Ru4u6QRtsa", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 00:43:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hzkpGVEAUDv1D.jpg"}
{"id": "1439020469592723456", "text": ".. \u00bfcual de las dos BESTIAS ha sido m\u00e1s da\u00f1ina para el Peru ha?.. la LUMINOSA con su reguero de 70 mil muertos y destrucci\u00f3n a punta de anfo y dinamita O EL LAGARTO con su reguero de 200 mil muertos y la destrucci\u00f3n de la econom\u00eda.. https://t.co/5x1cNJUqr4", "screen_name": "WiderMiranda", "name": "Wilder Miranda", "user_followers": 57, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 00:16:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_htbRaWUAAxjh1.jpg"}
{"id": "1439017022373785601", "text": "Castillo ministros y congresistas de Peru libre culpables de suvida del dollar paran hablando de cambio de contitucion y los ricos sacan su plata y no invierten Miedo a cambio de reglas del juego son burros comunistas ignorantes no saven de economia Belarde les dice BURROS https://t.co/mp6l7sNkBf", "screen_name": "haulingjunk", "name": "a xxxx", "user_followers": 9, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 00:02:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hqWrHVgAcrwDj.jpg"}
{"id": "1439013879875522560", "text": "#Lo\u00daltimo | Jos\u00e9 T\u00e1vara, representante del Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas (@MEF_Peru) ante @IndecopiOficial renunci\u00f3 al Consejo Directivo de esta entidad debido a que considera que se \"requiere un consejo directivo con legitimidad y liderazgo\". https://t.co/uQWh53OGqi", "screen_name": "WaykaPeru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Wayka\ud83d\udce2", "user_followers": 134440, "retweet_count": 12, "favorite_count": 29, "date": "2021-09-17 23:50:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hnfzVXsAEmzJR.jpg"}
{"id": "1439005993212551168", "text": "\u00a1Colombia mantiene liderazgo en la reactivaci\u00f3n! Seg\u00fan @DANE_Colombia, la econom\u00eda creci\u00f3 14,3%\ud83d\udcc8 en jul/21 (vs. jul/20), por encima de pares como Costa Rica, Per\u00fa, Brasil y Paraguay. Este comportamiento fue jalonado por la r\u00e1pida recuperaci\u00f3n de la industria y el comercio. https://t.co/GRVArAEnfi", "screen_name": "mluciaramirez", "name": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez", "user_followers": 783812, "retweet_count": 8, "favorite_count": 40, "date": "2021-09-17 23:18:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hgUwoXEAYnmJ-.jpg"}
{"id": "1439005520380104707", "text": "Per\u00fa: El comercio electr\u00f3nico crecer\u00e1 110% en los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os - Diario Per\u00fa21 https://t.co/mfmliz9rUJ #Per\u00fa #comercioelectr\u00f3nicoenPer\u00fa #Google #Euromotors https://t.co/aM7s7MkdZQ", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:17:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hf5SrUcAAQ9Bi.jpg"}
{"id": "1439002685391450112", "text": "Asimismo dijo que los nuevos directores deben evitar conflictividad que hubo en 2001 y 2006.\n\nhttps://t.co/Ttv6fbMb1W https://t.co/3S8W1v3jnE", "screen_name": "rumbominero", "name": "Revista Rumbo Minero", "user_followers": 13578, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:05:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hdUNKWUAEPKpm.jpg"}
{"id": "1439002363658850311", "text": "Gremios piden al Gobierno reconsiderar cambio sobre requisito para ingresar al Per\u00fa - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/UFyGK6I7HA #turismo #Vacuna https://t.co/nyOTD7eeXP", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:04:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hdBjNUcAEBEjs.jpg"}
{"id": "1439001721045463052", "text": "\u00bfCu\u00e1l ser\u00eda el poder econ\u00f3mico de Centroam\u00e9rica si no se hubiera dividido en 5 pa\u00edses hace 2 siglos?\n\nSer\u00eda la s\u00e9ptima econom\u00eda m\u00e1s grande de Am\u00e9rica Latina y el Caribe despu\u00e9s de Brasil, M\u00e9xico, Argentina, Chile, Colombia y Per\u00fa.\n\nhttps://t.co/sSeKpvNN02 reporta @bbcmundo https://t.co/gKaoFhjvPU", "screen_name": "Econometrica", "name": "Econom\u00e9trica", "user_followers": 175261, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:02:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_biX6KWEAAp2ek.jpg"}
{"id": "1439001269398507522", "text": "Pol\u00edtica:  Gremios piden al Gobierno reconsiderar cambio sobre requisito para ingresar al Per\u00fa - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/DbNe1AYU1Y #turismo #Vacuna https://t.co/dlrZqj1YWg", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:00:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hcB2SVQAM8aXj.jpg"}
{"id": "1438995065653772293", "text": "Pol\u00edtica:  Gremios piden al Gobierno reconsiderar cambio sobre requisito para ingresar al Per\u00fa - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/WfDfVFEVB1 #turismo #Vacuna https://t.co/Lw31rztgtd", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:35:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hWYvqVQAI9Eo1.jpg"}
{"id": "1438992172276092933", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela hoy, 17 de septiembre: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/5Gd2mMvMf8 #DolarToday #Venezuela https://t.co/xeVWSHBGFW", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:24:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hTwTbUUAMGpnU.jpg"}
{"id": "1438990177561624577", "text": "@VLADIMIR_CERRON @PERU_LIBRE1 NI SABE EN LO QUE EST\u00c1 DE ACUERDO O EN DESACUERDO\u2026.  MIRA LOS NEFASTOS BURROS QUE HAS  PRESENTADO COMO MINISTROS:  CADA UNO M\u00c1S BESTIA QUE EL OTRO, EXCEPTO ECONOM\u00cdA, JUSTICIA, RREE, EDUCACI\u00d3N E INTERIOR\u2026 NINGUNO DE PERU LIBRE.\nLOS BURROS SON DE PERU LIBRE: https://t.co/mpbpTqgkNi", "screen_name": "ASU78775790", "name": "ASU", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 22:16:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_hR7-1X0AIFv3A.jpg"}
{"id": "1438988296097513473", "text": "@canalN_ La seguridad nacional y la econom\u00eda est\u00e1 en peligro con ese gobierno!  Cada d\u00eda salen cosas nuevas puestos importantes elegidos por personajes dudosos o partidarios. La lista es inmensa para decir que castillo no  es capaz  de llevar adelante nuestro PER\u00da!. https://t.co/fDggJLXTvj", "screen_name": "Anil56721036", "name": "brisia", "user_followers": 21, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:08:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hQOjqWEAQ5ylv.jpg"}
{"id": "1438985757453025285", "text": "DolarToday Venezuela hoy, 17 de septiembre: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/Qiyqp17znr #DolarToday #Venezuela https://t.co/KiVZ9k0ZDO", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:58:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hN66lVkAEgZCl.jpg"}
{"id": "1438985004898340867", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 17 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/kpB6agISmk #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/oAG0ulXLNR", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:55:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hNPI5VgAUS8jr.jpg"}
{"id": "1438984995666739202", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 17 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/ysBfQVm3sW #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/KfmkAZHA5r", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:55:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hNOmhVkAEgiOO.jpg"}
{"id": "1438984499426209794", "text": "EMPRESAS Y EMPRESARIOS\nMe pareci\u00f3 una buena recomendaci\u00f3n, tanto para los que se quejan de los empresarios, como para los que se quejan de sus trabajos. Hacer empresa es dif\u00edcil en Per\u00fa. Y no se dan cuenta que sin empresas, no hay trabajo, ni impuestos, y la econom\u00eda no se mueve. https://t.co/63XwlN9WwL", "screen_name": "PabloMoreyraAlm", "name": "Pablo Moreyra A.", "user_followers": 1399, "retweet_count": 10, "favorite_count": 32, "date": "2021-09-17 21:53:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hMoKSXEAAzxSc.jpg"}
{"id": "1438981094125314049", "text": "El trazado para la interconexi\u00f3n el\u00e9ctrica Ecuador - Per\u00fa pasar\u00e1 por zonas bananeras de Guayas y El Oro\n\u25bahttps://t.co/Muh1cfZxR8 https://t.co/gdV473IjFC", "screen_name": "eluniversocom", "name": "El Universo", "user_followers": 2377823, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 21:40:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hJrhIX0AAAhT1.jpg"}
{"id": "1438980865976061959", "text": "La salud y la solidaridad nos unen. Trabajamos con las autoridades de Per\u00fa para salvar vidas y dinamizar la econom\u00eda de nuestros pa\u00edses. \n\nEcuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 don\u00f3 336.000 dosis de vacuna COVID-19 para ser aplicadas a 168.000 ciudadanos peruanos en l\u00ednea de frontera.\n\n#ElCambioYaSeSiente https://t.co/JX7wS1BqDT", "screen_name": "XimenaGarzon11", "name": "Dra Ximena Garz\u00f3n Villalba PhD, CPH", "user_followers": 42061, "retweet_count": 61, "favorite_count": 286, "date": "2021-09-17 21:39:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hIHR0XoAEeQmM.jpg"}
{"id": "1438979926552686593", "text": "En Chile son 2 sueldos m\u00ednimos comparados al Per\u00fa,por ende la econom\u00eda es mucho m\u00e1s s\u00f3lida q la peruana,ellos est\u00e1n yendo por el 4to retiro de AFPS. Par\u00e1 @AsocExAportAfp. @SilviaMontezaAp @Alm_Montoya  @EdgarTelloMont1  @DarwinEspinozAP @josejeriore @JoseLunaGalvez @javierpadilla https://t.co/KVR4d8xDcj", "screen_name": "Gonzalo24549631", "name": "Gonzalo Cruz", "user_followers": 31, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 21:35:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hInDwXMAAeTsG.jpg"}
{"id": "1438976239541358594", "text": "El titular del @MEF_Peru se reunir\u00e1 con inversionistas y empresarios en #M\u00e9xico y #EstadosUnidos.\n\nhttps://t.co/IbDXIkvIE9 https://t.co/cF9U6kffS2", "screen_name": "rumbominero", "name": "Revista Rumbo Minero", "user_followers": 13578, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:20:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFQ4OXEAMr2Co.jpg"}
{"id": "1438970424734351361", "text": "Tipo de cambio: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? hoy, viernes 17 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/oeiRilgOez #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/LeF5ZYPvp8", "screen_name": "LimaNewsWeek", "name": "Lima NewsWeek", "user_followers": 781, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:57:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g_-ckVIAALf7w.jpg"}
{"id": "1438966849425874946", "text": "El ministro de Econom\u00eda y Finanzas, @pedrofrancke, y el titular del @midagriperu, @victorR_maitaF, lideraron ayer la Mesa Ejecutiva del Sector Forestal, a fin de impulsar el desarrollo del sector, fortaleciendo las medidas tomadas en esa direcci\u00f3n.\n\n\ud83d\udcf0 https://t.co/l7IVRP40kK https://t.co/TwRObKQe3s", "screen_name": "MEF_Peru", "name": "Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas", "user_followers": 455761, "retweet_count": 24, "favorite_count": 111, "date": "2021-09-17 20:43:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g8axnWEAcuJDF.jpg"}
{"id": "1438965997382225920", "text": "Pol\u00edtica:  Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 16 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/6VPJCp9Pwx #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/WAuo3u90Oc", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:40:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g78u9VkAMolZw.jpg"}
{"id": "1438965763172233216", "text": "Tipo de cambio: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? hoy, viernes 17 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/CKZnndQcrO #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/3w9pXFSTm0", "screen_name": "LimaNewsWeek", "name": "Lima NewsWeek", "user_followers": 781, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:39:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g7vHtUcAEXZ-G.jpg"}
{"id": "1438964978644619265", "text": "\ud83d\udccc El @MEF_Peru se adhiere a la Coalici\u00f3n de Ministros de Finanzas por la Acci\u00f3n Clim\u00e1tica, espacio de articulaci\u00f3n que re\u00fane a m\u00e1s de 60 Ministerios de Econom\u00eda y de Finanzas del mundo interesados en apuntalar el combate al calentamiento global.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/FfxHyMwDY5 https://t.co/KnWVm8lNoP", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691554, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 20:36:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g596WXsAQ2PWe.jpg"}
{"id": "1438962376225837061", "text": "Felices fiestas patrias \ud83c\udf7eal pueblo Chileno \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 . Eternamente agradecido por abrirnos las puertas a  m\u00e1s de 500.000  mil peruanos  residentes, que dejamos nuestro pa\u00eds por un  futuro mejor, y a la vez ayudar a la econom\u00eda del Per\u00fa mediante envios de remesas  al  \ud83c\uddf5\ud83c\uddea.\u00a1Viva Chile! \ud83e\udd42 https://t.co/vqqftkDQJb", "screen_name": "cesarpupuche1", "name": "C\u00e9sar Pupuche", "user_followers": 22, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:25:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g4prnWYAw9UfR.jpg"}
{"id": "1438960363878371331", "text": "#LoMejorDeLaSemana comenz\u00f3 con la visita de @sergiodigra a Per\u00fa, donde se reuni\u00f3 con los ministros de Econom\u00eda y Finanzas @MEF_Peru Relaciones Exteriores @CancilleriaPeru y Educaci\u00f3n @MineduPeru para trabajar por el desarrollo inclusivo en el pa\u00eds. 1/6 https://t.co/KmRkj09RAe https://t.co/KMA49XYwJI", "screen_name": "AgendaCAF", "name": "CAF", "user_followers": 66053, "retweet_count": 4, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-17 20:17:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g097aWEAA0j2L.jpg"}
{"id": "1438958988415148035", "text": "En otros pa\u00edses ya est\u00e1n levantando las restricciones \u00bfPor qu\u00e9 aqu\u00ed no? Si la capital de Argentina ya est\u00e1 recuperando su normalidad, en el Per\u00fa tambi\u00e9n se puede. Debemos hacerlo por salud mental y econom\u00eda. \u00bfno? @mariobryceofic \n#PongoElHombro No m\u00e1s #ToqueDeQueda https://t.co/vM7pRpGI0Y", "screen_name": "olivia_soosa", "name": "Olivia Sosa", "user_followers": 80, "retweet_count": 10, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-17 20:12:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g1kedXoAIP2E8.jpg"}
{"id": "1438958295759343622", "text": "Hagan caso a Velarde, \u00e9l si sabe de econom\u00eda.\n\n#Per\u00fa #Econom\u00eda #Velarde #Bellido #Qu\u00edtateElSombrero https://t.co/SGhLYK8v8u", "screen_name": "QuitateSombrero", "name": "Qu\u00edtate El Sombrero", "user_followers": 149, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 20:09:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g08PlX0AMI2T4.jpg"}
{"id": "1438953543751409672", "text": "Per\u00fa 2021: Presidente demuestra incapacidad, irresponsabilidad y practicas comunistas que hunden la econom\u00eda y alegremente viaja con un harem al Imperio Capitalista ha leer un discursete, VACANCIA POR INCAPACIDAD Y FILOTERRORISMO @CNNEE @PolloFarsantePe @hermanntertsch @FJL_dice https://t.co/GPZY8smyRT", "screen_name": "MA219069878", "name": "MA2", "user_followers": 55, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 19:50:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gwmvNXsAMYSiG.jpg"}
{"id": "1438944719111925779", "text": "El Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas se ha adherido a la Coalici\u00f3n de Ministros de Finanzas por la Acci\u00f3n Clim\u00e1tica, con el objetivo de apuntalar el combate al calentamiento global y acelerar la transici\u00f3n energ\u00e9tica a econom\u00edas bajas en carbono.\n\n\ud83d\udcf0 https://t.co/oPrJl0076J https://t.co/RZGCbRMQgX", "screen_name": "MEF_Peru", "name": "Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas", "user_followers": 455761, "retweet_count": 82, "favorite_count": 302, "date": "2021-09-17 19:15:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_goliGWQAEpVbR.jpg"}
{"id": "1438944708928094211", "text": "MEF: Per\u00fa se encuentra en un proceso de r\u00e1pida recuperaci\u00f3n y queremos dar este mensaje a los inversionistas \u25ba https://t.co/6tNHcZPZM8 https://t.co/GuxpPa7bj8", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 5, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-17 19:15:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gokz4XMAA6pem.png"}
{"id": "1438944627566993409", "text": "Celec firma acuerdo con bananeros para l\u00ednea de transmisi\u00f3n de la Interconexi\u00f3n Ecuador - Per\u00fa a 500 mil voltios https://t.co/3LsH0B4Cr2 https://t.co/o8tiemMOBP", "screen_name": "ecuadorenvivo", "name": "ecuadorenvivo", "user_followers": 275798, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 19:15:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gog28XMAMV-1T.jpg"}
{"id": "1438940853922197505", "text": "D\u00f3lar en Per\u00fa: tipo de cambio cerr\u00f3 la semana y jornada del 17 de septiembre en S/ 4,1020 https://t.co/AAAFR2ZghY #Econom\u00eda https://t.co/gfJ256YyhG", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 19:00:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_glFM-UYAEEk_Y.jpg"}
{"id": "1438928346528821254", "text": "Beatriz de la Vega, Socia de Tax Advisory de KPMG en Per\u00fa, analiza estos resultados en la siguiente nota publicada por el diario El Comercio. Para leer la nota completa, ingrese al siguiente enlace: https://t.co/oIu505ojDc\n \n#SerExpertosTransformaNegocios #KPMGTransforma https://t.co/S4b595DrYT", "screen_name": "KPMGenPeru", "name": "KPMG en Per\u00fa", "user_followers": 684, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 18:10:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gZsabXIAU3cFB.jpg"}
{"id": "1438927387236913168", "text": "\u26d4\ud83d\udca5DICTADURA SANITARIA: Italia ser\u00e1 el primer pa\u00eds europeo en exigir el pasaporte co/*vid para trabajar a partir del 15 de octubre.\n\u00bfA\u00fan es una TEORIA de la conspiraci\u00f3n?\nArt\u00edculo\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/fJQFA0mQdA\n\n#despertar #UsaMascarilla #pandemia #Conspiracion #peru #italia https://t.co/PC9bLDwkmW", "screen_name": "RobertBCoach", "name": "Robert Bruno A.", "user_followers": 283, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 18:06:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gYuWwXIAU42EM.jpg"}
{"id": "1438923792911409153", "text": "#PlusG | Per\u00fa cuenta con su primera academia en l\u00ednea en m\u00e9todos \u00e1giles \u25ba https://t.co/SQbjkuzuXw https://t.co/fEaKLozzYl", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 17:52:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gVjd_WUAEwDxM.png"}
{"id": "1438922515477405696", "text": "El ministro Pedro Francke se reunir\u00e1 en M\u00e9xico y Estados Unidos con altos ejecutivos e inversionistas internacionales, a fin de reforzar la confianza en la econom\u00eda peruana, en su estabilidad y sus s\u00f3lidos fundamentos macroecon\u00f3micos.\n\n\ud83d\uddde https://t.co/M8lBB3e4aq https://t.co/DrVRShaa7P", "screen_name": "MEF_Peru", "name": "Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas", "user_followers": 455761, "retweet_count": 67, "favorite_count": 335, "date": "2021-09-17 17:47:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gUYwAXIAEB4BB.jpg"}
{"id": "1438916606143385606", "text": "Per\u00fa se consolida como octavo exportador mundial de caf\u00e9, seg\u00fan Midagri \u25ba https://t.co/kxmOuO4trh https://t.co/9J2nXE0VVg", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 7, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-17 17:23:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gPA1LWUAY2e_3.png"}
{"id": "1438914745608855564", "text": "https://t.co/agyVq9eQE4 Al genio de la econom\u00eda peruana, y q gracias a \u00e9l por d\u00e9cadas el Per\u00fa se ha convertido en la envidia d la regi\u00f3n en prosperidad econ\u00f3mica es el presidente del banco central de R. del Peru,a Julio Velarde los comunistas lo quieren botar,para arruinarnos!\ud83e\udd2c", "screen_name": "Jali_Cotrina", "name": "JC", "user_followers": 17730, "retweet_count": 93, "favorite_count": 265, "date": "2021-09-17 17:16:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438912449282023425/pu/img/72t9yRu03vdH86JU.jpg"}
{"id": "1438896484234240004", "text": "Viaje presidencial a M\u00e9xico y EE.UU. impulsar\u00e1 consolidaci\u00f3n de econom\u00eda peruana, destaca el embajador y representante de Per\u00fa ante la ONU, Manuel Rodr\u00edguez Cuadros https://t.co/KEMDJbsxz0 https://t.co/aTMaggUXVN", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691554, "retweet_count": 6, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-17 16:03:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f8rYVXEAkIoHT.jpg"}
{"id": "1438876916119789574", "text": "D\u00f3lar en Per\u00fa: tipo de cambio se vende en S/ 4,111 este viernes 17 de septiembre https://t.co/UvLv4sjiLt #Econom\u00eda https://t.co/zmDhxplHLl", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 14:46:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fq7htVcAo-5AN.jpg"}
{"id": "1438872652022616068", "text": "Per\u00fa: El comercio electr\u00f3nico crecer\u00e1 110% en los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os - Diario Per\u00fa21 https://t.co/BpNG3tnwpp #Per\u00fa #comercioelectr\u00f3nicoenPer\u00fa #Google #Euromotors https://t.co/HNrfIrfXEw", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:29:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fnDSlUYAEi9P_.jpg"}
{"id": "1438872648763641856", "text": "Per\u00fa: El comercio electr\u00f3nico crecer\u00e1 110% en los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os - Diario Per\u00fa21 https://t.co/Va5fCOlpUj #Per\u00fa #comercioelectr\u00f3nicoenPer\u00fa #Google #Euromotors https://t.co/VbKRg1V3mX", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:29:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fnDIMVcAMNLnJ.jpg"}
{"id": "1438864453940830213", "text": "Comercio electr\u00f3nico crecer\u00e1 110% en Per\u00fa en los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os https://t.co/bVckJilo63 #comercioelectr\u00f3nico #ecommerce https://t.co/IMgn06XFLq", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 13:56:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ffmJmUcA8vo3C.jpg"}
{"id": "1438864044065234945", "text": "El pron\u00f3stico para la econom\u00eda peruana, el a\u00f1o que viene, es una desaceleraci\u00f3n de su econom\u00eda, luego de pasar el efecto creado por el Reactiva Per\u00fa. \nImagino que se tendr\u00e1n que evaluar los resultados reales de dicha medida, para la fecha... https://t.co/H4iAwiRonD", "screen_name": "Rivero_J", "name": "Jhonny", "user_followers": 566, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 13:54:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_feiMpXEAQvj-N.png"}
{"id": "1438861774820872193", "text": "Les esperamos esta tarde para charlar de qu\u00e9 es la Escuela Austriaca de Econom\u00eda.\nCreo que tan necesario de explicar en Per\u00fa, M\u00e9xico y Ecuador, en toda Am\u00e9rica Latina: https://t.co/LZNvJqRZtH", "screen_name": "luisesgo", "name": "Luis Espinosa Goded", "user_followers": 22667, "retweet_count": 6, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-17 13:45:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fdJ26XoAQWg2L.jpg"}
{"id": "1438853379329986566", "text": "Este es el precio de los combustibles en los grifos, seg\u00fan Osinergmin https://t.co/SAAU44ECOd #Osinergmin #combustibles #preciodeloscombustibles https://t.co/fLhQGvIURT", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 13:12:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fVhgsUUAgD84M.jpg"}
{"id": "1438844547354800132", "text": "#PlusG | Las razones que llevan al Per\u00fa a enviar prendas de vestir y textiles por US$ 1,500 millones este a\u00f1o \u25ba https://t.co/cYknKJHZsg https://t.co/RpeLYd5Anc", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 12:37:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fNeNfXsAUb4gF.png"}
{"id": "1438844444053159940", "text": "@Wankawalass @canalN_ En Per\u00fa hay muchos acomplejados y encima retrasados mentales que no pueden comprender c\u00f3mo funciona una econom\u00eda  de mercado, los que puedan emigrar al primer mundo h\u00e1ganlo r\u00e1pido , https://t.co/i0P3bpeGc5", "screen_name": "libertropico", "name": "Quique \u6c17\u6c17", "user_followers": 263, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 12:37:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fNZRBVIAA1aWI.jpg"}
{"id": "1438842002989371393", "text": "#Econom\u00eda #Dolar #BCR #JulioVelarde\n\nJULIO VELARDE, PRESIDENTE DEL BCR: \u00abSIN INCERTIDUMBRE POL\u00cdTICA SE ESPERABA UN D\u00d3LAR M\u00c1S CERCANO A S/3.60 O S/3.70\u00bbEl presidente del Banco Central de Reserva del Per\u00fa (BCRP), https://t.co/MybbZoBXPz", "screen_name": "tiamariava1", "name": "tia maria va", "user_followers": 39, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 12:27:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fLLRVXsAQN6ua.jpg"}
{"id": "1438835402694090762", "text": "Bono Yanapay: \u00bfQu\u00e9 debes saber sobre el pago de los S/ 350? Esta semana el Gobierno\u00a0inici\u00f3 con los primeros pagos de este\u00a0nuevo bono, pero \u00bfc\u00f3mo saber si ser\u00e1s uno de los beneficiarios y c\u00f3mo cobrar\u00e1s? https://t.co/dXp4G0ZVtm #Per\u00faNoticias https://t.co/4uBk7JZlwf", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143963, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 12:01:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fFLJNWEAIWBZo.jpg"}
{"id": "1438831392498991105", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 17 de septiembre del 2021 https://t.co/LoQ7XtR0e5 #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/C7CYnukfjP", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 11:45:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fBhttVUAA4bPm.jpg"}
{"id": "1438732333159313408", "text": "Tipo de cambio: revisa el precio del d\u00f3lar en Per\u00fa hoy, 17 de setiembre del 2021 https://t.co/mkDtJ0YosI #Preciodeld\u00f3lar https://t.co/U3zW3shuw3", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 05:11:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dnbssVcAEj3Z9.jpg"}
{"id": "1438684127809523712", "text": "#PlusG | La llegada a m\u00e1s pa\u00edses permite un potencial de crecimiento importante y esto es beneficioso para la industria nacional de este fruto. Hoy ya llega a 31 pa\u00edses, pero va por m\u00e1s. \u25bahttps://t.co/QTiN4luh2i https://t.co/cV1tXIDzAQ", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 02:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b8hK1XEAITOtA.jpg"}
{"id": "1438684127734423552", "text": "#PlusG | La llegada a m\u00e1s pa\u00edses permite un potencial de crecimiento importante y esto es beneficioso para la industria nacional de este fruto. Hoy ya llega a 31 pa\u00edses, pero va por m\u00e1s. \u25bahttps://t.co/QTiN4lMqgq https://t.co/HaAiKwUqEE", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 02:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b8hK1XEAITOtA.jpg"}
{"id": "1438679197657010179", "text": "Este se\u00f1or est\u00e1 como la congresista que dice que gracias a \u00e9l la econom\u00eda de activa @titowankalaw @WaykaPeru  por qu\u00e9 si yo pienso distinto te menosprecia te tilda de burro por qu\u00e9 no vote por su lidereza pero en fin...estos son los periodistas del Per\u00fa https://t.co/f6nN3aTVZZ", "screen_name": "SalLiu87", "name": "Sa\u00fal Liu", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 01:40:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c3Er2XMAUxDKU.jpg"}
{"id": "1438676097818759169", "text": "D\u00f3lar cierra en S/ 4.106 tras intervenci\u00f3n del BCR con la venta de US$ 100 millones - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/nxyLXpxdw4 #Tipodecambio #D\u00f3larenPer\u00fa #D\u00f3lar https://t.co/dRooV6oIFY", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 01:28:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c0SX4VgAMIPCn.jpg"}
{"id": "1438675333088047104", "text": "DolarToday Venezuela: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? hoy, 15 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/bn5QXI9kwf #DolarToday #Venezuela https://t.co/b2lJq2S4cl", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 01:25:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_czl1vUcAYIbUq.jpg"}
{"id": "1438673703462739968", "text": "\u00bfQu\u00e9 es el saldo contable y disponible de tu cuenta de ahorros? \u25bahttps://t.co/MD4UwH0Syo https://t.co/7d6lYJ1ufF", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 01:18:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cyFqEX0AMdNJZ.png"}
{"id": "1438670565074604038", "text": "Pol\u00edtica:  Bono 350 Yanapay: cu\u00e1ndo podr\u00e9 acceder al link y c\u00f3mo saber si soy beneficiario - AS Peru https://t.co/ePbmkCnIxW #Am\u00e9rica #Medicina #Econom\u00eda #Biolog\u00eda #Salud https://t.co/ZRIWqdSM7q", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 01:06:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cvQTGUUAgHrk-.jpg"}
{"id": "1438663530442641410", "text": "#Lo\u00daltimo | Riesgo pa\u00eds de Per\u00fa baj\u00f3 dos puntos b\u00e1sicos y cerr\u00f3 en 1.36 puntos porcentuales \u25bahttps://t.co/BiK09jy0fh https://t.co/2MLMqwf6q9", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 4, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 00:38:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_co1qwX0AAM9Ix.png"}
{"id": "1438661484746141696", "text": "El Banco Central de Reserva (BCR) elev\u00f3 la tasa de inter\u00e9s de referencia hasta 1%, su segunda alza consecutiva luego de haber permanecido en 0,50% en agosto \u00faltimo y 0,25% en julio\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/PeK3Q9cPIt https://t.co/0zZedFrdcx", "screen_name": "PeruAsesorias", "name": "Asesorias Per\u00fa", "user_followers": 54, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 00:30:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cm_xHUcAERqam.jpg"}
{"id": "1438655942275575811", "text": "Una pol\u00edtica econ\u00f3mica clara: los retos de Pedro Castillo para recuperar confianza y calificaci\u00f3n de #Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nEl sector empresarial demanda un rumbo econ\u00f3mico que viabilice una fuerte inyecci\u00f3n de capital.\n\nhttps://t.co/KumeNIGrYZ reporta @americaeconomia https://t.co/8ZdfDSlxij", "screen_name": "Econometrica", "name": "Econom\u00e9trica", "user_followers": 175261, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 00:08:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MXQt5XsAIyE7K.jpg"}
{"id": "1438653933795352576", "text": "#PlusG | El pa\u00eds mejor\u00f3 en solo cuatro de los 11 indicadores que miden las condiciones para el retiro de los trabajadores. \u25bahttps://t.co/j7bVLWy0P9 https://t.co/cftKV9Ym2r", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 00:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b8BQEX0AQsqtY.jpg"}
{"id": "1438653174068531203", "text": "#PlusG | Los cinco nuevos pa\u00edses que busca conquistar el ar\u00e1ndano peruano \u25ba https://t.co/BcMZcpRzMB https://t.co/feC14dby8G", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-16 23:57:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cemAtX0AEIZvI.jpg"}
{"id": "1438652477163851782", "text": "\u00bfC\u00f3mo estudiar o trabajar en el Reino Unido si eres peruano? \u25bahttps://t.co/K0pqxPNe3S https://t.co/7Qyih1dznZ", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 6, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-16 23:54:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cex7GWQAUxuR7.png"}
{"id": "1438648408135409667", "text": "LE CIERRAN LA PUERTA DEL MEF \nPresidenta de la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda del Congreso de la Rep\u00fablica Silvia Monteza fue impedida de ingresar al Ministerio de Econom\u00eda. \u00bfQue se oculta en el MEF? https://t.co/qQmw08Pjlq", "screen_name": "Manifiesto_Peru", "name": "Manifiesto Per\u00fa", "user_followers": 37727, "retweet_count": 10, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-16 23:38:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cbGLyWQAA3GmL.jpg"}
{"id": "1438646772805488642", "text": "Per\u00fa logra acceso de c\u00edtricos y ar\u00e1ndanos a la India https://t.co/iibOYciPG2 #Econom\u00eda https://t.co/EmiNbxPTc8", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 23:31:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cZnYPVEAEs3YO.jpg"}
{"id": "1438642905292419072", "text": "Seg\u00fan Manpower, el mercado laboral m\u00e1s fuerte se prev\u00e9 en el sector de Administraci\u00f3n P\u00fablica y Educaci\u00f3n. Y el sector Miner\u00eda espera una contrataci\u00f3n modesta.\n\nhttps://t.co/b5lMZ84fRg https://t.co/tXhr3buwAL", "screen_name": "rumbominero", "name": "Revista Rumbo Minero", "user_followers": 13578, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 23:16:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cWGR1X0AExdaQ.jpg"}
{"id": "1438639613497593862", "text": "Per\u00fa necesita m\u00e1s de 60.000 antenas para mejorar calidad de las telecomunicaciones https://t.co/7mZVj3DpQt #Econom\u00eda https://t.co/Dw3xBT1yUL", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 23:03:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cTGtGUcAIRLUm.jpg"}
{"id": "1438636407027814402", "text": "Espa\u00f1a impuls\u00f3 env\u00edos de langostinos a la Uni\u00f3n Europea Chimbote en L\u00ednea.- La exportaci\u00f3n de langostinos entre enero y julio del 2021 a la Uni\u00f3n Europea (UE) sum\u00f3 US$ 20 millones 694 mil, cifra que indica un crecimiento de 75% respecto a... https://t.co/XIAOTmfTtV #Per\u00faNoticias https://t.co/vL6oB9l2gl", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143963, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 22:50:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cQMC8XoAAsraI.jpg"}
{"id": "1438612081985662983", "text": "@informateperu Si, buen\u00edsimo q la gente identifique a pro senderistas radicales comunistas q pretenden imponer su estupidez de constituyente para destruir el pa\u00eds como los delincuentes de Venezuela q hicieron trizas su democracia y econom\u00eda nacional.\nPer\u00fa jam\u00e1s ser\u00e1 Venezuela.\n@PolloFarsantePe https://t.co/6iMcQuAVyx", "screen_name": "MesasPrez", "name": "Mes\u00edas Garc\u00eda P.", "user_followers": 590, "retweet_count": 10, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-16 21:13:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438611878704566274/pu/img/I23cjoMin9_ar5e9.jpg"}
{"id": "1438608735455301640", "text": "Implementar pr\u00e1cticas #ASG en diversos sectores de la econom\u00eda ser\u00e1 muy importante para la recuperaci\u00f3n del Per\u00fa post-pandemia. Descarga nuestro reporte preparado en conjunto con @OBGinsights aqu\u00ed: https://t.co/Y6Bcxod29M https://t.co/X75UJGsSGB", "screen_name": "EYPeru", "name": "@EYPeru", "user_followers": 6727, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 21:00:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b3BKoWUAQhIkM.jpg"}
{"id": "1438608587820081155", "text": "Envi\u00e9 un oficio dirigido al ministro de Econom\u00eda y Finanzas (@MEF_Peru), Pedro Francke, para solicitarle un informe sobre las acciones realizadas por su cartera, respecto al pago de la deuda social del magisterio. https://t.co/VvK01I7Isf", "screen_name": "edgartellom", "name": "Edgar Tello Montes", "user_followers": 172, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 20:59:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b2gVQXMAgvtwF.jpg"}
{"id": "1438608274392236037", "text": "\u00a1Mujeres #SanPedrinas son las protagonistas en el desarrollo de su comunidad!\ud83d\udcaa\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\n\nConoce m\u00e1s sobre #Minka un proyecto que busca revalorar el aporte de la mujer en la econom\u00eda Familiar. #HistoriasAntamina\ud83d\udc47\n\nSpotify \u25b6\ufe0f (https://t.co/SR67OUhY5V) https://t.co/xWezeJWTsB", "screen_name": "Antamina_Peru", "name": "Compa\u00f1\u00eda Minera Antamina", "user_followers": 11724, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 20:58:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b1TVOXEAQgJtM.png"}
{"id": "1438608269346410501", "text": "DolarToday Venezuela: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? hoy, 15 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/8lsJPI4bP5 #DolarToday #Venezuela https://t.co/ZtwgH3pB09", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 20:58:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b2mPLUYAAo_XK.jpg"}
{"id": "1438596783890915337", "text": "Es falso lo que dice la sra @DinaErcilia. Una investigaci\u00f3n del @bbva demostr\u00f3 que \"(...) el impacto fiscal de la migraci\u00f3n venezolana en Per\u00fa ha sido \u201cpositivo\u201d. Sea seria, sra VP, trabaj\u00e9 y no azuce la xenofobia como pared de humo de su ineficiencia.\n\nhttps://t.co/NeNzG4peIp https://t.co/F4XYMJqW05", "screen_name": "ItsAMtoday", "name": "Alberto M", "user_followers": 1738, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-16 20:12:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bqa9lWUAIaCIl.jpg"}
{"id": "1438594570007322624", "text": "\ud83d\udce2 \"Verde y fraterno. El Per\u00fa del tercer siglo y la crisis ecol\u00f3gica global\" de @Eraezluna muestra la importancia del Per\u00fa para lograr metas de cambio clim\u00e1tico. \"Propone cambios en pol\u00edticas, econom\u00eda y pr\u00e1cticas empresariales\" | @marianocastro \nDescarga https://t.co/LVDjMruH2R https://t.co/Fo2eyhUQv0", "screen_name": "MinamPeru", "name": "Ministerio del Ambiente \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u267b\ufe0f", "user_followers": 386408, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-16 20:04:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bqHtaWQAYA665.jpg"}
{"id": "1438593530801246208", "text": "PROSELITISMO POL\u00cdTICO DESDE EL EJECUTIVO MIENTRAS QUE LA ECONOM\u00cdA SE DESTRUYE\n\n\ud83d\udd34 Phillip Butters: En vez de trabajar para el Per\u00fa, trabajan para su partido Per\u00fa Libre\n\n\ud83d\udd34 Nota completa: https://t.co/YfXMLuiY4a\n\ud83d\udcfb 91.9 FM \u00a1LA RADIO CON FE!\n\ud83d\udd0a https://t.co/o4QshrcxAd\n#congreso https://t.co/Tpv7mqxfNd", "screen_name": "PBO_Radio", "name": "PBO Radio 91.9 FM", "user_followers": 21534, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-16 20:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438576606923137030/pu/img/XmW7-mgO_zzJM0CR.jpg"}
{"id": "1438586378909102083", "text": "#PlusG | Per\u00fa rezagado: ocupa el puesto 37 de 45 pa\u00edses en jubilaci\u00f3n \u25ba https://t.co/r58a3nMVYf https://t.co/Wk5d1bJLxk", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 19:31:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_biqREWYAIRT2R.png"}
{"id": "1438585010509000709", "text": "Revive nuestro #webinar Gtd \"Blockchain: La Gran Revoluci\u00f3n Digital de la Econom\u00eda\" donde hablaremos acerca del antes y el despu\u00e9s del blockchain en mercados financieros. M\u00edralo aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://t.co/C84JpS3Wco", "screen_name": "gtd_peru", "name": "Gtd Per\u00fa", "user_followers": 70, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 19:26:08", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438583737902526468", "text": "Pedro Francke: \u201cEl mercado mundial no est\u00e1 evaluando al Per\u00fa como un pa\u00eds riesgoso\u201d https://t.co/cMsIciO5OQ #Econom\u00eda https://t.co/vIfqGUMTS4", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 19:21:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bgSTNUYAEhajk.jpg"}
{"id": "1438576560206860301", "text": "Pol\u00edtica:  Link Bono Yanapay: \u00bfC\u00f3mo saber si soy beneficiario de los S/350? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/mtpHNUmaEs #Bono350 #BonoYanapay #Bono #Bonode350soles #Midis https://t.co/5slXATrwb9", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 18:52:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bZwhnVgAEDXy0.jpg"}
{"id": "1438570900689862656", "text": "#Econom\u00eda | Actividad econ\u00f3mica de Per\u00fa crece 12,94% interanual en julio\n\n https://t.co/HFy71jvDHr https://t.co/h2RQasmj4j", "screen_name": "MercaFinanzas", "name": "MercadosyFinanzas", "user_followers": 347, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 18:30:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bUnHOXMAkHraJ.jpg"}
{"id": "1438565992058089475", "text": "Baja el gas hasta en S/10 en Tacna, Moquegua y Cusco - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/tjfsCDsO9y https://t.co/nLDM7ec3Ng", "screen_name": "PunoNoticia", "name": "Puno Noticia", "user_followers": 429, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 18:10:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bQJYBVcAAa9WV.jpg"}
{"id": "1438565949637074944", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Peru: \u270f\ufe0fRUMBO A LA #AsambleaConstituyente\u262d\ud83d\udea9  \n\ud83d\udc49Campa\u00f1a radial y en redes de \u270f\ufe0fPer\u00fa Libre\u262d\ud83d\udea9 por nueva Constituci\u00f3n plantea econom\u00eda estatista \nhttps://t.co/GeoNuPKkvU \n\u00a9 @Caretas \nCC: @PolloFarsantePe @PBO_Radio  @willaxtv https://t.co/YG010hCu2m", "screen_name": "ContraApostasia", "name": "ContraApostasia", "user_followers": 124, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 18:10:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bPZvWXIA0bTgA.png"}
{"id": "1438563335679610881", "text": "Mining Press | EnerNews | Per\u00fa crece pero BCR advierte expectativa 2022\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/wRDhmFaDLT\n\n@MEF_Peru #econom\u00eda @bcrpoficial https://t.co/ZnN8zFDMpa", "screen_name": "MiningPress", "name": "Mining Press / EnerNews", "user_followers": 5934, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 18:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aVTTJUUAQITUC.png"}
{"id": "1438563334748459009", "text": "#PedroFrancke \ud83d\udd34 El actual ministro de Econom\u00eda y Finanzas, @pedrofrancke, resalt\u00f3 que el riesgo pa\u00eds de Per\u00fa es uno de los m\u00e1s bajos de la regi\u00f3n. https://t.co/OFm4Tteka2", "screen_name": "pe_bicentenario", "name": "Diario Bicentenario", "user_followers": 26, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 18:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_a5OMDXMAMqd_A.jpg"}
{"id": "1438554355645493252", "text": "\ud83d\udea8\u00a1Mis tribus! \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nEl titular del MEF, Pedro Francke, coment\u00f3 que en la mayor\u00eda de indicadores econ\u00f3micos el Per\u00fa se encuentra por encima de los niveles de otros pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica.\nM\u00e1s info en la noticia de @RPPNoticias \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/E3wn3r9s4N https://t.co/EDK0gdJygp", "screen_name": "LaTribuPeruana", "name": "La Tribu", "user_followers": 1752, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 17:24:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bFjQFWYAIo36L.jpg"}
{"id": "1438544473533779968", "text": "Ministro de Econom\u00eda de Per\u00fa confirma tendencia positiva de crecimiento econ\u00f3mico para 2021 https://t.co/BsUoUylSKu https://t.co/685JeDGY5o", "screen_name": "Nicofinanciero", "name": "Nicol\u00e1s Fern\u00e1ndez", "user_followers": 59, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 16:45:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_a8k1MVkAEk0e7.jpg"}
{"id": "1438538936830205953", "text": "Pol\u00edtica:  Link Bono Yanapay Per\u00fa: \u00bfC\u00f3mo saber si soy beneficiario de los 350 soles? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/4g2h5rrrMV #Bono350 #BonoYanapay #Bono #Bonode350soles #Midis https://t.co/oPnROkWu8S", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 16:23:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_a3ijQVEAQObE7.jpg"}
{"id": "1438537568333697024", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? hoy, 15 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/roFGdVappc #DolarToday #Venezuela https://t.co/0Ec4ahpd9Q", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 16:17:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_a2S5RUcAEzgOr.jpg"}
{"id": "1438537566945304581", "text": "DolarToday Venezuela: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? hoy, 15 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/HHs3Yi7xcR #DolarToday #Venezuela https://t.co/9opcERT73X", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 16:17:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_a2S0IVEAIk7Fv.jpg"}
{"id": "1438537564416196608", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? hoy, 15 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/b7pNsbSody #DolarToday #Venezuela https://t.co/pZqPYBV1Gi", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 16:17:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_a2Sq4UcAA4Dbr.jpg"}
{"id": "1438522516553691139", "text": "@humanoide_gtr Que idiota Hirane! La campa\u00f1a del terror! Cuando gana la izquierda siempre la econom\u00eda tira pa arriba! Como en Peru! Hicieron lo mismo! Y qu\u00e9 pas\u00f3 cuando gano? https://t.co/5Zg8w6TqX1", "screen_name": "KGuaripola", "name": "KGuaripola", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 15:17:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aomOiVQAMWWtw.jpg"}
{"id": "1438521333948686346", "text": "Osinergmin: \u00bfCu\u00e1l es el precio de los combustibles en los grifos? https://t.co/YyI0N5tf7L #Osinergmin #combustibles #gasolina https://t.co/ccZv4VHlku", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 15:13:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_anh61VIAI2WDF.jpg"}
{"id": "1438519413313921024", "text": "\ud83d\udfe1#Econom\u00eda | Pedro Francke: Mercado mundial no ve al Per\u00fa como un pa\u00eds riesgoso. https://t.co/rURAIG3hJX", "screen_name": "DiarioUnoPeru", "name": "Diario UNO", "user_followers": 113846, "retweet_count": 3, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-16 15:05:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_alIf7VQAoBl9K.jpg"}
{"id": "1438518344240353285", "text": "Econom\u00eda nacional creci\u00f3 12,9% en julio, \u00bfcu\u00e1ndo se ver\u00e1 reflejado en el bolsillo de los peruanos? Seg\u00fan report\u00f3 el Instituto Nacional de Estad\u00edstica e Inform\u00e1tica (INEI), la econom\u00eda peruana\u00a0creci\u00f3 12,94% en julio de este a\u00f1o en comparac... https://t.co/wCRiMuNcBp #Per\u00faNoticias https://t.co/wFOZPSBt8p", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143963, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 15:01:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_akz6eVIAUMV7X.jpg"}
{"id": "1438508115155034119", "text": "Esto en alusi\u00f3n a la rentabilidad social en la industria minera.\n\nhttps://t.co/oO5RX8eJdH https://t.co/Bo0kBv72OU", "screen_name": "rumbominero", "name": "Revista Rumbo Minero", "user_followers": 13578, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 14:20:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_abgP4UUAAIZ3g.jpg"}
{"id": "1438507680709021697", "text": "#PlusG | Los cinco nuevos pa\u00edses que busca conquistar el ar\u00e1ndano peruano \u25ba https://t.co/BcMZcq9aE9 https://t.co/a1rw6c9EYc", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 4, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-16 14:18:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_abFaLVgAc9KiA.png"}
{"id": "1438506257044832261", "text": "Pol\u00edtica:  Gobierno pone fin a la suspensi\u00f3n perfecta: regir\u00e1 solo hasta el 2 de octubre - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/fI4ZwHtHQJ #MTPE #trabajoformal #Trabajoremoto #reactivaci\u00f3necon\u00f3mica #MEF https://t.co/rEljPIwgWe", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 14:13:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aZ0VCVgAELL9Z.jpg"}
{"id": "1438506232344551433", "text": "Pedro Francke: Mercado mundial no ve al Per\u00fa como un pa\u00eds riesgoso https://t.co/WM3PThCQ0O #PedroFrancke #econom\u00edaperuana #inversi\u00f3n #MEF https://t.co/QnPrQCnSNe", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-16 14:13:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aZy5iVUAsLQcu.jpg"}
{"id": "1438502372720791564", "text": "Explicado por el crecimiento de los sectores #miner\u00eda e hidrocarburos, #construcci\u00f3n, #manufactura, #comercio y #pesca, en el segundo trimestre del 2021, seg\u00fan el @INEI_oficial \n\nhttps://t.co/g9dWSbMvu9 https://t.co/qwuaKM4F1O", "screen_name": "rumbominero", "name": "Revista Rumbo Minero", "user_followers": 13578, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 13:57:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aWSCHWUAEIPtu.jpg"}
{"id": "1438501301365747720", "text": "Alberto fujimori con gastos millonarios lo peor es un criminal es injusto! el Per\u00fa en pandemia necesitamos ese dinero para econom\u00eda salud y infraestructura colegios nunca pago la reparaci\u00f3n civil tiene que cumplir su condena con presos comunes no m\u00e1s gastos inesesarios basta ya! https://t.co/bqB3eFuO8I", "screen_name": "CuriTerecita", "name": "Terecita curi", "user_followers": 32, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 13:53:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438501146314690561/pu/img/fu1rLWrnIShagXnX.jpg"}
{"id": "1438495779031638016", "text": "Pol\u00edtica:  Los cinco nuevos pa\u00edses que busca conquistar el ar\u00e1ndano peruano - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/kZ6XVM4VjC #LuisMiguelVegas #ar\u00e1ndanos #Proar\u00e1ndanos #Per\u00fa #Midagri https://t.co/CgjI8LK80U", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 13:31:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aQScJVUAMUuuG.jpg"}
{"id": "1438495045687169029", "text": "\"La econom\u00eda ind\u00edgenas est\u00e1 enfocada en soluciones basadas en la naturaleza. Nos queda mucho que aprender y alinear. \" #PueblosInd\u00edgenas #IndigenousPeoples @FabiolaMunozD #Peru @RightsResources @TenureFacility #Path2Scale https://t.co/T3uulYt7kL", "screen_name": "Paula_Alvarado", "name": "Paula Alvarado", "user_followers": 677, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-16 13:28:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aPVaHWYAIFbZg.jpg"}
{"id": "1438492867735932935", "text": "Indicadores sobre el consumo de electricidad y las facturas electr\u00f3nicas, as\u00ed como el crecimiento del producto bruto interno (PBI) de 12.94%, demuestran que la econom\u00eda peruana avanza, se\u00f1al\u00f3 el titular del @MEF_Peru, Pedro Francke. \ud83d\udc49 https://t.co/KPYK4W8wHc https://t.co/QAgMql1X7C", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417162, "retweet_count": 2, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-16 13:20:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aHsTKWEAQTBP_.jpg"}
{"id": "1438486353336021004", "text": "@HPerezDeCuellar Un organismo aut\u00f3nomo como Indecopi que cae en manos de gente sin competencia alguna como Palacin va en contra de lo ya avanzado para hacer posible una econom\u00eda s\u00f3lida en Per\u00fa. Escuchen esta opini\u00f3n t\u00e9cnica de Andr\u00e9s Calderon jefe del dep ac\u00e1demico de derecho de la UP. https://t.co/ArU8c6LTHp", "screen_name": "santis_s", "name": "Sylvia Santisteban", "user_followers": 138, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 12:54:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438486277725302784/pu/img/S6rDQ9Wr6ahOcvw8.jpg"}
{"id": "1438475282764099593", "text": "Pol\u00edtica:  Per\u00fa rezagado: ocupa el puesto 37 de 45 pa\u00edses en jubilaci\u00f3n - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/S7vHzJwV2a #jubilaci\u00f3n https://t.co/CAADsXcoZq", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 12:10:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Z9pZ9VIAQMqDz.jpg"}
{"id": "1438474887648083968", "text": "Estas son las diez carreras universitarias de ingenier\u00eda mejor pagadas en Per\u00fa - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/lOnlepopCM #ingenier\u00eda #sueldosenPer\u00fa https://t.co/OgNNSU673R", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 12:08:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Z9SZdVUAApx8V.jpg"}
{"id": "1438472899313246212", "text": "#Econom\u00eda | Producci\u00f3n de Per\u00fa creci\u00f3 19,6 % de enero a julio de este a\u00f1o #elsiglocomve\ud83d\udcf2  https://t.co/XVtwBttL7N https://t.co/kxkz6BOEsv", "screen_name": "elsiglocomve", "name": "Diario El Siglo C.A", "user_followers": 285593, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 12:00:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Z7eq8WQAIfJRM.jpg"}
{"id": "1438469358347452416", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 16 de septiembre del 2021 https://t.co/0b8s3TTJNv #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/GpzHlrcly3", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 11:46:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Z4QjlVcAMtJIY.jpg"}
{"id": "1438456270009221122", "text": "Pol\u00edtica:  Reestructuraci\u00f3n de Petro-Per\u00fa: \u00bfQui\u00e9nes integrar\u00edan el nuevo directorio de la empresa estatal? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/K6tbDIuZMS #PetroPer\u00fa #Per\u00faPetro #minera #energ\u00eda #GuidoBellido https://t.co/WkgvkBUj3F", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 10:54:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ZsWtbVkAEbAZH.jpg"}
{"id": "1438450106181709824", "text": "Pol\u00edtica:  Riesgo pa\u00eds de Per\u00fa baj\u00f3 cinco puntos b\u00e1sicos y cerr\u00f3 en 1.38 puntos porcentuales - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/pUEoF7UX0z #Riesgopa\u00eds #JPMorgan https://t.co/9yiGG3CdJ4", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 10:30:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Zmv67UUAEOr-u.jpg"}
{"id": "1438402032445054976", "text": "Precio de viviendas en Lima creci\u00f3 10% en el \u00faltimo a\u00f1o Link : https://t.co/w9ZiLTbmGb\n\ud83d\udda5 S\u00edgueme en mis redes sociales  para mantenerte informado \ud83d\udda5\n https://t.co/ZP1tTpn6ue\n#RaquelTorres #remaxperu #remax #bienesraices #agenteinmobiliario #proyectos #casas #departamentos https://t.co/455GwyGc5X", "screen_name": "raquelzoraidat1", "name": "Team Torres", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 07:19:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Y7BlAXIAIlAda.jpg"}
{"id": "1438379381685202953", "text": "Art\u00edculo del Dr. Juan Daniel Torres Rojas para @infopangea .\nLa administraci\u00f3n fraudulenta de la empresa\nhttps://t.co/hNjMvJDOrL\n#Derecho #DerechoPenal #Infopangea #ArmandoNoticias #Justicia #economia #Peru #UniversidadDePiura #Delito @UDEP https://t.co/azLzkp62Wm", "screen_name": "infopangea", "name": "Infopangea", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 05:49:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_YmXa-WYAgrqs2.jpg"}
{"id": "1438379144589418498", "text": "DolarToday Venezuela: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? hoy, 15 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/FRZxU4wnPF #DolarToday #Venezuela https://t.co/bgwXWIPNU9", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 05:48:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_YmNa2VQAMERGS.jpg"}
{"id": "1438379143016554496", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? hoy, 15 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/aEL9XqKWQI #DolarToday #Venezuela https://t.co/LqyVpt7g9l", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 05:48:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_YmNUYVEAA0qKJ.jpg"}
{"id": "1438379137354264582", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? hoy, 15 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/Se6GWOfCYv #DolarToday #Venezuela https://t.co/cM9v7TAWWV", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 05:48:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_YmM_VVUAAey-v.jpg"}
{"id": "1438370860377673730", "text": "Tipo de cambio: revisa el precio del d\u00f3lar en Per\u00fa hoy, jueves 16 de septiembre de 2021 https://t.co/suQfOiHzAl #Preciodeld\u00f3lar https://t.co/G55Ayokf51", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 05:15:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_YerN7VUAAUVNN.jpg"}
{"id": "1438369820215496708", "text": "Per\u00fa iniciar\u00e1 exportaci\u00f3n de ar\u00e1ndanos a Malasia https://t.co/H3Vfbwl7gN https://t.co/et0QClLkGp", "screen_name": "andresveracordo", "name": "Andr\u00e9s Vera C\u00f3rdova", "user_followers": 219, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 05:11:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_YdsZFX0AMEQDT.jpg"}
{"id": "1438315055267958788", "text": "@RobustControl Tiene estudios en la Brown pero tampoco se titulo, en Peru sigue siendo Bachiller en econom\u00eda. https://t.co/yCTKX95q3S", "screen_name": "rodas_eber", "name": "Eber Rodas", "user_followers": 498, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 01:33:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XrPO3XsAQkLsN.jpg"}
{"id": "1438286576535093249", "text": "Este mi\u00e9rcoles, se desarroll\u00f3 la primera sesion extraordinaria de la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda del Congreso, donde se cont\u00f3 con la asistencia del titular del @MEF_Peru, Pedro Francke, quien expuso la pol\u00edtica fiscal que adoptar\u00e1 el Gobierno para el periodo 2021-2026. (1/3) https://t.co/qZdD7eHKPc", "screen_name": "SilviaMontezaAp", "name": "Silvia Monteza Facho", "user_followers": 388, "retweet_count": 4, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-15 23:40:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XSA3_WUAMbSKz.jpg"}
{"id": "1438283695388037120", "text": "Per\u00fa iniciar\u00e1 exportaci\u00f3n de ar\u00e1ndanos a Malasia https://t.co/5Bh2rdZWos https://t.co/pv5N5V6dj8", "screen_name": "elregionalpiura", "name": "Diario El Regional", "user_followers": 7461, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 23:28:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XPYZlWYAc_lJK.jpg"}
{"id": "1438274474189729801", "text": "@CarlosBasombrio , ex ministro del interior e investigador en seguridad, conflictos sociales y temas conexos; precis\u00f3 que la econom\u00eda ilegal que m\u00e1s dinero involucra en el Per\u00fa es la miner\u00eda ilegal de oro. En segundo lugar, la trata de personas. https://t.co/3dxmIWJ4e1", "screen_name": "chsalternativo", "name": "CHS Alternativo", "user_followers": 2041, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 22:52:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XGZ_CWUAYKB_p.jpg"}
{"id": "1438256309028065281", "text": "#Cobre #Superciclo #IIMP \nLos grandes debates y propuestas sobre un sector clave para el Per\u00fa\nS\u00edguenos en:\nFB: https://t.co/8BN6IGbDMU\nYoutube: https://t.co/x2WH9DgOHF\nM\u00e1s Art\u00edculos: https://t.co/4sbQL4kPSo\nhttps://t.co/HP9UXvAqmA https://t.co/gUKip6BgUk", "screen_name": "elmontonero_pe", "name": "El Montonero", "user_followers": 31117, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-15 21:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SW8b9WEAIn13q.jpg"}
{"id": "1438252930289778688", "text": "\ud83d\udd34Ahora |  Ministro de Econom\u00eda y Finanzas, @pedrofrancke, participa en sesi\u00f3n del la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda, Banca, Finanzas, e Inteligencia Financiera del Congreso para exponer sobre la Pol\u00edtica Fiscal y la Regla Fiscal 2021-2026. https://t.co/HWwfOwwfAz", "screen_name": "MEF_Peru", "name": "Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas", "user_followers": 455762, "retweet_count": 13, "favorite_count": 75, "date": "2021-09-15 21:26:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WzWiLXEAMv-n4.jpg"}
{"id": "1438252553297448969", "text": "\ud83d\udcb5 Precio del d\u00f3lar estar\u00eda en S/ 3.70 sin incertidumbre pol\u00edtica | #BCR #JulioVelarde #Per\u00fa #Econom\u00eda @proactivoperu\n\ud83d\udc49 https://t.co/PGxAkd0o5b https://t.co/jDbnM1tPTu", "screen_name": "proactivoperu", "name": "Revista ProActivo", "user_followers": 5350, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 21:25:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WzEtxXsAM2-08.jpg"}
{"id": "1438251960189267977", "text": "#Ahora l Ante la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda, se presenta el titular del @MEF_Peru, Pedro Francke, para explicar la pol\u00edtica fiscal y la regla fiscal 2021-2026.\n\n\ud83d\udd34 En vivo: https://t.co/KFRfbk7Gr0 https://t.co/U1YOeXPDMa", "screen_name": "congresoperu", "name": "Congreso del Per\u00fa", "user_followers": 842717, "retweet_count": 10, "favorite_count": 52, "date": "2021-09-15 21:22:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Wyh3bXoAMH_U4.jpg"}
{"id": "1438248968824270852", "text": "Seg\u00fan el portal Ponte en Carrera, la Ingenier\u00eda de Sistemas y C\u00f3mputo destaca en la primera casilla de las mejores remuneradas en el pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/SaDv4obSYn https://t.co/6x5wyAGYey", "screen_name": "rumbominero", "name": "Revista Rumbo Minero", "user_followers": 13578, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 21:10:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Wv0IcWQAEYSMF.jpg"}
{"id": "1438239333711028228", "text": "#Econom\u00eda \n@Quantum_Motors comenzar\u00e1 a exportar carros el\u00e9ctricos, con bater\u00edas de litio, a #Per\u00fa y #Paraguay\n\n#AbyaYalaNoticias\n#AbyaYalaTelevisi\u00f3n\n\nLee la nota completa en nuestra p\u00e1gina web:\n\ud83d\udc49 https://t.co/OdLtmmUwyk https://t.co/vis2zGbvhP", "screen_name": "AytBolivia", "name": "Abya Yala Tv HD", "user_followers": 512, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-15 20:32:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WkXhbWEAI3bpw.jpg"}
{"id": "1438238716007534599", "text": "Econom\u00eda | Recaudaci\u00f3n por impuesto a las ventas en Per\u00fa creci\u00f3 56,7 % en agosto \ud83d\udcf2 #elsiglocomve\u00a0https://t.co/F9KdMCfGIn https://t.co/cW7PH6CU71", "screen_name": "elsiglocomve", "name": "Diario El Siglo C.A", "user_followers": 285593, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 20:30:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WmfY-XoAE4cN3.jpg"}
{"id": "1438234468129677314", "text": "Rick Rieder, CIO de BlackRock el administrador de fondos m\u00e1s grandes del mundo, reconoci\u00f3 que la firma adquiri\u00f3 algunos bitcoins para su balance.\n\n#Bitcoin #Economia #Peru #blockchain https://t.co/39tqOzUyGn", "screen_name": "fluyez", "name": "Fluyez", "user_followers": 102, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-15 20:13:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WhmtWXMBA8kbR.jpg"}
{"id": "1438217391213883403", "text": "@eder11111 @Jesuseduarroyo @walterfinanzas Se\u00f1or el que no se impide, no quiere decir que no hay monopolio. La econom\u00eda del Per\u00fa es mercantiliamo, a la izquierda y la derecha les encanta eso. Son conservas en lo econ\u00f3mico. Yo presi  firmo tratados internacionales como loco para que entren las empresas. https://t.co/7VeS7t27ta", "screen_name": "calisthenickted", "name": "Teddy", "user_followers": 52, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 19:05:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WTF5oXIAku7xP.jpg"}
{"id": "1438217117430697990", "text": "En una reciente presentaci\u00f3n ante el Congreso de la Rep\u00fablica, la Sociedad de Comercio Exterior del Per\u00fa  defini\u00f3 una serie de acciones en favor de la reactivaci\u00f3n para el sector turismo, el cual inclu\u00eda puntos en el corto y mediano plazo. Sepa m\u00e1s. \u25ba https://t.co/UDzWr5p7ZO https://t.co/at6BetO8gD", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 19:04:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WS1rBXoAI-wJo.jpg"}
{"id": "1438214473182060553", "text": "Destacaron los sectores Construcci\u00f3n; Otros servicios; Comercio; Transporte, Almacenamiento y Mensajer\u00eda; Alojamiento y Restaurantes; as\u00ed como Servicios Prestados a las empresas, que en conjunto aportan alrededor del 70% del resultado global.\n\nhttps://t.co/7gdNgphUhA https://t.co/fzWAHE8Ipk", "screen_name": "rumbominero", "name": "Revista Rumbo Minero", "user_followers": 13578, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 18:53:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WQcN1WEAcfWID.jpg"}
{"id": "1438212214503182340", "text": "Percy Alache, socio l\u00edder de Servicios Laborales, comenta el impacto que tendr\u00eda el condonar las horas por compensar de los trabajadores del sector privado que pasaron a un periodo de licencia por goce de haber a ra\u00edz de la pandemia, en @Gestionpe: https://t.co/IVMWdy5EdE https://t.co/aNQD55lXbs", "screen_name": "PwC_Peru", "name": "PwC Per\u00fa", "user_followers": 3122, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 18:44:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WNlruXEAIvTb7.jpg"}
{"id": "1438201879834529799", "text": "Un profesional formado en la carrera de ingenier\u00eda puede llegar a ganar hasta S/ 5,000 al mes, de acuerdo al portal Ponte en Carrera. Los detalles a continuaci\u00f3n. \u25ba https://t.co/pASniawoa7 https://t.co/iGphd9gDRw", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-15 18:03:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WE-vIXoAkY_9W.jpg"}
{"id": "1438200946513760259", "text": "\ud83d\udcf0 #MediosInforman sobre la aprobaci\u00f3n de la Moci\u00f3n 013 que protege los r\u00edos amaz\u00f3nicos \ud83d\udef6  en #UICNCongress:\n\u27a1\ufe0f La Rep\u00fablica: https://t.co/Oa8DkKIZVh\n\u27a1\ufe0f Gesti\u00f3n: https://t.co/CFzB6BFhct\n\u27a1\ufe0f Latina: https://t.co/vNYTH5pd6H\n\u27a1\ufe0f Caretas: https://t.co/gvn01kN5Wk https://t.co/Q0AxTTQ5vI", "screen_name": "ONGDAR", "name": "ONG DAR", "user_followers": 9909, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 18:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E-8H8jKWYAAqtWF.jpg"}
{"id": "1438200155283525636", "text": "@AngelFigarella1 @dervisangulo074 @Bolivene1 Estados Unidos ni Europa,ni Rusia,ni Chile ,ni Per\u00fa puedes compararlo con nosotros esto es una hiperinflaci\u00f3n ,creo que somos el \u00fanico pa\u00eds en hiper en estos momentos, es il\u00f3gico compararnos con una econom\u00eda sana y altamente productiva https://t.co/3ki0VFARLW", "screen_name": "FernandoGzlez", "name": "Fernando Gonz\u00e1lez", "user_followers": 288, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 17:56:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_WDZisXEAEtzPS.jpg"}
{"id": "1438193411845079041", "text": "Pol\u00edtica:  Juntos por el Per\u00fa propone eliminar \u2018contratos-ley\u2019 - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/56Pm5r56f5 #JuntosporelPer\u00fa #contratosley #Constituci\u00f3n #Congreso https://t.co/9l8bYmNVpI", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 17:30:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_V9SV-UcAEYFUC.jpg"}
{"id": "1438193326289731590", "text": "Esto es CORRUPCI\u00d3N por donde se lo mire;el senderista PEDRO CASTILLO usa el cargo y gasta nuestro DINERO,en campa\u00f1as sucias para destruir la econom\u00eda del PER\u00da.A \u00e9l no se le eligi\u00f3 para que haga una CONSTITUCI\u00d3N COMUNISTA:fu\u00e9 electo para que GOBIERNE;pero no sabe gobernar. https://t.co/MD7BkeXpNm", "screen_name": "CarhJesus", "name": "CarhJesus", "user_followers": 71, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 17:29:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_V9NX2X0AQquTN.jpg"}
{"id": "1438188613020184577", "text": "\ud83d\udd0e Anuncio de inversi\u00f3n de Newmont ratifica perspectivas de reactivaci\u00f3n, destaca el titular del Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas (@MEF_Peru), Pedro Francke.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/aeHUohjmww https://t.co/WpDT8GYfkf", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417162, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-15 17:11:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VazMsXsAguCe5.png"}
{"id": "1438187857668157448", "text": "*PHD Ram\u00f3n Ram\u00edrez Erazo: \"El caso de Velarde es m\u00e1s escandaloso, s\u00f3lo es bachiller en econom\u00eda\" ESPECIALISTA EN ECONOM\u00cdA REVEL\u00d3 LA MALA MANIOBRA DEL PRESIDENTE DE BCRP ... https://t.co/MXReq8IW6w @FDP_Peru \nFrente Democr\u00e1tico del Pueblo - FDP\nhttps://t.co/MiV7dAZnSo", "screen_name": "Octubre_Bolche", "name": "Carlos Livia_ImpuestoALosRicos_Ox\u00edgenoParaElPueblo", "user_followers": 581, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 17:08:00", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438186775734857741", "text": "#Tendencias La cuarentena provoc\u00f3 que el #Entretenimiento se vuelque dentro de casa y con mayor fuerza para los #Adultos \ud83e\udd16 \nEl consumo de juegos #LEGO para adultos creci\u00f3 40% en #Per\u00fa, la tienda a\u00f1adi\u00f3 una secci\u00f3n #AdultsWelcome \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\nhttps://t.co/T62gLANrh2\n@LEGO_Group #FUNatic https://t.co/8SUX7TrpSN", "screen_name": "consumer_truth", "name": "Consumer Truth", "user_followers": 23145, "retweet_count": 4, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-15 17:03:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VxSMbWQAMVKMM.jpg"}
{"id": "1438185851154886658", "text": "\ud83d\udfe1#Econom\u00eda | El banco BCI Per\u00fa, de capitales chilenos, y el ingreso de Saga Falabella en Cusco, reflejan una clara confianza en el potencial de la econom\u00eda nacional, resalt\u00f3 el presidente de la C\u00e1mara Nacional de Comercio, Producci\u00f3n, Turismo y Servicios, Carlos Durand. https://t.co/SG5IMKpNUG", "screen_name": "DiarioUnoPeru", "name": "Diario UNO", "user_followers": 113846, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-15 17:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VkioJWUAAMsbr.jpg"}
{"id": "1438185351953227787", "text": "#PlusG | Las movidas de OLX Autos en Per\u00fa para competir en el segmento de cr\u00e9ditos vehiculares  \u25ba https://t.co/8DhMsDqR8A https://t.co/v98SXNpZS8", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 16:58:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_V170NWYAAP2ck.png"}
{"id": "1438183637246164992", "text": "El director general de Contabilidad P\u00fablica del Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas, \u00d3scar Gustavo N\u00fa\u00f1ez del Arco Mendoza, particip\u00f3 en sesi\u00f3n virtual de la Comisi\u00f3n de Presupuesto y Cuenta General de la Rep\u00fablica del Congreso, donde sustent\u00f3 la Cuenta General de la Rep\u00fablica 2020. https://t.co/hsC7kAYm1e", "screen_name": "MEF_Peru", "name": "Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas", "user_followers": 455762, "retweet_count": 2, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-15 16:51:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_V0HvyWEAczSnD.jpg"}
{"id": "1438180056539430915", "text": "El catedr\u00e1tico de Econom\u00eda de la Universidad del Pac\u00edfico, Guillermo Runciman, afirm\u00f3 hoy que el entorno macroecon\u00f3mico peruano resulta atractivo para muchas entidades bancarias internacionales que desean ingresar a operar. https://t.co/VQVLFulRjE https://t.co/DA13nUYTS0", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691554, "retweet_count": 2, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-15 16:37:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Vut6wWEAQt8Mp.jpg"}
{"id": "1438171831287099393", "text": "La @SNIndustrias propuso al gobierno impulsar la reactivaci\u00f3n sectorial productiva, el rescate financiero y la formalizaci\u00f3n con incentivos de las empresas.\n\nhttps://t.co/7ljBQ1KB1j https://t.co/Ni1mb38nhi", "screen_name": "rumbominero", "name": "Revista Rumbo Minero", "user_followers": 13578, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-15 16:04:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VppsFXEAkK4Lb.png"}
{"id": "1438171500603850754", "text": "Una pol\u00edtica econ\u00f3mica clara: los retos de Pedro Castillo para recuperar confianza y calificaci\u00f3n de #Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nTras la rebaja crediticia de Moody's, al gobierno le urge dar se\u00f1ales claras sobre el manejo econ\u00f3mico del pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/KumeNIoQAp reporta @americaeconomia https://t.co/sJhSGK8Xf2", "screen_name": "Econometrica", "name": "Econom\u00e9trica", "user_followers": 175261, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 16:03:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MWvp-XEAAN3qq.jpg"}
{"id": "1438170794001981441", "text": "D\u00f3lar en Per\u00fa: As\u00ed cotiza a mitad de la sesi\u00f3n cambiaria de hoy https://t.co/xbsBdOivbL #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/TKFmpDL4kc", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 16:00:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Vot05VkAAY6CT.jpg"}
{"id": "1438165005204066308", "text": "@walterfinanzas Muchos con los que hablo de econom\u00eda dicen que el Per\u00fa no vive un monopolio, ellos juran que tenemos libre mercado. \ud83e\udd21 https://t.co/STGcDDk8pw", "screen_name": "calisthenickted", "name": "Teddy", "user_followers": 52, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 15:37:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VjcvsXMAcGc5I.jpg"}
{"id": "1438163245097959441", "text": "iPhone 13: \u00bfcu\u00e1ndo se vender\u00e1 el nuevo celular de Apple en Per\u00fa? \u25ba https://t.co/68vxvRBTPw https://t.co/1Kyph8eYhc", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 15:30:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Vh1adWEAEehMJ.png"}
{"id": "1438160179686674434", "text": "\ud83d\udd11 #DFFull Exministra de Econom\u00eda y Finanzas de Per\u00fa, exreguladora de Colombia y un hist\u00f3rico exejecutivo de los Matte: los directores que llegan a nueva sociedad de AFP Habitat https://t.co/YSXSK4Wpz3 https://t.co/eAuy5xnafr", "screen_name": "DFinanciero", "name": "Diario Financiero", "user_followers": 225114, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 15:18:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VfDzoXsA4IwHH.jpg"}
{"id": "1438148883394162690", "text": "Gobierno anunci\u00f3 ingreso de nuevos bancos al Per\u00fa para comprar deudas a mypes, \u00bfes una buena medida econ\u00f3mica? https://t.co/lX2wWA4VGd #bancos #mypes #audiogaler\u00edas https://t.co/20PgGJo4JB", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 14:33:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VUydVVIAYD5yq.jpg"}
{"id": "1438148603466366977", "text": "Estas son las diez carreras universitarias de ingenier\u00eda mejor pagadas en Per\u00fa \u25ba https://t.co/pASniawoa7 https://t.co/L1FOX9ViSE", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-15 14:32:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VUhVgWUAQJ7Z7.png"}
{"id": "1438147376728854536", "text": "Pol\u00edtica:  Gobierno anunci\u00f3 ingreso de nuevos bancos al Per\u00fa para comprar deudas a mypes, \u00bfes una buena medida econ\u00f3mica? - RPP Noticias https://t.co/6PtAJxBbnj #bancos #mypes #audiogaler\u00edas https://t.co/dLHDwPVOJf", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 14:27:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VTawGVIAkzNSC.jpg"}
{"id": "1438145215361998857", "text": "D\u00f3lar en Per\u00fa: tipo de cambio abri\u00f3 en S/ 4,102 este mi\u00e9rcoles 15 de septiembre https://t.co/sLeikFAVFI #Econom\u00eda https://t.co/VGRFBjzhFi", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 14:18:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VRc7aVUAMMsA9.jpg"}
{"id": "1438140557893640195", "text": "#CanalesMEF\nTe compartimos una secci\u00f3n web donde conocer\u00e1s y podr\u00e1s acceder a nuestros canales de atenci\u00f3n telef\u00f3nico, virtual y del CONECTAMEF.\nIngresa dando clic en el siguiente enlace. \ud83d\udd3d\nhttps://t.co/iJRnX8eG6x https://t.co/BeynsRYxxR", "screen_name": "MEF_Peru", "name": "Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas", "user_followers": 455762, "retweet_count": 6, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-15 14:00:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_TJalQWQAkwrwI.jpg"}
{"id": "1438123204891996160", "text": "Ecuador atrae miradas y nuevas inversiones de empresas peruanas https://t.co/390tERVbkN https://t.co/vgOBPnEmAv", "screen_name": "bertha_rdgz", "name": "Bertha", "user_followers": 44, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 12:51:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_U9bxkVIAQtsrv.jpg"}
{"id": "1438117145825710085", "text": "Aunque este 2021 el #Ecuador recibi\u00f3 en inversi\u00f3n peruana USD 693 000 hasta marzo, una empresa ya tramita un contrato de inversi\u00f3n por USD 12 millones. Otras alistan su arribo \u00bb https://t.co/vp3V8rOHiR https://t.co/QNJbVQ5CZq", "screen_name": "elcomerciocom", "name": "El Comercio", "user_followers": 1952537, "retweet_count": 285, "favorite_count": 1283, "date": "2021-09-15 12:27:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_U36faWQAUEkJA.jpg"}
{"id": "1438104951561936896", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 15 de septiembre del 2021 https://t.co/WWwbdpaFvr #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/J5Yuv42uU5", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 11:38:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Us1R7VgAM5WUg.jpg"}
{"id": "1438042312655790080", "text": "@ExpresoPeru Sr. An\u00edbal; ACASO NO SE DAN CUENTA QUE EL PDTE.FUJIMORI SALV\u00d3 AL PERU Y POBLACION DE LA MISERIA EN QUE EST\u00c1BAMOS VIVIENDO?!GRACIAS A \u00c9L TENEMOS LA ECONOMIA ESTABLE HASTA EL D\u00cdA DE HOY QUE AHORA UDS.Y SIN TRABAJARLO EST\u00c1N GOZANDO CON LA PLATA DEL\u201cPUEBLO\u201dDE QUIENES YA SE OLVIDARON https://t.co/THuYibuhmD", "screen_name": "MakiSusana", "name": "SUSANA MAKI", "user_followers": 26, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-15 07:29:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Tz3EHVgAQmz4J.jpg"}
{"id": "1438032880379199489", "text": "D\u00f3lar en Per\u00fa: Esta es la cotizaci\u00f3n tras la apertura de la sesi\u00f3n cambiaria de hoy - RPP Noticias https://t.co/ZP3YqQidNN #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/ysAbCzVBy6", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 06:52:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_TrSMeVUAEJMMC.jpg"}
{"id": "1438028696074424320", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 14 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/qZB2sNKsoC #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/ZCRkbz6pQW", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 06:35:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_TneonVcAAgL8c.jpg"}
{"id": "1438009449570996231", "text": "Tipo de cambio: revisa el precio del d\u00f3lar en Per\u00fa hoy, mi\u00e9rcoles 15 de septiembre del 2021 https://t.co/BAw9BVnl5K #Preciodeld\u00f3lar https://t.co/sgKxoNcVPH", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 05:19:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_TV-VYVIAQZG8p.jpg"}
{"id": "1437999618701373446", "text": "Una proyecci\u00f3n de la situaci\u00f3n en el Per\u00fa , del precio del d\u00f3lar en mi pa\u00eds . @andro_cactus @xyastorresx \nFuente: https://t.co/R8X14uRCNO https://t.co/FwA9rBbCz4", "screen_name": "CesarLucioedc", "name": "Cesar Lucio", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 04:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_TNCG4WUAIgj3V.jpg"}
{"id": "1437970939585732611", "text": "#economia\nRegiones recibir\u00edan casi S/ 70,000 millones en presupuesto para 2022\n\nSeg\u00fan la Asociaci\u00f3n de Contribuyentes del Per\u00fa es necesario abordar los problemas de fondo de un proceso de descentralizaci\u00f3n incompleto, que no ha logrado acercar el Estado a los peruanos. https://t.co/yxmzSkmxtg", "screen_name": "uhnoticiaspe", "name": "\u00daltima Hora - Agencia de Noticias", "user_followers": 29, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 02:46:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Sy8k2XEAIFU0p.jpg"}
{"id": "1437970310599380995", "text": "Per\u00fa iniciar\u00e1 exportaci\u00f3n de ar\u00e1ndanos a Malasia desde este a\u00f1o https://t.co/OR5xov2s6p #Econom\u00eda https://t.co/RCtt1cKPLb", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 02:43:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SyYIvUcAc6eKR.jpg"}
{"id": "1437963517567528962", "text": "Pol\u00edtica:  Tipo de cambio sube por encima de S/ 4.10: \u00bfes momento de comprar d\u00f3lares? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/q46Hk9bYXv #Tipodecambio #D\u00f3larenPer\u00fa #BCR https://t.co/CpA6SEf1Wo", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 02:16:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SsMvJUcAAieHk.jpg"}
{"id": "1437960921012391939", "text": "Castillo confirma que bancos extranjeros comprar\u00e1n deudas de pymes\n\n\ud83d\udc49El mandatario se\u00f1al\u00f3: \"Se han realizado coordinaciones para que otras entidades bancarias fuera del Per\u00fa ingresen a la patria para comprar deudas y reactivar la econom\u00eda nacional \"\n\n\ud83d\udccchttps://t.co/ADYTXB9oPp https://t.co/RBkFGBYbjS", "screen_name": "PataAmarillaPE", "name": "Pata Amarilla", "user_followers": 3797, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-15 02:06:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SpzkfWQAcpk0c.jpg"}
{"id": "1437959366846541830", "text": "Pol\u00edtica:  Tipo de cambio sube por encima de S/ 4.10: \u00bfes momento de comprar d\u00f3lares? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/m4lAgvTXJr #Tipodecambio #D\u00f3larenPer\u00fa #BCR https://t.co/DIGecNPgnr", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 02:00:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SobJLUYAA8wbQ.jpg"}
{"id": "1437936707328827394", "text": "Mediante diversas ordenanzas y decretos de alcald\u00eda, un total de 27 municipalidades de Lima y Callao otorgar\u00e1n nuevas facilidades para el pago del impuesto predial y arbitrios del presente a\u00f1o y de a\u00f1os anteriores, inform\u00f3 este a\u00f1o la CCL\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/wSIYgEzYZz https://t.co/0O73NsiQ5K", "screen_name": "PeruAsesorias", "name": "Asesorias Per\u00fa", "user_followers": 54, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 00:30:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ST0NHVkAIvC8w.jpg"}
{"id": "1437933457435332608", "text": "D\u00f3lar toca m\u00e1ximo de m\u00e1s de tres semanas a pesar de que BCR intervino con venta de US$ 145 millones - El Comercio Per\u00fa https://t.co/OkIFBJHwPF #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/GmJ0vo8RGb", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 00:17:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SQ3BBVcAIVVYI.jpg"}
{"id": "1437930943143051264", "text": "Pol\u00edtica:  Per\u00fa iniciar\u00e1 exportaci\u00f3n de ar\u00e1ndanos hacia Malasia desde este a\u00f1o - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/8XIvL4ehP0 #Midagri #ar\u00e1ndanos #agroexportaciones https://t.co/iqZKG2kXDI", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 00:07:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SOkqDUYAE90ut.jpg"}
{"id": "1437923365163986944", "text": "#PlusG |   M\u00e1s de un banco extranjero estar\u00eda interesado en ingresar al Per\u00fa \u25ba https://t.co/aOt2imzaKY https://t.co/QS9rwri7td", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-14 23:37:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SAJY3XoAYMWLe.jpg"}
{"id": "1437912277454364676", "text": "\ud83d\udd34 \u00a1Es ma\u00f1ana! Iv\u00e1n Merino, Ministro de Ministerio de Energ\u00eda y Minas del Per\u00fa  y destacados panelistas como Luis Miguel Castilla (Ex Ministro de Econom\u00eda y Finanzas del Per\u00fa), Bettina Woll (Representante del PNUD en Per\u00fa), Magaly Bardales (Presidenta del Sector Minero SNMPE) y https://t.co/Pb6z1nNfIS", "screen_name": "snmpeperu", "name": "SNMPE Per\u00fa", "user_followers": 10603, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-14 22:52:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_R9htEXoAApdGE.jpg"}
{"id": "1437909105319022592", "text": "\u00bfC\u00f3mo piensa Juli\u00e1n Palac\u00edn? | ECONOMIA | EL COMERCIO PER\u00da https://t.co/LB3QQAJylL https://t.co/20AP4HTkfQ", "screen_name": "Vulcanojeh", "name": "Juan Espinoza", "user_followers": 32, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 22:40:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_R6tYbWQAIcP6u.jpg"}
{"id": "1437885364769734658", "text": "Una pol\u00edtica econ\u00f3mica clara: los retos de Pedro Castillo para recuperar confianza y calificaci\u00f3n de #Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nEl sector empresarial demanda un rumbo econ\u00f3mico que viabilice una fuerte inyecci\u00f3n de capital.\n\nhttps://t.co/KumeNIoQAp reporta @americaeconomia https://t.co/ClKha5KUfC", "screen_name": "Econometrica", "name": "Econom\u00e9trica", "user_followers": 175261, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-14 21:06:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MXESxWEAU6K7T.jpg"}
{"id": "1437883019369537539", "text": "\u00a1Siempre es un buen momento para escuchar un podcast! Gran episodio de @comitedelectura de @atownsendk, con informaci\u00f3n sobre el Per\u00fa y su econom\u00eda. Aqu\u00ed tambi\u00e9n podr\u00e1n saber m\u00e1s sobre nuestra iniciativa #MarcasATuLado. \ud83c\udf99\ufe0f https://t.co/ia9p3Z7seT", "screen_name": "alfredoperezgub", "name": "Alfredo P\u00e9rez Gubbins", "user_followers": 2952, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-14 20:56:41", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1437881491292258305", "text": "Pol\u00edtica:  Tipo de cambio sube por encima de S/ 4.10: \u00bfes momento de comprar d\u00f3lares? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/NUUTa0epdu #Tipodecambio #D\u00f3larenPer\u00fa #BCR https://t.co/ZACmvxt4Bv", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 20:50:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RhmMEUUAAEbEM.jpg"}
{"id": "1437866683838967813", "text": "\ud83d\udc49 El presidente de @Peru_camaras, Carlos Durand, sostuvo hoy que la pr\u00f3xima incursi\u00f3n en nuestro pa\u00eds del banco BCI Per\u00fa y el ingreso de Saga Falabella en la Regi\u00f3n Cusco son muestra de confianza en el potencial de la econom\u00eda peruana. https://t.co/T81R0MZej2 https://t.co/WiXBYpo6xW", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691554, "retweet_count": 8, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-14 19:51:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RT4HdX0AI5o6t.jpg"}
{"id": "1437855133413650436", "text": "Se espera modernizar el registro para el fomento de las inversiones sostenibles en el pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/PI0ur6KDL9 https://t.co/wkJT5Jo0ps", "screen_name": "rumbominero", "name": "Revista Rumbo Minero", "user_followers": 13578, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-14 19:05:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RJn4TXoAc_Hvl.jpg"}
{"id": "1437854175602249729", "text": "D\u00f3lar en Per\u00fa: tipo de cambio cerr\u00f3 en S/ 4,106 este martes 14 septiembre https://t.co/5qNKxsfrMS #Econom\u00eda https://t.co/KrDm79x77e", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 19:02:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RIwMyVIAAiMid.jpg"}
{"id": "1437853213852585989", "text": "En #Per\u00fa #Migrantes #Venezolanos cuentan con cr\u00e9ditos para su emprendimiento - https://t.co/L7UcEHUBrW\n\n#SoyNuevaPrensa #Creditos #Per\u00fa #Econom\u00eda https://t.co/FwHngmYNZf", "screen_name": "SoyNuevaPrensa", "name": "Nueva Prensa de Guayana", "user_followers": 115046, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 18:58:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RH4OZWQAYDHYq.png"}
{"id": "1437850050890194950", "text": "\ud83e\udd88El #Tr\u00e1ficoIlegal de especies es una amenaza para nuestras especies marinas y la econom\u00eda nacional. Este delito le roba al mundo, cada a\u00f1o, entre $4200 y $9500 millones. https://t.co/95iLe5rbgK", "screen_name": "Oceana_Peru", "name": "Oceana Per\u00fa \ud83c\udf0a\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 7647, "retweet_count": 4, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-14 18:45:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_REa-3XsAAHnab.jpg"}
{"id": "1437844232232857600", "text": "Cambio de d\u00f3lares en Per\u00fa se duplic\u00f3 de enero a junio del 2021 https://t.co/yvjFUvAclI #Econom\u00eda https://t.co/MRljlw0i3S", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 18:22:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Q_tZTUcAA-z5f.jpg"}
{"id": "1437841841873842180", "text": "Pol\u00edtica:  Consulta LINK Bono Yanapay: paso a paso para saber si soy beneficiario del Gobierno - El Comercio Per\u00fa https://t.co/T5Z1vCSLLb #Bono350 #BonoYanapay #Bono #Bonode350soles #Midis https://t.co/VwZsJsReSL", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 18:13:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Q9iSfUUAMJh6F.jpg"}
{"id": "1437838064542486536", "text": "Hoy realizamos la instalaci\u00f3n el grupo de trabajo 'Ampliaci\u00f3n de la Base Tributaria, evaluaci\u00f3n y revisi\u00f3n de requisitos para el ingreso del Per\u00fa a la OCDE', de la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda, junto con los congresistas @CarlosandersonO y @7kamiche \u00a1Seguimos trabajando! https://t.co/BmK6R2AufT", "screen_name": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "user_followers": 357125, "retweet_count": 22, "favorite_count": 100, "date": "2021-09-14 17:58:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437837704885112833/pu/img/8e9hn0chIxfOY-8j.jpg"}
{"id": "1437833677585534978", "text": "D\u00f3lar en Per\u00fa: \u00bfCu\u00e1nto cuesta tras el inicio de la sesi\u00f3n cambiaria? - RPP Noticias https://t.co/VGV7iRZlNU #D\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/3FLnsMjtlt", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 17:40:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Q2HEPVcAIONmi.jpg"}
{"id": "1437828007209496577", "text": "D\u00f3lar toca m\u00e1ximo de m\u00e1s de tres semanas a pesar de que BCR intervino con venta de US$ 145 millones - El Comercio Per\u00fa https://t.co/mHY52EDQRG #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/UnQ1gBAwa8", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-14 17:18:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Qw8_yVgAAN8jU.jpg"}
{"id": "1437825859197493252", "text": "\ud83d\udea8\u00a1Mis tribus! \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nAnte la alta tasa de morosidad que registran las micro y peque\u00f1as empresas en el pa\u00eds (9%) el Gobierno buscar\u00eda que las deudas de dicho segmento sean compradas por bancos extranjeros. M\u00e1s info en @larepublica_pe \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Zgz1T7UeSv https://t.co/dQFaN0YsID", "screen_name": "LaTribuPeruana", "name": "La Tribu", "user_followers": 1752, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-14 17:09:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QuzOJXMAYrBSK.jpg"}
{"id": "1437824046884872202", "text": "UADE | Descubr\u00ed el mundo de la econom\u00eda y las finanzas\nConoc\u00e9 las oportunidades laborales que se abren en el mundo de la Econom\u00eda y las Finanza.\nHORARIO: 15:00 HS ARG \u2013 URU \u2013 BRA | 14:00 HS. CHI \u2013 USA \u2013 PARA | 13.00 HS. PER\u00da \u2013 MEX \u2013 COL \u2013 ECU.\n https://t.co/jPxc0h81pK\n@UADE https://t.co/Xz0SrFsA9Q", "screen_name": "CemarFundacion", "name": "Fundaci\u00f3n Cemar", "user_followers": 60, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-14 17:02:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Qs_s7XEAYkKuV.jpg"}
{"id": "1437818000703377411", "text": "\ud83d\udce2 Bitcoin marca un nuevo hito: es minado el bloque n\u00famero 700.000 \ud83e\udd73\n\n#Bitcoin #Blockchain #economia #peru #bitcoinperu https://t.co/MQvFmtAdNh", "screen_name": "fluyez", "name": "Fluyez", "user_followers": 102, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-14 16:38:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QnrhvWUAoxoMI.jpg"}
{"id": "1437816147538292737", "text": "Se impulsar\u00e1n las mesas ejecutivas para solucionar problemas y destrabar proyectos. Este mes iniciar\u00e1n con el sector minero y el acu\u00edcola.\n\nhttps://t.co/rLS3xvvHcC https://t.co/HVB7Tt1Qhp", "screen_name": "rumbominero", "name": "Revista Rumbo Minero", "user_followers": 13578, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-14 16:30:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QmKd0WUAEKrq3.jpg"}
{"id": "1437813155619426305", "text": "D\u00f3lar toca m\u00e1ximo de m\u00e1s de tres semanas a pesar de que BCR intervino con venta de US$ 145 millones - El Comercio Per\u00fa https://t.co/gFQGDxBqR5 #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/mEixorcc72", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 16:19:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QjchyVUAM-PL-.jpg"}
{"id": "1437812338548219915", "text": "Acabar con el terrorismo signific\u00f3 la liberaci\u00f3n del Pa\u00eds permitiendo su crecimiento econ\u00f3mico con medidas necesarias y hoy a\u00fan en Pandemia nuestra econom\u00eda est\u00e1 resistiendo,no lo digo yo lo dicen los analistas pol\u00edticos\nGracias @albertofujimori  \nPer\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udd1d\n#FujimoriLibertad https://t.co/FBn63uIRCQ https://t.co/tfM35TJgmY", "screen_name": "ElsaJaque4", "name": "Luna Azul\ud83c\udf0c", "user_followers": 1533, "retweet_count": 13, "favorite_count": 51, "date": "2021-09-14 16:15:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Qis5jXIAg2Wfp.jpg"}
{"id": "1437810384883183621", "text": "Tipo de cambio: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar?, hoy lunes 13 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/A5nOM9Lavz #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/fjEMnDacv3", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 16:08:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Qg7PGUcAAZGNU.jpg"}
{"id": "1437808505617006597", "text": "SJL, distrito m\u00e1s grande del Per\u00fa, no tiene agua hace varios d\u00edas. En tiempos de Covid y con la econom\u00eda golpeada, esto es inadmisible. Si esto fuera San Isidro o Miraflores no tendr\u00eda la indiferencia de nuestras autoridades. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la @Defensoria_Peru? @chabelita2020 https://t.co/sdpncJvhgb", "screen_name": "BGomezrojas", "name": "beto_gomezrojas", "user_followers": 4, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 16:00:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QfJZEXoA0HJn7.jpg"}
{"id": "1437804107020988417", "text": "D\u00f3lar en Per\u00fa: Esta es la cotizaci\u00f3n tras la apertura de la sesi\u00f3n cambiaria de hoy https://t.co/tQPdXtvt3t #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/ShTwEyQtYL", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 15:43:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QbN1SVQAAStfF.jpg"}
{"id": "1437800199708098566", "text": "SJL, distrito m\u00e1s grande del Per\u00fa, no tiene agua hace varios d\u00edas. En tiempos de Covid y con la econom\u00eda golpeada, esto es inadmisible. Si esto fuera San Isidro o Miraflores no tendr\u00eda la indiferencia de nuestras autoridades. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la @Defensoria_Peru? Aqu\u00ed se le necesita. https://t.co/8btf1dVQgC", "screen_name": "chabelita2020", "name": "Isabel Cortez", "user_followers": 33664, "retweet_count": 382, "favorite_count": 1220, "date": "2021-09-14 15:27:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QXkjaWUAYOc7i.jpg"}
{"id": "1437792796488917001", "text": "Juntos por el Per\u00fa propone eliminar \u2018contratos-ley\u2019 - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/fqmHH6sKYn #JuntosporelPer\u00fa #contratosley #Constituci\u00f3n #Congreso https://t.co/71gKiRQLHf", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 14:58:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QQ7ZaX0AYqDc4.jpg"}
{"id": "1437788631016656908", "text": "Pol\u00edtica:  Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 14 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/F0q5aWIOAg #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/Ca3ZONgI8Z", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 14:41:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QNI-fWEAkv9ZQ.jpg"}
{"id": "1437783737165549572", "text": "D\u00f3lar en Per\u00fa: tipo de cambio abri\u00f3 en S/ 4,1026 el martes 14 de septiembre https://t.co/z2EZc25dPy #Econom\u00eda https://t.co/KxCfPA3Cjf", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 14:22:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QIsFfWQAIFftb.jpg"}
{"id": "1437780442720133120", "text": "Pol\u00edtica:  Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 14 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/5uytO0j06v #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/d5trujBP9i", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 14:09:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QFsXeWEAU0xn5.jpg"}
{"id": "1437780070815440909", "text": "#PlusG |   M\u00e1s de un banco extranjero estar\u00eda interesado en ingresar al Per\u00fa \u25ba https://t.co/aOt2imhzTq https://t.co/IP9CsSvnFM", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 5, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-14 14:07:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QFVasWQAs18RL.png"}
{"id": "1437772835276169222", "text": "Los comunistas y filosenderistas tomaron INDECOPI, el \u00faltimo basti\u00f3n de la defensa de la econom\u00eda de mercado en el Per\u00fa. \n\nNunca antes se hab\u00eda designado a un partidario / activista del gobierno de turno. https://t.co/5H6zbkV8Jy", "screen_name": "IncaTupacII", "name": "Fundaci\u00f3n Tupac Amaru II", "user_followers": 4937, "retweet_count": 72, "favorite_count": 180, "date": "2021-09-14 13:38:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_P-xV0XMAcD4W-.jpg"}
{"id": "1437763637003833347", "text": "Gracias presidente  @albertofujimori Por la #Paz y la econom\u00eda que ud le dio a nuestro Per\u00fa con la Constituci\u00f3n del 93\n#GraciasChino\n#FujimoriLibertad https://t.co/Bw0lgQFXI3 https://t.co/FM25v1rDUS", "screen_name": "ElsaJaque4", "name": "Luna Azul\ud83c\udf0c", "user_followers": 1533, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-14 13:02:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_P2aGkWEAILVlZ.jpg"}
{"id": "1437761816092819460", "text": "Pol\u00edtica:  M\u00e1s de un banco extranjero estar\u00eda interesado en ingresar al Per\u00fa - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/u4WoMKVxf8 #banco #SBS https://t.co/unBx8ljcVP", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 12:55:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_P0wK8VQAMNnbA.jpg"}
{"id": "1437748269833203714", "text": "Bono 350 Yanapay: Consulta aqu\u00ed el link para saber si eres beneficiario Esta semana comenz\u00f3 el pago del\u00a0bono Yanapay de S/ 350\u00a0para los m\u00e1s vulnerables. Revisa el link para saber si eres uno de los beneficiarios del subisidio. https://t.co/9kMaem8CDf #Per\u00faNoticias https://t.co/5g1WXD4x1O", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143963, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 12:01:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_PobpvXsAoF5O_.jpg"}
{"id": "1437745720069525504", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 14 de septiembre del 2021 https://t.co/1sK9A89i67 #d\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/JLqJF4DIZs", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 11:51:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_PmHQuUYAACD1i.jpg"}
{"id": "1437744520104394756", "text": "@GuzmaSalomon @ChDavila6 @panchogonzal3s @KeikoFujimori En que Mundo vives el PERU si perdio y seguir\u00e1 perdiendo,con esos terrucos comunistas,la inflaci\u00f3n alt\u00edsima,la econom\u00eda en ca\u00edda ese ignorante del Lapiz cantando en Cajarma.A los comunistas no le importa tu ni nadie. Los Castro y Maduro ricos y la gente muriendo de hambre https://t.co/GD5n9r7VR5", "screen_name": "monicazar3", "name": "Monica Zar", "user_followers": 21, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 11:46:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Pk_-SXEAArtRD.jpg"}
{"id": "1437732863739195396", "text": "Luego que la agencia Moody\u2019s Investors Service anunciara la rebaja de calificaci\u00f3n crediticia del Per\u00fa, que pasa de A3 a Baa1 con perspectiva estable\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Vwi6r0ydDw https://t.co/gEjQHl7OQK", "screen_name": "PeruAsesorias", "name": "Asesorias Per\u00fa", "user_followers": 54, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 11:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Paa7ZUUAAtb_u.jpg"}
{"id": "1437715887096668161", "text": "Pol\u00edtica:  Riesgo pa\u00eds de Per\u00fa subi\u00f3 un punto b\u00e1sico y cerr\u00f3 en 1.38 puntos porcentuales - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/0JxkBVFC1k #Riesgopa\u00eds #JPMorgan https://t.co/IKaATX0CRG", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 09:52:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_PK-wfUYAI37rk.jpg"}
{"id": "1437691865759846403", "text": "Gobierno anuncia ingreso de nuevos bancos al Per\u00fa para comprar deudas a mypes https://t.co/Na8xnk6JnZ #Econom\u00eda https://t.co/RtokjkmZSu", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 08:17:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_O1IdjVgAElIXp.jpg"}
{"id": "1437669628302577665", "text": "@CesarHildebran4 Este gobierno est\u00e1 destruyendo la econom\u00eda del Per\u00fa. Lo dice Cerr\u00f3n en su Plan de gobierno, que el empobrecimiento de la sociedad ser\u00e1 muy probable por la socializaci\u00f3n al estilo Venezuela. Ahora se viene la complicaci\u00f3n con la asamblea constituyente. Asume tu responsabilidad. https://t.co/L4ytAjkSwD", "screen_name": "NelsonMagno_", "name": "Nelson Magno", "user_followers": 36, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 06:48:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Og6D1WEAA01KG.jpg"}
{"id": "1437655671596535810", "text": "@RPPNoticias El valle de los r\u00edos Apur\u00edmac, Ene y Mantaro, Vraem, geograf\u00eda del Per\u00fa con una econom\u00eda Agropecuaria dominada por el cultivo de la hoja de coca. El  34% del PBI  del total de distritos de las cinco regiones que conforman el Vraem\rprocede de las actividades agropecuarias. https://t.co/TwOuzPsFXt", "screen_name": "Eddimun", "name": "Eddie Mu\u00f1oz", "user_followers": 27, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 05:53:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_OUM9LWYAAHh7V.jpg"}
{"id": "1437645300617809925", "text": "Tipo de cambio: revisa el precio del d\u00f3lar en Per\u00fa hoy, 14 de septiembre del 2021 https://t.co/y4gTWW49OY #Preciodeld\u00f3lar https://t.co/D4V3wYOf4D", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 05:12:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_OKyCFVEAE-P4C.jpg"}
{"id": "1437621202516856833", "text": "Como parte del Curso de Masculinidades - Per\u00fa 2021 desarrollaremos el M\u00f3dulo: Feminismo y Econom\u00eda Feminista, a cargo de Rebeca Zedano.\nFechas:\n16 de setiembre | 19:00 hrs.\n2 de octubre | 9:00 hrs.\nTransmisi\u00f3n v\u00eda ZOOM. Inscripciones e informaci\u00f3n: masculinidadespiura@gmail.com https://t.co/G23FDAquuk", "screen_name": "FesPeru", "name": "FES Per\u00fa", "user_followers": 462, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-14 03:36:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_N00JSXEAEWKlh.jpg"}
{"id": "1437587174048735232", "text": "Tipo de cambio: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar?, hoy lunes 13 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/wsOc7gyfdR #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/KO1lL9odhB", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 01:21:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NV6qtUUAAn6B-.jpg"}
{"id": "1437581867516153860", "text": "#PlusG | El mercado de fusiones y adquisiciones en el pa\u00eds muestra desde hace unos meses cifras en azul, con crecimiento, aunque este se da m\u00e1s en valor que en volumen. \u25bahttps://t.co/xQKO2Xwd5m https://t.co/oA6vGhjoCf", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 01:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MfCxjXIAMSGl_.jpg"}
{"id": "1437574704492019715", "text": "Pol\u00edtica:  Juntos por el Per\u00fa propone eliminar \u2018contratos-ley\u2019 - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/NtH5qVhYMn #JuntosporelPer\u00fa #contratosley #Constituci\u00f3n #Congreso https://t.co/r5nilsxePW", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 00:31:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NKk1mVcAEDOWV.jpg"}
{"id": "1437574254502023168", "text": "\u00bfQu\u00e9 es el saldo contable y disponible de tu cuenta de ahorros? \u25bahttps://t.co/4TZkmRGOUy https://t.co/BI8jagSzXM", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-14 00:29:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NKKJ7XEAcryS7.png"}
{"id": "1437571428346474498", "text": "#economia\nRiesgo pa\u00eds de Per\u00fa subi\u00f3 un punto b\u00e1sico y cerr\u00f3 en 1.38 puntos porcentuales\n\nPer\u00fa, con 1.38 puntos porcentuales, report\u00f3 el riesgo pa\u00eds m\u00e1s bajo de la regi\u00f3n, seg\u00fan el banco de inversi\u00f3n JP Morgan. https://t.co/jrySrmYbjL", "screen_name": "uhnoticiaspe", "name": "\u00daltima Hora - Agencia de Noticias", "user_followers": 29, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-14 00:18:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NHl2mWEAY19-y.jpg"}
{"id": "1437570932734709761", "text": "DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar hoy, domingo 12 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/R3ATdc194a #DolarToday #Venezuela https://t.co/LG980EJGGc", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 00:16:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NHJRnVkAAhgr5.jpg"}
{"id": "1437566514589220864", "text": "Yanapay Per\u00fa busca reactivar la econom\u00eda de las familias vulnerables, se\u00f1ala la ministra Dina Boluarte, titular del @MidisPeru https://t.co/CNtwK7iCnE https://t.co/FA1c3v5Umq", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691554, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-13 23:59:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NDHp9XIAI9u_U.jpg"}
{"id": "1437566447409053696", "text": "#Lo\u00daltimo | Riesgo pa\u00eds de Per\u00fa subi\u00f3 un punto b\u00e1sico y cerr\u00f3 en 1.38 puntos porcentuales \u25bahttps://t.co/Te5r9vWJQG https://t.co/FamO8oMzwY", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-13 23:58:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NDCbcXIAIeuYe.png"}
{"id": "1437562518415687681", "text": "Tipo de cambio: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar?, hoy lunes 13 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/1zpyYIqaPu #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/O7f4Vm5mOh", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 23:43:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_M_fhOVgAEenap.jpg"}
{"id": "1437557483283759106", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/MyUE1OgRXN #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/cjrimIbTSl", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 23:23:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_M66bBVUAAiPAW.jpg"}
{"id": "1437544022399094786", "text": "Pol\u00edtica:  D\u00f3lar en Per\u00fa: \u00bfCu\u00e1nto cuesta tras el inicio de la sesi\u00f3n cambiaria? - RPP Noticias https://t.co/4YR5TvfS7X #D\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/iRgUe0vg0T", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 22:29:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Muq6OVEAEaAPb.jpg"}
{"id": "1437543881747271680", "text": "Tipo de cambio: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar?, hoy lunes 13 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/7GbY7WU5Hd #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/1s0IzXNwXn", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 22:29:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MuiuTVQAEKW6g.jpg"}
{"id": "1437543252324798464", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/jCq8YeNyHT #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/pxA25pPJTq", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 22:26:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Mt-GDVIAEAocN.jpg"}
{"id": "1437538327960297473", "text": "Una pol\u00edtica econ\u00f3mica clara: los retos de Pedro Castillo para recuperar confianza y calificaci\u00f3n de #Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nTras la rebaja crediticia de Moody's, al gobierno le urge dar se\u00f1ales claras sobre el manejo econ\u00f3mico del pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/KumeNIoQAp reporta @americaeconomia https://t.co/fhYeLrmwWf", "screen_name": "Econometrica", "name": "Econom\u00e9trica", "user_followers": 175261, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 22:07:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MWkevWEAAMA1B.jpg"}
{"id": "1437536937716457482", "text": "#PodcastEGP #Pobreza | @pablo_lavado, director de la Maestr\u00eda en Econom\u00eda de nuestra escuela, explica c\u00f3mo podr\u00edamos cerrar las brechas de desigualdad en el Per\u00fa.  Escucha aqu\u00ed \"Pol\u00edticas p\u00fablicas para todos\", un #Podcast de @PacificoEGP y @RPPNoticias: https://t.co/61O8fHJTOT https://t.co/yZLCN6Yv87", "screen_name": "PacificoEGP", "name": "Escuela de Gesti\u00f3n P\u00fablica", "user_followers": 3229, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-13 22:01:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437534198651400193/pu/img/2UJ6X4DxgW-X8qVs.jpg"}
{"id": "1437534193982922754", "text": "Pol\u00edtica:  D\u00f3lar en Per\u00fa: \u00bfCu\u00e1nto cuesta tras el inicio de la sesi\u00f3n cambiaria? - RPP Noticias https://t.co/rsNgokuUs3 #D\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/ekuIqpiyar", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 21:50:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Mlu0bVIAIeNSZ.jpg"}
{"id": "1437533434646130694", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/2yzJ4KeYwl #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/aLLYKjCDKx", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 21:47:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MlColVEAAUbQY.jpg"}
{"id": "1437529189528309761", "text": "#Econom\u00eda PRESIDENTE CASTILLO ANUNCIA INGRESO DE M\u00c1S BANCOS AL PER\u00da.\n\n\u201cAcabamos de tener ciertas coordinaciones para que tambi\u00e9n otras entidades bancarias fuera del Per\u00fa ingresen a la patria\u201d, dijo Castillo durante una conferencia en Cajamarca. https://t.co/5iP8ankXGt", "screen_name": "y_polemica", "name": "Pol\u00e9mica y Noticias-Arequipa", "user_followers": 28, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 21:30:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MhLdRXMAMkxnY.jpg"}
{"id": "1437527533218455553", "text": "Tipo de cambio: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar?, hoy lunes 13 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/9xacakyND5 #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/cm01vDzeSv", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 21:24:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MfrHdVEAI5rNz.jpg"}
{"id": "1437527416017129473", "text": "Seg\u00fan @ADEX_PERU, a pesar del buen desempe\u00f1o en los primeros siete meses del a\u00f1o, a\u00fan no se alcanzan las cifras de la prepandemia.\n\nhttps://t.co/h3nWZ9hVcy https://t.co/f6e3bY07LG", "screen_name": "rumbominero", "name": "Revista Rumbo Minero", "user_followers": 13578, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 21:23:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MfkNBXMAMcUhb.jpg"}
{"id": "1437522009383047169", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/OvkJrPigjY #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/TGpJcuRuy5", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 21:02:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Mapk8UcAUoD1r.jpg"}
{"id": "1437522006656765952", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/4GCspcYjjW #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/qYt7wX1OoU", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 21:02:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MapbuVcAIe2Rr.jpg"}
{"id": "1437521733309767682", "text": "Pol\u00edtica:  D\u00f3lar en Per\u00fa: \u00bfCu\u00e1nto cuesta tras el inicio de la sesi\u00f3n cambiaria? - RPP Noticias https://t.co/BsLgYyB69O #D\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/3mQ7aBXrex", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 21:01:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MaZhkUcAE5N7H.jpg"}
{"id": "1437521476970696706", "text": "ECONOM\u00cdA PERUANA: \u00bfPor qu\u00e9 suben los precios en el Per\u00fa? https://t.co/cO5UqlM90g", "screen_name": "AlertaPeruana", "name": "Alerta Noticias del Per\u00fa", "user_followers": 765, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 21:00:02", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1437520597932642305", "text": "Tipo de cambio: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar?, hoy lunes 13 de septiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/GnltCyR7l6 #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/29S5b2RxTl", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 20:56:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MZXbuVgAADFf-.jpg"}
{"id": "1437515513563951106", "text": "\ud83d\udcc8Variaci\u00f3n precio del d\u00f3lar \ud83d\udcc8\n\u23f03:57 PM\n\ud83d\uddd3\ufe0f13 de septiembre\n\n#peciodolar #tipoDecambio #dolar #peru #econom\u00eda #variaci\u00f3ndolar #dolarhoy #tendencia https://t.co/dxX6gMtJ2J", "screen_name": "cuantoestadolar", "name": "\u00bfCu\u00e1nto est\u00e1 el d\u00f3lar en el Per\u00fa?", "user_followers": 769, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-13 20:36:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MUvdSWQAIR4RH.jpg"}
{"id": "1437506895669981184", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/dkYEo3ANME #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/7cDfBIliiI", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 20:02:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MM52hVUAApc_x.jpg"}
{"id": "1437506886404771840", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/8aWP6gnxe0 #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/EdCCPEH3A4", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 20:02:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MM5T7UUAAOaYQ.jpg"}
{"id": "1437506885096140802", "text": "DolarToday Venezuela: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? hoy, lunes 13 de setiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/oOjm6wZdNT #DolarToday #Venezuela https://t.co/OeitEvw3um", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 20:02:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MM5OyVEAAKeop.jpg"}
{"id": "1437506632888451076", "text": "Pol\u00edtica:  D\u00f3lar en Per\u00fa: \u00bfCu\u00e1nto cuesta tras el inicio de la sesi\u00f3n cambiaria? - RPP Noticias https://t.co/zrkq074DDt #D\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/a5HiA99Wat", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 20:01:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MMqiTVEAEDeai.jpg"}
{"id": "1437504460234833923", "text": "El ministro de Econom\u00eda y Finanzas, @pedrofrancke, se reuni\u00f3 con el presidente ejecutivo de la @AgendaCAF, Sergio D\u00edaz-Granados, y altos funcionarios del organismos internacional, para abordar diversos temas relacionados a la cooperaci\u00f3n para el desarrollo del pa\u00eds. https://t.co/8RrTwDM2VU", "screen_name": "MEF_Peru", "name": "Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas", "user_followers": 455762, "retweet_count": 56, "favorite_count": 384, "date": "2021-09-13 19:52:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MKgHBXsAcgTG0.jpg"}
{"id": "1437504122857476098", "text": "DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar hoy, domingo 12 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/8Jy82LDcai #DolarToday #Venezuela https://t.co/IToirjyksF", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 19:51:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MKYdGVEAQhOs9.jpg"}
{"id": "1437501374892175361", "text": "Pol\u00edtica:  D\u00f3lar en Per\u00fa: \u00bfCu\u00e1nto cuesta tras el inicio de la sesi\u00f3n cambiaria? - RPP Noticias https://t.co/lZQ3IJBLcf #D\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/FyDqiTnEIC", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 19:40:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MH4gdUYAIVZ_o.jpg"}
{"id": "1437501096918806528", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/931NTH5b7i #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/niUySJTFD0", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 19:39:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MHoUKVIAIZJM1.jpg"}
{"id": "1437500619099492352", "text": "D\u00f3lar en Per\u00fa: tipo de cambio cerr\u00f3 al alza y se cotiza en S/ 4,1070 https://t.co/JavQbuXVDl #Econom\u00eda https://t.co/pPlq6ft9Yu", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 19:37:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MHMgKUcAMw439.jpg"}
{"id": "1437479961229619202", "text": "DolarToday Venezuela: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? hoy, lunes 13 de setiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/Yf1ZfIryzl #DolarToday #Venezuela https://t.co/8H5oWMUgIi", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 18:15:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_L0aEFUUAw8lFj.jpg"}
{"id": "1437479960390750209", "text": "Alicorp: \u201cNo somos un monopolio, ni un oligopolio. Tambi\u00e9n tuvimos un impacto negativo en nuestros m\u00e1rgenes\u201d | ENTREVISTA - El Comercio Per\u00fa https://t.co/EdZrhIzWap #Alicorp #inflaci\u00f3n #precios #marcas #consumomasivo https://t.co/yP5AP71PSU", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 18:15:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_L0aAhVUAQ_889.jpg"}
{"id": "1437478602375778305", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/70Q00jKH5a #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/Ti3JNbxJ7w", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 18:09:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LzK9eVgAcE0i7.jpg"}
{"id": "1437478209738604544", "text": "Pol\u00edtica:  Inversi\u00f3n del Gobierno General aument\u00f3 116% entre enero-agosto de 2021 - Radio Nacional del Per\u00fa https://t.co/c3VTq5eddu https://t.co/cIK05J5Bq4", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-13 18:08:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Ly0EQVIAIkQhZ.jpg"}
{"id": "1437476941318090752", "text": "DolarToday Venezuela: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? hoy, lunes 13 de setiembre - El Comercio Per\u00fa https://t.co/8cahZmyBAZ #DolarToday #Venezuela https://t.co/hhrb2L5qSM", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 18:03:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LxqRkVgAMBhGn.jpg"}
{"id": "1437476711323475969", "text": "Presidente Pedro Castillo anuncia ingreso de m\u00e1s bancos al Per\u00fa https://t.co/CU230naY6W #PedroCastillo #bancos #mypes https://t.co/Gmd9jolp81", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 18:02:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Lxc5bVUAQkspi.jpg"}
{"id": "1437475553653637121", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/p50KotlLXT #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/872j8MehHa", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 17:57:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LwZguVIAIy6TC.jpg"}
{"id": "1437474553475723265", "text": "DolarToday Venezuela: \u00bfA cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar? hoy, lunes 13 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/4U5JjY3Oml #DolarToday #Venezuela https://t.co/iHw1KrR61f", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 17:53:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LvfQ3VUAAElah.jpg"}
{"id": "1437471174695415811", "text": "Pol\u00edtica:  La Feria Turismo Per\u00fa ser\u00e1 h\u00edbrida y se realizar\u00e1 en noviembre | Econom\u00eda - Hosteltur: Noticias de turismo https://t.co/lK6qwRX66I https://t.co/qRiMy88M0u", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-13 17:40:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Lsan9VcAgY_Fa.jpg"}
{"id": "1437465947946684425", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/mAFLinXPWy #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/yzlEt6GghA", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 17:19:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LnqYsVUAQcvF-.jpg"}
{"id": "1437465942091460608", "text": "Internacional: Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/IuppJK1DgV #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/YvYdpUZj0K", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 17:19:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LnqC9VgAY4p_6.jpg"}
{"id": "1437465882612011008", "text": "Electricidad: escalada de precios azota a toda Europa; Reino Unido y Espa\u00f1a los m\u00e1s afectados - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/afhTDC1m47 #Europa #gasnatural #Electricidad #reactivaci\u00f3necon\u00f3mica https://t.co/2Yp0G3R0pS", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 17:19:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LnmkkVEAQRB-S.jpg"}
{"id": "1437455855272841218", "text": "@Lromero_co @PERU_LIBRE1 @pedrofrancke Entiendo que van a tener graves dificultades con relaci\u00f3n al tema de la justicia y la econom\u00eda. https://t.co/0mC6hZVVG4", "screen_name": "NelsonMagno_", "name": "Nelson Magno", "user_followers": 36, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-13 16:39:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Ld6HDXoAMksAN.jpg"}
{"id": "1437455722745323524", "text": "@Elianalopezp @PERU_LIBRE1 Entiendo que van a tener graves dificultades con relaci\u00f3n al tema de la justicia y la econom\u00eda. https://t.co/0mC6hZVVG4", "screen_name": "NelsonMagno_", "name": "Nelson Magno", "user_followers": 36, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-13 16:38:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Ld6HDXoAMksAN.jpg"}
{"id": "1437455618672152583", "text": "@PERU_LIBRE1 Entiendo que van a tener graves dificultades con relaci\u00f3n al tema de la justicia y la econom\u00eda. https://t.co/0mC6hZVVG4", "screen_name": "NelsonMagno_", "name": "Nelson Magno", "user_followers": 36, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 16:38:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Ld6HDXoAMksAN.jpg"}
{"id": "1437455559679090691", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/4sryKnzVUW #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/8fN2ZVDNqy", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 16:38:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LeNs3UcAU3-Va.jpg"}
{"id": "1437455435586494465", "text": "@jose94040853 @PERU_LIBRE1 Entiendo que van a tener graves dificultades con relaci\u00f3n al tema de la justicia y la econom\u00eda. https://t.co/0mC6hZVVG4", "screen_name": "NelsonMagno_", "name": "Nelson Magno", "user_followers": 36, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 16:37:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Ld6HDXoAMksAN.jpg"}
{"id": "1437455223472201728", "text": "@PERU_LIBRE1 Entiendo que van a tener graves dificultades con relaci\u00f3n al tema de la justicia y la econom\u00eda. https://t.co/0mC6hZVVG4", "screen_name": "NelsonMagno_", "name": "Nelson Magno", "user_followers": 36, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 16:36:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Ld6HDXoAMksAN.jpg"}
{"id": "1437454182823436298", "text": "En Per\u00fa existen varios tipos de empresas con diversos reg\u00edmenes tributarios, por eso, antes de registrar su empresa debe evaluar cu\u00e1l le conviene. \u25ba https://t.co/MduzjpwOqT https://t.co/5M1gPNsMYt", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 4, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-13 16:32:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Lc9GjXEAYmTWh.jpg"}
{"id": "1437443992249978880", "text": "D\u00f3lar en Per\u00fa: \u00bfCu\u00e1nto cuesta tras el inicio de la sesi\u00f3n cambiaria? https://t.co/3j8qSrxxvH #D\u00f3lar #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/fNIQtPePZw", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 15:52:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LTsXKUUAYhOu1.jpg"}
{"id": "1437442476340486145", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/X0SdgjJRUM #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/pmTExz3596", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 15:46:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LSUKOVUAUiG3g.jpg"}
{"id": "1437439135799730178", "text": "Conferencia informativa virtual: \"Jornada y horario de trabajo en la reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda\".\n@SunafilPeru @MTPE_Peru @cgt_peru \nTe invitamos a ver el siguiente enlace \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/7pdC6bdfGb https://t.co/cYMiafdudf", "screen_name": "sindicatoSUTTP", "name": "SUTTP Telef\u00f3nicos", "user_followers": 1245, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-13 15:32:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LPGDYXoAQQ-Sf.jpg"}
{"id": "1437434629116547076", "text": "@presidenciaperu Y mientras tanto, si en los 90's hab\u00edan v\u00edrgenes que lloran, ahora tendremos el cuerpo del patr\u00f3n de los TERRUCOS, que no se sabe c\u00f3mo desaparecer, porque los \u270f\ufe0f, andan de luto y no se pronuncian al respecto, al parecer \ud83e\udd14\nhttps://t.co/tJSVd0NtAD https://t.co/elwGJiqEnC", "screen_name": "The_MarMan", "name": "Iron-ManmaR", "user_followers": 37, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 15:14:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_LLKoEXEAcg2fE.jpg"}
{"id": "1437432909133012998", "text": "DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar hoy, domingo 12 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/rdfXdp1Dd2 #DolarToday #Venezuela https://t.co/YjESqqTn97", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 15:08:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LJnRJVIAEgm0G.jpg"}
{"id": "1437432676097560581", "text": "Pol\u00edtica:  Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/K7DqnlC1xs #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/El585UV9rT", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 15:07:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LJZs-UcAsYGkL.jpg"}
{"id": "1437430632280313858", "text": "D\u00f3lar en Per\u00fa: tipo de cambio se ubica en S/ 4,103 en la apertura del 13 de septiembre https://t.co/Plj9xeAKNE #Econom\u00eda https://t.co/sntmBdlPUX", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 14:59:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LHiuXVQAUO0QB.jpg"}
{"id": "1437430543944142858", "text": "Bono Yanapay: Midis habilit\u00f3 plataforma para conocer beneficiarios. \ud83d\udcb0\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Fuente: @DiarioElPeruano\n\ud83d\udd17 Link noticia: https://t.co/gbCPVX60pC\n\ud83d\udd17 Bono Yanapay: https://t.co/fV2TemMAi9\n\n#WhatsappTFC \u25b6 https://t.co/RhD7Eqf4Ge\n\n#GrupoTFC #DNI #Identidad_CuentaDNI #Yanapay_Per\u00fa #MIDIS https://t.co/9Z9P3hwfsk", "screen_name": "GrupoAsesorTFC", "name": "Grupo Asesor TFC", "user_followers": 73, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 14:58:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LHWLBXsAQCymr.jpg"}
{"id": "1437429651266211844", "text": "Este rincon es de mi hija Jimena la Economista,cuando empezo a trabajar la mandaban siempre a ciudades de la sierra del Peru,le encanto Ayacucho\nAhora ella esta haciendo su Doctorado en Economia en Suecia\nAntes hizo una Maestria en Harvard https://t.co/eWM9E6Uhp0", "screen_name": "pattyromero11", "name": "Patricia Pinto", "user_followers": 9685, "retweet_count": 5, "favorite_count": 95, "date": "2021-09-13 14:55:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LGoZGXMAITmRY.jpg"}
{"id": "1437421198460268553", "text": "Nuestra compa\u00f1era @RaquelNeyra3 autora del libro \"Conflictos socioambientales en el Per\u00fa\" (\ud83d\udc49https://t.co/n4zUDhUubz) ser\u00e1 expositora en el circulo de estudio de los estudiantes de econom\u00eda de la  @UNALaMolina \ud83d\udcc616 de setiembre \ud83d\udccdLima, Per\u00fa https://t.co/vAyfU17Clb", "screen_name": "ecoAbyaYala", "name": "Grupo Trabajo de Ecologia Pol\u00edtica de CLACSO", "user_followers": 850, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-13 14:21:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_K9dy4WYAYKPyz.jpg"}
{"id": "1437420814039724037", "text": "La consultora espa\u00f1ola @everis es optimista sobre la econom\u00eda latinoamericana. Lo cuenta @bnamericas_esp \n\nhttps://t.co/IbVonDcLrn https://t.co/diy8nQLt9G", "screen_name": "Espana_Peru", "name": "Fundaci\u00f3n Consejo Espa\u00f1a-Per\u00fa", "user_followers": 670, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 14:20:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_K-nQEXEAE2YYc.png"}
{"id": "1437411885305892870", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/9NpBiHWQed #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/hknC9JJsHk", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 13:44:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_K2fgFVcAEIUyO.jpg"}
{"id": "1437405496802119680", "text": "Las diez carreras universitarias mejor pagadas en el Per\u00fa - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/Jzj55kNZBj #Ponteencarrera #Minedu #MTPE #empleo https://t.co/ytEm1QJPig", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 13:19:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Kwrp1VIAU0trg.jpg"}
{"id": "1437398296364871685", "text": "Pol\u00edtica:  Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 - RPP Noticias https://t.co/DvBUSthw0F #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/ZTuDZWaI3A", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 12:50:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_KqIigVIAMz_dx.jpg"}
{"id": "1437395566095437826", "text": "#PlusG | Pa\u00edses que muestran mayor inter\u00e9s en realizar compras y ventas de empresas en el Per\u00fa \u25ba https://t.co/6WNKptUnac https://t.co/H4nIBs9c2x", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-13 12:39:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_KnojVXoAIs_M3.png"}
{"id": "1437394870600151046", "text": "@RichardWebbD Desafortunadamente los BCRs como L de  la Argentina dos veces destruyo la  Economia 2001-2016 permitiendo la FUGA DE CAPTALES en l Peru esta sucediendo lo mismo al estar coludidos con los intereses de la BANCA PRIVADA Devaloran la MONEDA NACIONAL en forma inducida/Alza  dl Dolar https://t.co/NZNYplsxBh", "screen_name": "rolavelas", "name": "rolando velasquez", "user_followers": 39, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 12:36:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Km-gFWYAMGR_L.jpg"}
{"id": "1437385909738033153", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 La cotizaci\u00f3n del d\u00f3lar contin\u00faa alta. Revisa aqu\u00ed\u00a0el tipo de cambio promedio\u00a0para la compra y venta antes del inicio de la sesi\u00f3n cambiaria. https://t.co/ZYZm4cjzWA #Per\u00faNoticias https://t.co/dJEeCgOoFv", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143963, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-13 12:01:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Ke3kkWUAUgxu5.jpg"}
{"id": "1437381328408694792", "text": "Tipo de cambio: Precio del d\u00f3lar en Per\u00fa durante la ma\u00f1ana de hoy, 13 de septiembre del 2021 https://t.co/CqPW5Shq4p #d\u00f3lae #tipodecambio #preciodeld\u00f3lar https://t.co/TpALvYVQ7a", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 11:43:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Kas37VcAEg-lO.jpg"}
{"id": "1437370008900804617", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar hoy, domingo 12 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/dF17XoMCGN #DolarToday #Venezuela https://t.co/k6kHJwXZYw", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 10:58:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_KQZ-8VcAI1oxK.jpg"}
{"id": "1437370003385294848", "text": "Internacional: DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar hoy, domingo 12 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/Ods323dOEh #DolarToday #Venezuela https://t.co/for1tpFYJb", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 10:58:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_KQZqdVQAE1ry-.jpg"}
{"id": "1437369607799521282", "text": "Pol\u00edtica:  Pa\u00edses que muestran mayor inter\u00e9s en realizar compras y ventas de empresas en el Per\u00fa - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/EsIQ1byEKW #TTR #fusionesyadquisiciones #empresas #Per\u00fa https://t.co/lCdvB5GJTd", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 10:56:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_KQCpcVQAMCEwV.jpg"}
{"id": "1437324936729612292", "text": "DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar hoy, domingo 12 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/Otdz1Knhbl #DolarToday #Venezuela https://t.co/ix0fUnI6cI", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 07:59:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_JnacVUYAUWgwV.jpg"}
{"id": "1437312801601634307", "text": "Milei Per\u00fa te necesita para que les diga que la asamblea Constituyente y Nueva Constituci\u00f3n es la agenda global que lleva al s\u00f3tano y fracaso en econom\u00eda Venezuela, Bolivia y Cuba en el s\u00f3tano de reservas internacionales el comunismo fracaso es pobreza generalizada https://t.co/1OPP9I8JKz", "screen_name": "Antonio_De_Amat", "name": "Jose Antonio De Amat", "user_followers": 2236, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 07:10:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_JcXwDXMAAXvY2.jpg"}
{"id": "1437310977041645571", "text": "Un hilo de #esperanza en la perspectiva de #inversi\u00f3n en #Per\u00fa | Econom\u00eda de Hoy https://t.co/O8VXwCfGnB https://t.co/1WhCMfCXNz", "screen_name": "economiadehoyes", "name": "economiadehoy.es", "user_followers": 1222, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 07:03:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_JatYrX0AMZvKe.png"}
{"id": "1437309721715908610", "text": "@RosselliAmuruz @MinjusDH_Peru @congresoperu @INPEgob @ssilvahasembank Seguimos reactivando la econom\u00eda. \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a\u2728\ud83d\ude0e https://t.co/5cdyjRXY0E", "screen_name": "pablohuamant1", "name": "Pablo \u1d9c\u1d49\u02e2\u1d43\u02b3 | \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 317, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 06:58:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_JZkx4XEAMuSNN.jpg"}
{"id": "1437281652464439298", "text": "Tipo de cambio: revisa el precio del d\u00f3lar en Per\u00fa hoy, 13 de septiembre del 2021 https://t.co/JCUCAg5mEV #Preciodeld\u00f3lar https://t.co/R9B5Y8ASMm", "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 2762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 05:07:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_JAC9TVgAESbPf.jpg"}
{"id": "1437253759042740225", "text": "@jordan21pe @andoenpando Los 3 pa\u00edses cuya econom\u00eda est\u00e1 a punto de volver a niveles prepandemia utilizaron Sinovac. Cuando tienes a la mayor cantidad de vacunados la eficacia de la vacuna termina siendo irrelevante.\n\nChile lo va a lograr 6 meses antes que Per\u00fa, todo por los llorones que escogen vacuna. https://t.co/ZA8H4WKClF", "screen_name": "achahuasoncco", "name": "AlexanderCP", "user_followers": 285, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 03:16:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ImXr3XIAYuFL3.jpg"}
{"id": "1437236579135889411", "text": "@pcmperu @GuidoPuka Por su odio a la democracia a la derecha ahora est\u00e1n destruyendo el Per\u00fa con sus actos terroristas llevando a la econom\u00eda al abismo para doblegar a la poblaci\u00f3n. Malditos!! https://t.co/bdJqpTDLXb", "screen_name": "egcr19", "name": "Elizabeth", "user_followers": 84, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 02:07:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_IXCRHX0AQcois.jpg"}
{"id": "1437218474967904257", "text": "Hoy se reactiva la econom\u00eda.\nSalud se\u00f1ores por la muerte de ese miserable terorista.\n\u00a1Viva el Per\u00fa! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udd42\n\n#TerrorismoNuncaMas https://t.co/n4HtMC9LSb", "screen_name": "fabiliberal", "name": "Fabiola \u2606", "user_followers": 259, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 00:56:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_IGlQkXIAEOCW-.jpg"}
{"id": "1437209692908969988", "text": "Escucha @PedroCastilloPL . El pueblo no quiere Comunismo. Per\u00fa tiene otras prioridades Pandemia reactivar econom\u00eda.  @adrianagbv @aliabusc @AliagaTeam @MuyCriollaPERU. Per\u00fa no ser\u00e1 un pa\u00eds Comunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/CDj7T56xN9", "screen_name": "sanurfi", "name": "Jorge Malca", "user_followers": 82, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-13 00:21:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437209532720091145/pu/img/0LzGAV5Etwrjxozy.jpg"}
{"id": "1437197676601298947", "text": "La 2da opci\u00f3n de Podemos Per\u00fa, el partido de los Luna, es nada m\u00e1s y nada menos que Cecilia Garc\u00eda. Fue denunciada por nada menos que postular al Congreso con otra identidad (https://t.co/rOL4jmQ5t0) y fue denunciada por https://t.co/BE1igl9QeP y por https://t.co/bqyQMQeqtX y ... https://t.co/chQVDgfpNa", "screen_name": "GabrielGonzf", "name": "Gabriel Gonz\u00e1les", "user_followers": 1489, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-12 23:33:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_HmF-zWUAIEudB.jpg"}
{"id": "1437186776955691011", "text": "DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar hoy, domingo 12 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/seV87YByEa #DolarToday #Venezuela https://t.co/3x7Hqxzgxm", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 22:50:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_HpwfQVUAAFIjl.jpg"}
{"id": "1437186034425466882", "text": "DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar hoy, domingo 12 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/KThjJa2dGF #DolarToday #Venezuela https://t.co/m2VLVt27t4", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 22:47:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_HpFQvUYAM6bZm.jpg"}
{"id": "1437181579378450441", "text": "Ernesto Carpio Tello. ECONOM\u00cdA DEL CHORREO: Crecimiento versus Desigualdad \nEste t\u00e9rmino nace inicialmente para criticar las medidas usadas durante la Gran Depresi\u00f3n\n*AQU\u00cd EN EL PER\u00da HEMOS VIVIDO LA ECONOM\u00cdA DEL CHOREO\nhttps://t.co/i2dBSUpScZ a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "guiber_marcelo", "name": "Guiber Marcelo", "user_followers": 3472, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-12 22:29:24", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1437179733410676738", "text": "DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar hoy, domingo 12 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/SsXrl8NorM #DolarToday #Venezuela https://t.co/tXNwSR5Lpg", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 22:22:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_HjWgTVgAAH26h.jpg"}
{"id": "1437159081823899648", "text": "La #MesaEjecutiva Acu\u00edcola impulsar\u00e1 el desarrollo productivo regional, aprovechando las condiciones de la geograf\u00eda peruana, con el fin de abrir nuevos mercados, mediante la articulaci\u00f3n p\u00fablico-privada  y con una estrategia de formalizaci\u00f3n.\n\ud83d\udcf2 https://t.co/8xsqr38iky https://t.co/T24ir0YuBc", "screen_name": "MEF_Peru", "name": "Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas", "user_followers": 455762, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-12 21:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437122201753460745/pu/img/DNYatEggYPTE1kUe.jpg"}
{"id": "1437157080712966144", "text": "D\u00f3lar cerr\u00f3 en S/4,103 este viernes tras decisi\u00f3n de BCR sobre tasa de inter\u00e9s - El Comercio Per\u00fa https://t.co/GfoqHTH9Kc #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/VYWsJArKEO", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 20:52:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_HOv8SUYAA4mB8.jpg"}
{"id": "1437146412156735489", "text": "DolarToday Venezuela: Precio del d\u00f3lar hoy, domingo 12 de setiembre del 2021 - El Comercio Per\u00fa https://t.co/gqb26NGNrp #DolarToday #Venezuela https://t.co/E1J7aYsCtS", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 20:09:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_HFC5HVgAQB72X.jpg"}
{"id": "1437112661469138944", "text": "D\u00f3lar cerr\u00f3 en S/4,103 este viernes tras decisi\u00f3n de BCR sobre tasa de inter\u00e9s - El Comercio Per\u00fa https://t.co/HPYftfGP6R #Tipodecambio #D\u00f3lar https://t.co/ooB79deYDK", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 17:55:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_GmWYtVIAIWCxE.jpg"}
{"id": "1437110785805733891", "text": "Estas son las nuevas medidas sanitarias para los viajeros que arriben del extranjero al Per\u00fa - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/aAi3rX3by6 #viajeros #Per\u00fa https://t.co/z97RlG1G5Z", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 17:48:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_GkpOIUYAgAwpA.jpg"}
{"id": "1437107958396112906", "text": "Chile, ya le dijo NO a la Constituci\u00f3n de PINOCHET. Qu\u00e9 espera PER\u00da? DBA y PODEROSOS que controlan la econom\u00eda empezando por las mineras, Oligopolios y Monopolios, ni hablar. No quieren saber nada con una nueva CONSTITUCI\u00d3N. https://t.co/AI3ML2GgU0", "screen_name": "jorgeolivos1", "name": "Jorge Olivos", "user_followers": 4701, "retweet_count": 10, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-12 17:36:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_GiD_iXsAAdbHl.jpg"}
{"id": "1437100894231924741", "text": "\ud83c\udfd7\ufe0fCorrupci\u00f3n en gobiernos subnacionales: \u00bfC\u00f3mo afecta al gasto p\u00fablico destinado a obras?\n\nUn an\u00e1lisis realizado por Jorge Falen y Junior Miani.\n\n\ud83d\udcf0Contenido exclusivo para suscriptores de @elcomercio_peru \ud83d\udd17https://t.co/YS4caD7N62 https://t.co/uqR54F8Lv0", "screen_name": "ecdata_pe", "name": "ECData", "user_followers": 2702, "retweet_count": 6, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-12 17:08:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_GbkSaXsAgdaJC.jpg"}
{"id": "1437099152614244352", "text": "Los servicios que m\u00e1s se tercerizan en el Per\u00fa son para reclutar personal; limpieza; mantenimiento de equipos y seguridad. Los detalles a continuaci\u00f3n. \u25bahttps://t.co/kcZLjFJ6wN https://t.co/MnjQLzr9Og", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-12 17:01:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_GZ_QsWQAA5Vwl.png"}
{"id": "1437079755648557056", "text": "\u00bfQu\u00e9 es el saldo contable y disponible de tu cuenta de ahorros? \u25bahttps://t.co/8TN13TLA4w https://t.co/Y4IYihpCRF", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399715, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-12 15:44:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_GIT5sWEAg3MCX.png"}
{"id": "1437063664595505152", "text": "@RosselliAmuruz @MinjusDH_Peru @congresoperu @INPEgob @ssilvahasembank Mejor vamos a \"reactivar la economia\" https://t.co/YbYokrLMXH", "screen_name": "RobertoTc20", "name": "ROBERTO TC", "user_followers": 377, "retweet_count": 3, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-12 14:40:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_F5xY2XMA4e4Oj.jpg"}
{"id": "1437058892308037638", "text": "@RosselliAmuruz @MinjusDH_Peru @congresoperu @INPEgob @ssilvahasembank Como se nota que sigue reactivando la econom\u00eda. Provecho. \ud83e\udd21 https://t.co/uandHGPV1F", "screen_name": "efrain_a_c", "name": "Efrain Altamirano", "user_followers": 213, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-12 14:21:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_F1clbXMAsd_2D.jpg"}
{"id": "1437057954298187776", "text": "@RosselliAmuruz @MinjusDH_Peru @congresoperu @INPEgob @ssilvahasembank y la investigaci\u00f3n de como \"reactivas la econom\u00eda\" para cuando ? https://t.co/tODbq76Qd5", "screen_name": "x_las_nubes", "name": "Ramiro", "user_followers": 99, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 14:18:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_F0haZWQAgPI39.png"}
{"id": "1437043583798763526", "text": "Nexans aumentar\u00e1 capacidad para atender proyectos de energ\u00edas renovables - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/tJilhkL7bV #Per\u00fa #Indeco #Nexans #Cobre https://t.co/JxmzgvGabq", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 13:21:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Fnhi4VcAQGcHF.jpg"}
{"id": "1437022156895002628", "text": "@albertofujimori  el mejor Presidente del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea gracias por derrotar al #TERRORISMO y sacar a delante la econom\u00eda del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea en los 90s\n#GraciasPresidenteAlbertoFujimori \n#TerrorismoNuncaM\u00e1s \n#FujimoriLibertad https://t.co/BuzPv43JCb https://t.co/8ROwFLDyPu", "screen_name": "ElsaJaque4", "name": "Luna Azul\ud83c\udf0c", "user_followers": 1533, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-12 11:55:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_FUCRXXoAckZem.jpg"}
{"id": "1437006593539796994", "text": "Pol\u00edtica:  Corrupci\u00f3n en gobiernos subnacionales: \u00bfC\u00f3mo afecta al gasto p\u00fablico destinado a obras? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/Y7Shhuv7GY #corrupci\u00f3n #Contralor\u00edaGeneraldelaRep\u00fablica #ejecuci\u00f3npresupuestal https://t.co/rsVt5n8jx6", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 10:54:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_FF4bRVUAMo4Q4.jpg"}
{"id": "1436953331247853572", "text": "Nunca m\u00e1s tendremos un Presidente valiente y capaz como Alberto Fujimori,hoy v\u00edctima del odio de sus opositores, \u00e9l orden\u00f3 el pa\u00eds,dej\u00f3 una econom\u00eda s\u00f3lida con la que el resto de gobiernos se ha mantenido y pacific\u00f3 el Per\u00fa tomado por terroristas \n#GraciasAlbertoFujimori https://t.co/hpPwQsCpXu", "screen_name": "CharitoABC", "name": "RosarioBenavidesAB \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 21569, "retweet_count": 145, "favorite_count": 427, "date": "2021-09-12 07:22:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1436951814876897280/pu/img/HOdpXgQtSWEqgath.jpg"}
{"id": "1436912097179299844", "text": "@albertofujimori. Cre\u00f3 Programas Sociales para ayudar la baja econom\u00eda familiar y pobreza extrema q se viv\u00eda,especialmente en \nlugares de periferie,como Asentamientos Humanos,Centros Poblados y otros del Per\u00fa profundo .\n#SalvemosAFujimori\n#FujimoriLibertad https://t.co/uqRlzHokbl https://t.co/SbvrqQW0ru", "screen_name": "ElsaJaque4", "name": "Luna Azul\ud83c\udf0c", "user_followers": 1533, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-12 04:38:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Dv78tWUAEzJBv.jpg"}
{"id": "1436906426396336130", "text": "Pol\u00edtica:  Bono 350 soles Yanapay: d\u00f3nde consultar si lo puedo cobrar y link - AS Peru https://t.co/2RwSCdgf0v #Am\u00e9rica #Medicina #Econom\u00eda #Biolog\u00eda #Salud https://t.co/TFy5vqc2cu", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 04:16:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Dqx7ZVUAQ8ktY.jpg"}
