{"id": "1440385699631403009", "text": "#EnEstosMomentos | Brigada de 25 guardaparques bomberos forestales del #Sernanp vienen trabajando en las acciones de control y liquidaci\u00f3n de un #IncendioForestal en los cerros Tip\u00f3n y Manuel Pinta en la regi\u00f3n #Cusco\n\ud83d\udcf0 Ent\u00e9rate m\u00e1s https://t.co/uosv0gzGf6 https://t.co/xAlSy2OnJo", "screen_name": "SERNANP", "name": "SERNANP", "user_followers": 35144, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-21 18:41:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1Fd6ZVIAgF37x.jpg"}
{"id": "1440118585783816193", "text": "#FotoNoticia\ud83d\udce2 | Un equipo especializado de m\u00e9dicos del INCOR se trasladar\u00e1 a estas cinco regiones del pa\u00eds para intervenir a los asegurados con cirug\u00edas programadas y brindar atenci\u00f3n a pacientes con enfermedades cardiacas.\n\n\ud83d\udc49M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed https://t.co/EW1YAxVLZZ https://t.co/17ageNTi9f", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334464, "retweet_count": 5, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-21 01:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wcr6YUcAU97um.jpg"}
{"id": "1440112697819942915", "text": "EN VIVO |  Cusco: se diseminan incendios forestales en 3 distritos de la regi\u00f3n imperial. \u25bahttps://t.co/6rlVkF4ALF https://t.co/ooJVc1myyZ", "screen_name": "noticias_tvperu", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "user_followers": 1069076, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-21 00:36:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1440112497583800321/img/eDoVYr14kJwWkXz5.jpg"}
{"id": "1440038763829219331", "text": "Cusco: trabajador municipal fallece en incendio forestal https://t.co/RBdF5MQ5zp https://t.co/jX2a3SMgTY", "screen_name": "PTV_Noticias", "name": "Panamericana Noticias", "user_followers": 377281, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-20 19:42:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wLn8lVQAkmGRi.jpg"}
{"id": "1439990664415023104", "text": "#13\u00baAniversario \ud83c\udf89 | En el marco de su 13\u00b0 Aniversario, el operador tur\u00edstico DIKA Travel inform\u00f3 el retorno de sus eventos presenciales en compa\u00f1\u00eda de las principales agencias de viaje de Lima y Cusco.\n\nEnt\u00e9rate de m\u00e1s \ud83d\udc49 https://t.co/uMDMFNpxrL https://t.co/7YCNgYXz4S", "screen_name": "destinoperunet", "name": "Destino Per\u00fa", "user_followers": 77, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-20 16:31:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vf3bvXIAMLw68.jpg"}
{"id": "1439939873855639553", "text": "@cgbvpoficial @PoliciaPeru @indeciperu @RadioNacionalFM @noticias_tvperu @Agencia_Andina @elcomercio_peru @atv_noticias @exitosape @diariocorreo #COENInforma\nActualizaci\u00f3n sobre #IncendioForestal en el distrito y provincia Espinar (Cusco).  Municipalidad provincial culmin\u00f3 la #EDAN y entreg\u00f3 BAH a las personas afectadas. Emergencia atendida. | @indeciperu https://t.co/VySuU7EJMT", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122045, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-20 13:09:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_uxHM6WUAAE8dy.jpg"}
{"id": "1439930876868059139", "text": "\"Hemos paralizado la vacunaci\u00f3n a mayores de 12 a\u00f1os en Cusco, ya nos hemos comunicado con Tacna. Las regiones no tienen autonom\u00eda sanitaria. Tenemos que cerrar brechas primero\"\nGabriela Jim\u00e9nez Dir Inmunizaciones MINSA\n@noticias_tvperu https://t.co/WcOsGot12e", "screen_name": "vanessa_lopez09", "name": "Vanessa L\u00f3pez", "user_followers": 18078, "retweet_count": 10, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-20 12:34:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_upfqRXsAAkpS4.jpg"}
{"id": "1439710896939356160", "text": "El nuevo Aeropuerto Internacional de Chinchero tendr\u00e1 una infraestructura aeroportuaria ecoamigable y ser\u00e1 ocho veces m\u00e1s grande que el actual aeropuerto de Cusco. \ud83d\udeeb\n\n\ud83d\udcf9\ud83d\udd34Dale play al video y conoce m\u00e1s de este megaproyecto: https://t.co/HLYFPIc2dM https://t.co/nc2h4nFgoh", "screen_name": "MTC_GobPeru", "name": "MTC Per\u00fa", "user_followers": 235509, "retweet_count": 8, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-19 22:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qdUzdXMAQJBVk.jpg"}
{"id": "1439654411186458625", "text": "@cgbvpoficial @indeciperu @RadioNacionalFM @Agencia_Andina @noticias_tvperu @larepublica_pe @canalN_ @RPPNoticias @elcomercio_peru @peru21noticias #COENInforma\nActualizaci\u00f3n sobre #IncendiosForestales en los distritos de San Sebasti\u00e1n y Cusco de la provincia y departamento Cusco. Fuego se extingui\u00f3 en ambos distritos por condiciones meteorol\u00f3gicas. Emergencia atendida. | @indeciperu https://t.co/20kUls4tQf", "screen_name": "COENPeru", "name": "COEN - INDECI", "user_followers": 122045, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 18:15:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qt4cOWYAwPo9L.png"}
{"id": "1439348784111235072", "text": "Pablo M\u00edguez: \"A seguir luchando hasta el final\" El defensor de Alianza Lima\u00a0se pronunci\u00f3 tras la victoria por 2-0 de Alianza Lima ante Cusco FC por la fecha 11 de la Fase 2. https://t.co/JC7i63Ndi5 #Per\u00faNoticias https://t.co/wLzxRppKbj", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143972, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 22:01:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mYF5bWQAQ0sdo.jpg"}
{"id": "1439256658316824582", "text": "#Noticias| Conoce los hechos m\u00e1s importantes de la semana:\n\n#noticias #actualidad #defensorambiental #medioambiente #Peru #minam #midagri #Cusco #incendioforestal #americalatina #diadelalimpieza #LDIW #internationalday https://t.co/D6GcQ61GHV", "screen_name": "participa_pe", "name": "participa.pe \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udf31", "user_followers": 241, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 15:55:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439254080422043650/pu/img/G_1Cr_7eryeKvGEd.jpg"}
{"id": "1439053710626279430", "text": "El cuadro de La Victoria venci\u00f3 2 a 0 a Cusco FC y se mantiene en lo m\u00e1s alto de la Liga 1; mientras que Sporting Cristal, en segundo lugar, gole\u00f3 a UTC. Ent\u00e9rate de m\u00e1s noticias en #EnPared.\n#PongoElHombro https://t.co/ouVoV2YlgR", "screen_name": "tvperupe", "name": "TVPer\u00fa", "user_followers": 118822, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 02:28:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iLrMbXMAAC-nP.jpg"}
{"id": "1439001870912081926", "text": "\u00a1EL L\u00cdDER! Sumando un buen triunfo ante @Cusco_F_C, @ClubALoficial venci\u00f3 2-0 con doblete de Hern\u00e1n Barcos. Con los tres puntos en el bolsillo, los \u00edntimos siguen firmes en la cima de la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d #AlientaDesdeCasa\n\n\u2b07 \u2b07 \u2b07\nhttps://t.co/3lrNuRzyKQ https://t.co/Z1yUdlvgIF", "screen_name": "GOLPERUoficial", "name": "GOLPERU", "user_followers": 184414, "retweet_count": 1, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-17 23:02:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hcji9WEAYtFxm.jpg"}
{"id": "1438994543056142340", "text": "Rengifo: \"Fue un rival muy duro, nos falt\u00f3 meterla\"\nhttps://t.co/yDh3wh2HCh https://t.co/MCUSawiReL", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:33:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hV47yXoAEVX0O.jpg"}
{"id": "1438994253938667525", "text": "(VIDEO | FOTOS) No se cae: Alianza Lima venci\u00f3 a Cusco FC con doblete de Hern\u00e1n Barcos\n\nhttps://t.co/TuqqFKqvPN https://t.co/N6LWkiGCjL", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-17 22:32:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hVi4iXIAIzwMR.jpg"}
{"id": "1438992427973492742", "text": "Final en el 'Alberto Gallardo'\n\n#AL 2-0 #CUS\n\u26bd\ufe0f 49' Barcos\n\u26bd\ufe0f84' Barcos\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/o4Bhywchua", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 22:25:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hThdzWUAUc5Nm.jpg"}
{"id": "1438990692290793476", "text": "Cambio en Cusco FC:\n\nSali\u00f3: Vel\u00e1squez\nIngres\u00f3: Roy\u00f3n\n\n#AL 2-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/ZEtMw6ATI6", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:18:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hSZXjX0AEWnbV.jpg"}
{"id": "1438990089628131343", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Golllll de Alianza Lima!!!! Hern\u00e1n Barcos, de cabeza, aumenta el marcador en el 'Alberto Gallardo'.\n\n#AL 2-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/7tYUSMdFTh", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 22:15:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438990019482505217/pu/img/SDIuqlGWpKRf4Hx5.jpg"}
{"id": "1438989742734028805", "text": "Dos cambios en Alianza Lima:\n\nSalieron: Montoya y Ben\u00edtez\nIngresaron: Lacerda y Arley Rodr\u00edguez\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/XfUuHsrLZP", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:14:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hRflwXsAMbzCh.jpg"}
{"id": "1438987571837689858", "text": "Tarjeta amarilla para Aucca de Cusco FC.\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/2po4ousPhj", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:05:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPiRfWUAYmsfq.jpg"}
{"id": "1438987129149927430", "text": "Cambio en Alianza Lima:\n\nSali\u00f3: Concha\nIngres\u00f3: Valenzuela\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/8sdoqDYXG6", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 22:04:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPJfuWQAMmcri.jpg"}
{"id": "1438986973880979458", "text": "Cambio en Cusco FC:\n\nSali\u00f3: Carranza\nIngres\u00f3: Morales\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/DPF4NOMBcx", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:03:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPAI5WUAQHRAR.jpg"}
{"id": "1438986087553175555", "text": "#FotoNoticia\ud83d\udce2 | Durante su visita de trabajo a Cusco, el Dr. Mario Carhuapoma supervis\u00f3 la implementaci\u00f3n de la nueva infraestructura. Asimismo, el titular de EsSalud, impuls\u00f3 el proceso de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19.\n\n\ud83d\udc49M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed: https://t.co/Ay0RKhkiIZ https://t.co/pszYd5W6NP", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334464, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 21:59:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hONlmXoAIkhLs.jpg"}
{"id": "1438984681911881732", "text": "Cambio en Alianza Lima:\n\nSali\u00f3: Aldair Rodr\u00edguez\nIngres\u00f3: Farf\u00e1n\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/TWNwi6Q64c", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 21:54:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hM3U1XsAE-vHc.jpg"}
{"id": "1438981975818309634", "text": "Tarjeta amarilla para Anier Figueroa de Cusco FC.\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/xyLsIorKoZ", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:43:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hKcYZXEAI6FyT.jpg"}
{"id": "1438981728593399808", "text": "Buen cabezazo de Montes que pas\u00f3 muy cerca del arco de Campos. Se salv\u00f3 Alianza.\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/ketnMKgfcL", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:42:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hKPdHXsAcXqqa.jpg"}
{"id": "1438981265651339271", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Gollll de Alianza Lima!!!! Hern\u00e1n Barcos, de penal, rompe el empate en el 'Alberto Gallardo.\n\n#AL 1-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/yG8EeUhJdv", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 21:40:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438981037506322432/pu/img/DQNVYlzEoPnRDsgF.jpg"}
{"id": "1438980892085694465", "text": "Penal para Alianza Lima tras mano de Figueroa dentro del \u00e1rea cusque\u00f1a.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/sN02ESyHcB", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:39:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hJboHWEAYIw5_.jpg"}
{"id": "1438980016696700928", "text": "Se inici\u00f3 el segundo tiempo en el 'Alberto Gallardo'.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/GEhRS8kdr4", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:35:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hImM1XoAQsXa-.jpg"}
{"id": "1438976125280169988", "text": "Final del primer tiempo en el 'Alberto Gallardo'\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/8U9IQXpTR1", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:20:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hFIrCXsAUvWcY.jpg"}
{"id": "1438974878753988611", "text": "Remate de Aldair Rodr\u00edguez y nuevamente el arquero Enr\u00edquez salv\u00f3 su arco con los pies. \n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/imo1lUlveo", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 21:15:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hD-PBXoAIfUE9.jpg"}
{"id": "1438972741248561157", "text": "Cambio en Cusco FC:\n\nSali\u00f3: Abisab\nIngres\u00f3: Aucca\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/GGDxsUd9RJ", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:06:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hCDHQX0AkT-HI.jpg"}
{"id": "1438971580583976968", "text": "Buen remate de Mora que fue bien despejado con el pie por que el arquero Enr\u00edquez. Se salv\u00f3 Cusco FC.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/SHuWJzRYri", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:02:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hA95wXIAAgeha.jpg"}
{"id": "1438967741537476608", "text": "Remate de Mora, tras buena habilitaci\u00f3n de Barcos, que pudo ser despejado por el arquero cusque\u00f1o.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/exEqcYvtgS", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:46:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g9g6xXIAk89Kf.jpg"}
{"id": "1438967425706434561", "text": "Aldair Rodr\u00edguez tambi\u00e9n tuvo lo suyo, pero el arquero Enr\u00edquez pudo desviar su remate.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/qDcEBXM9Z6", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:45:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g9M9-WYAUMIzT.jpg"}
{"id": "1438967066543992840", "text": "Remate de Carranza que fue despejado por el arquero Campos. Se salv\u00f3 Alianza Lima.\n\n#AL 0-0 #CUS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/FUCaEPRgYn", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 20:44:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g854NWYAAWSl3.jpg"}
{"id": "1438965252079722503", "text": "Esta jornada fue organizada por la Municipalidad Distrital de Kimbiri (#Cusco) en coordinaci\u00f3n con las instituciones que operan en el #Vraem, con el objetivo de recuperar las playas colindantes al hist\u00f3rico puente San Francisco. (2/2)\n\n+Info: https://t.co/rV3RlT4a4T https://t.co/Rn7fFYaCnC", "screen_name": "DEVIDAPERU", "name": "DEVIDA PER\u00da", "user_followers": 17187, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:37:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g7RBZXIAIDczC.jpg"}
{"id": "1438964143550251017", "text": "ALINEACIONES:\nAlianza Lima: Campos; M\u00edguez, V\u00edlchez, Montoya; Mora, Ball\u00f3n, Ben\u00edtez, Concha, Lagos; Barcos, Rodr\u00edguez\n\nCusco FC: Enr\u00edquez; Vel\u00e1squez, Figueroa, Rizzo, Corrales; Gonzales, Abisab, Aubert, Carranza; Montes, Rengifo\u00a0\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq https://t.co/4vbl4b7IUS", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:32:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gMRzBWEAQo30w.jpg"}
{"id": "1438964108142026752", "text": "Ya se juega en el 'Alberto Gallardo' el Alianza Lima - Cusco FC por la und\u00e9cima fecha de la Fase II de la Liga1 Betsson.\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/WCqniBUOSq  \n    \n#LIGA1BETSSONxOVACION https://t.co/BUoDyjeygF", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:32:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gMMhuWYAUsrMX.jpg"}
{"id": "1438910940532121609", "text": "\"Transformers\" culmina su rodaje en Machu Picchu: As\u00ed fue la filmaci\u00f3n en la maravilla del Cusco \u00bfC\u00f3mo fue el rodaje de 'Transformers' en Cusco? Aqu\u00ed te contamos todos los detalles sobre la reciente filmaci\u00f3n de la pel\u00edcula en\u00a0Machu Picch... https://t.co/cnV0DsNF5q #Per\u00faNoticias https://t.co/RqggksTa3d", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143972, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 17:01:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gJ4A0XsAMdHEC.jpg"}
{"id": "1438895841784303617", "text": "Alianza Lima vs. Cusco FC EN VIVO: equipo titular va por un triunfo m\u00e1s en la Liga 1 Betsson Alianza Lima vs. Cusco FC se enfrentar\u00e1n este viernes 17 de setiembre por la fecha 11 de la Fase 2 de la Liga 1 Betsson. La transmisi\u00f3n llegar\u00e1 v... https://t.co/LVf07ydeMA #Per\u00faNoticias https://t.co/T9NdMTmrak", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143972, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 16:01:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f8JKjXMAMoUyE.jpg"}
{"id": "1438889107544023051", "text": "[VIDEO]  #BDP | \u201cMiss Teen Model Internacional 2021\u201d se realizar\u00e1 en el Cusco https://t.co/DCWkU6HZaq https://t.co/PNepHm693O", "screen_name": "PTV_Noticias", "name": "Panamericana Noticias", "user_followers": 377281, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 15:34:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f2BJpXoAEatQq.jpg"}
{"id": "1438860288925880328", "text": "\ud83d\ude4cBuena noticia | \u00a1Oso hormiguero\ud83d\udc3b\ud83d\udc1cfue liberado en su h\u00e1bitat tras lograr escapar de un #IncendioForestal! \nEn Cusco, el equipo del SERFOR ayud\u00f3 al mam\u00edfero que fue hallado herido.\nConoce m\u00e1s sobre este caso en la siguiente nota: https://t.co/HKytFvSww2 https://t.co/dQzEGqcyJC", "screen_name": "SerforPeru", "name": "Serfor Per\u00fa", "user_followers": 37617, "retweet_count": 9, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-17 13:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438695038045892609/pu/img/WhLHvmMX1Bemrn5I.jpg"}
{"id": "1438827437027102724", "text": "[VIDEO]  #BDP | Cusco: Continuar\u00e1n vacunaci\u00f3n a menores de 12 a 17 a\u00f1os https://t.co/giuHdmzamn https://t.co/eVH6ZEqU1k", "screen_name": "PTV_Noticias", "name": "Panamericana Noticias", "user_followers": 377281, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 11:29:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_e97fHWYAM6wtA.jpg"}
{"id": "1438669331378761731", "text": "#DiplomaciaCultural | El 14 de setiembre se anunci\u00f3 la segunda edici\u00f3n del Foro Cusco para el 2022. Se trata de un importante evento dedicado a la protecci\u00f3n del patrimonio cultural.\nMayor informaci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/Q9I5q9iezr https://t.co/MWE5Zt2yvG", "screen_name": "CancilleriaPeru", "name": "Canciller\u00eda Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 334945, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 01:01:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cuIevWUAA4Dx9.jpg"}
{"id": "1438657723915112452", "text": "Cusco: Reportan precios de 100 soles por bal\u00f3n de gas en Megantoni, zona de lotes de Camisea - RPP Noticias: Cusco: Reportan precios de 100 soles por bal\u00f3n de gas en Megantoni, zona de lotes de Camisea\u00a0\u00a0RPP Noticias #Camisea #Megantoni #Bal\u00f3ndegas https://t.co/aV00J3PAAD", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1740, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 00:15:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cjk4FVcAQMTdC.jpg"}
{"id": "1438641899267579904", "text": "Grioni: \"Vamos por los tres puntos, pero ante Alianza, no ser\u00eda malo un punto\" https://t.co/dorzbHdNx9 https://t.co/Zfx0mRAvRf", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 23:12:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cU3-QXEAIL48Y.jpg"}
{"id": "1438638377855852544", "text": "#Cusco | A fin de impulsar cadenas productivas org\u00e1nicas, el #NuevoAgroRural inici\u00f3 asistencia t\u00e9cnica a 3025 familias rurales sobre uso de #GuanoDeLasIslas con otros fertilizantes alternativos, como parte de campa\u00f1a nacional en 12 departamentos.\n\n[Nota]: https://t.co/haeZdExX27 https://t.co/tcipUW6Dky", "screen_name": "agroruralPER", "name": "Agro Rural", "user_followers": 21743, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-16 22:58:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cR9zBX0AY2-wS.jpg"}
{"id": "1438627593067057155", "text": "#FotoNoticia\ud83d\udce2 | El Dr. Mario Carhuapoma, titular de EsSalud, present\u00f3 #Misi\u00f3nINCOR\u2764\ufe0f, un programa que pondr\u00e1 final a la espera quir\u00fargica.\n\ud83d\udc49M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed: https://t.co/xkR60SgTyK\n\n\u00bfA qu\u00e9 regiones llegar\u00e1 #Misi\u00f3nINCOR? \u2b07\ufe0f\nLa Libertad.\nCusco.\nLambayeque.\nArequipa.\nLoreto. https://t.co/quCb3FRFbE", "screen_name": "EsSaludPeru", "name": "EsSalud", "user_followers": 334464, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-16 22:15:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cH8L-XIAM2xpr.jpg"}
{"id": "1438622632706981890", "text": "Bruno P\u00e9rez arbitrar\u00e1 el duelo entre Cusco FC y Alianza Lima\nhttps://t.co/LmxKg3Q9KQ https://t.co/tjPj7C7DUT", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 21:55:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cDghKWUAEWczP.jpg"}
{"id": "1438537057245278213", "text": "Midagri y Minam apoyar\u00e1n recuperaci\u00f3n de zonas afectadas por incendios forestales en Cusco\nhttps://t.co/YPGX5nbNGO https://t.co/9sK3BVFfM8", "screen_name": "Agrariape", "name": "Agraria.pe", "user_followers": 5984, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 16:15:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_a1xfzWYAMSbtl.jpg"}
{"id": "1438310968703000580", "text": "\ud83d\udd34 \u00a1Atenci\u00f3n artesanos de las comunidades nativas de Amazonas, Ayacucho, Cajamarca, Cusco, Hu\u00e1nuco, Jun\u00edn, Loreto, Madre de Dios, Pasco, San Mart\u00edn y Ucayali! No dejes pasar la gran oportunidad de participar.\n\ud83d\udc49 https://t.co/RM49kP9rqq https://t.co/5q5ogYFdI6", "screen_name": "MINCETUR", "name": "MINCETUR \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 295452, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 01:17:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XoM_iWEAcnkgk.jpg"}
{"id": "1438298762821124097", "text": "\ud83d\udce2 Midagri y Minam realizar\u00e1n acciones de reforestaci\u00f3n en zonas afectadas por incendios forestales en Cusco \u27a1\ufe0f https://t.co/K1MCzYSFmv https://t.co/9yxEC8TgVu", "screen_name": "MinamPeru", "name": "Ministerio del Ambiente \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u267b\ufe0f", "user_followers": 386478, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 00:28:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XcyYyWEAE-qZy.jpg"}
{"id": "1438259461890658304", "text": "Corrales: \"Nos vamos a jugar muchas cosas en estas \u00faltimas fechas\". https://t.co/x26GKgyQwj https://t.co/o1IJAELosh", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 21:52:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_W5WOFWYAErvCh.jpg"}
{"id": "1438184220929691655", "text": "#BuenaNoticia | Per\u00fa celebra el reconocimiento de su s\u00e9tima Reserva de Biosfera: #Avireri - #Vraem por @UnescoPeru \ud83d\udc4f\nCon m\u00e1s de 4 millones de hect\u00e1reas, se ubica en las provincias de Satipo y La Convenci\u00f3n de las regiones de Jun\u00edn y Cusco.\nEnt\u00e9rate m\u00e1s \ud83d\udc49 https://t.co/ATv4Dfcw4K https://t.co/2rmxmf34W0", "screen_name": "SERNANP", "name": "SERNANP", "user_followers": 35144, "retweet_count": 18, "favorite_count": 45, "date": "2021-09-15 16:53:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_V0KxZXMAIv1p5.jpg"}
{"id": "1438179826473607171", "text": "En Ica, Cusco y Puno solo vacunados podr\u00e1n ingresar a eventos y centros comerciales https://t.co/t9HfNM5yKL #Per\u00faNoticias", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143972, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 16:36:05", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1437892185165271048", "text": "#TransformersenPer\u00fa \ud83c\udfa5 | Al finalizar las filmaciones en la ciudad de Cusco, el equipo lleg\u00f3 a Machu Picchu para continuar con el rodaje de \u2018Transformers: Rise of the beasts\u2019.\n\nEnt\u00e9rate de m\u00e1s \ud83d\udc49 https://t.co/nzw0GD3cpF https://t.co/ZcpxS53vdo", "screen_name": "destinoperunet", "name": "Destino Per\u00fa", "user_followers": 77, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 21:33:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RrSybXIAA_wLj.jpg"}
{"id": "1437578498047160320", "text": "EN VIVO | Cusco: en jornada hist\u00f3rica, se logr\u00f3 la inmunizaci\u00f3n de 100 mil personas en solo 3 d\u00edas. Tambi\u00e9n, inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n para personas de 12 a 19 a\u00f1os. \u25bahttps://t.co/4DjG3eiEOf https://t.co/tLGotQW6Y6", "screen_name": "noticias_tvperu", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "user_followers": 1069076, "retweet_count": 4, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-14 00:46:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1437578133314568193/img/nmIUBnt8MA4gXEHr.jpg"}
{"id": "1437551309037703168", "text": "Cusco: construcciones clandestinas edificadas en parque arqueol\u00f3gico  fueron demolidas https://t.co/lCOv3Q0eby https://t.co/CLzPKBMI1X", "screen_name": "PTV_Noticias", "name": "Panamericana Noticias", "user_followers": 377281, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-13 22:58:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_M1TDAXoAkxo1a.jpg"}
{"id": "1437532045224333316", "text": "El aeropuerto del Cusco cuenta con un renovado cerco y una nueva v\u00eda perimetral que incrementar\u00e1n la seguridad de las operaciones a\u00e9reas. Las obras fueron realizadas por #Corpac. \n\nNota de prensa: https://t.co/Ot6kvqdxMu https://t.co/ztaSA3txT5", "screen_name": "MTC_GobPeru", "name": "MTC Per\u00fa", "user_followers": 235509, "retweet_count": 2, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-13 21:42:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Mjm01WUAgL1M8.jpg"}
{"id": "1437511404739829773", "text": "\ud83d\ude4cAntes de la pandemia, el Terminal Terrestre de Cusco era punto de intervenciones por posesi\u00f3n ilegal de fauna silvestre y ahora ser\u00e1 lugar de acciones de sensibilizaci\u00f3n para viajeros sobre esta problem\u00e1tica nacional. #Sicompraseresc\u00f3mplice\nM\u00e1s detalles: https://t.co/Y715RrZYf6 https://t.co/pKEzbOMg1K", "screen_name": "SerforPeru", "name": "Serfor Per\u00fa", "user_followers": 37617, "retweet_count": 5, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-13 20:20:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MQZ3mWYAQ6h2X.jpg"}
{"id": "1437487576961765379", "text": "Adem\u00e1s un ultracongelador y tres refrigeradores solares para uso de los establecimientos de salud de la regi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/wXRwULjqiC https://t.co/csedfDOuc5", "screen_name": "rumbominero", "name": "Revista Rumbo Minero", "user_followers": 13582, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 18:45:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_L7VQUXMAEDDmN.jpg"}
{"id": "1437427581834469382", "text": "Marcelo Grioni: \"Quisiera que Farf\u00e1n no juegue contra nosotros\" \nMira aqu\u00ed la nota \ud83d\udc49 https://t.co/96tz4jbjFZ https://t.co/IvErb6GXjo", "screen_name": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "user_followers": 68226, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-13 14:46:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LEwErWUAE0Tgm.jpg"}
