{"id": "1439660305626316808", "text": "Intereconom\u00eda no es una cloaca socialista, m\u00e1s bien era el medio de VOX hasta que pudo crear otros. Sus directivos Julio Ariza, Kiko M\u00e9ndez Monasterio o Juanjo Aizcorbe, no solo son amigos de Abascal, forman parte de VOX.\nhttps://t.co/oj3XMinLaO https://t.co/2DltOt3OBp", "screen_name": "JulianMaciasT", "name": "Juli\u00e1n Mac\u00edas Tovar", "user_followers": 88862, "retweet_count": 636, "favorite_count": 1207, "date": "2021-09-19 18:38:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qq0kcX0AI5ZIp.png"}
{"id": "1439682059816128515", "text": "Nuestra compa\u00f1era @rebecapaniagua se encuentra tambi\u00e9n en la isla de #LaPalma con gran parte del equipo de Televisi\u00f3n Canaria siguiendo la \u00faltima hora de la erupci\u00f3n volc\u00e1nica \n@Conexion_BTC \n\n#VolcanLaPalma #LaPalma https://t.co/SKcRzd9X7f", "screen_name": "RTVCes", "name": "RTVC", "user_followers": 81268, "retweet_count": 203, "favorite_count": 726, "date": "2021-09-19 20:05:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439681747545886720/pu/img/ZwItfJCDro9C48wl.jpg"}
{"id": "1439696582690197504", "text": "Hoy domingo a las 22:00 horas no te puedes perder de manera in\u00e9dita la entrevista otorgada por el ex jefe de la #Dina, el #General #ManuelContreras, en su casa el a\u00f1o 2005. #Entrevista jam\u00e1s exhibida en #Television y que se transmitir\u00e1 de manera \u00edntegra y sin edici\u00f3n https://t.co/fe3sHMjLPo", "screen_name": "LaRedTV", "name": "LaRed", "user_followers": 716755, "retweet_count": 211, "favorite_count": 288, "date": "2021-09-19 21:03:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439696085535055876/pu/img/-i3iC4VS8U9N5ry3.jpg"}
{"id": "1440067000512827396", "text": "Cristian Jerez confirma haber tenido un romance con Luc\u00eda: \"Tuvimos un rollete\" #Tentaci\u00f3nDBT1 https://t.co/Xo0tGKJERA https://t.co/H0QW6xsmMl", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 21:35:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wlThUVgAkjH0j.jpg"}
{"id": "1440066862641909766", "text": "TELEVISION &gt;&gt; ESTRENO: Lleg\u00f3 el dia, hoy a las 22.00Hs. se estrena #LaUno, la nueva ficci\u00f3n nacional de @eltreceoficial . La tira ir\u00e1 de Lunes a Viernes. https://t.co/JJgswKcmQl", "screen_name": "SiEspectaculos", "name": "S\u00ed! Espect\u00e1culos \u2b50\ufe0f", "user_followers": 41741, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-20 21:34:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wlLP9VgAEniud.jpg"}
{"id": "1440066446940258319", "text": "Por una televisi\u00f3n p\u00fablica plural y de calidad: vot\u00e9 \n\n#LaGranConsulta @rtve \n\n\ud83d\udce9https://t.co/ijMrrYrlgj https://t.co/WrvRTjnZ2L", "screen_name": "_davidalonso_", "name": "David Alonso", "user_followers": 1188, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 21:32:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wkzGUVcAcfRTN.jpg"}
{"id": "1440066384017326096", "text": "\u00bfLas mejores bombas de la televisi\u00f3n est\u00e1n en #A3Boom? Confirmamos \ud83d\udca5\ud83d\ude2c\ud83d\udc4f \nYa est\u00e1 disponible el programa de hoy en @ATRESplayer \u270c https://t.co/inGj65i5tQ https://t.co/9QfRtwDcE8", "screen_name": "A3Boom", "name": "\u00a1Boom!", "user_followers": 36041, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-20 21:32:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wkvZVVEAcVLnt.jpg"}
{"id": "1440066092278288388", "text": "\"Es mi guitarra y lleva conmigo desde que ten\u00eda doce a\u00f1os\" @David_Busta. \u00a1Qu\u00e9 bonito por favor! https://t.co/5KB3O2pkZ4 #MCCelebrity https://t.co/U4vWydFZO7", "screen_name": "MasterChef_es", "name": "MasterChef", "user_followers": 791327, "retweet_count": 10, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-20 21:31:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439895715174617092/img/2JW0Lp0Ax-yDR1AQ.jpg"}
{"id": "1440066042739380238", "text": "#Actualidad | El proyecto se ha concentrado en recrear, de la mano de Vicente Fern\u00e1ndez, una historia conmovedora, entretenida y llena de inspiraci\u00f3n para todas las generaciones.\n\ud83d\udce2Conoce m\u00e1s en \ud83d\udc49https://t.co/HFNYqGwLqB https://t.co/mczlsUZaeK", "screen_name": "CaracolTV", "name": "Caracol Televisi\u00f3n", "user_followers": 4135704, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-20 21:31:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wkBTXUcAAjjiS.jpg"}
{"id": "1440066031741898755", "text": "Estoy teniendo una noche de lectura comiquera genial pero igual tendr\u00eda que haber dejado el \u00faltimo tomo de Sex Criminals para el final :_). \n\nOjal\u00e1 la gente detr\u00e1s de Sex Education o Judd Apatow adaptando estos c\u00f3mics a serie de televisi\u00f3n. https://t.co/RqA0B6kdiP", "screen_name": "loopzombiekid", "name": "M \ud83e\udd89.", "user_followers": 238, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 21:31:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wkbF0VQAUXYbl.jpg"}
{"id": "1440065967220932608", "text": "Quiero saber si alguien de Espa\u00f1a sabe quien es este personaje de la televisi\u00f3n japonesa, yo se quien es pero me gustar\u00eda saber si alguien de mi pa\u00eds lo conoce https://t.co/zepJgs3JSM", "screen_name": "victr8", "name": "V\u00edctor S\u00e1inz #OperationSamusReturnS", "user_followers": 516, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 21:30:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wkXSmVQAI0Kfu.jpg"}
{"id": "1440065963995512837", "text": "#NoticiasTNT | Nada detiene a #TheCrown y Kate Winslet triunfa en televisi\u00f3n en nuestro resumen de los #EmmyTNT. \ud83c\udfc6\ud83d\udcfa \u00bfQui\u00e9nes fueron tus ganadores favoritos? https://t.co/FWImGjRSQ1", "screen_name": "TNTLA", "name": "TNT\u2122 Am\u00e9rica Latina", "user_followers": 2424593, "retweet_count": 1, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-20 21:30:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1440065929316945925/pu/img/IGFmB08x9NsNq30g.jpg"}
{"id": "1440065927144349708", "text": "Raz\u00f3n #73010 por la que deje de trabajar en television nacional. Yo siempre he querido tocar temas importantes para mi generaci\u00f3n pero termino hablando de los beneficios de tomar apio en la ma\u00f1ana o algo de ese estilo. #NoEstanListosParaEstaConversacion https://t.co/6m1pVnXeD7", "screen_name": "josecm_97", "name": "Jose Chinchilla \ud83d\udc2d", "user_followers": 1053, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 21:30:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wkUzEUcAQuuNr.jpg"}
{"id": "1440065797376790535", "text": "La \u00daltima Tentaci\u00f3n: el ritual de Sandra Barneda antes de comenzar el debate de las tentaciones en Telecinco https://t.co/H5ntph1xeY #cotilleoss #prensarosa https://t.co/hd7eTNmqog", "screen_name": "Cotilleoss", "name": "La CazaTendencias", "user_followers": 517, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 21:30:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wkNcOUcA8_Boc.jpg"}
{"id": "1440065749431713805", "text": "Sandra Pica y Julen, cada vez m\u00e1s juntos en #Secret20S: \"No s\u00e9 c\u00f3mo gestionar esto, me estoy volviendo loca\" https://t.co/ycZq6JFdMz https://t.co/CZzHPs4cE9", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 21:30:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wkKnWUcAUkx_F.jpg"}
{"id": "1439660281186201616", "text": "Grande nuestra F\u00e1tima de la televisi\u00f3n canaria. Es donante de sangre y de m\u00e9dula \u00f3sea \u2764\ufe0f https://t.co/O8NcUhbzBu", "screen_name": "AnoukElHierro", "name": "Anouk \ud83e\udd65\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "user_followers": 8242, "retweet_count": 31, "favorite_count": 197, "date": "2021-09-19 18:38:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qzYgOXIAQ2gzS.jpg"}
{"id": "1439660047651454976", "text": "En Espa\u00f1a entra un volc\u00e1n en erupci\u00f3n, pero todas las cadenas de televisi\u00f3n menos @sextaNoticias y @telediario_tve ten\u00edan cosas mucho m\u00e1s importantes que contar esta tarde https://t.co/aD2nYJrKDF", "screen_name": "ccentenoc", "name": "Carlos Centeno", "user_followers": 3350, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:37:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qzLeBWUAIHk1H.jpg"}
{"id": "1439659616070111232", "text": "@iroelsanchez Iroel ...y ustedes pasaron en la televisi\u00f3n, cuando se las cantaron en el o\u00eddo al asqueroso dictador?\nQue el pueblo vea como se le pusieron las orejas... https://t.co/AOnpw5ML4l", "screen_name": "prensalibre2016", "name": "Prensa Libre", "user_followers": 348, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:36:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qyySNXEAIcT-J.jpg"}
{"id": "1439659266185572355", "text": "@McoCh65 @LATAM_PER Reci\u00e9n hablaron eso en la televisi\u00f3n, parece que es las aerol\u00edneas que ni quieren entender https://t.co/xex6QEm9HT", "screen_name": "Iucassantos", "name": "Lucas", "user_followers": 2835, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:34:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qyeO5WUAMIPOj.jpg"}
{"id": "1439659165803294720", "text": "\ud83d\uddde\u300b19.09.21\nLa fanbase J_HopeBarChina celebra el segundo aniversario de j-hope transmitiendo anuncios de apoyo por televisi\u00f3n. \n\n\ud83d\udd17https://t.co/DrmK93exmv\n\ud83d\udd17https://t.co/skxinDZbDP\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8\uc81c\uc774\ud649 \n\n\u00a9\ufe0fNaver / Daum\n#JhopeArgentina\n-\ud83c\udf40 https://t.co/CG7gpPp0Ho", "screen_name": "JhopeArg_", "name": "Jhope Argentina (Respaldo)", "user_followers": 541, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 18:34:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qyNWQWQAIFSu3.jpg"}
{"id": "1439659071611842561", "text": "@EsponjaMx @IsaccCesarc1 @Apple Ve y conoce Cuba! No tragues entero todo lo que te dice la televisi\u00f3n, Cuba tiene una arquitectura impresionante y lugares bell\u00edsimos, no llegue a un hotel, me hospede en casa de amigos cubanos para ver la realidad de Cuba de primera mano, si hay carencias por el bloqueo claro! https://t.co/coHB61MDE9", "screen_name": "gerardomartp", "name": "Gerardo #RedAMLO OBRADORISTA", "user_followers": 2584, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:34:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qySOJWUAUFpRi.jpg"}
{"id": "1439658057055735811", "text": "\u00bfQu\u00e9 tiene el Jiloca para ser un escenario de cine? \ud83c\udfac\n\nEst\u00edbaliz Centeno vio en estos paisajes solitarios la posibilidad de convertirlos en un lugar magn\u00edfico para rodar pel\u00edculas, series o spots de televisi\u00f3n.\n\n#SinCobertura\n\n@AragonFilmCom #Arag\u00f3ndeCine https://t.co/r9dTHjvtnC", "screen_name": "aragontv", "name": "Arag\u00f3n TV", "user_followers": 84548, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:30:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439656824844730376/pu/img/qoXVCCvq9alZ7dMF.jpg"}
{"id": "1439658053243215873", "text": "Naura, un si bemol\ud83c\udfb6 que @MaCantarero considera que vale oro\ud83e\udd47\n\n\u00bfTu qu\u00e9 opinas?\ud83d\ude33\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @PastoraSoler @JoseMerceOfic @jreinaviolin @Maria_Villalon @_ManuSanchez_ @Sxema3 \n\n\u2b50 @tierratalentotv \u2b50\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/GsAZTv4rCM\n\ud83d\udcf2#TDTEstreno | #Qu\u00e9dateEnCanalSur https://t.co/Quq0n5DG7u", "screen_name": "canalsur", "name": "CanalSur", "user_followers": 146471, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:30:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439656824978952199/pu/img/2X4jOxNZnsIgwIRT.jpg"}
{"id": "1439658045508751365", "text": "Realiza en un clic tu pago de televisi\u00f3n satelital SimpleTV, a trav\u00e9s de BNCNET. Tambi\u00e9n tienes la opci\u00f3n de pagar tu suscripci\u00f3n en las Agencias BNC. Para m\u00e1s informaci\u00f3n ingresa en: https://t.co/3JRbm9zJaj https://t.co/FWUh8UA3ur", "screen_name": "bnc_corporativo", "name": "BNC", "user_followers": 41190, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gu2jPXIAorQK6.jpg"}
{"id": "1439658045336952840", "text": "\u00bfSab\u00edas que en Televisi\u00f3n P\u00fablica venimos debatiendo para crear el primer C\u00f3digo de \u00c9tica de la televisi\u00f3n argentina? \u00a1Queremos conocer tu opini\u00f3n! Particip\u00e1 en https://t.co/PJ4KHlhNKo https://t.co/kKeZ2U34wg", "screen_name": "TV_Publica", "name": "Televisi\u00f3n P\u00fablica", "user_followers": 982634, "retweet_count": 8, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-19 18:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438895129516027909/pu/img/NkquJHvE6xpQ9vbW.jpg"}
{"id": "1439657891301052417", "text": "@RTVCes @unahoramenostv Para esto s\u00ed vale la pena tener una Televisi\u00f3n Canaria. Gracias por tanto esfuerzo y trabajo. \n\u00a1Y viva F\u00e1tima! https://t.co/t1PnIhJSpV", "screen_name": "g_pacma", "name": "Animalista laspalmense", "user_followers": 908, "retweet_count": 1, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-19 18:29:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qxN5cXoAESDP4.jpg"}
{"id": "1439657815740719116", "text": "#Tecnologia Google busca llevar m\u00e1s televisi\u00f3n gratis a Chromecast\nhttps://t.co/JPMLOkbCRt https://t.co/9Xw1BrjU7B", "screen_name": "TendenciasTech", "name": "Berlin Gonzalez", "user_followers": 3443, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:29:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qxJ3FWYAsJyH2.jpg"}
{"id": "1439657428577095681", "text": "El fen\u00f3meno de 'Verano Azul', en la memoria colectiva 40 a\u00f1os despu\u00e9s https://t.co/bo8sJCWcEy https://t.co/oi5uQikai3", "screen_name": "DiariodeNavarra", "name": "Diario de Navarra", "user_followers": 91908, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:27:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwzVpXsAQNpct.jpg"}
{"id": "1439657380200001548", "text": "@rtvenoticias canal 24 horas.\n*Erupci\u00f3n volc\u00e1nica* en *La Palma de Gran Canaria*\nIncre\u00edble el nivel de cultura geogr\u00e1fica de una periodista de televisi\u00f3n espa\u00f1ola. https://t.co/rx3lPUsv0d", "screen_name": "javierhmora", "name": "jhmora", "user_followers": 44, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:27:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439657286339813383/pu/img/3ijIbjEE_Egry7V-.jpg"}
{"id": "1439657379407216646", "text": "Marcelo Tinelli aseguro que volver\u00e1 a la presidencia de San Lorenzo en mayo de 2022 cuando se venza su licencia la cual tramito para realizar su programa de televisi\u00f3n https://t.co/AcqKNLkLMe", "screen_name": "baires_news", "name": "BairesNews", "user_followers": 422, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:27:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwwXkXsAAg4-m.jpg"}
{"id": "1439657290282541060", "text": "Titulares #EXN2 \ud83d\udcfa \n\n\u27a1\ufe0f Extreme\u00f1os en La Palma pendientes del volc\u00e1n\n\u27a1\ufe0f Tres muertos por covid y 33 nuevos contagios\n\u27a1\ufe0f Seguimiento de la operaci\u00f3n 'Minuro-peces'\n\u27a1\ufe0f \u00c9xito de Andrea Bocelli en M\u00e9rida\n\n\ud83d\udd34\u202f https://t.co/peJsoUoOgP https://t.co/dDuK5GyN7V", "screen_name": "EXNdigital", "name": "Extremadura Noticias", "user_followers": 22524, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:27:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E-dgSTqXIAU4pMo.jpg"}
{"id": "1439657229448265740", "text": "@beltrandelrio Cuando no ten\u00edamos internet, ni dispositivos electronicos, mucho menos televisi\u00f3n de paga, para los que fuimos ni\u00f1os solitarios , el \u00fanico compa\u00f1ero fue un libro. \"Maldito vicio\", el de la lectura, te acompa\u00f1a toda tu vida. https://t.co/2WnFYj0rNv", "screen_name": "jsjcsalinas", "name": "J\u0361\u035cC\u0361\u035cS\u0361\u035c", "user_followers": 4484, "retweet_count": 3, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 18:26:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwnrjXoAEuPaG.jpg"}
{"id": "1439656972668780549", "text": "Hola croquetillas \nHoy 19/09/21 vivimos un acontecimiento hist\u00f3rico,  espectacular y triste al mismo tiempo. \nHist\u00f3rico y espectacular por que la erupci\u00f3n de un volc\u00e1n siempre pasa a los anales de la historia y es incre\u00edble verlo, ya sea in situ o por la televisi\u00f3n, y https://t.co/cN5ml6mJgQ", "screen_name": "MjovoJonay", "name": "Mjovo y Eira", "user_followers": 65, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:25:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwYVKWUAM75wE.jpg"}
{"id": "1439656832797224967", "text": "\u00a1GALA DE LA TELEVISI\u00d3N NORTEAMERICANA! LA Series de Marvel y Star Wars luchar\u00e1n por sus primeros Emmy este domingo https://t.co/NVesxrLIOa https://t.co/CuLQs3cGv3", "screen_name": "noticialminuto", "name": "Noticia Al Minuto", "user_followers": 1898, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:25:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qwQqzWEAEJX8Z.jpg"}
{"id": "1439656750815358978", "text": "Preparados para la inminente avalancha de \u201cexpertos\u201d vulcan\u00f3logos que est\u00e1n a punto de invadir los platos de televisi\u00f3n!!!!! Huyamos!!!!!! #volcanLaPalma https://t.co/IYvcBg5hAY", "screen_name": "JavierQuero_", "name": "Javier Quero", "user_followers": 5551, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-19 18:24:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qwLfsWQAQxJ_q.jpg"}
{"id": "1439656744079265794", "text": "@Abel_Garcia_ @InformativosTM Ya hay muchas emisiones en directo, usando la se\u00f1al de la televisi\u00f3n canaria \nhttps://t.co/yafOzbxkKy", "screen_name": "AcraPoesia", "name": "Zoza Novo", "user_followers": 564, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:24:49", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439656339458899979", "text": "@DavCham https://t.co/dTMTiblI8u aqu\u00ed est\u00e1n en directo desde las 14:30. Televisi\u00f3n  Canaria. Las tv nacionales son tele Madrid, son basura", "screen_name": "BoxeoK", "name": "Boxeo K M", "user_followers": 639, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:23:13", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439655992841678854", "text": "Domingo de #F\u00fatbolATP en la Televisi\u00f3n P\u00fablica. Comenz\u00f3 la previa de @ColonOficial y @cacc_sde.\n\nMir\u00e1 el partido en https://t.co/GYiXqQWnBq https://t.co/Qtw67xjRVK", "screen_name": "TV_Publica", "name": "Televisi\u00f3n P\u00fablica", "user_followers": 982634, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 18:21:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439652557580734466/img/QearYU2iv36jOCAH.jpg"}
{"id": "1439655612208623617", "text": "Un temblor en la isla de La Palma sorprende a una periodista de TVE en pleno directo https://t.co/kPcnfoCeOf https://t.co/BBZed3BWto", "screen_name": "Ecoteuve", "name": "Ecoteuve", "user_followers": 17282, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:20:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439655571943215112/pu/img/ZEfPQlMYDRLibMbt.jpg"}
{"id": "1439655529182269442", "text": "#PorSiNoLoViste | Revive la platica que tuvo @_CarlosGlez con @Mariaelenalealb, @SergioMayerb y #GuadalupePintor en la repetici\u00f3n de #SuCasaEdom\u00e9x.\n\nDomingo 2:00 PM. por el Canal 34.1 de #MexiquenseTV.\n\n#EnVivo\ud83d\udc49 https://t.co/qebcYmvp4W https://t.co/EeglTPGzXK", "screen_name": "MexiquenseTV", "name": "Mexiquense TV", "user_followers": 97706, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 18:20:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p2HJnXsAcaoFF.jpg"}
{"id": "1439654751780626433", "text": "@coliseosentosa @RAnomalas Del mismo autor y tambi\u00e9n muy recomendable, esta recopilaci\u00f3n de  algunos de sus art\u00edculos. \n\"Extraterrestres en televisi\u00f3n\" Blurb (2012). https://t.co/jhWoyDzjsw", "screen_name": "CarlosG58581551", "name": "Carlos Gonz\u00e1lez", "user_followers": 277, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 18:16:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_quRGJX0AgpyWR.jpg"}
{"id": "1439654748811112454", "text": "Antes del verano el canal de televisi\u00f3n en TDT @Eurolatina_es me realiz\u00f3 una entrevista en la que, adem\u00e1s de hablar de \"Las violetas de Toulouse\", hablamos de la situaci\u00f3n actual del mundo editorial y de las motivaciones del escritor: https://t.co/a68gh0XacG https://t.co/HT3PGk9jm8", "screen_name": "carlosdd59", "name": "Carlos D\u00edaz Dom\u00ednguez", "user_followers": 10260, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:16:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_quWBIXEAAGIHg.jpg"}
{"id": "1439654578144821252", "text": "Ma\u00f1ana en las tertulias de radio y televisi\u00f3n todos pasan a ser vulcan\u00f3logos https://t.co/rMTFmfUbPo", "screen_name": "rafamex88", "name": "Rafa", "user_followers": 140, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:16:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_quNEoXEAQOWoj.jpg"}
{"id": "1439654529570689031", "text": "Y lo bien que lo est\u00e1 haciendo Televisi\u00f3n Canarias en un largo directo. https://t.co/5nuxAiou9x", "screen_name": "angelmartinezx2", "name": "\u00c1ngel Mart\u00ednez \ud83d\udc49 Vac\u00fanate \ud83d\udc89", "user_followers": 4342, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:16:01", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439654274871476225", "text": "La oferta de 'S\u00e1lvame' a Carmen Borrego que no pudo rechazar pese a tener que dejar 'Viva la vida' https://t.co/unpDKYGYTO https://t.co/njNME95TJc", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:15:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qt7tIWUAUqUdL.jpg"}
{"id": "1439654163118428160", "text": "@zascantuitter Televisi\u00f3n Canaria. Otro ejemplo de profesionales https://t.co/uJojAevt71", "screen_name": "Rosario90797658", "name": "Rosario", "user_followers": 370, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:14:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439654130851721217/pu/img/TJaXk8F0RgrMGbfQ.jpg"}
{"id": "1439654109368528899", "text": "\ud83e\uddd0\u00bfQuieres conocer todo sobre tus artistas favoritos? En nuestro programa tenemos para ti la programaci\u00f3n de far\u00e1ndula m\u00e1s divertida de la televisi\u00f3n.\n\n\ud83d\udc84Moda, tendencias, todo eso y m\u00e1s en la #Far\u00e1ndulaCalienteCaliente \n\n\ud83d\ude0bTodos los mi\u00e9rcoles a las 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3:0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3a. m. \n\n\ud83d\udc99#TVES https://t.co/1KIyJF3Y8Y", "screen_name": "TvesSonrie", "name": "Tves Sonr\u00ede Contigo", "user_followers": 10759, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:14:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439653898663473157/pu/img/BpPHonPeOEBeO9aF.jpg"}
{"id": "1439653579514650624", "text": "\u2618 Maia Arzuaga busca #VENDEDOR DE #SAL\u00d3N para Importante empresa de televisi\u00f3n satelital\n\n\ud83d\udfe0 Envianos tu CV a: \ud83d\udce7 magestiondepersonas@gmail.com REF. ASUNTO: VENDEDOR DE SAL\u00d3N\n\n#TNEA #Corrientes #empleoar #trabajoar #ventas https://t.co/zJgRGL5DiI", "screen_name": "tneaar", "name": "TNEA - Red Social Profesional del NEA Argentino", "user_followers": 3703, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:12:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qtSkjXoAIOZJI.jpg"}
{"id": "1439653559738511362", "text": "\u00bfCu\u00e1l habr\u00e1 sido la primera producci\u00f3n cinematogr\u00e1fica o de televisi\u00f3n que tuvo como trama la historia de una mujer que usurpa a su hermana  gemela?\n\nSiento que ahora es muy com\u00fan en las historias de telenovela. Por cierto que buena es La otra (1946) con Dolores del R\u00edo. \ud83d\ude0d https://t.co/bkWiosH0JO", "screen_name": "davelicos_", "name": "David Olvera", "user_followers": 349, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 18:12:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qsiVQWQAYnbj7.jpg"}
{"id": "1439653278787244033", "text": "Los yayos esperando a que pongan la pel\u00edcula de la tarde en Televisi\u00f3n Canaria despu\u00e9s de un telenoticias infinito por la erupci\u00f3n en La Palma\nhttps://t.co/2ApVIs5W78", "screen_name": "YanesAccount", "name": "Laura Yanes expressions counter", "user_followers": 143, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 18:11:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1414675623256133632/pu/img/gOExqbCbYNa411vV.jpg"}
{"id": "1439653278019690499", "text": "AMO salieron en televisi\u00f3n nacional https://t.co/pvvZVWPBfS", "screen_name": "skitswan", "name": "Ang7 \u22ac", "user_followers": 120, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:11:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439653214882869252/pu/img/UGxVNO_rEhWfFFAq.jpg"}
{"id": "1439652355541241865", "text": "Directo television canaria\n#LaPalmaIslaBonita \u2764\n#TodosconLaPalma https://t.co/h7Me1386UN", "screen_name": "Manoli09015241", "name": "Manoli", "user_followers": 12, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:07:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439652119187972100/pu/img/mG0NVG_E4J-2JWf0.jpg"}
{"id": "1439652277070008323", "text": "mi sue\u00f1o frustado es el de pertenecer al mejor concurso de copla de la televisi\u00f3n castellano-manchega \"a tu vera\" https://t.co/LseEaTtTPA", "screen_name": "mueblebarr", "name": "mueble de bar", "user_followers": 270, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:07:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qsG8iXEAIZgJN.jpg"}
{"id": "1439652038049210372", "text": "As\u00ed es este amor, no televisi\u00f3n. https://t.co/od8hSu1E0H", "screen_name": "lucascasal19", "name": "LDCasal", "user_followers": 2623, "retweet_count": 0, "favorite_count": 43, "date": "2021-09-19 18:06:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qr49_XoAkwLhp.jpg"}
{"id": "1439651793613438977", "text": "#TELEVISI\u00d3N #Noticias Erupci\u00f3n volc\u00e1nica en la isla de LA PALMA l RTVE Noticias https://t.co/t0BywVfms6 https://t.co/ikfn0Q3Rmz", "screen_name": "jatirado", "name": "Juan Antonio Tirado", "user_followers": 79222, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:05:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qrrW7VEAE3zuR.jpg"}
{"id": "1439651785207992322", "text": "#TELEVISI\u00d3N #Noticias EN DIRECTO \ud83d\udd34 Erupci\u00f3n en la isla de LA PALMA https://t.co/ZIRVK2WKFY https://t.co/1wy6h14tE2", "screen_name": "jatirado", "name": "Juan Antonio Tirado", "user_followers": 79222, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 18:05:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qrq3FVgAU3Wgn.jpg"}
{"id": "1439651776383238148", "text": "#TELEVISI\u00d3N #Noticias MANIFESTACIONES en MADRID, BARCELONA y PALMA contra la ampliaci\u00f3n de los AEROPUERTOS I RTVE Noticias https://t.co/cSNv4bT77E https://t.co/HEGLj1HnyQ", "screen_name": "jatirado", "name": "Juan Antonio Tirado", "user_followers": 79222, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:05:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qrqWEVcAQ5D7d.jpg"}
{"id": "1439651750567362567", "text": "Hace 57 a\u00f1os ((\ud83d\udc43))\ud83e\uddf9\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\nEl 18 de septiembre de 1964, se estren\u00f3 la serie de televisi\u00f3n #bewitched \n#Hechizada \n#DoblajeLatino \nSamantha / Caritina Gonz\u00e1lez \nDarrin / Roberto Card\u00edn\nEndora / Carmen Donna-D\u00edo https://t.co/UjT6nz3unM", "screen_name": "castingmagazine", "name": "casting magazine", "user_followers": 218, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:04:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439651674168209414/pu/img/vYueTrHOvos-gbqQ.jpg"}
{"id": "1439651530970382339", "text": "Esta tarde, a continuaci\u00f3n del rezo de la Salve, Do\u00f1ana Televisi\u00f3n emite una nueva entrega del programa #CaminoDelRoc\u00edo; donde comentamos algunos asuntos de la actualidad de la Hermandad Matriz.\n\nTambi\u00e9n estar\u00e1 disponible en el canal de YouTube de Do\u00f1ana Comunicaci\u00f3n. https://t.co/NV82utFE7b", "screen_name": "hdadmatrizrocio", "name": "Hermandad Matriz Almonte", "user_followers": 23023, "retweet_count": 3, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-19 18:04:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qrM7NWQAcZj9M.jpg"}
{"id": "1439651389576208384", "text": "La im\u00e1genes de la televisi\u00f3n canaria son impresionantes.\n\nEnlace: https://t.co/GzVrlOwZj2", "screen_name": "ivmora", "name": "[Iv\u00e1n]", "user_followers": 133, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:03:33", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439651081592713225", "text": "Soporte de televisi\u00f3n fijo 14\"-42\" a s\u00f3lo Q99.00. \nCompra ahora en \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/Byx4OVVQC1 https://t.co/j4UAhGzVSl", "screen_name": "elektromuebles", "name": "Elektromuebles", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:02:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qrBnAX0AccbPE.jpg"}
{"id": "1439650929893154816", "text": "\u00abEncuentro la televisi\u00f3n muy educativa. Cada vez que alguien la enciende, me retiro a otra habitaci\u00f3n y leo un libro\u00bb (Groucho Marx). https://t.co/p8h5qmUksk", "screen_name": "incorreccioncrt", "name": "Incorrecci\u00f3n pol\u00edtica", "user_followers": 2231, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 18:01:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qq4rwX0AMShMn.jpg"}
{"id": "1439650774724841473", "text": "@informativost5 @telecincoes @mediasetcom \nTITULAR INFAME, NO DEBER\u00cdA TENER CABIDA EN NINGUNA TELEVISI\u00d3N CUANDO ES MENTIR https://t.co/zdSGnwkIO9", "screen_name": "acasar51", "name": "acasar51", "user_followers": 846, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:01:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qqvq4XEAMH3nh.jpg"}
{"id": "1439650505471537156", "text": "El incendio de #SierraBermeja revela la creciente complejidad de estos siniestros y su impacto en el medio rural\n\n\ud83d\ude9c\ud83d\udc1f @TierrayMarRTVA @TierraymarCS @Plan_INFOCA \n\n\ud83c\udf10 https://t.co/dP3VCWU6DV\n\ud83d\udcf2#Qu\u00e9dateEnCanalSur https://t.co/yAHqIcOR77", "screen_name": "canalsur", "name": "CanalSur", "user_followers": 146471, "retweet_count": 6, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 18:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439649340579004421/pu/img/Yit1jFN92lnTQ9L1.jpg"}
{"id": "1439650503487471624", "text": "Los galardones m\u00e1s importantes de la televisi\u00f3n, los premios Emmy, se entregar\u00e1n este domingo 19-S con una gala en formato reducido, que contar\u00e1 con menos de 600 invitados y se organizar\u00e1 al aire libre en Downtown Los \u00c1ngeles para cumplir con las medidas sanitarias. https://t.co/dzzk1g8cUp", "screen_name": "diariopanorama", "name": "Diario Panorama", "user_followers": 1143443, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 18:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pvGo1X0AY1Gbd.jpg"}
{"id": "1439650497288237060", "text": "\u00a1Llegaron los EMMYS\u00ae! No te pierdas la cobertura de los premios a lo mejor de la televisi\u00f3n con izzi. https://t.co/8P5QKzIrAJ", "screen_name": "izzi_mx", "name": "izzi telecom", "user_followers": 82356, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 18:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XS0QrWUAETJqQ.jpg"}
{"id": "1439650397577220102", "text": "\ud83e\uddc0\ud83e\uded5 El chef To\u00f1o P\u00e9rez, de Atrio, deleita nuestros paladares con este \u2018Ponche de membrillo especiado con frutos, flores, cascaras, ralladuras y Torta del Casar\u2019\n\ud83e\uddc0\ud83e\uded5 \u00bfTe atreves a hacerlo en casa?\n\n#tortadelcasar #queso #receta \n\nhttps://t.co/aVDRSFjWfK https://t.co/hi7Ps2ip7N", "screen_name": "tortacasar", "name": "DOP Torta del Casar", "user_followers": 5847, "retweet_count": 8, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-19 17:59:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qqZp6WYAEab_m.jpg"}
{"id": "1439650245282091008", "text": "Televisi\u00f3n canaria estaba contando la historia de un fot\u00f3grafo aficionado que estaba a menos de 500 metros de la primera explosi\u00f3n. Y mientras lo contaban se han visto las im\u00e1genes de una nueva boca gigantesca. \n\nEl sonido es impresionante. https://t.co/c6QwKNVEeq", "screen_name": "JRuizMz", "name": "Javier Ruiz Mart\u00ednez", "user_followers": 9192, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 17:59:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qqRDiXEAUpDTJ.jpg"}
{"id": "1439649346350460929", "text": "Relacionado: #BigBangTheory | Pegatinas de la serie de televisi\u00f3n Big Bang Theory para equipaje, coche, port\u00e1til, tabla de Skate de nevera\n\n\ud83d\udeab ANTES: 3.16\u20ac\n\ud83e\udd11 Precio: 1.36\u20ac \n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nAliexpress: https://t.co/BkX6EUeawh https://t.co/gxjq0HvHgc", "screen_name": "OfertasFrikis_", "name": "Ofertas Frikis", "user_followers": 996, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:55:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qpc3JXsAIkf5x.jpg"}
{"id": "1439649044872245251", "text": "@andres20ad El mismo doctor que para la televisi\u00f3n extranjera habla maravillas de la ivermectina pata combatir el covid, pero ac\u00e1 en chile nunca lo dijo...un chanta m\u00e1s en el bolsillo de las farmac\u00e9uticas. https://t.co/LQMvO3ZRLb", "screen_name": "CarlsoRamrezR", "name": "Don Almazor", "user_followers": 200, "retweet_count": 6, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 17:54:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439648631083126793/pu/img/IJU4CUtMyI68Zclp.jpg"}
{"id": "1439648783390834690", "text": "\ud83d\udd36 La ceremonia de los #PremiosEmmy 2021 premiar\u00e1 lo mejor de la televisi\u00f3n entre junio de 2020 y mayo de 2021. https://t.co/dcj9u83heN", "screen_name": "adn40", "name": "adn40", "user_followers": 887017, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 17:53:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qosA0VcAAge1b.jpg"}
{"id": "1439648660879458313", "text": "C\u00f3mo ecuatoriana me siento orgullosa de formar parte del equipo de Humboldt Forum! Y hoy estamos en televisi\u00f3n alemana \ud83d\ude0d https://t.co/Nr69c4L2lU", "screen_name": "IsabelV41363501", "name": "Isabel Velez Serrano", "user_followers": 46, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:52:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qo0jsXMAckX8h.jpg"}
{"id": "1439648166375301128", "text": "Hoy cerr\u00e9 una gran etapa profesional y personal\ud83e\udd7a. Ahora listo y motivado con otro desaf\u00edo period\u00edstico, esta vez en televisi\u00f3n. Un nuevo espacio matinal se abre en Canal 13 y desde ah\u00ed estar\u00e9 siguiendo la actualidad y contingencia del pa\u00eds. Infinitas gracias y nos vemos pronto\ud83d\udcfa https://t.co/I8iXeP0th1", "screen_name": "manupalominos", "name": "Manu Palominos Malbr\u00e1n", "user_followers": 16024, "retweet_count": 47, "favorite_count": 861, "date": "2021-09-19 17:50:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439647439829585931/pu/img/-NTLEtxDelSPTQhR.jpg"}
{"id": "1439647786673360905", "text": "Pr\u00f3ximamente en las mejores tertulias de televisi\u00f3n https://t.co/4BzBmGag8n", "screen_name": "jucomanes", "name": "jucomanes", "user_followers": 13, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:49:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439647482825293825/pu/img/tjiuB87JG1WBbXXM.jpg"}
{"id": "1439647747913797634", "text": "#CineVistoEn2021 (Serie de Televisi\u00f3n)\n149. Vinland Saga (Temporada 1, 2019). 9/10 https://t.co/Cawdnhitae", "screen_name": "Victorp22799", "name": "V\u00edctor P\u00e9rez", "user_followers": 185, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:49:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qnWfPWEAEjxJ9.jpg"}
{"id": "1439646979634642959", "text": "[ Media ]  \ud83d\uddde \n\nUna publicaci\u00f3n sobre Jungkook s\u00faper concentrado con ojos grandes mientras ve comida en la televisi\u00f3n es una tendencia HOT en la comunidad K 'theqoo'.\n\n Los K-internautas envidian sus ojos y llaman a Jungkook muy lindo, deseando que siempre est\u00e9 sano y feliz. https://t.co/oJHmCBeIke", "screen_name": "JKookie_Goldenb", "name": "Jungkook \ud83e\ude90\ud83e\udd95 GT \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "user_followers": 1725, "retweet_count": 9, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-19 17:46:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qnShfXMAASOBT.jpg"}
{"id": "1439646905936531456", "text": "Comparto  el directo de la television canaria con la #erupci\u00f3nlapalma #LaPalma https://t.co/WpMOuFJljG", "screen_name": "Fidelfuce", "name": "Fidel Fuentevilla", "user_followers": 1909, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 17:45:44", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439646724298059779", "text": "B\u00e1rbara Rey recuerda la relaci\u00f3n de Sof\u00eda Cristo y Nagore Robles y revela un mal recuerdo que tiene de su exnuera https://t.co/EsMLU4SIua https://t.co/TipLwojZHa", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:45:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qnEP4WUAIJFEf.jpg"}
{"id": "1439646603514728453", "text": "Ensayo sobre La Television. https://t.co/KdW2WdmqFU via @YouTube", "screen_name": "BlancaGuiller17", "name": "Blanca Guillermina", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:44:32", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439646410559954944", "text": "\ud83d\uddfcEn el Canal 4.1 de @TelevisaPuebla \ud83d\udcfaver\u00e1s este cintillo de alertamiento, el cual te notificar\u00e1 sobre un movimiento s\u00edsmico en #Puebla y #Tlaxcala \ud83d\udcc8\n\n\ud83d\udce2Somos el \u00fanico medio de televisi\u00f3n local con este sistema de prevenci\u00f3n automatizado \u2705 https://t.co/y3DOMLILgE", "screen_name": "NTelevisaPuebla", "name": "Las Noticias Puebla", "user_followers": 203977, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 17:43:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439646146624950276/pu/img/79Yde6DNeW1uF5t0.jpg"}
{"id": "1439645923089526799", "text": "Esta noche a diez emiten en televisi\u00f3n Mentiras arriesgadas (Neox), Los \u00c1ngeles de Charlie (La 1) y Acorralado (Paramount).\n\nSi, con tanto h\u00e9roe y hero\u00ednas tom\u00e1ndose la justicia por su mano, no termin\u00e1is votando a Vox es que sois un@s blandengues.\n\n\ud83e\udd2a\n\nQuien avisa... \ud83d\ude0e\n\n#cine https://t.co/dm8cQCQSEw", "screen_name": "CastroGuerrero_", "name": "Antonio Castro-Guerrero", "user_followers": 782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 17:41:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qmVJPXEAUo0fo.jpg"}
{"id": "1439645765656272896", "text": "Mi enhorabuena a la televisi\u00f3n canaria @RTVCes, llevan m\u00e1s de 4horas de emisi\u00f3n #EnDirecto desde #LaPalma informando al dedillo sobre lo que est\u00e1 ocurriendo por el #VolcanLaPalma, entrevistas una tr\u00e1s otra, se nota que estaban preparados para \u00e9sto #VigilanciaLaPalma https://t.co/SlxVqhwyPd", "screen_name": "adoptomas", "name": "Carmen", "user_followers": 4292, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 17:41:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qmHqcXIAcD1v2.png"}
{"id": "1439645123114110978", "text": "Fuji Television logo https://t.co/0dSSUNv7Wk a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "GermanDarioVar3", "name": "German Dario Vargas Amado", "user_followers": 141, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:38:39", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439644320919867398", "text": "Porque hay m\u00fasicos que son verdaderos poetas, esta tarde a las 19,40 reemisi\u00f3n de nuestro 'Encuentros Canal Sur' con @miguelrivera__ , todo un creador, todo un amigo. Con el regalo de #m\u00fasica en directo. \nEn Andaluc\u00eda Televisi\u00f3n (ATV) de @canalsur https://t.co/Wgh0TmhjOw", "screen_name": "SardinaLeonardo", "name": "Leonardo Sardi\u00f1a Linde", "user_followers": 828, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 17:35:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439644233124679685/pu/img/g8mgJPgZ38gxM2f2.jpg"}
{"id": "1439644289315840002", "text": "Llega OCTUBRE y los famosos llegar\u00e1n ocultos en m\u00e1scaras de personajes incre\u00edbles en #Qui\u00e9nEsLaM\u00e1scara \n\n\u00bfQui\u00e9nes estar\u00e1n en el show m\u00e1s emocionante de la televisi\u00f3n\ud83d\udca5\ud83d\udc38\ud83d\udc30? Pronto en las noches de Nuestra Tele https://t.co/u16JPWSFAO https://t.co/5l2B5gUNyo", "screen_name": "Masterchef_Co", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc02\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc1f \ud835\udc02\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc32", "user_followers": 25105, "retweet_count": 2, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 17:35:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439392121417605124/pu/img/OhtWplZN88gC6gEN.jpg"}
{"id": "1439644211788255234", "text": "\ud83d\udcf0#Opini\u00f3n \u270d\ufe0fLa aportaci\u00f3n de Salvador \u00c1lvarez: \"Exist\u00edan momentos especiales de televisi\u00f3n en mi infancia, y uno de esos eran...\" Puede leerlo aqu\u00ed: \u27a1\ufe0fhttps://t.co/wfOObbGL5f https://t.co/eer5tEcZon", "screen_name": "ElSoldAntequera", "name": "El Sol de Antequera", "user_followers": 9488, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:35:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qkyBCX0AIRzfw.jpg"}
{"id": "1439643695691796481", "text": "#AhoraEnRivadavia | Dialogamos con @PamelaDav, presentadora de televisi\u00f3n. Con @pablomontagna y equipo en #PasaMontagna. Escuchanos y enterate de todo lo que pasa, todo el d\u00eda en https://t.co/Ec5iPWQdFS https://t.co/hqrhbeUavB", "screen_name": "Rivadavia630", "name": "Radio Rivadavia", "user_followers": 68525, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 17:32:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qkTcyWEAYiavs.jpg"}
{"id": "1439643318560989184", "text": "@pamogaec @LassoSX Gracias a Dios no consumo televisi\u00f3n nacional, por que estos referentes del periodismo no dan pie con bola... de llorar... https://t.co/6fWurZPC4N", "screen_name": "MiguelMiranda73", "name": "Miguel Miranda", "user_followers": 1326, "retweet_count": 5, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 17:31:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439643163669454852/pu/img/1kxJkq_RR1up5q9s.jpg"}
{"id": "1439643247933075457", "text": "Chich\u00ed de Francisca debuta en televisi\u00f3n https://t.co/xyYwyDlz66\n\n#remolachanet https://t.co/eXhRsqMFSd", "screen_name": "remolachanews", "name": "remolacha.net", "user_followers": 247770, "retweet_count": 1, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-19 17:31:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qj42TWEAIxvsg.jpg"}
{"id": "1439643204408729613", "text": "\ud83c\udfc6 Un a\u00f1o m\u00e1s, Movistar+ retransmitir\u00e1 en exclusiva esta madrugada, la ceremonia de entrega de los premios m\u00e1s importantes de la televisi\u00f3n. #Emmys2021\n\n\ud83c\udfa4 @CedEntertainer conducir\u00e1 el evento desde el Microsoft Theater de Los \u00c1ngeles. #Emmys https://t.co/zZSpqzpCF2", "screen_name": "MovistarPlus", "name": "Movistar+", "user_followers": 246206, "retweet_count": 8, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-19 17:31:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qjttAXIAQlWAx.jpg"}
{"id": "1439642979522732041", "text": "La disciplina de baile 'jive' revoluciona el escenario con Soledad y Jes\u00fas\n\n\ud83d\udde3\ufe0f@_ManuSanchez_ @Maria_Villalon @MaCantarero @PastoraSoler @JoseMerceOfic @jreinaviolin \n\n\u2b50 @tierratalentotv \u2b50\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/fb5Z33H5QF\n\ud83d\udcf2 #TDTEstreno | #Qu\u00e9dateEnCanalSur https://t.co/x3KezoTURR", "screen_name": "canalsur", "name": "CanalSur", "user_followers": 146471, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 17:30:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439641703032426500/pu/img/QkEKGFkaqFgP9UFP.jpg"}
{"id": "1439642948568821766", "text": "Matthew Fox (#Perdidos) REGRESA a la televisi\u00f3n diez a\u00f1os despu\u00e9s en una serie protagonizada junto a Joanne Froggatt https://t.co/vjobn0dF7I https://t.co/dLlInl4Oaz", "screen_name": "ecartelera", "name": "ecartelera", "user_followers": 78777, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 17:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qjoe9XoAEXhV7.jpg"}
{"id": "1439642835049979909", "text": "#ParadaMilitar2021\u2026Despu\u00e9s de casi 2 a\u00f1os sin ver televisi\u00f3n chilena, impresiona las veces que se nombr\u00f3 las palabras: Pandemia , muertos , derechos humanos, bombarde\u00f3 directo a las \u201c cabecitas\u201d\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Pz3xni8M1G", "screen_name": "MPhilae", "name": "Maria de Philae", "user_followers": 253, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:29:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qjhiyWEAgh1hG.jpg"}
{"id": "1439642369058607104", "text": "Impresionantes im\u00e1genes de la televisi\u00f3n Canaria @RTVCes de la erupci\u00f3n del volc\u00e1n de #LaPalma, donde ya se pueden observar varias bocas por las que sale la lava: https://t.co/ki1io1XQnU", "screen_name": "MeteoMurciaDani", "name": "El Tiempo de Murcia", "user_followers": 5631, "retweet_count": 5, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 17:27:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qjGhLXsAIIdoq.jpg"}
{"id": "1439641332507623428", "text": "Qu\u00e9 imprescindible es tener una televisi\u00f3n p\u00fablica con recursos para contar con calidad lo que ocurre lejos de la capital un domingo por la tarde. https://t.co/FLywUTqSPO", "screen_name": "EspeNadieia", "name": "Esperanza Falconet", "user_followers": 2960, "retweet_count": 0, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-19 17:23:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qiKDjWQAgvyxn.jpg"}
{"id": "1439641286147989510", "text": "\u00bfQu\u00e9 tal el domingo? \u00bfPreparados para la semana de cambios? \ud83e\udd17\nHoy os traemos los comebacks semanales y el programa de televisi\u00f3n Girls Planet 999. Cambiaremos las secciones de nuestro podcast todas las semanas, aunque los comebacks siempre estar\u00e1n aqu\u00ed.\nhttps://t.co/OA5pXCtI2A", "screen_name": "Singularity_San", "name": "\ud83c\udf38 \ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd86 \u1d2e\u1d31.\u2077 \ud83c\udf38", "user_followers": 731, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:23:24", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439640832940851200", "text": "El d\u00eda #19septiembre de 1.928:\u00a0Nace en Walla Walla, Washington, Estados Unidos, William West Anderson (Adam West), fue actor\u00a0de televisi\u00f3n y cine.\nProtagonista de Batman, serie de televisi\u00f3n (1966 - 1968).\nFalleci\u00f3\u00a09 de junio 2017, en\u00a0Los \u00c1ngeles, California, Estados Unidos.\n\ud83d\udcfa\ud83c\udfac https://t.co/AB0eEBK8qf", "screen_name": "efemeridestoday", "name": "efemeridesmundiales", "user_followers": 26, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:21:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qhtTSWYAwHkWK.jpg"}
{"id": "1439640661851099140", "text": "Y as\u00ed te das cuenta que se viene otra semana m\u00e1s sin internet y sin televisi\u00f3n. Gracias @ClaroTeAyuda @ClaroColombia https://t.co/ZOX1F6AfEA", "screen_name": "JuanZapataITPro", "name": "JuanZapata", "user_followers": 115, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:20:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qhioiWEAcBjv9.jpg"}
{"id": "1439640573196046338", "text": "Y esto cuenta @rtve , desempate encima con la Televisi\u00f3n del r\u00e9gimen.\n\n@informativost5 te mete la mentira. https://t.co/riKu7C4kgD", "screen_name": "Lizzymd66", "name": "Lizzy\ud83d\udd3b\ud83d\udd3a\u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u267b\ufe0f", "user_followers": 1208, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:20:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qheKTXEAE6V-f.jpg"}
{"id": "1439640311739858951", "text": "@Juandedios_P \u00a1Hoy es el gran d\u00eda! Ya quiero verte en televisi\u00f3n bailando.\ud83e\udd0d https://t.co/1BANs14Uyc", "screen_name": "ashleyrenteria_", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc32 \ud835\udc79.\ud83d\udc8e #\ud835\udc02\ud835\udc09", "user_followers": 15644, "retweet_count": 3, "favorite_count": 67, "date": "2021-09-19 17:19:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qhO-9VEAAvVu3.jpg"}
{"id": "1439640230022295552", "text": "@GustavoZubia Delgado y penades mienten en televisi\u00f3n diciendo la luc ya est\u00e1 dando resultados. Y bajaron los delitos en todo el mundo.. otra mentira m\u00e1s!!! Los reyes de pinocho son.. solo los pelotudos comen del taper https://t.co/E0g599ojoz", "screen_name": "yohnny_falero", "name": "yohnny falero", "user_followers": 452, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 17:19:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qhIoBWQAE9KxO.jpg"}
{"id": "1439640130113900548", "text": "[INFO]{210920} https://t.co/10ipiTiD9g\n\n\"Stay With Me\" single de #CHANYEOL &amp; Punch esta de vuelta en los Chart de Singapur \ud83d\udc4f\n\nNuevo\n\u25fb\ufe0f Singapur #17 \n\n\ud83d\udd17: https://t.co/9jI99yGcbD \n\nSubido por EXO Planet \uc5d1\uc18c Latinoam\u00e9rica\n[Fire\ud83d\udd25Loey]\n@weareoneEXO https://t.co/TITLUcl2H1", "screen_name": "EXO_PlanetLatam", "name": "EXO Planet \uc5d1\uc18c Latam", "user_followers": 2907, "retweet_count": 1, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-19 17:18:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qhEViXIAEL6A9.jpg"}
{"id": "1439639950417354754", "text": "\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500 Se le prende una television cerca a Nejire \u2500\u2500\u2500\n\n\u275b Veo que despertaste Mejore. . . Pero me temo que ahora tus intentos de escapar ser\u00e1n in\u00fatiles, estas aislada. . . y pronto tendr\u00e9 total acceso a los sat\u00e9lites globales. . . \u275c https://t.co/lVdfBnpniQ", "screen_name": "T0GXRRXR", "name": "\ud835\ude83.\ud835\ude7e.\ud835\ude76.\ud835\ude70", "user_followers": 77, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:18:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qgkmwXoAIZ0ky.jpg"}
{"id": "1439639834599981057", "text": "Locura en redes con lo que se ha o\u00eddo en la televisi\u00f3n canaria tras la erupci\u00f3n del volc\u00e1n de La Palma https://t.co/Sx6PPsuQkg v\u00eda @ElHuffPost https://t.co/Mb86qDXYmY", "screen_name": "Liverdades", "name": "Liverdades", "user_followers": 3250, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 17:17:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qgzPfVEAA90k6.jpg"}
{"id": "1439639740010094599", "text": "Viendo el RedZone en una televisi\u00f3n a los Saints en otra y a los Cracks de @100yardas_  en el IPad no doy abasto \ud83d\ude02 https://t.co/3yOF83mtIU", "screen_name": "gonzalez_NFL", "name": "Fernando Gonz\u00e1lez", "user_followers": 141, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:17:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qgtXiWYAgQ1M5.jpg"}
{"id": "1439639674407034882", "text": "Llega OCTUBRE y los famosos llegar\u00e1n ocultos en m\u00e1scaras de personajes incre\u00edbles en #Qui\u00e9nEsLaM\u00e1scara \n\n\u00bfQui\u00e9nes estar\u00e1n en el show m\u00e1s emocionante de la televisi\u00f3n\ud83d\udca5\ud83d\udc38\ud83d\udc30? Pronto en las noches de Nuestra Tele https://t.co/S74KUhKNtH https://t.co/QpTfAZqntu", "screen_name": "CanalRCN", "name": "Canal RCN", "user_followers": 2969752, "retweet_count": 4, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-19 17:17:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439392121417605124/pu/img/OhtWplZN88gC6gEN.jpg"}
{"id": "1439639601262514179", "text": "@GustavoZubia https://t.co/qDZofLBNIe\nGandini dice sin nuevo impuestos y tiene tup\u00e9 para decir mentira en televisi\u00f3n https://t.co/UQNGuLCmiD", "screen_name": "yohnny_falero", "name": "yohnny falero", "user_followers": 452, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:16:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qgjvKWUAAUGXF.jpg"}
{"id": "1439639026269626370", "text": "#Chollo #Amazon 64% DESCUENTO Power Rangers Beast Morphers Beast X King Ultrazord   Figura de acci\u00f3n de 31,5 cm Inspirada en el Programa de televisi\u00f3n Power Rangers con Accesorios\n\nPrecio oferta: 52,4\nReacondicionado: 18,79\n\n    \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\ud83d\udc49 https://t.co/w3dwxXufPM https://t.co/yoOJzaqIlm", "screen_name": "chollosyoferta", "name": "ZONA CHOLLO", "user_followers": 2304, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 17:14:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qgEOOWUAguM8E.jpg"}
{"id": "1439638943838969859", "text": "Se puede seguir en directo la erupci\u00f3n de #LaPalma en la televisi\u00f3n canaria\n\nhttps://t.co/bsjR29Ax1Q", "screen_name": "enc_ciencia", "name": "Encuentros ciencia", "user_followers": 38830, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:14:06", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439638720886591489", "text": "ES HOY, ES HOY, Jukilop saldr\u00e1 en el programa de televisi\u00f3n \"As\u00ed se baila\" transmitido \u00fanicamente por Telemundo hoy a las 7pm hora ciudad de M\u00e9xico, OMG QUE EMOCI\u00d3OON, un logro m\u00e1s de mis ni\u00f1os y como siempre representando M\u00e9xico.\ud83d\udc97\ud83d\udd25\n@KimberlyLoaiza_ @Juandedios_P https://t.co/fhmxd8E2rs", "screen_name": "kimbyloaiza12", "name": "KimLoaiza\ud83d\udc97", "user_followers": 47, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:13:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qfyCjWEAIo4E3.jpg"}
{"id": "1439638605538992131", "text": "\u00a1Hoy tenemos noche de #Emmys \ud83c\udfc6 en #CHAN! \u2764\ufe0f\n\n\u23f0 A partir de las 20 horas, prendemos en #Twitch \ud83d\udcf2 para transmitir los premios m\u00e1s importantes de la televisi\u00f3n. \ud83d\udcfa\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/YkT9l2Pzne o link en bio. \ud83d\udd25 \n\n#Emmy2021 #Emmys2021 https://t.co/6OXFepoD9e", "screen_name": "ChanCineySeries", "name": "CHAN!", "user_followers": 58, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 17:12:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qfrm4XEAI9B8x.jpg"}
{"id": "1439638367117918211", "text": "URGENTE! Uniformados hacen ingreso ilegal a condominio Blindados de Av. Santa Rosa en Santiago, y secuestran al ciudadano Luis Emilio Tello, mientras la television transmite la Parada Militar que ocurre a metros de las protestas https://t.co/WWWjW5rxwc", "screen_name": "moisesscherman", "name": "Mois\u00e9s Scherman Chile Digno", "user_followers": 3549, "retweet_count": 6, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 17:11:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439638199635218435/pu/img/xbkAnn20GqEoTFXi.jpg"}
{"id": "1439638052717084672", "text": "Las artistas piden mayor visibilidad en el mercado del arte y una cotizaci\u00f3n m\u00e1s justa de su obra.\nLas creadoras siguen teniendo menor presencia en galer\u00edas y en ferias de arte como ARCO.\nEl arte hecho por mujeres se vende un 47% m\u00e1s barato en el mercado. \nhttps://t.co/W6pWymlNsw https://t.co/k2N9E8qVwN", "screen_name": "LolaypPelota", "name": "Lolesc", "user_followers": 1124, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:10:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qfLeLX0AEN_sW.jpg"}
{"id": "1439637855211511818", "text": "#LaPe\u00f1aDeMorfi le sienta bien la conducci\u00f3n a @sole_pastorutti \nQue hace Jesica Cirio en la televisi\u00f3n?\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/uOYMm6bmET", "screen_name": "joakkosanchez", "name": "Joako Sanchez\ud83c\udfa9", "user_followers": 1230, "retweet_count": 2, "favorite_count": 48, "date": "2021-09-19 17:09:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qepuMWQA8U9dD.jpg"}
{"id": "1439637707987329025", "text": "Un presentador de la televisi\u00f3n Canaria aprovecha la retransmisi\u00f3n para mostrar sus avances en el gimnasio https://t.co/KQEdIguNOa", "screen_name": "Gabrilost96", "name": "Gabriel Escobar", "user_followers": 217, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:09:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439637390545637379/pu/img/v_TSxVNxizvbkdAw.jpg"}
{"id": "1439637210148577290", "text": "DECLARACIONES Manzanares: \u00abEmpezamos bien, pero esto no acaba hasta el d\u00eda 2 de octubre\u00bb https://t.co/1x0oW0KzMM\nEl torero alicantino atend\u00eda a los micr\u00f3fonos de televisi\u00f3n en este 19 de septiembre https://t.co/XnzhRPeaI7", "screen_name": "cultorocom", "name": "Cultoro", "user_followers": 35735, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 17:07:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qeaJRXMAkm33W.jpg"}
{"id": "1439636500531011592", "text": "Contra el discurso trumpista de Bolsonaro de que la urna electr\u00f3nica es insegura, ja justicia electoral brasile\u00f1a divulga esta campa\u00f1a en la televisi\u00f3n. Esa independencia (y autonomia de recursos) es lo que impide que Brasil sea como Argentina.\n\nhttps://t.co/27z7PFORNl", "screen_name": "odeivo", "name": "Dugui Yons", "user_followers": 442, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:04:23", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439636440875520002", "text": "#erupcionvolcanica La Palma y Televisi\u00f3n Canaria hablando de zona no poblada y fiesta de la naturaleza \ud83d\ude2e https://t.co/1PKMPS0mkM", "screen_name": "domingopa", "name": "Domingo P", "user_followers": 731, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 17:04:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439636321253957633/pu/img/1tPNNQHHSxRQyan-.jpg"}
{"id": "1439636284977332230", "text": "[INFO]{210920} https://t.co/3yWxdLjWal\n\n\"Stay With Me\" single de #CHANYEOL &amp; Punch esta de vuelta en los Chart de Singapur \ud83d\udc4f\n\nNuevo\n\u25fb\ufe0f Singapur #17 \n\n\ud83d\udd17: https://t.co/mfYmqa6yvL https://t.co/0lVp1KKBdF", "screen_name": "PCYLatam", "name": "PARK CHANYEOL \ucc2c\uc5f4 LATINOAM\u00c9RICA \ud83d\udd25", "user_followers": 5843, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 17:03:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qdkaKWYAMPQea.jpg"}
{"id": "1439636205700796419", "text": "#LaPalma La lava avanzando. Las coladas volc\u00e1nicas alcanzando las viviendas. \n( Im\u00e1genes Televisi\u00f3n Canaria) https://t.co/Z4F9R6Y6Md", "screen_name": "sonia_riverogc", "name": "Sonia Rivero", "user_followers": 15020, "retweet_count": 6, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 17:03:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qdFoLXMAI9uaG.jpg"}
{"id": "1439636153142059023", "text": "\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc46\ud83c\udffb \nURGENTE! Uniformados hacen ingreso ilegal a condominio Blindados de Av. Santa Rosa en Santiago, y sustraen al ciudadano Luis Emilio Tello, mientras la television transmite la Parada Militar que ocurre a metros de las protestas https://t.co/dBX1F2T1wC", "screen_name": "lgougain", "name": "#DerechosDeLaNaturaleza Lgougain", "user_followers": 3098, "retweet_count": 19, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 17:03:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439635961441304580/pu/img/k95HZR9mF-p5irCe.jpg"}
{"id": "1439636031448436737", "text": "Dejando muy de lado los momentos en televisi\u00f3n que nos ha dejado esto, duele much\u00edsimo ver estas im\u00e1genes. Cu\u00e1ntas personas personas perder\u00e1n su casa, su vida, por la lava.\n\nGracias a nuestra televisi\u00f3n auton\u00f3mica, @RTVCes, por el seguimiento de hoy. https://t.co/I808VlbhPm", "screen_name": "JDiegoTejeraS", "name": "Diego \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "user_followers": 724, "retweet_count": 23, "favorite_count": 115, "date": "2021-09-19 17:02:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qdBSxXIAknfjN.jpg"}
{"id": "1439635926112735235", "text": "@ClaraEOspinaG Buenas tardes se\u00f1ora Clara elvira, ha visto la entrevista de su sucesor en America ?? https://t.co/xzicKkpxZE https://t.co/1045K2t4js", "screen_name": "VortigernO", "name": "Oberon Vortigern", "user_followers": 273, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:02:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qdEPLXsAYoWxF.png"}
{"id": "1439635925479395344", "text": "Hace tiempo que @RTVCes dej\u00f3 de ser la telechicha o telegranCanaria para ser la televisi\u00f3n auton\u00f3mica de todos los canarios.\n\nHa estado al pie del ca\u00f1\u00f3n en incendios forestales, tormentas, supercalimas, pandemias, drama humanitario con las pateras y ahora un \ud83c\udf0b.\n\n#Respect https://t.co/wHywz1ywtj", "screen_name": "KarpUDLP", "name": "Francescoli JaM", "user_followers": 1071, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 17:02:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qdPWLXIAUTjWH.jpg"}
{"id": "1439635787860033544", "text": "\u00bfSab\u00edas que...? Contamos con periodistas experimentados que te ayudar\u00e1n a que los #mediosdecomunicaci\u00f3n den difusi\u00f3n a tus mensajes. #gabinetedeprensa #prensa #radio #televisi\u00f3n #loquenosecomunicanoexiste #periodismo #periodistas  \nhttps://t.co/WIcrqgTvKE https://t.co/RFD7fAevvt", "screen_name": "sinlimitescomu", "name": "Sinl\u00edmites Comunicac", "user_followers": 780, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:01:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qdHlgXIAQ52ye.jpg"}
{"id": "1439635646331633666", "text": "Ana Bond de Sony Pictures Television Latinoam\u00e9rica (@SPTV): Traemos de regreso #DeBrutasNada con el comienzo de la producci\u00f3n de la tercera temporada. \u26a1\ud83c\udfa5 https://t.co/ZaDZMdtEb4 https://t.co/cr4aw6CjAc", "screen_name": "PRODU", "name": "PRODU", "user_followers": 43626, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 17:00:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qc_ekWQAM-t1k.jpg"}
{"id": "1439635494791434240", "text": "Hoy, el \u00fanico electrodom\u00e9stico que sabe utilizar mi padre es la televisi\u00f3n. ADV... https://t.co/dJ6qugbhEH https://t.co/KjLVwB2f5M", "screen_name": "ascodevida", "name": "Asco de vida", "user_followers": 116617, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 17:00:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qc2mnXoAAa5Vs.jpg"}
{"id": "1439635399870009346", "text": "\u201cMe acuerdo de cuando mi t\u00eda me dijo que deb\u00eda ser bonita si quer\u00eda salir en la televisi\u00f3n\u201d\n\nhttps://t.co/miGPIDNc2X https://t.co/OalZTBfjsK", "screen_name": "ElTcolote", "name": "El Tecolote", "user_followers": 443, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_OZ83MWEAEWTv1.jpg"}
{"id": "1439635398867685383", "text": "Matthew Fox ('Perdidos') volver\u00e1 a la televisi\u00f3n con 'Last Light', la nueva serie de Peacock https://t.co/ZYs93130QN https://t.co/VkpEiOnF8Y", "screen_name": "FormulaTV", "name": "FormulaTV", "user_followers": 327717, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 17:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qcxCEXsAALW0l.jpg"}
{"id": "1439635397701775360", "text": "Jeremy Irons sopla velas este domingo. El actor brit\u00e1nico cumple 73 a\u00f1os y es uno de esos int\u00e9rpretes que durante su carrera han conseguido los galardones m\u00e1s prestigiosos en cine (\u00d3scar), teatro (Tony) y televisi\u00f3n (Emmy). https://t.co/DsUsBY4elX", "screen_name": "SucedioUnaNoche", "name": "Sucedi\u00f3 una noche", "user_followers": 3614, "retweet_count": 8, "favorite_count": 40, "date": "2021-09-19 17:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f1pC6WEAEpAWM.jpg"}
{"id": "1439635160476045318", "text": "La televisi\u00f3n de derecha busc\u00f3 al doctor m\u00e1s chanta de todos. Esos doctores que mercantilizan la salud, la ven como un negocio y a sus pacientes como clientes. Por supuesto, lo encontraron trabajando en una cl\u00ednica privada. Ese es el doctor Ugarte. De la tv no sale nada bueno. https://t.co/pb0iOrfdn5", "screen_name": "andres20ad", "name": "Andr\u00e9s", "user_followers": 24978, "retweet_count": 43, "favorite_count": 103, "date": "2021-09-19 16:59:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qcjICWYAgnL8Q.jpg"}
{"id": "1439635151407960067", "text": "Televisi\u00f3n Canaria hoy https://t.co/wpa1MfbdcY", "screen_name": "PetaaZetaSK", "name": "El b\u00e1sico \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "user_followers": 1055, "retweet_count": 5, "favorite_count": 52, "date": "2021-09-19 16:59:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qciWJX0AMx8Go.jpg"}
{"id": "1439635090565386245", "text": "\ud83d\uddfc En el Canal 4.1 de @TelevisaPuebla ver\u00e1s este cintillo de alertamiento para notificar a nuestra audiencia, sobre un movimiento s\u00edsmico en Puebla y Tlaxcala \ud83d\udcc8 \n\n\ud83d\udce2 Somos el \u00fanico medio de televisi\u00f3n local con este sistema de prevenci\u00f3n automatizado \u2705 https://t.co/6SI3jR0fHj", "screen_name": "TelevisaPuebla", "name": "Televisa Puebla", "user_followers": 70746, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:58:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439634113443553286/pu/img/NButSfSE0gkp--qR.jpg"}
{"id": "1439635063537377289", "text": "@ElLocolaventana El se\u00f1or viendo la televisi\u00f3n Canaria tranquilito y la lava llamando a su puerta. https://t.co/LCvKEn5dGT", "screen_name": "c24kilates", "name": "c24kilates\ud83d\ude0e\ud83c\udfb8\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "user_followers": 618, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 16:58:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qcdICXoAMDnDD.jpg"}
{"id": "1439634755281166337", "text": "DIRECTO | Erupci\u00f3n del volc\u00e1n en La Palma https://t.co/TWQgkNE5lz en Televisi\u00f3n Canaria", "screen_name": "abrahamcabello", "name": "Abraham Cabello", "user_followers": 1100, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 16:57:27", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439634240426160130", "text": "Este domingo 19 de septiembre se llevar\u00e1 a cabo la ceremonia N\u00ba73 de los #Emmys2021 los premios de la Academia de Artes y Ciencias de la Televisi\u00f3n. As\u00ed que si a\u00fan no han visto algunas de las nominadas, ac\u00e1 les dejamos la lista para que se programen, abro hilo \ud83d\udcf2\ud83d\udc40 https://t.co/FM98p5PtrB", "screen_name": "LPantallas", "name": "LasDosPantallas", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 16:55:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qbtOqXsAk8ndl.jpg"}
{"id": "1439634185824706561", "text": "@Miguelmigamar @AnabelAlonso_of Lo lamentable es que una mujer qie asegura que los polic\u00edas nacionales son nazis, por no hablar de lo que ha insinuado con este otro mensaje, la van a dar un programa en la televisi\u00f3n del gobierno. Eso si es lamentable https://t.co/1KV7TUAQge", "screen_name": "pauxkqzj", "name": "PAUXKQZJ", "user_followers": 10, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:55:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qbqQKXsAM9abg.jpg"}
{"id": "1439634147077726208", "text": "#BackLive: Canal en YouTube dedicado al entretenimiento a trav\u00e9s de:\n- Entrevistas\n- Podcasts\n- Live Sessions\n- Televisi\u00f3n\nVis\u00edtalo &gt; https://t.co/iWz76uUU3t  \n#BackLiveTV\n#PublicidadCresta https://t.co/gDJQocrC6s", "screen_name": "CrestaMetalica", "name": "Cresta Metalica Producciones", "user_followers": 25119, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 16:55:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qboNFWQAcsm44.jpg"}
{"id": "1439633837768777728", "text": "Despu\u00e9s de a\u00f1o y pico de f\u00fatbol en televisi\u00f3n.. \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 https://t.co/1tlPrJXhSk", "screen_name": "ikerL__", "name": "ikerL \ud83c\udfc6", "user_followers": 693, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 16:53:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qbVORXsAQviUP.jpg"}
{"id": "1439633837584228354", "text": "7 chorros, m\u00e1s el de Fatima; reportera de la Televisi\u00f3n Canaria que en pleno directo se acord\u00f3 de mear. https://t.co/TzmCXpnvsz", "screen_name": "VecinoTerceroD", "name": "El Vecino del Tercero D", "user_followers": 32, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:53:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439633762946621440/pu/img/Ima_udiXIMtolktf.jpg"}
{"id": "1439633781623775234", "text": "La Palma - Televisi\u00f3n de Canarias\n\nLa gran F\u00e1tima va a intentar apagar el fuego de la mejor manera posible:\n\nCon su chorro!! https://t.co/F7zMcNsgEz", "screen_name": "buffe_jr", "name": "Frank Buffe jr", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 16:53:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439633698782162950/pu/img/F_7-1HnGJ-MHaH6a.jpg"}
{"id": "1439633382871375876", "text": "@antena3rtp estrena esta noche Farmacia de guardia, la primera telecomedia producida por una televisi\u00f3n privada en Espa\u00f1a. La serie est\u00e1 dirigida por Antonio Mercero, conductor de grandes \u00e9xitos como Verano Azul, La Cabina o Cr\u00f3nicas de un pueblo. #Liga9192hoy https://t.co/izjukidbvH", "screen_name": "cascarinos_", "name": "Cascarino", "user_followers": 2646, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:52:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mVQmiWEAMVkjJ.jpg"}
{"id": "1439633266370236416", "text": "\ud83d\udea8|| Un nuevo adelanto de I Knew You Were Trouble (#TaylorsVersion) fue mostrado en televisi\u00f3n. https://t.co/tc4IUYDX96", "screen_name": "LaPuercaylor", "name": "La Tia Puercaylor (Taylor\u2019s version)", "user_followers": 36564, "retweet_count": 280, "favorite_count": 2345, "date": "2021-09-19 16:51:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439624663026573325/pu/img/X_qkaSHcf47E6rhu.jpg"}
{"id": "1439632902946496512", "text": "@renogarbage @yaresitoloflipa Ha sido en una retransmisi\u00f3n en directo en una cadena de televisi\u00f3n local. https://t.co/dNkXwB0cA7", "screen_name": "laquintareforma", "name": "laquintareformas.es", "user_followers": 120, "retweet_count": 1, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 16:50:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qaft7XEAwDDKT.jpg"}
{"id": "1439632879663808518", "text": "#Con\u00e9ctateConLoMejor de la #LuchaLibre y el CMLL Consejo Mundial de Lucha Libre Oficial (@CMLL_OFICIAL)\n\n12:00 pm | @MexiquenseTV 34.2\nS\u00edguenos #EnVivo, aqu\u00ed: https://t.co/AbE0uvNokP\n\n#AgenciaMxNoticias https://t.co/RgJukHvAAG", "screen_name": "MXQdeportes", "name": "MXQ Deportes", "user_followers": 2343, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 16:50:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_guZUQXEA4IsJI.jpg"}
{"id": "1439632879642841089", "text": "#Edici\u00f3nEspecial \nHoy, \u00a1En exclusiva! Todas las atrocidades de las rondas m\u00e1s temibles de Cutervo en Cajamarca. \nNo te pierdas 'Edici\u00f3n Especial' con @DiegoAcuOficial todos los domingos, minutos antes de las 8:00 pm., solo por Willax Televisi\u00f3n. https://t.co/wdwZ79wlpB", "screen_name": "willaxtv", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "user_followers": 440904, "retweet_count": 72, "favorite_count": 149, "date": "2021-09-19 16:50:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439081063578492928/pu/img/GqqjBNOEitYQJmBN.jpg"}
{"id": "1439632627556814852", "text": "#Mundo | Erupci\u00f3n del #Volc\u00e1nLaPalma, im\u00e1genes de la Televisi\u00f3n Canarias.\n\nPresidente de #Espa\u00f1a, Pedro S\u00e1nchez, posterg\u00f3 su viaje a la asamblea de la #ONU por la #Erupcion https://t.co/qdC39z8wg6", "screen_name": "AntisanaNews", "name": "Antisana Media Online", "user_followers": 169, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 16:49:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439596953298427911/pu/img/_4qlbV9Ykf8RGyTO.jpg"}
{"id": "1439632371641462786", "text": "La mejor escena en toda la historia de la televisi\u00f3n: https://t.co/iFVRRkODIX", "screen_name": "debnamslipz", "name": "bren \u2661", "user_followers": 3257, "retweet_count": 7, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-19 16:47:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439632316842795009/pu/img/oz5LVD8VPG3TcymA.jpg"}
{"id": "1439632246626037766", "text": "Doscientos canales en la televisi\u00f3n y ninguna imagen, tan solo en el noticias 24h est\u00e1n hablando de ello https://t.co/RWYawQmFAf", "screen_name": "ayanperl", "name": "Nazaret Yanes", "user_followers": 841, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 16:47:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439632190812434443/pu/img/PZEQl1DBmiY9ePJs.jpg"}
{"id": "1439632048336121860", "text": "@_ANAMILAN_ Mejor te lo pasas con la presentadora de televisi\u00f3n Canaria https://t.co/SvelC0m6m6", "screen_name": "DeliomaJ", "name": "delioma cabrera jime", "user_followers": 10, "retweet_count": 1, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-19 16:46:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qZt-BWUAAzMjk.jpg"}
{"id": "1439631945181319172", "text": "Grandes momentos de la Historia de la Televisi\u00f3n. \nhttps://t.co/td9msdXdBh", "screen_name": "Yasujir32534413", "name": "Yasujiro", "user_followers": 1657, "retweet_count": 8, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-19 16:46:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439617674372386818/pu/img/RrDrrRl7NXDecauy.jpg"}
{"id": "1439631940496285697", "text": "Un d\u00eda como hoy #19septiembre del a\u00f1o 1.913:\u00a0Naci\u00f3 en Seattle,\u00a0 Washington, Estados Unidos, Frances Elena Farmer, fue actriz de cine, teatro, televisi\u00f3n y cantante.\nFalleci\u00f3 el 1\u00b0 de agosto de 1970,\u00a0en Indian\u00e1polis, Indiana, Estados Unidos.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udf9e\ud83c\udfa5 https://t.co/mJotCdlQgz", "screen_name": "efemeridestoday", "name": "efemeridesmundiales", "user_followers": 26, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:46:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qZntNWUAMk5cl.jpg"}
{"id": "1439631371274788868", "text": "Televisi\u00f3n Canaria: el presidente de Espa\u00f1a vendr\u00e1 a la pen\u00ednsula \nLa abuela Canaria: https://t.co/fXfNkYpMpt", "screen_name": "Miscosicas2", "name": "Les cosit\u00e9s d' _____", "user_followers": 67, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 16:44:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qZGmIXIAMwNIM.jpg"}
{"id": "1439631337577713665", "text": "No olvidar que un d\u00eda como hoy pero de 2017, Carlos Loret de Mola lideraba uno de los m\u00e1s recientes montajes de la televisi\u00f3n mexicana.\n\nEn medio de la tragedia nacional, la confusi\u00f3n y el luto, Televisa decidi\u00f3 lucrar a trav\u00e9s de #LordMontajes con la ni\u00f1a #FridaSofia. https://t.co/4o9y55uH5E", "screen_name": "YosoyPedrero", "name": "Manuel Pedrero", "user_followers": 34241, "retweet_count": 797, "favorite_count": 1589, "date": "2021-09-19 16:43:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qZEodVEAAFDWt.jpg"}
{"id": "1439631317998751754", "text": "Gran iniciativa de TV Azteca; avisar cuando hay simulacros y temblores en sus se\u00f1ales de televisi\u00f3n https://t.co/TK8WjDXBUH", "screen_name": "dianarace", "name": "\u2728Diana S \ud83e\udd13\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\u2728", "user_followers": 765, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:43:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qZDZKXoAM2xcn.jpg"}
{"id": "1439631221613551620", "text": "@jjaviervazquez Pues m\u00e1s de uno, estar\u00edamos encantados con no verte m\u00e1s en  televisi\u00f3n. https://t.co/Onk9QeMIrJ", "screen_name": "Jeta55539889", "name": "Jijijujujojojeje", "user_followers": 657, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 16:43:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qY90QXMAMXZ2d.jpg"}
{"id": "1439631204098224133", "text": "#ParadaMilitar2021\n@dondavor a usted parece que le gusta harto el webeo.\nUsted esta para relatar las noticias no oara ser un rastrero de los intereses de un sector pol\u00edtico \"transitorio\"\nPOR ESTE TIPO DE PERIODISTAS LA TELEVISI\u00d3N ABIERTA ES UNA MIERDA. https://t.co/dwpqcPqSpH", "screen_name": "SoydonR", "name": "Don Rodrigo De la Mars", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:43:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qY8Z8X0AIt8P1.jpg"}
{"id": "1439630866313928705", "text": "Nominados en las principales categor\u00edas a los premios Emmy de la televisi\u00f3n, que se entregan en Los \u00c1ngeles este domingo #AFP \nhttps://t.co/pVMQJ9Z83a https://t.co/LTYPftBaCL", "screen_name": "AFPespanol", "name": "Agence France-Presse", "user_followers": 538990, "retweet_count": 16, "favorite_count": 45, "date": "2021-09-19 16:42:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qUKFzXEAkG4Xa.jpg"}
{"id": "1439630745107058696", "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1La Gran Parada Militar 2021\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\u201c33 puntos de rating\u201d en la Televisi\u00f3n Chilena\u2026 \u00a1Felicitaciones!\ud83d\ude03\ud83d\ude1c\ud83c\udf77\ud83c\udf77\ud83c\udfa4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/K4XwvvsbCj", "screen_name": "negro_collao", "name": "ErCoMa", "user_followers": 4636, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 16:41:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qYhiEWQAERhCD.jpg"}
{"id": "1439630708121776138", "text": "Qu\u00e9 gran trabajo est\u00e1 haciendo la televisi\u00f3n p\u00fablica de Canarias (@RTVCes) ante la erupci\u00f3n en La Palma, con @Fatimaplata_ag manteniendo el directo con gran profesionalidad. A los mandos, @maloleaf, enhorabuena a todo el equipo.\n\nhttps://t.co/I4gLmbdT7p", "screen_name": "CarlosSosa_", "name": "Carlos Sosa", "user_followers": 11359, "retweet_count": 39, "favorite_count": 219, "date": "2021-09-19 16:41:22", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439630510737788928", "text": "El mapa del IGN de la zona afectada indica (con puntos negros sobre fondo blanco) las coladas de erupciones anteriores. La diferencia es que ahora tenemos televisi\u00f3n y Twitter. https://t.co/CX95hVJKUh", "screen_name": "tferrerm", "name": "Thiago Ferrer Morini", "user_followers": 8611, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 16:40:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qYIOuXIAE12qk.jpg"}
{"id": "1439630508531585035", "text": "En U. Hab. Arbolillo CTM \u2066@TuAlcaldiaGAM\u2069 son\u00f3 muy bajito, en un evento real no lo hubi\u00e9ramos escuchado. La o\u00edmos porque nadie ten\u00eda prendidos radios ni televisi\u00f3n en el edificio. \u2066@GobCDMX\u2069 \u2066@LaAgenciaCDMX\u2069 \u2066@Claudiashein\u2069 https://t.co/v48XCobomM", "screen_name": "judythas", "name": "Judith ArMe", "user_followers": 822, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 16:40:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qYQfcWEAAW5Ke.jpg"}
{"id": "1439630447630245890", "text": "#Nacional | Hace 4 a\u00f1os los mexicanos demostraron fortaleza, uni\u00f3n y solidaridad tras la tragedia del #terremoto \n\n#19DeSeptiembre https://t.co/A0XllvaGTu", "screen_name": "cb_television", "name": "CB Televisi\u00f3n", "user_followers": 28669, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 16:40:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qYP9vWYAA6Vl5.jpg"}
{"id": "1439630148152684546", "text": "#TELEVISI\u00d3N #Noticias La c\u00e1psula Dragon regresa con \u00e9xito a la Tierra con la PRIMERA Misi\u00f3n CIVIL en el ESPACIO I RTVE https://t.co/PtRzCX10hO https://t.co/0m7tMIpbQ5", "screen_name": "jatirado", "name": "Juan Antonio Tirado", "user_followers": 79222, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:39:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qX_atVUAMTdJW.jpg"}
{"id": "1439630053927788546", "text": "@anllo @miiglx @tve_24h Engancha co directo da televisi\u00f3n canaria, moito mellor\n\nhttps://t.co/NFNDDliEBS", "screen_name": "manoloviceiro", "name": "Manolo Viceiro", "user_followers": 523, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 16:38:46", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439629685529399303", "text": "@RTVCes gran momento de la televisi\u00f3n para loa historia: #yovoyamear https://t.co/NHNMkb9hvs", "screen_name": "mgm60", "name": "Manuel Glez", "user_followers": 117, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:37:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439629669922443266/pu/img/xj_sD6Ovd7vFCMtb.jpg"}
{"id": "1439629626549080065", "text": "Canary Islands\nFatima, la locutora de Radio Televisi\u00f3n Canaria @RTVC, que hace un rato dijo en antena: \"voy a mear\", ha regresado al plat\u00f3.\nNivelazo... https://t.co/k5Sgkk1q2T", "screen_name": "Margari00989446", "name": "Margarita Restrepo", "user_followers": 592, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 16:37:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qXf8vWEAMwSsr.jpg"}
{"id": "1439629535331356673", "text": "El Teide hablando del Cumbre Vieja en la televisi\u00f3n canaria: https://t.co/v0PpiRuvHI", "screen_name": "DaniBada1991", "name": "Dani.", "user_followers": 7614, "retweet_count": 74, "favorite_count": 296, "date": "2021-09-19 16:36:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439629517044256780/pu/img/rcttMXAR5b0XfLUF.jpg"}
{"id": "1439629484127293450", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | El volc\u00e1n de La Palma cesa su actividad gracias a la meada de F\u00e1tima. \nDesde Televisi\u00f3n Canaria informan que llevaba rato agu\u00e1ntandose y que, seg\u00fan palabras textuales, \"tenia capacidad para apagar tres volcanes como ese\". https://t.co/4ruxHtwgF5", "screen_name": "EleazarManzano_", "name": "Eleazar Manzano", "user_followers": 2145, "retweet_count": 52, "favorite_count": 255, "date": "2021-09-19 16:36:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qXYSwXoAgkIDM.jpg"}
{"id": "1439629407744929794", "text": "Entre la periodista de televisi\u00f3n canaria diciendo en directo #yovoyamear y el de tranquilos, que da tiempo a comer, en Espa\u00f1a las erupciones no son como en las  pel\u00edculas americanas, falta Alfredo Landa con las alemanas de La Palma. https://t.co/FPeR5vK1Ev", "screen_name": "kum111", "name": "kum111", "user_followers": 508, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 16:36:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439629325838454793/pu/img/n0NF4VahLpspdlac.jpg"}
{"id": "1439629083084824577", "text": "Dusfrutando de la Novillada que se est\u00e1 celebrando en la Plaza de Toros de Villaluenga del Rosario desde #LaAtalaya en directo por  CanalSur Radio y Televisi\u00f3n. \n\nGrande Antonio Valle, Torilero de la Plaza de Villaluenga. https://t.co/fKAX2xKmPU", "screen_name": "100Villaluenga", "name": "100% Villaluenga", "user_followers": 187, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:34:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439628717442076680/pu/img/mPP9-EOdPUxtBq9n.jpg"}
{"id": "1439628905711800323", "text": "F\u00e1tima meando en los ba\u00f1os de la televisi\u00f3n p\u00fablica canaria mientras la retransmisi\u00f3n de la erupci\u00f3n del volc\u00e1n en La Palma segu\u00eda en directo https://t.co/ohSVuLFhvO", "screen_name": "rocachonda", "name": "esteban anon", "user_followers": 1829, "retweet_count": 7, "favorite_count": 61, "date": "2021-09-19 16:34:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qW3BXXsAI3lqs.jpg"}
{"id": "1439628716624187401", "text": "Recordemos este momento clave de la televisi\u00f3n Canaria. \n\nhttps://t.co/vHt4Yon8r9\n\nChigueste te echamos de menos.", "screen_name": "victorjustog", "name": "V\u00edctor \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "user_followers": 143, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:33:27", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439628642137542665", "text": "Tantos doctores que pasaron d\u00eda y noche metidos en los hospitales, haciendo todo su esfuerzo por salvar vidas en esta pandemia, y hacen homenaje en la #ParadaMilitar2021 al \u00fanico doctor que se la pas\u00f3 metido en la televisi\u00f3n. Puros in\u00fatiles de derecha hay en la Parada Militar. https://t.co/cJCgcl91lx", "screen_name": "andres20ad", "name": "Andr\u00e9s", "user_followers": 24978, "retweet_count": 477, "favorite_count": 1038, "date": "2021-09-19 16:33:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qWntVXIAQB54G.jpg"}
{"id": "1439628425283739651", "text": "Vive el \u26bdCl\u00e1sico Regio\u26bd #Tigres #Rayados en #AficionadosEnEl6 con la mejor m\u00fasica, talento y diversi\u00f3n. Domingos 12 del medio d\u00eda canal 6 Multimedios Televisi\u00f3n https://t.co/Ex773sk0lq", "screen_name": "solaldape_tv", "name": "soledad aldape", "user_followers": 313, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:32:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439628341691273217/pu/img/Dqs9ffG5UfDFebGB.jpg"}
{"id": "1439628231066402827", "text": "Steaming de la televisi\u00f3n auton\u00f3mica de Canarias con la programaci\u00f3n especial sobre la erupci\u00f3n de La Palma. https://t.co/Tumlq5TRAH", "screen_name": "finalcutproes", "name": "finalcutpro.es", "user_followers": 9540, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 16:31:31", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439628190004260865", "text": "Solo fue un #Simulacro, pero realmente cuando comienza a sonar en la Radio o la televisi\u00f3n el sonido de la Alerta S\u00edsmica, causa mucho p\u00e1nicoo, por si lo necesitan, aqu\u00ed hay ejercicios de respiraci\u00f3n\n\n#19DeSeptiembre #AlertaSismica #SimulacroNacional2021 https://t.co/FnABu6QiK7", "screen_name": "min_sugaseok", "name": "M\u026a\u0274s\u1d07\u1d0f\u1d0b \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc33\ud83d\udc19\ud83d\udc9c", "user_followers": 13770, "retweet_count": 41, "favorite_count": 194, "date": "2021-09-19 16:31:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1435422517578108931/pu/img/Bg6nGT3q2BiJf-gf.jpg"}
{"id": "1439628170836205577", "text": "Ahora que Emmy est\u00e1 limpiando resulta que la critican diciendo que lo hace muy mal, mira chicos, iros un poco a la mierda, est\u00e1is en un concurso de televisi\u00f3n, dar un poco de juego, un algo\u2026\n\nQue parece que est\u00e1is en la casa de la pradera. #Secret19S https://t.co/uFLzhJX3Zs", "screen_name": "jonyyyyyyy", "name": "S\u0251lseo\ud83e\udde8", "user_followers": 23032, "retweet_count": 11, "favorite_count": 44, "date": "2021-09-19 16:31:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439628100321558535/pu/img/4Ti1EJvqJ98DuX-v.jpg"}
{"id": "1439627866157768704", "text": "Vinos sin complejos: los caldos m\u00e1s j\u00f3venes sin pasar por la barrica\nen el coraz\u00f3n de la Sierra de Montilla \ud83c\udf47\ud83e\udd42\n\n\ud83d\ude9c\ud83d\udc1f @TierrayMarRTVA @TierraymarCS \n\n\ud83c\udf10 https://t.co/W5Iiy4ZpQl https://t.co/kW1ECNxozt", "screen_name": "canalsur", "name": "CanalSur", "user_followers": 146471, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 16:30:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439626607187177479/pu/img/bj25mcNblu4dJMhL.jpg"}
{"id": "1439627783525781507", "text": "Erupci\u00f3n volc\u00e1nica en la Isla de La Palma\nIm\u00e1genes impactacte de la erupci\u00f3n volc\u00e1nica. Im\u00e1genes de la televisi\u00f3n Canaria.\n#LaPalma #VolcanLaPalma  #VigilanciaLaPalma #digitalnomads #digitalnomadstenerife\nhttps://t.co/Oz0f5e2rgb", "screen_name": "NomadsTenerife", "name": "Digital Nomads Tenerife", "user_followers": 8, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 16:29:45", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439627464913915915", "text": "#ATENCI\u00d3N \ud83d\udea8| La iniciativa busca declarar de \u201cnecesidad p\u00fablica e inter\u00e9s nacional la justa y equitativa distribuci\u00f3n del espectro electromagn\u00e9tico y radioel\u00e9ctrico en radio, televisi\u00f3n y otros medios\u201d, y cuenta con la firma del vocero de Per\u00fa Libre, Waldemar Cerr\u00f3n.\n\n\ud83d\udcf7 ANDINA https://t.co/gfSnKzlBTI", "screen_name": "Lucidez_pe", "name": "Lucidez", "user_followers": 13214, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:28:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qViGrXIAQFm6m.jpg"}
{"id": "1439627192057700354", "text": "Miren que maravilla de periodistas tan profesionales tenemos. Por esto es que no veo ning\u00fan canal de esta asquerosa televisi\u00f3n. El d\u00eda que esto cambie se quedar\u00e1n sin trabajo https://t.co/LQeViGcTho", "screen_name": "Shaytan_Rey", "name": "Rey de Roma", "user_followers": 292, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 16:27:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qVTEeXIAkX7M-.jpg"}
{"id": "1439626923383132163", "text": "\ud83c\udf0bPROGRAMA ESPECIAL\ud83c\udf0b : M\u00edrame Televisi\u00f3n realizar\u00e1 esta noche, a partir de las 20:30 horas, un especio especial para informar de la situaci\u00f3n en La Palma, despu\u00e9s de que, a las 15:12 horas de hoy comenzara una erupsi\u00f3n fisural en la zona de Cabeza de Vaca, municipio de El Paso. https://t.co/IUmBkyJfBZ", "screen_name": "MIRAMETV", "name": "M\u00edrame TV Canarias", "user_followers": 24209, "retweet_count": 22, "favorite_count": 37, "date": "2021-09-19 16:26:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439626866550349827/pu/img/a9KDlCnt0jP75a5x.jpg"}
{"id": "1439626611586895895", "text": "El se\u00f1or de ayuda a emergencias en la televisi\u00f3n canaria dice que aunque es un problema temporal, vendr\u00e1 todo bien para el turismo en la isla. Me ha llamado la atenci\u00f3n, pero es muy cierto, vendr\u00e1 gente desde todo el mundo para verlo, incluso una vez se haya calmado. https://t.co/AMeqHlkclR", "screen_name": "Luis_Endera", "name": "Luis Endera", "user_followers": 29930, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 16:25:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qUxNWWEAMXavH.jpg"}
{"id": "1439626218161254402", "text": "Patrick Dempsey, acusado de aterrorizar al equipo de 'Anatom\u00eda de Grey' https://t.co/mrnHa0tfao https://t.co/YT9zmHi5Bj", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 16:23:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qUamGX0AEkTTg.jpg"}
{"id": "1439625981124284417", "text": "F\u00e1tima, historia de la televisi\u00f3n de Espa\u00f1a \ud83d\ude02 \n#volcanLaPalma \n https://t.co/Nmyoz7CvAE", "screen_name": "hugo_cnm", "name": "Hugo Stitch \ud83d\udc99", "user_followers": 3650, "retweet_count": 5, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 16:22:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439617674372386818/pu/img/RrDrrRl7NXDecauy.jpg"}
{"id": "1439625330151485445", "text": "Disfruta del ciclo de cine \"#M\u00e9xico salvaje\".\ud83c\udfac\n\nEste #Domingo \"La trepadora\", recuerda que las mejores pel\u00edculas del cine mexicano est\u00e1n en #MexiquenseTV.\n\n12:00 PM por el Canal 34.1, ve la transmisi\u00f3n #EnVivo\ud83d\udc49 https://t.co/vPI9mYJxc2. https://t.co/3Aj8Zd5Zhc", "screen_name": "MexiquenseTV", "name": "Mexiquense TV", "user_followers": 97706, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 16:20:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Kj8JNXsAsqa0T.jpg"}
{"id": "1439625330101260299", "text": "#Entretenimiento C\u00e9sar Mill\u00e1n ahora es el \u201cencantador de humanos\u201d. Quien  se hizo famoso a como el \u201cEncantador de Perros\u201d, regreso a la televisi\u00f3n con su serie de 10 episodios, seg\u00fan su dicho, para ayudar a los humanos y al planeta, a trav\u00e9s de National Geographic #Enfoques https://t.co/bKhAmhnB4s", "screen_name": "EnfoquesEnCorto", "name": "EnfoqueS... Noticias en corto", "user_followers": 119, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:20:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VcU1-XsAA9hz1.png"}
{"id": "1439625058960478214", "text": "@encastrado @Saramurcia @pepechin_ @08martabcna En televisi\u00f3n canaria hablando de disfrutar el evento que nunca hab\u00edan vivido en la Palma y Fatima meando \ud83d\ude02 https://t.co/Ron1cgIK0P", "screen_name": "alalae4", "name": "alalae \u2665\ufe0f \ud83c\udf39", "user_followers": 244, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 16:18:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439625009258012676/pu/img/MC8R-la_KzJX8K9w.jpg"}
{"id": "1439624740314955777", "text": "El d\u00eda #19Septiembre de 1.926: Naci\u00f3 en Detroit, Michigan, Estados Unidos, James Lipton, fue presentador de televisi\u00f3n, actor, productor y guionista. \nPresentador del programa de televisi\u00f3n Inside the Actors Studio (1.994 - 2.020).  \nFalleci\u00f3 el 2 marzo de 2020, en Nueva York. https://t.co/AqHJpiPwMt", "screen_name": "efemeridestoday", "name": "efemeridesmundiales", "user_followers": 26, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:17:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qTEmDWQAILBY-.jpg"}
{"id": "1439623770055053312", "text": "Los trabajos que se realizan, adem\u00e1s de la pavimentaci\u00f3n con concreto hidr\u00e1ulico, incluyen la instalaci\u00f3n de tuber\u00edas nuevas de agua potable y drenaje, as\u00ed como el cableado subterr\u00e1neo de luz, telefon\u00eda y televisi\u00f3n por cable. Con esta obra cambiamos la imagen urbana de Acapulco. https://t.co/0yRDm8gzKq", "screen_name": "HectorAstudillo", "name": "HectorAstudillo", "user_followers": 129632, "retweet_count": 14, "favorite_count": 38, "date": "2021-09-19 16:13:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qSLpPXEAABLMk.jpg"}
{"id": "1439623678208184332", "text": "No falla Espa\u00f1a. Ah\u00ed estamos. Televisi\u00f3n local, auton\u00f3mica @RTVCes o nacional. Es la pelea. #Yovoyamear. https://t.co/o5IQ4L0jHb", "screen_name": "ricabordeta", "name": "Ricardo Villar \u265c\ud83c\udf3e", "user_followers": 677, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:13:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qSGyXWEAEvkY4.jpg"}
{"id": "1439623595836116995", "text": "Representaci\u00f3n gr\u00e1fica de ver a L\u00f3pez en la televisi\u00f3n..\n\n\ud83d\udc47\n\n#AMLOtraidorALaPatria https://t.co/9Sh4Gy1GWW", "screen_name": "Shari_new00", "name": "Shari", "user_followers": 3830, "retweet_count": 59, "favorite_count": 149, "date": "2021-09-19 16:13:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439623542237106179/pu/img/uAizANqQq4192dbi.jpg"}
{"id": "1439623556309164037", "text": "Cosas que pasan en la Televisi\u00f3n Canaria mientras informan sobre el #volcanLaPalma #LaPalma\n\n#Fatima ya habr\u00e1 vuelto. https://t.co/Y54nQHzDys", "screen_name": "doctorcanario", "name": "\u269c\ufe0f Dr. Canario \u269c\ufe0f", "user_followers": 687, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 16:12:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439623545303224326/pu/img/1iONIDDMSlQUuRZE.jpg"}
{"id": "1439623491968540673", "text": "Lo que va a estar debajo de la mesa del informativo de Televisi\u00f3n Canaria a partir de ahora https://t.co/nx2FWv4HUG", "screen_name": "dariohdezz", "name": "dariohdezz", "user_followers": 29, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 16:12:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qR7oiWUAE6WlL.jpg"}
{"id": "1439623045711372290", "text": "Telenoticias Fin de semana Telenoticias Fin de semana. Televisi\u00f3n Canaria transmite en directo una erupci\u00f3n volc\u00e1nica en la Isla de La Palma https://t.co/lZv6wL7btC a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "pl_tesoro", "name": "TESORO-PrensaLatina", "user_followers": 561, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:10:55", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439622886776508417", "text": "19 sep. 2021 Desde Venezuela, un resumen realizado por Venezolana de Televisi\u00f3n (VTV) de los resultados de la VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y del Caribe (Celac) realizada en M\u00e9xico este 18 de septiembre de 2021 https://t.co/crGpKOlfpA a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "mjcogollo", "name": "S\u00cdGANME PETRISTAS QUE YO LOS SEGUIR\u00c9 Y RETWEETEAR\u00c9", "user_followers": 420, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:10:17", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439622784393560065", "text": "@lorenalba_puq Exactamente eso...prend\u00ed la televisi\u00f3n solo por compa\u00f1\u00eda...y ah\u00ed estaba la fiesta de los corruptos. Apagamos y ahora estamos en living cada uno en lo suyo.. https://t.co/b5QbTCJLy1", "screen_name": "pcabreral", "name": "Pedro Cabrera Lara", "user_followers": 438, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 16:09:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qRSnsWYAkSoKK.jpg"}
{"id": "1439622461964918789", "text": "F\u00e1tima. Si has estado siguiendo en directo en televisi\u00f3n Canaria la erupci\u00f3n de la palma sabes que una nueva leyenda y meme ha nacido. https://t.co/uSUWm8DsGO", "screen_name": "NonGranca", "name": "Granca-\u00f1on", "user_followers": 2, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 16:08:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qQ__pWEAIz8OU.jpg"}
{"id": "1439622372433215499", "text": "Dos momentos inolvidables de la cobertura del volc\u00e1n Cumbre Vieja en La Palma:\n\n- la presentadora de la televisi\u00f3n canaria anunciando que se va a mear\n\n- la reportera de TVE gritando en directo por un temblor\n\nOle sus \u00f1ocos  \ud83e\udd29 JAJAJAJAJAJA\n\n https://t.co/mMclOH98lA", "screen_name": "missantropez", "name": "Missantropez \ud83c\udf3e", "user_followers": 7790, "retweet_count": 13, "favorite_count": 78, "date": "2021-09-19 16:08:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439618528127111177/pu/img/BXxWPkJinFDHSBtO.jpg"}
{"id": "1439622247577231360", "text": "Tantos a\u00f1os viviendo la televisi\u00f3n desde el otro lado, critic\u00e1ndola y analiz\u00e1ndola, que ahora se me hace rar\u00edsimo ver una advermosca con el estreno de un programa del que formo parte.\n\nMa\u00f1ana, estreno de Territorio Extremadura. De lunes a viernes en @cextremadura.\n\nQu\u00e9 nervios \ud83d\ude01 https://t.co/vVnGSzx7XC", "screen_name": "jorge__rb", "name": "jorge", "user_followers": 1253, "retweet_count": 0, "favorite_count": 47, "date": "2021-09-19 16:07:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qQzeiWUAoUoto.jpg"}
{"id": "1439622231223644164", "text": "As\u00ed reporta ahora Televisi\u00f3n Canarias la erupci\u00f3n del\n#Volc\u00e1nLaPalma \nhttps://t.co/EItu2Nu0Ps", "screen_name": "RCR750", "name": "Radio Caracas Radio", "user_followers": 662761, "retweet_count": 99, "favorite_count": 78, "date": "2021-09-19 16:07:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439596953298427911/pu/img/_4qlbV9Ykf8RGyTO.jpg"}
{"id": "1439622212156280840", "text": "((Al aire)) en @Teleantioquia #SaberTVer para ver la televisi\u00f3n con otros ojos \ud83c\udfa5 / Especial Teleantioquia en las regiones \ud83d\udcfa\ud83d\udc9a https://t.co/qxPdgEO3eL", "screen_name": "yasparra", "name": "Yasmin Parra Botero", "user_followers": 4524, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 16:07:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qQxVsWUAAk-Xo.jpg"}
{"id": "1439622148809707525", "text": "Vuelven los premios Emmy: \u00bfLlega por fin la gran noche para Netflix? \nhttps://t.co/STpkkda1mW\n\nAFP.- Las principales estrellas de la televisi\u00f3n se reunir\u00e1n en persona por primera vez en dos a\u00f1os en los Emmys de este domingo, donde Netflix se per... https://t.co/Vd7om1y7q7", "screen_name": "rcavada", "name": "Roberto Cavada", "user_followers": 1060632, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 16:07:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qQtxfWYAEFEKR.jpg"}
{"id": "1439622038193332226", "text": "Buen trabajo de la televisi\u00f3n canaria todos estos d\u00edas @RTVCes https://t.co/BwBu2WOAme", "screen_name": "pablo_cuetop", "name": "Pablo Cueto", "user_followers": 1055, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 16:06:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qQlW_WUAI-WVV.jpg"}
{"id": "1439621289229041664", "text": "Como parece que ninguna televisi\u00f3n nacional ha considerado importante retransmitir este momento hist\u00f3rico aqu\u00ed os dejo la retransmisi\u00f3n de Televisi\u00f3n Canaria \nhttps://t.co/OUpXNiK5OI", "screen_name": "dagotok", "name": "David", "user_followers": 94, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:03:56", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439620960685105156", "text": "Muere atropellado el exciclista Chris Anker Sorensen  Compa\u00f1ero de Alberto Contador en el Tinkoff-Saxo Bank, el dan\u00e9s fue arrollado por un veh\u00edculo cuando rodaba en Brujas, donde se encontraba para comentar para la televisi\u00f3n danesa los Mundiales de ciclismo https://t.co/ui4VHXY5Sl", "screen_name": "NotiSportsWorld", "name": "NotiSports", "user_followers": 29, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:02:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qPonoXMAgPixn.jpg"}
{"id": "1439620806632484867", "text": "Comprobado cientificamente que la Television causa da\u00f1o cerebral https://t.co/ishO8EcQBV #ParadaMilitar2021 Ugarte Himno Nacional\n Cantinflas #FalsaPandemia Covid", "screen_name": "opinionescl", "name": "Nosotros Somos las Noticias Ahora \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "user_followers": 1168, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:02:01", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439620509033971722", "text": "Atentos al \"Yo voy a mear\" de la fina y profesional locutora. Televisi\u00f3n Canaria. Encima se r\u00ede. https://t.co/98ksjCGqOa", "screen_name": "que_explique", "name": "Que alguien me lo explique\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "user_followers": 1567, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 16:00:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439620393829113860/pu/img/OQeF9TOdbLQd8pao.jpg"}
{"id": "1439620502868439048", "text": "Un detr\u00e1s de las fotos promocionales oficiales.\n#Ten\u00edasQSerT\u00fa\n\n#Andr\u00e9sPalacios\n#Actor #Cine #Teatro #Television https://t.co/Zc1eE8GxII", "screen_name": "Tierra_Palacios", "name": "Tierra Palacios", "user_followers": 1858, "retweet_count": 6, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-19 16:00:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qPN_TWYAo9VHv.jpg"}
{"id": "1439620306247639047", "text": "Hace 30 a\u00f1os comenzaba la emisi\u00f3n en Antena 3 de la serie \"Farmacia de guardia\", de Antonio Mercero, la m\u00e1s exitosa en la historia de la televisi\u00f3n en Espa\u00f1a hasta ese momento. #EFEfototeca https://t.co/C9IQkyTV9Q", "screen_name": "EFELafototeca", "name": "EFE LaFototeca", "user_followers": 13129, "retweet_count": 4, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 16:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VtXFrWUAkwcCL.jpg"}
{"id": "1439620305664761860", "text": "Marcos Santana: \u201cEstamos viviendo el primer gran cambio de la televisi\u00f3n desde la aparici\u00f3n del control remoto\u201d | Por Mariana Dahbar https://t.co/7tAogqxKn7 https://t.co/lxkvkUX0zp", "screen_name": "infobae", "name": "infobae", "user_followers": 3004874, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 16:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p7rJZXsAA73Yg.jpg"}
{"id": "1439620300010835971", "text": "Con las mejores novelas, con grandes programas, y sin duda con el mejor talento nacional e internacional, @CanalRCN #Est\u00e1Pegao \ud83d\ude0f\ud83d\ude0e Con\u00e9ctate a nuestra se\u00f1al y disfruta del mejor contenido de la televisi\u00f3n \ud83d\ude0d\ud83d\udca5https://t.co/Ecd8PpvvLM https://t.co/TYGsEBARx8", "screen_name": "CanalRCN", "name": "Canal RCN", "user_followers": 2969752, "retweet_count": 3, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-19 16:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NTkSVWQAcXhE2.jpg"}
{"id": "1439619919981813768", "text": "Televisi\u00f3n Canaria a final de mes gracias a La Palma https://t.co/waLMXb1482", "screen_name": "Raulcast02", "name": "Ra\u00fal Caste", "user_followers": 549, "retweet_count": 4, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-19 15:58:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qOrrkXsBIPFlg.jpg"}
{"id": "1439619708903464965", "text": "@kachondin2 @mpio_Leones @YoSoyDeLeon @jorgito704jorge @SheffieldGto Es un chiste \"local\". Era un personaje de la televisi\u00f3n local de Televisa del Baj\u00edo.\nSaludos. https://t.co/Tco9Jzd6rb", "screen_name": "VivoEnLeon", "name": "Vivo en Le\u00f3n Mx \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\ude37", "user_followers": 19803, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 15:57:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qOfvCUUAETV9L.jpg"}
{"id": "1439619694768627721", "text": "Yoda esta dando una charla en Televisi\u00f3n Canarias \ud83d\ude02 #volcanLaPalma https://t.co/cBz3gpPriC", "screen_name": "Ferjss_", "name": "Fer\ud83d\udda4", "user_followers": 558, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 15:57:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qOeniXMAQehoM.jpg"}
{"id": "1439619608307290115", "text": "Gracias Twitter por hacer lo que la televisi\u00f3n no hace... https://t.co/9VbM25ToSg", "screen_name": "YARAKENOBI", "name": "Yara | Kenobi's GF (real)", "user_followers": 236, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:57:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qOZyBWUAIjeWs.jpg"}
{"id": "1439619367340290049", "text": "En televisi\u00f3n Canaria est\u00e1n entrevistando al Fernando Sim\u00f3n vulcan\u00f3logo hablando sobre el tema volcan de La Palma https://t.co/z4SKOspNeZ", "screen_name": "iberoibero83", "name": "John Whisky", "user_followers": 1596, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:56:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qOL1mXIAIv-te.jpg"}
{"id": "1439619119691747333", "text": "\ud83d\udcfa Una imagen que lo dice todo\ud83d\ude14.\nGracias Radio Televisi\u00f3n Canaria por estar cubriendo este momento hist\u00f3rico para La Palma y Canarias \ud83d\udc4f\ud83c\uddee\ud83c\udde8 @RTVCes\n\n#Canarias #Sociedad #CanariasTrendingTopic #Canary #canaryisland #8islascanarias #LaPalma https://t.co/E9pkO4thNa", "screen_name": "CanariasTTopic", "name": "Canarias Trending Topic \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udd1d", "user_followers": 884, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:55:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439616769593942016/pu/img/1GRO3i-UHwLj528Y.jpg"}
{"id": "1439618698734669827", "text": "Dios m\u00edo ! Lo estoy viendo ahora en el canal 24 horas ! Todo mi apoyo al pueblo canario .\n\ud83c\udf0b As\u00ed ha sido la erupci\u00f3n del volc\u00e1n en la Cumbre Vieja de La Palma, captada en directo por Radio Televisi\u00f3n Canaria. \n\nhttps://t.co/dC3oqHvBT9 https://t.co/RvWcLmsJdg", "screen_name": "UXIA84413255", "name": "UXIA_XOA", "user_followers": 141, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 15:53:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439611327450857474/pu/img/oAvDkxITbbKVL9yO.jpg"}
{"id": "1439618637896331264", "text": "URGENTE! Uniformados hacen ingreso ilegal a condominio Blindados de Av. Santa Rosa en Santiago, y sustraen al ciudadano Luis Emilio Tello, mientras la television transmite la Parada Militar que ocurre a metros de las protestas @teleSURtv https://t.co/WgYnwpS6hq", "screen_name": "PaoladrateleSUR", "name": "Paola Dragnic", "user_followers": 40704, "retweet_count": 606, "favorite_count": 268, "date": "2021-09-19 15:53:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439618241396097028/pu/img/VN9hV3BeZ0GFDekf.jpg"}
{"id": "1439618549413134339", "text": "Emmy 2021: Repase los favoritos y detalles de la gala que premia lo mejor de la TV https://t.co/2TOizKN8zV https://t.co/5evR6mYm9H", "screen_name": "nacion_viva", "name": "Viva, La Nacion", "user_followers": 57064, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:53:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qNcQmVIAIzJ9u.jpg"}
{"id": "1439618191441993732", "text": "@AbrahamL1978 @La_REDaccionTV @vagoilustrado @Vale_Galindo @LaRedTV @mauricio_weibel Avisen cuando @LaRedTV aparezca en los rating de los canales de televisi\u00f3n jajaja https://t.co/ddGF90Zghn", "screen_name": "crivaden_38", "name": "crivaden", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:51:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qNHZPWEAU4R36.jpg"}
{"id": "1439618136182034440", "text": "La se\u00f1ora de televisi\u00f3n canaria se hace pis. https://t.co/WerGv0PUQC", "screen_name": "Rogerunama85", "name": "Unama Madita 2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "user_followers": 377, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:51:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439618055307513861/pu/img/uACKUUVadt2aYEyI.jpg"}
{"id": "1439618024940711947", "text": "El directo de la erupci\u00f3n en la televisi\u00f3n Canaria #LaPalma \ud83d\udd17https://t.co/loU30u3lWQ", "screen_name": "geocastaway", "name": "GeoN\u00e1ufragos", "user_followers": 6265, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:50:58", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439617880744677380", "text": "Me voy a mear ? #canarias #television #lapalma #Erupcion #canarias https://t.co/mhXkuPov0g", "screen_name": "SociologosEduc", "name": "Sociolog\u00eda Espa\u00f1a", "user_followers": 2579, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 15:50:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439617784711983112/pu/img/Sx7KavW6pkhe4qTm.jpg"}
{"id": "1439617759764172800", "text": "Jerez de los Caballeros en directo en este enlace https://t.co/DjEisuyChF https://t.co/xmvx9ys3J7", "screen_name": "rafaeljcortesp", "name": "rafael j. cort\u00e9s", "user_followers": 574, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:49:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qMuKzWEAIh38m.jpg"}
{"id": "1439617751312650247", "text": "En d\u00edas como hoy la televisi\u00f3n p\u00fablica adquiere aun si cabe m\u00e1s importancia. Qu\u00e9 trabajazo, qu\u00e9 dif\u00edcil https://t.co/lU2wA9wDlk", "screen_name": "SergioGuinaldo", "name": "Sergio Guinaldo", "user_followers": 373, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:49:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qMtuRX0AMUoib.jpg"}
{"id": "1439617554721480705", "text": "Maravillosa cobertura de RTVE sobre la erupci\u00f3n del volc\u00e1n en La Palma. Y m\u00e1s a\u00fan el gran trabajo que est\u00e1 realizando @FRANCESCAGONZ37. Orgullo de televisi\u00f3n p\u00fablica\n\nhttps://t.co/9sVKvlTuri", "screen_name": "arnaumj", "name": "Arnau Mart\u00ednez", "user_followers": 1314, "retweet_count": 6, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-19 15:49:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439614161420492804/pu/img/QW2IW00vNn9nlfCD.jpg"}
{"id": "1439617528498561028", "text": "#Con\u00e9ctateConLoMejor y siente la pasi\u00f3n de tu equipo favorito en #DiablosRojosTv. Programa oficial del @TolucaFC.\n\n11:00am | @MexiquenseTV 34.2\n#EnVivo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/yhqNO3boNa\n\n#AgenciaMxNoticias https://t.co/dB0Ko34CBk", "screen_name": "MXQdeportes", "name": "MXQ Deportes", "user_followers": 2343, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:49:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gt_1ZWYAof_VS.jpg"}
{"id": "1439617526615396359", "text": "@JoakoPetro es por television canaria ahjsjha https://t.co/S8lDGZZteu", "screen_name": "sodio01", "name": ".sodio \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u03a8", "user_followers": 219, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:48:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qMgTwXEAEtqGZ.png"}
{"id": "1439617438358949892", "text": "@BermdzJavier @RTVCes La televisi\u00f3n es un medio subvencionado al servicio denlos ideales del gobierno.\nEl periodismo objetivo no existe. https://t.co/8n0LJJ2j2T", "screen_name": "todoesmentira55", "name": "Yomismo", "user_followers": 92, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:48:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qMbPSWUAIeykS.jpg"}
{"id": "1439617431450832900", "text": "retransmisi\u00f3n de la televisi\u00f3n canaria de los momentos de la #erupcion https://t.co/beOtV08uAp", "screen_name": "Pepe_Encinas", "name": "Pepe Encinas", "user_followers": 595, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:48:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439617167130038277/pu/img/Evxc_GYkjtxF_vCZ.jpg"}
{"id": "1439617419371294726", "text": "Te invito a sintonizar hoy a las 8;00pm, el programa Primera Plana Televisi\u00f3n, donde nuestra Coordinadora de Asociaciones Ciudadanas de @PortuguesaVente: @mariaoropeza94 estar\u00e1 junto al periodista @grossmanparra \n\nSi no puedes verlo hoy, ma\u00f1ana a las 8:00am habr\u00e1 reposici\u00f3n. https://t.co/f0J2tUy0bJ", "screen_name": "AsoCiudadanasVV", "name": "AsocCiudadanasVV", "user_followers": 1910, "retweet_count": 6, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 15:48:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qMaP-WYAo7lbP.jpg"}
{"id": "1439617135408463872", "text": "La Secretar\u00eda de Ambiente de R\u00edo Negro mult\u00f3 a la productora del programa \"El gran premio de la cocina\", por cocinar en televisi\u00f3n a una especie patag\u00f3nica protegida. El hecho ocurri\u00f3 el a\u00f1o pasado y la multa dispuesta ahora es de un mill\u00f3n de pesos.\n\nInfo completa en la web https://t.co/FjwjekjAfp", "screen_name": "NoticiasdBolson", "name": "NoticiasdelBols\u00f3n", "user_followers": 1950, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 15:47:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qMJhjWQAo47Oc.jpg"}
{"id": "1439616663251476485", "text": "\ud83c\udf0b Entra en erupci\u00f3n el volc\u00e1n de La Palma.\n\nVideo de la televisi\u00f3n Canaria. https://t.co/xVEc5n559p", "screen_name": "richardcanabate", "name": "\ud83d\udfe3 Richard Ca\u00f1abate \u00ae", "user_followers": 2093, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 15:45:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439616567180943362/pu/img/Su6hd_anuH-kTRoS.jpg"}
{"id": "1439616524784898050", "text": "Omar Su\u00e1rez: 'Isabel R\u00e1bago me la jug\u00f3 de la forma m\u00e1s sucia' #Secret16S https://t.co/c1W9O2dZco https://t.co/p4dgFNIzhp", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 15:45:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qLmaUXIAMUy9f.jpg"}
{"id": "1439616421303103488", "text": "En directo a trav\u00e9s de la televisi\u00f3n p\u00fablica de las Islas Canarias la erupci\u00f3n del volc\u00e1n en la Isla Bonita, la isla de La Palma.\n\nEmergencias y autoridades est\u00e1n alerta, como tambi\u00e9n lo est\u00e1n en la isla de El Hierro.\n\nImpresionante!\n\nhttps://t.co/qHbej7zDZq", "screen_name": "agencia6com", "name": "Pepe Mart\u00edn", "user_followers": 3229, "retweet_count": 4, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 15:44:36", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439616186409439233", "text": "ESTA NOCHE A LAS 22.00H, DELAPORTE EN HUESCA - LIBERTAD MUSICAL \n\nS\u00edguelo en Altoaragon Televisi\u00f3n y streaming https://t.co/Tmz8RW569H", "screen_name": "AltoaragonTV", "name": "Altoarag\u00f3n Televisi\u00f3n", "user_followers": 264, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:43:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qLRd6XoAMjHsv.jpg"}
{"id": "1439615837502050304", "text": "La de Televisi\u00f3n Canaria diciendo que la gente esta disfrutando la erupci\u00f3n de La Palma.\nEl pibe que se le han quemado 4 coches, 7 granjas y 2 casas. https://t.co/MRn3nzSJbt", "screen_name": "brothers5_yt", "name": "Vinicismo Mbapennista \ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22.", "user_followers": 13, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:42:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qK-XYWUA0kgCE.jpg"}
{"id": "1439615508551176201", "text": "Los tres novilleros y sus cuadrillas ya est\u00e1n en el ruedo. Es la primera vez que los tres pisen esta plaza.\n\n\ud83d\udcac #TorosCEX\n\n\ud83d\udd34 \u200bDirecto: https://t.co/UvyjDp6Xhy https://t.co/jOzBXYPXWc", "screen_name": "cextremadura", "name": "Canal Extremadura", "user_followers": 78521, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 15:40:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439615266384605184/img/eCmR9UdKYsbRMnkb.jpg"}
{"id": "1439614791375638529", "text": "Suena la m\u00fasica en la plaza de toros de Jerez de los Caballeros y los alguacilillos centran todas las miradas por la juventud de uno de ellos\n\n\ud83d\udcac #TorosCEX\n\n\ud83d\udd34 \u200bDirecto: https://t.co/UvyjDp6Xhy https://t.co/cmsLJxkTRl", "screen_name": "cextremadura", "name": "Canal Extremadura", "user_followers": 78521, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 15:38:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439614527557947397/img/NDUfbBjDXMLtSak4.jpg"}
{"id": "1439614597854531587", "text": "Susana Freyre(1929)es una actriz argentina de cine, teatro y televisi\u00f3n.\nEntre sus actuaciones, se la recuerda por la pel\u00edcula \"Paula Cautiva\"(1963)al lado de Fernanda Mistral, Lautaro Mur\u00faa y Duilio Marzio https://t.co/7pseVgkGXR", "screen_name": "armandorubin", "name": "Armando Rubin", "user_followers": 37716, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:37:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qI3n3XoAcqmjR.jpg"}
{"id": "1439614015882289157", "text": "El director de la Escuela Taurina de Badajoz, Luis Reina: \"Estamos ya con el nerviosismo cl\u00e1sico que tienen los toreros en este momento\"\n\n\ud83d\udcac #TorosCEX\n\n\ud83d\udd34 \u200bDirecto: https://t.co/UvyjDp6Xhy https://t.co/Zc9bFpI18x", "screen_name": "cextremadura", "name": "Canal Extremadura", "user_followers": 78521, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 15:35:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439613557675491331/img/QktMkqXjZdYNYDEi.jpg"}
{"id": "1439613578802307079", "text": "@vmarremor06 @HermiCurbelo Como te comentan ese v\u00eddeo lleva unos d\u00edas circulando y no es de La Palma.. \n\nV\u00eddeo en directo de la Televisi\u00f3n Canaria:\n https://t.co/ve8VxiIcQ7", "screen_name": "Haashashin1", "name": "Haashashin", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:33:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439593731573833728/pu/img/cUiyaTlqAJDiWdlf.jpg"}
{"id": "1439613466268954628", "text": "#DaniellePanabaker celebra hoy sus 34 a\u00f1os \ud83d\ude0d\n\nLa actriz en conocida por sus papeles en pel\u00edculas y series de televisi\u00f3n como: \"Sky High\", \"Viernes 13\" y \"#TheFlash\" \ud83c\udfac\ud83d\udcfa\n\n\u00a1Happy birthday, Danielle! \u2764\n#Arrowverse https://t.co/73SwLKaxdE", "screen_name": "cinespectarte", "name": "Cinespectarte \ud83c\udfad\ud83c\udfa7", "user_followers": 316, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 15:32:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qIzJxX0AMy5Zj.jpg"}
{"id": "1439613151297908743", "text": "La inesperada decisi\u00f3n de Concha Velasco tras el anuncio de su retirada del teatro https://t.co/icWXxmSPjP https://t.co/29GPT3zvAI", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 15:31:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qIiD2WUAQTiOK.jpg"}
{"id": "1439613097132634116", "text": "Novillos de la ganader\u00eda de Voltalegre. \u00bfSabes cu\u00e1l es su origen? Juan Bazaga y Luis Cochicho te cuentan los detalles\n\n\ud83d\udcac #TorosCEX\n\n\ud83d\udd34 \u200bDirecto: https://t.co/UvyjDp6Xhy https://t.co/YgAqiFVHAD", "screen_name": "cextremadura", "name": "Canal Extremadura", "user_followers": 78521, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 15:31:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439612874645643274/img/ZkdaeAukwlHztj6f.jpg"}
{"id": "1439612832916590595", "text": "Seguimiento en directo, de la erupci\u00f3n volc\u00e1nica, en la isla de La Palma, a falta de que lo haga la televisi\u00f3n, minimo, la p\u00fablica, a nivel nacional  https://t.co/BDUOQRHl6I", "screen_name": "baladundun", "name": "Baladundun", "user_followers": 167, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:30:20", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439612772367675402", "text": "\"Happier than ever\" de Billie Eilish eleva la dulce voz de Blanca Ruiz a lo m\u00e1s alto\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @MaCantarero @PastoraSoler @JoseMerceOfic @jreinaviolin @Maria_Villalon @_ManuSanchez_ @Sxema3 \n\n\u2b50 @tierratalentotv \u2b50\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/Tee7lODnGN\n\ud83d\udcf2 #TDTEstreno | #Qu\u00e9dateConCanalSur https://t.co/DmhGIOjk1n", "screen_name": "canalsur", "name": "CanalSur", "user_followers": 146471, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 15:30:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439611522133671939/pu/img/hfDaAZtp7_YKXyOT.jpg"}
{"id": "1439612752822251531", "text": "\u26a0\ufe0f Falta 1 hora para el #SimulacroNacional2021.\n\nRecuerda que se activar\u00e1 la #AlertaS\u00edsmica en altavoces, radio, televisi\u00f3n, receptores multi-alerta y en #SASSLA app. \u26a0\ufe0f\n\n\u00a1Participa!\n\n#LaPrevenci\u00f3nEsNuestraFuerza https://t.co/dl1LI7Xfnk", "screen_name": "SafeLiveAlert", "name": "SASSLA", "user_followers": 75620, "retweet_count": 24, "favorite_count": 124, "date": "2021-09-19 15:30:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qIKrGXEAgSeGV.jpg"}
{"id": "1439612749298999302", "text": "Este domingo se realizar\u00e1 la edici\u00f3n 73 de los #Emmys, donde se premiar\u00e1 a los actores y series que destacaron en la televisi\u00f3n.\n\nLa ceremonia se realizar\u00e1 en el Microsoft Theater, en el centro de Los \u00c1ngeles, California. https://t.co/D4HBs3xq1H", "screen_name": "NoticieroSLV", "name": "Noticiero El Salvador \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "user_followers": 164777, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 15:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p2OoRWUAEvYzu.jpg"}
{"id": "1439612747096805376", "text": "ATN Televisi\u00f3n, es una empresa que trabaja en pro de la comunidad y realiza con dedicaci\u00f3n, amor y compromiso el trabajo de informar a todos los nortesantaereanos, llev\u00e1ndoles hasta sus hogares una informaci\u00f3n veraz y confiable. \ud83d\udcfa\ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udfa5\ud83d\udcf8\n\n\u00a1ATN Televisi\u00f3n, Todo Lo Nuestro! \u2764\ufe0f\ud83d\udc99 https://t.co/lyd34QhjiP", "screen_name": "atntelevision", "name": "ATN Televisi\u00f3n", "user_followers": 11254, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439278285712732165/pu/img/7BBCr0WNQvPq7nLk.jpg"}
{"id": "1439612574652370944", "text": "Los tres novilleros buscar\u00e1n hoy su hueco en la final del IX Certamen de Novilladas de la Diputaci\u00f3n de Badajoz. Se celebrar\u00e1 en Zafra el pr\u00f3ximo domingo 26\n\n\ud83d\udcac #TorosCEX\n\n\ud83d\udd34 \u200bDirecto: https://t.co/UvyjDp6Xhy https://t.co/ZonyAhMmYG", "screen_name": "cextremadura", "name": "Canal Extremadura", "user_followers": 78521, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 15:29:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439612501851721732/img/4dnv0J1ubQR3u_9P.jpg"}
{"id": "1439612560970559491", "text": "@Cris_rp21 @albcartagena Ponte el canal internacional de TVE y ver\u00e1s La Palma, ese v\u00eddeo que pusiste es de otro lugar\u2026ni un \u00e1rbol a la vista \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nLa erupci\u00f3n es parecida pero esta tiene 4 bocas escupiendo lava..\n\nCanal de la televisi\u00f3n canaria en directo: \n https://t.co/ve8VxiIcQ7", "screen_name": "Haashashin1", "name": "Haashashin", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:29:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439593731573833728/pu/img/cUiyaTlqAJDiWdlf.jpg"}
{"id": "1439612514250235907", "text": "@LuisLacallePou Hablo a nombre de  millones de cubanos silenciados por temor dentro de la isla a los que hoy la televisi\u00f3n y noticieros nacionales privaron de ver su contra r\u00e9plica, porque esa es la Cuba de las nulas libertades, de los violados derechos  y de los enga\u00f1osos medios, https://t.co/vVtE28wy0f", "screen_name": "marisel99", "name": "solangel", "user_followers": 13, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:29:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qH8BeXIAsIYhZ.png"}
{"id": "1439612262482948101", "text": "\u2139 \ud83c\udf0b #Erupci\u00f3nLaPalma #PEVOLCA #Volc\u00e1n \nSeguimiento en #Directo #LIVE de Radio Televisi\u00f3n Canaria @RTVCes \n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/U3ZLfZSgV8 https://t.co/8ZJn5Xjsjl", "screen_name": "VOSTcvalenciana", "name": "VOST Comunitat Valenciana", "user_followers": 5291, "retweet_count": 11, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-19 15:28:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439612183596384260/pu/img/Tpht6_7Byq5RUiyj.jpg"}
{"id": "1439612104047222784", "text": "Felicidades para estos grandes presentadores de la Televisi\u00f3n Cubana. https://t.co/3N3Hzv7XWK", "screen_name": "CeliaMDE66", "name": "Celia Maria Diaz Estrada", "user_followers": 2683, "retweet_count": 23, "favorite_count": 46, "date": "2021-09-19 15:27:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qHkoDXoAcZSWw.jpg"}
{"id": "1439611827839815681", "text": "En directo por la Televisi\u00f3n Canaria la impresionante erupci\u00f3n en La Palma @RTVCes https://t.co/4Ny0llbAQW", "screen_name": "Elzo_", "name": "Elzo", "user_followers": 4673, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:26:21", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439611769358594049", "text": "Posada de Maravillas reaparece ante nuestras c\u00e1maras y pone la vista en el pr\u00f3ximo a\u00f1o para volver a verle en una plaza: \"El a\u00f1o que viene saldr\u00e1n cositas\"\n\n\ud83d\udcac #TorosCEX\n\n\ud83d\udd34 \u200bDirecto: https://t.co/UvyjDp6Xhy https://t.co/Qbk1uX19A1", "screen_name": "cextremadura", "name": "Canal Extremadura", "user_followers": 78521, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 15:26:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439611450528387076/img/q0W-9RECDaz5E79v.jpg"}
{"id": "1439611539804364803", "text": "CONVERSANDO CON SIMON.. ESPIA SECRETO DE INGLATERRA \ud83c\uddec\ud83c\udde7 HABLANDO DE QUE LA ELITE PED\u00d3FILA SE CREEN  MUY PODEROSAS CUANDO EN REALIDA SON UNOS CUANTOS GATITOS MALIGNOS CONTROLANDO LOS MEDIOS DE NOTICIAS DE TELEVISI\u00d3N, ETC..\n    \u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0fSHALOM \ud83d\udee1\ufe0f\u2694\ufe0f #senniaf https://t.co/HB13c4o5qv", "screen_name": "PRINCIPESHALOM5", "name": "\"PRINCIPE\" \"SHALOM\"", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:25:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439611373248552961/pu/img/mqsLAcFLaB1FtrnN.jpg"}
{"id": "1439611520170741766", "text": "Impresionante la naturaleza, en directo en televisi\u00f3n\n#volcanLaPalma\n#volcanCumbreVieja https://t.co/JIyUxryuoN", "screen_name": "chariplusgmail1", "name": "chariplus", "user_followers": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:25:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qHCO1WUAsLE6c.jpg"}
{"id": "1439611477925801997", "text": "La televisi\u00f3n Canaria retransmitiendo en directo por su canal de Youtube \ud83d\udc47\n\nCu\u00eddense mucho, paisanos! \ud83d\ude18 \n#volcanLaPalma\n#volcanCumbreVieja\n#LaPalma\nhttps://t.co/0UPYdtlbxo", "screen_name": "RousseauCS", "name": "Rus\u00f3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4120K\ud83d\udc9a\u2696\ufe0f\ud83d\udc51", "user_followers": 10485, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 15:24:57", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439611353291964423", "text": "Por lo menos la televisi\u00f3n lo nombr\u00f3. https://t.co/HKmlPxwXro", "screen_name": "llenosdemagiaaa", "name": "Inoxidable pasion", "user_followers": 515, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 15:24:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qG5VGXEAEV-fd.jpg"}
{"id": "1439611351647854604", "text": "\ud83c\udf0b As\u00ed ha sido la erupci\u00f3n del volc\u00e1n en la Cumbre Vieja de La Palma, captada en directo por Radio Televisi\u00f3n Canaria. \n\nhttps://t.co/rkKxrbqqAw https://t.co/2MdVXpLKTW", "screen_name": "Newtral", "name": "Newtral", "user_followers": 193291, "retweet_count": 172, "favorite_count": 358, "date": "2021-09-19 15:24:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439611327450857474/pu/img/oAvDkxITbbKVL9yO.jpg"}
{"id": "1439611321985679372", "text": "El nuevo Volc\u00e1n comenz\u00f3 a erocionar en la isla de La Palma im\u00e1genes en directo de Televisi\u00f3n Canarias https://t.co/3cLHn9N05U", "screen_name": "AsiLatina", "name": "Todo Deporte", "user_followers": 140, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:24:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439611090162364420/pu/img/Pws7oW5aQB9EHiHm.jpg"}
{"id": "1439611125029642247", "text": "Bel\u00e9n Mar\u00edn nos cuenta que los alguacilillos que har\u00e1n el despeje simulado de la plaza son padre e hijo: Miguel Santano y Jacobo Santano\n\ud83d\udcac #TorosCEX\n\n\ud83d\udd34 \u200bDirecto: https://t.co/UvyjDp6Xhy https://t.co/W4uKoVtmAR", "screen_name": "cextremadura", "name": "Canal Extremadura", "user_followers": 78521, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 15:23:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439610906128781312/img/H9d3okvtcpB6iO53.jpg"}
{"id": "1439611101369540609", "text": "Alrededor de 300 personas de El Paso han sido evacuadas, seg\u00fan ha informado el alcalde de El Paso, Sergio Rodr\u00edguez, en la televisi\u00f3n canaria\nhttps://t.co/b0U6kg1D7l https://t.co/LJBI9pqPSE", "screen_name": "elconfidencial", "name": "El Confidencial", "user_followers": 930154, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 15:23:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qGkMWWEAIMHNj.jpg"}
{"id": "1439610890081419264", "text": "\ud83c\udf82 Estas son, las ma\u00f1anitas... \ud83c\udf89\nQueremos mandarla un abrazo y mucha buena vibra a nuestro amigo, socio y conductor de televisi\u00f3n @faisirrito. \u00a1Muchas felicidades Coyote! \n#Saltillo #ElDeTodaLaVida #CrecemosJuntos @LigaTDP https://t.co/Ph3WdR1JCb", "screen_name": "saltillo_soccer", "name": "Saltillo Soccer", "user_followers": 1338, "retweet_count": 2, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 15:22:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qGeX6WQAY0pC3.jpg"}
{"id": "1439610612045205510", "text": "Erupci\u00f3n en #LaPalma \ud83c\udf0b \n\nInformativos de Televisi\u00f3n Canaria @RTVCes en directo:\n\nhttps://t.co/87I59Iqpwb", "screen_name": "antcardenes", "name": "Antonio C\u00e1rdenes", "user_followers": 653, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 15:21:31", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439610522685607936", "text": "Sigue en directo la retransmisi\u00f3n de Juan Bazaga con los comentarios de Luis Cochicho y Bel\u00e9n Mar\u00edn a pie de plaza para conseguir todas las reacciones\n\n\ud83d\udcac #TorosCEX\n\n\ud83d\udd34 \u200bDirecto: https://t.co/UvyjDp6Xhy https://t.co/1j6nikeBuy", "screen_name": "cextremadura", "name": "Canal Extremadura", "user_followers": 78521, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 15:21:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439610441198493701/img/sI8MpPTn_kISidI1.jpg"}
{"id": "1439610499692441601", "text": "La fascinante geolog\u00eda que moldea nuestro planeta \ud83c\udf0d\ud83c\udf0b que sea leve... \n\n\ud83d\udcfa En directo televisi\u00f3n de Canarias #volcanLaPalma\n#LaPalma\n\nhttps://t.co/NsKQ441zO6", "screen_name": "clickconection", "name": "Oscar MClick \ud83d\udd3b", "user_followers": 904, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:21:04", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439610414413893637", "text": "@VivaLaVidaT5 @EmmaGarciaWeb @telecincoes Con la cantidad de gente Canari@ que hay viendo la televisi\u00f3n y sobre todo Telecinco, y mucha gente famosa que viene a Canarias a visitar Canarias y no dicen nada de la peque\u00f1a erupci\u00f3n volc\u00e1nica de la Palma?\nHa llegado a 4,3, qu\u00e9 esperan a que estalle 2 volc\u00e1nes m\u00e1s? https://t.co/ASa7naiGu5", "screen_name": "Asteroides11", "name": "16-\u2206B-73 J@el Chy$te@ficial", "user_followers": 42, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:20:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qGCpyXoAg3GFk.png"}
{"id": "1439610401839325187", "text": "Ganaron las Chivas y no viste el partido? \nTu proovedor de televisi\u00f3n no pasa los partidos de tu equipo favorito? no te preocupes, Sky Soccer Plus tiene para t\u00ed todos los juegos \u26bd\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\nManda mensaje al 33 32 31 18 26 y con gusto te atenderemos\n#skysoccerplus #Chivas https://t.co/x3wMyhSPii", "screen_name": "skysoccerGDL", "name": "Sky Soccer Plus GDL", "user_followers": 8, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:20:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qGCBPVUAcxgze.jpg"}
{"id": "1439610280552587264", "text": "\ud83d\udce2El programa 'Gu' de la radio Gaztea elegir\u00e1 al primer concursante de 'El Conquis 18' \"El Conquistador del Caribe\" \n\ud83d\udc41\ufe0fVOTA en: \ud83d\udc47  GRACIAS\ud83d\udc47\nhttps://t.co/hLbz1iwEGg\n(votaciones hasta el 23 de septiembe // 1 email, un voto // varios emails, varios votos)\n\nhttps://t.co/mAuqYjPI87 https://t.co/DPbfhcbnZL", "screen_name": "mmarquinezz20", "name": "mariamarquinez", "user_followers": 297, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:20:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEG65WYAEfIEy.jpg"}
{"id": "1439610231315599360", "text": "El Dr. Abel Cruz entiende que la salud es la parte m\u00e1s importante de la vida y tiene para ti las mejores recomendaciones.\n\n Acomp\u00e1\u00f1alo en #Bionatura y #Con\u00e9ctateConMexiquense.\ud83c\udf3f\n \n11:00 AM por la se\u00f1al de #MexiquenseTV Canal 34.1, transmisi\u00f3n #EnVivo\ud83d\udc49 https://t.co/vPI9mYJxc2 https://t.co/sXd0ROaYN6", "screen_name": "MexiquenseTV", "name": "Mexiquense TV", "user_followers": 97706, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 15:20:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E7JJZ_lXMAUk6K0.jpg"}
{"id": "1439610230518816769", "text": "#NocheDeLuna\nHoy, \u00a1Viva el Per\u00fa y sereno, Alicia Magui\u00f1a! \nNo te pierdas 'Noche de Luna' todos los domingos a las 11:30 pm. solo por la se\u00f1al de Willax Televisi\u00f3n. https://t.co/f7KSm79Nsb", "screen_name": "willaxtv", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "user_followers": 440904, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 15:20:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ikR4NX0AA9fbw.jpg"}
{"id": "1439610029049516041", "text": "Tarde de toros muy especial para la cantera del toreo como se\u00f1ala Juan Bazaga desde Jerez de los Caballeros\n\n\ud83d\udcac #TorosCEX\n\n\ud83d\udd34 \u200bDirecto: https://t.co/UvyjDp6Xhy https://t.co/ghifS4Nmio", "screen_name": "cextremadura", "name": "Canal Extremadura", "user_followers": 78521, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 15:19:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439609832042950661/img/vQhWLS9o5NmuuvIV.jpg"}
{"id": "1439609519802290184", "text": "Ya estamos en directo desde la Plaza de Toros de Jerez de los Caballeros en esta tarde taurina con @MRuedaZambrano, @TristanBarroso3 y Filipe And\u00b4re Brandao Martinho.\n\n\ud83d\udcac #TorosCEX\n\n\ud83d\udd34 \u200bDirecto: https://t.co/UvyjDp6Xhy https://t.co/mH48MADRj3", "screen_name": "cextremadura", "name": "Canal Extremadura", "user_followers": 78521, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 15:17:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439609409357762566/img/zwjFIeNn5do5XR2c.jpg"}
{"id": "1439609274037116932", "text": "Televisi\u00f3n Canaria:\n\"Im\u00e1genes Exclusivas RTVC\".\n\nYa que ninguna cadena de ambito nacional de Espa\u00f1a, interrumpo su programaci\u00f3n ante un hecho hist\u00f3rico \"blinda\" as\u00ed su \"exclusiva\".\n#ErupcionLaPalma #LaPalma\n#CumbreVieja #Canarias \ud83c\udf0b\ud83c\uddee\ud83c\udde8 https://t.co/EppCWuPWrv", "screen_name": "JoseCardenosa", "name": "Jose Carde\u00f1osa \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "user_followers": 1392, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 15:16:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qE_-yWYAMINGP.jpg"}
{"id": "1439609223768383495", "text": "#VivaLaVida439 | La \u00faltima estocada a Alejandra a Carmen Borrego: \"Es que ya paso verg\u00fcenza\" https://t.co/sDaGMy2dhE https://t.co/8mm2Q4nXnl", "screen_name": "ElConfiTV", "name": "El Confi TV", "user_followers": 7974, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:16:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lwQZFWEAMut6x.jpg"}
{"id": "1439609119925751819", "text": "\ud83d\udcc2\u21b4\n\n            \u300c\u2311\u208a\u02da \u2728\ud83d\udcfa\u2728\u02da\u208a\u2311\u300d\n    \n     \u30fcLuces, c\u00e1mara, y acci\u00f3n.\n    Veamos cuales son tus gustos en \n    cine y televisi\u00f3n con un CyR https://t.co/HSIcQi9xQz", "screen_name": "Fleur_Spectre", "name": "\ud83c\udf40\u02ce\u02ca\u02d7", "user_followers": 1929, "retweet_count": 2, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-19 15:15:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qExp9XMAQlvr7.jpg"}
{"id": "1439608919597453314", "text": "La audiencia por internet de radio Televisi\u00f3n canaria https://t.co/mArEWwRMsa", "screen_name": "franjv86", "name": "Francisco Javier \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "user_followers": 379, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:14:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qErbGWEAIJExw.jpg"}
{"id": "1439608241143652355", "text": "Aqu\u00ed se puede ver en directo, en la televisi\u00f3n canaria, lo que est\u00e1 pasando https://t.co/xCAFpYT96Y", "screen_name": "fernirepullo", "name": "Fer/eyPanda", "user_followers": 542, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:12:05", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439607241137704966", "text": "CHILE EN UN ESTADO DE SITIO DE FACTO, MIENTRAS LA TELEVISION MUESTRA A MILITARES MOSTRANDO LAS ARMAS CON LAS QUE ASESINAN AL PUEBLO, EN LAS CALLES LA REPRESION ES DE NIVELES EXTREMOS. CHILE VIOLA LOS DDHH EN LA DICTADURA DE PI\u00d1ERA\n\n#ChileViolatesHumanRight #EstoPasaEnChile https://t.co/R8UP6vBQlu", "screen_name": "FpvrPrensa", "name": "FPVR Prensa", "user_followers": 20050, "retweet_count": 14, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 15:08:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qC5o_XsAITdQF.jpg"}
{"id": "1439606476042129413", "text": "\"Televisi\u00f3n y dictaduras en el cono sur\", investigaci\u00f3n de reciente edici\u00f3n.\n\nDisponible aqu\u00ed:\nhttps://t.co/5QCczpY1yz\n\n@FicUdelar https://t.co/PFmPy4XgZM", "screen_name": "MateoMagnone", "name": "Mateo Magnone Hugo", "user_followers": 2192, "retweet_count": 8, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-19 15:05:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qBoCGXoAc3vfe.jpg"}
{"id": "1439606340691898370", "text": "Howard Shore, el autor del score de la trilog\u00eda de The Lord of the Rings, est\u00e1 en conversaciones para regresar a componer el score de la serie de televisi\u00f3n de The Lord of the Rings de Amazon. https://t.co/YYjYQcDQxB", "screen_name": "GGeekOficial", "name": "Gente Geek", "user_followers": 8, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 15:04:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qCVlhWEAMSpq8.jpg"}
{"id": "1439606016824467466", "text": "Daniel Luque sigue arrasando y corta un rabo en And\u00fajar\n\n\u2649\ufe0f @tpt_tv | @eromerotpt \n\n\ud83c\udf10 https://t.co/Y7SNgsJxAD\n\ud83d\udcf2#Qu\u00e9dateEnCanalSur https://t.co/QKdrkcSO9l", "screen_name": "tpt_tv", "name": "Toros Para Todos", "user_followers": 46822, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-19 15:03:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439605928572108803/pu/img/hTutBFaXX6f5Gj_m.jpg"}
{"id": "1439605672874741770", "text": "\ud83d\udea8 OFICIAL \ud83d\udea8\n\nHoward Shore, quien compuso la banda sonora de la trilog\u00eda \"El se\u00f1or de los anillos\", est\u00e1 en conversaciones para volver a componer la banda sonora de la serie de televisi\u00f3n \"EL SE\u00d1OR DE LOS ANILLOS\" de Amazon. https://t.co/c3D2F5f6sX", "screen_name": "liurneycinemax", "name": "Liurney CineMax \ud83c\udf7f \ud83c\udfa5 \ud83c\udfae", "user_followers": 4522, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 15:01:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pzpuEXIAEdPkM.jpg"}
{"id": "1439605529127669772", "text": "@tzantzi Menos mal que aqu\u00ed tenemos televisi\u00f3n canaria MUAHAHAHA https://t.co/J73jULFP8G", "screen_name": "tigorno", "name": "Tigorno \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "user_followers": 52, "retweet_count": 0, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-19 15:01:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qBmACXEAAtOwm.jpg"}
{"id": "1439605339788304387", "text": "El presidente del Gobierno de Canarias, \u00c1ngel V\u00edctor Torres, ha confirmado en la televisi\u00f3n regional que el volc\u00e1n ha erupcionado \"en una zona no poblada\". \n\nNo obstante, advierte de que \"hay que estar prevenidos y es importante abstenerse de acerarse\"\nhttps://t.co/b0U6kg1D7l https://t.co/fYiTfu1GhP", "screen_name": "elconfidencial", "name": "El Confidencial", "user_followers": 930154, "retweet_count": 8, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-19 15:00:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qBaf3XIAAY0-7.png"}
{"id": "1439605254367109123", "text": "\u00a1Hijas! Un conductor de televisi\u00f3n mexicana dice que las mujeres no pueden abortar sin el permiso del padre, ac\u00e1 les cuento \ud83d\udc49 https://t.co/zipLSWMdnq https://t.co/bc8T2ZeVCK", "screen_name": "escandalamx", "name": "Esc\u00e1ndala", "user_followers": 171523, "retweet_count": 2, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 15:00:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qBWYuXoAcLOH8.jpg"}
{"id": "1439605242765664262", "text": "\u00bfYa conoces la funci\u00f3n VOD de la Televisi\u00f3n Avanzado de ETB ? Ent\u00e9rate en el siguiente video c\u00f3mo puedes acceder al VOD y todo lo que puedes encontrar.https://t.co/QjFGMOkRyU", "screen_name": "ETBsoluciones", "name": "Soluciones ETB", "user_followers": 23855, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:00:11", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439605230350606338", "text": "El verdadero eterno \ud83d\udcfa\nIdea de @sisifo_postmodeno\nganador de un kit Mandadolorean\nSigan participando sobrinos \ud83d\ude18\n\n#FelizDomingo #M\u00e9xico #CDMX \n#BuenosD\u00edas #BuenDomingo #mx\n#Chabelo #Television https://t.co/ySBjpYfLRj", "screen_name": "Killer_Quake", "name": "Killer Quake", "user_followers": 7230, "retweet_count": 0, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-19 15:00:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qBU9LXoAgvfvv.jpg"}
{"id": "1439605199597826049", "text": "'Tierra y Mar', de Canal Sur Televisi\u00f3n, ha iniciado hoy su nueva temporada con un reportaje desde la Sierra de Montilla https://t.co/GoqHvNKWfy https://t.co/ojdoYzPnd0", "screen_name": "montinoticias", "name": "Montilla Noticias", "user_followers": 1054, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qAWY9WQAMvr7e.jpg"}
{"id": "1439605198993907722", "text": "'Tierra y Mar', de Canal Sur Televisi\u00f3n, ha iniciado hoy su nueva temporada con un reportaje desde la Sierra de Montilla https://t.co/w4Jik6lBg7 https://t.co/4FLc1g4WJS", "screen_name": "pasionpormvnda", "name": "Pasi\u00f3n Por Mvnda", "user_followers": 1345, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qAmZwX0AEdYBn.jpg"}
{"id": "1439605182384517121", "text": "A partir de ma\u00f1ana lunes todos los tertulianos se habr\u00e1n vuelto expertos en volcanes. La magia de la televisi\u00f3n. https://t.co/cxf71Bl8QO", "screen_name": "PedroAlpera", "name": "Pedro Alpera", "user_followers": 1517, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 14:59:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_qBRwZXEAkdrep.jpg"}
{"id": "1439605048858845191", "text": "Estudia nuestro programa de Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo en la @udes_oficial. Contamos con Canal de Televisi\u00f3n para la realizaci\u00f3n de pr\u00e1cticas formativas.  \u00bfQu\u00e9 esperas?...#SoyComunicadorUDES \ud83c\udfa4\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcf8\ud83c\udfa5  #MiUniversidad #TuUniversidad \n\nInscr\u00edbete aqu\u00ed \u27a1\ufe0fhttps://t.co/wHqazByA1G https://t.co/WyX4nUgFvh", "screen_name": "ComSocial_udes", "name": "Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo", "user_followers": 459, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 14:59:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439604975789826051/pu/img/h21ttW-8zKsE9Qx1.jpg"}
{"id": "1439604988301434880", "text": "Ha entrado en erupci\u00f3n el volc\u00e1n en La Palma sobre las 15.10 horas de este domingo tras dos temblores muy fuertes en la zona, seg\u00fan han recogido las c\u00e1maras de la Televisi\u00f3n Canaria https://t.co/2WhEt8yO8Q", "screen_name": "JesuisPenalva", "name": "J Penalva S\u00e1nchez", "user_followers": 2009, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:59:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439604903228346373/pu/img/E-c4j4kjHjYKbqT_.jpg"}
{"id": "1439604688693997568", "text": "Cuanta ignorancia de Edgar respecto al aborto, de qu\u00e9 cadena de televisi\u00f3n ser\u00e1? https://t.co/4sjVKENI9e", "screen_name": "GonzaloBa88", "name": "Gonzalo Bautista", "user_followers": 154, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:57:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437822166557290498/pu/img/F83n4FhxQnUIu8mV.jpg"}
{"id": "1439604540479770630", "text": "#LaPalma #Volcan #erupcion #islascanarias #momentohistorico\nY s\u00f3lo informa Televisi\u00f3n Canaria \ud83c\udf0b\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/XvfWZSYvF2", "screen_name": "ahr84", "name": "Angharad", "user_followers": 56, "retweet_count": 9, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-19 14:57:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439604457789067275/pu/img/5udi2dss7pu_Z6TB.jpg"}
{"id": "1439604405725237248", "text": "Yo estoy totalmente pegada a la televisi\u00f3n. https://t.co/rTYxHelzmS", "screen_name": "Eligarabatos", "name": "Eli", "user_followers": 6115, "retweet_count": 0, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 14:56:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qAk6JXsAoqD63.jpg"}
{"id": "1439603304275775493", "text": "Erupci\u00f3n volc\u00e1nica en la isla de La Palma. Y s\u00f3lo lo est\u00e1 emitiendo la televisi\u00f3n canaria. https://t.co/yI4eK6Wl1W", "screen_name": "montselopezd", "name": "MontseWar \ud83d\udc9c\u2728Ana es mi LUZ\u2728\u2764\ufe0f", "user_followers": 265, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 14:52:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439603157101858824/pu/img/5kEIYLnD2PcUNTZL.jpg"}
{"id": "1439603258813820933", "text": "Yo cuando, veo a @Kejuubtw follar con una cabra y mientras veo la televisi\u00f3n https://t.co/vlrlfp4rDi", "screen_name": "Alexcatfn", "name": "DBS Alexcat \u26aa", "user_followers": 1854, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 14:52:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p_c6JWYAo6dkm.png"}
{"id": "1439602689399271426", "text": "\u2018Secretos de un matrimonio\u2019, una miniserie que explora el amor, el odio, el deseo, la monogamia y el divorcio \u25bahttps://t.co/iLhW8rdS7z https://t.co/lZ0HeS1M4u", "screen_name": "eluniversocom", "name": "El Universo", "user_followers": 2377868, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 14:50:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p_BFFWQAgnXPd.jpg"}
{"id": "1439602454639910923", "text": "Mi Programa de TV Favorito.\nPor: @marcelotreras \n\nhttps://t.co/FLUgjkICyi https://t.co/nLa9s5b1gz", "screen_name": "BastianMarrugo", "name": "Bastian Marrugo", "user_followers": 328, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:49:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p-y4OX0AUJOSS.jpg"}
{"id": "1439602187882176513", "text": "Primeras im\u00e1genes de la televisi\u00f3n Canaria se la erupci\u00f3n de #LaPalma \nImagen: Radio televisi\u00f3n Canaria https://t.co/Dsm2pGwHgi", "screen_name": "IGeociencias", "name": "IGEO (CSIC-UCM)", "user_followers": 28400, "retweet_count": 582, "favorite_count": 1355, "date": "2021-09-19 14:48:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439601956016828416/pu/img/-2uzpV4Oo3g9MfxV.jpg"}
{"id": "1439601845547245569", "text": "https://t.co/T8jlFgpUUq\nGracias @nataliatrzenko ! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \n@launoeltrece #LaUno https://t.co/wX5n105nca", "screen_name": "eltreceprensa", "name": "PRENSA_eltrece", "user_followers": 764672, "retweet_count": 2, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 14:46:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p-PvTXsAM0G-I.jpg"}
{"id": "1439601701875507200", "text": "S\u00f3lo en la televisi\u00f3n Canaria... https://t.co/icfOAJ4RD3", "screen_name": "pirata_robert", "name": "Pirata Roberts", "user_followers": 23, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:46:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439601626730438661/pu/img/iA_ThD4CqrIWtv3s.jpg"}
{"id": "1439601599022870535", "text": "\u00a1Equipo preparado! En breve comenzamos la retransmisi\u00f3n del festival taurino con el que contin\u00faa el IX Certamen de Novilladas de la Diputaci\u00f3n de Badajoz\n\n\u27a1\ufe0f A las 17:15h en televisi\u00f3n, web y app\nhttps://t.co/uRsiE5wc0a https://t.co/a0xm4aEWlZ", "screen_name": "cextremadura", "name": "Canal Extremadura", "user_followers": 78521, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 14:45:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9ZKbXEAchZYl.png"}
{"id": "1439601351143604226", "text": "Erupciona un volcan en Espa\u00f1a y solo la Televisi\u00f3n Canaria poniendo las im\u00e1genes, las dem\u00e1s TV Espa\u00f1olas emitiendo pel\u00edculas de \ud83d\udca9 https://t.co/PwnTbbzy2D", "screen_name": "MarianSantj", "name": "Marian\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "user_followers": 3158, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 14:44:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9zI0WQAQ6Lzb.jpg"}
{"id": "1439600992157372420", "text": "Impresionan, y mucho, las im\u00e1genes en Televisi\u00f3n Canaria de la erupci\u00f3n en La Palma. A veces se nos olvida que somos islas volc\u00e1nicas y que estas cosas pueden pasar. Esperemos que no haya que lamentar da\u00f1os personales. https://t.co/NoAnpM6edd", "screen_name": "DeSueltos", "name": "Casquita de Sueltos", "user_followers": 387, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 14:43:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9eCcXoAE_mrz.jpg"}
{"id": "1439600933445455877", "text": "#HowardShore, quien compuso la banda sonora de la trilog\u00eda #Else\u00f1ordelosanillos, est\u00e1 en conversaciones para volver a componer la banda sonora de la serie de televisi\u00f3n 'EL SE\u00d1OR DE LOS ANILLOS' de #Amazon. \ud83c\udfb9\ud83c\udfac https://t.co/UTkZgYK4cX", "screen_name": "modocinefila", "name": "Modo Cin\u00e9fila \ud83c\udf7f", "user_followers": 157, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:43:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9aznWEAwzUza.jpg"}
{"id": "1439600584630448134", "text": "Bravo por los compa\u00f1eros de @RTVCes ofreciendo im\u00e1genes en directo del volc\u00e1n de La Palma mucho antes que cualquier televisi\u00f3n nacional.\n\nL\u00e1stima que hayan cortado sus emisiones en la web https://t.co/zJ85mVBNJf", "screen_name": "zumedepinha", "name": "Curr\u00e1s 4'01%", "user_followers": 2905, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 14:41:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p9FqQXsAY0SWf.jpg"}
{"id": "1439600164134658055", "text": "#Contracorriente\nLos domingos a las 9:00 pm., llega la voz que busca hacerle frente a todos los pol\u00edticos y desenmascarar cada mentira sin miedo a represalias.\nNo te pierdas \"Contracorriente\" con @augusthorndike solo por Willax Televisi\u00f3n. https://t.co/nCwqHjlIcp", "screen_name": "willaxtv", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "user_followers": 440904, "retweet_count": 0, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-19 14:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ijeNBWEAA652S.jpg"}
{"id": "1439599985855803397", "text": "Las otras cadenas de televisi\u00f3n con el volc\u00e1n de La Palma: https://t.co/KeCSr8YoPa", "screen_name": "nestorjs_9", "name": "N\u00e9stor\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "user_followers": 601, "retweet_count": 20, "favorite_count": 103, "date": "2021-09-19 14:39:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p8jiBWQAYWzzK.jpg"}
{"id": "1439599849658204167", "text": "\u201cNo me feliciten por el mes de la \u2018herencia hisp\u00e1nica\u2019. Pongan a mexicanos \u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en papeles principales en programas de televisi\u00f3n y pel\u00edculas\u201d, dice la publicaci\u00f3n compartida por #EizaGonzalez \n#EnUnClick\ud83d\udcf1\n\ud83d\udc49: https://t.co/kOkgH60KiK\n\ud83d\udcf8: @eizagonzalez/Instagram https://t.co/VLTUe7ktNZ", "screen_name": "sdpnoticias", "name": "SDP Noticias", "user_followers": 375073, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 14:38:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p8bQTVIAAyID6.jpg"}
{"id": "1439599837440262149", "text": "Entra en erupci\u00f3n el volc\u00e1n de La Palma. Imagen en directo de la radio televisi\u00f3n Canaria. https://t.co/IribhRYiRB", "screen_name": "LoloViejo", "name": "Manuel Viejo", "user_followers": 4703, "retweet_count": 38, "favorite_count": 55, "date": "2021-09-19 14:38:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439599724085006338/pu/img/emQNrNUiV2dHPU-s.jpg"}
{"id": "1439599764539052037", "text": "\u00daLTIMA HORA | Entra en erupci\u00f3n o volc\u00e1n da Palma. Sigue aqu\u00ed o sinal en directo da televisi\u00f3n auton\u00f3mica canaria   https://t.co/U6zHb29eXv https://t.co/22NDaKHyXL", "screen_name": "G24Noticias", "name": "G24", "user_followers": 15005, "retweet_count": 21, "favorite_count": 32, "date": "2021-09-19 14:38:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p8WhbX0AQ7C2S.jpg"}
{"id": "1439599309843050498", "text": "CELESTE CARBALLO 1989...ESTO FUE VISIBILIZAR EN TELEVISI\u00d3N ABIERTA \u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c SIEMPRE GRACIAS @sanmihanovich @ValentinaGod  @elliotsofia  https://t.co/qDNQfwhetB", "screen_name": "lausimelli", "name": "MARIA LAURA MELLINO", "user_followers": 113, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:36:36", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439599266591301634", "text": "Brutal el directo de la Televisi\u00f3n Canaria. Espectacular. No tengo palabras. Tengan cuidado mi gente de La Palma \ud83d\ude4f\ud83c\udf0b https://t.co/Cag82OpnqO", "screen_name": "Elenasturife", "name": "\u156e\u14aa\u156e\u144e\u15e9ST\u144c\u1587I\u15b4\u156e #Oficialid\u00e1 \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "user_followers": 769, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 14:36:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p75vIXIAQxxYT.jpg"}
{"id": "1439599109665697792", "text": "\u00bfLe hemos petado los servidores a la televisi\u00f3n canaria? \ud83d\ude2e https://t.co/LDBttNopUy", "screen_name": "Dri69", "name": "Vacuna-Dri-to \uf8ff \u270f\ufe0f\u2b50\ufe0f", "user_followers": 15363, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 14:35:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p7whrX0Ag2n7D.jpg"}
{"id": "1439599109233684483", "text": "Informa la televisi\u00f3n canaria que la erupci\u00f3n del Cumbre Vieja se ha registrado en el sendero \u2018Cabeza de Vaca\u2019, uno de los que discurre en la ladera volc\u00e1nica de la isla de La Palma.\n\nLos senderos hab\u00edan sido cerrados hoy con la alerta de pre-erupci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/EqNRLwPZK9 https://t.co/E3jX2lWovH", "screen_name": "electo_mania", "name": "EM - electomania.es", "user_followers": 96079, "retweet_count": 8, "favorite_count": 45, "date": "2021-09-19 14:35:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p7wiNXEAEUfNr.jpg"}
{"id": "1439598925909004289", "text": "B\u00e1rbara Rey cuenta lo que le pas\u00f3 la noche en la que se enter\u00f3 de que Sof\u00eda Cristo hab\u00eda sufrido abusos https://t.co/SyKKdi9ggj https://t.co/ajhHHW4KL4", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:35:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p7loJXsAAlb28.jpg"}
{"id": "1439598419039772672", "text": "Emmy 2021: c\u00f3mo ver y seguir en directo los premios m\u00e1s importantes de la televisi\u00f3n https://t.co/B7L5k6KEcD https://t.co/Sgeli28STJ", "screen_name": "sorrygorch", "name": "Un perro cualquiera", "user_followers": 1021, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:33:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p7Ih5VIAo2rgt.jpg"}
{"id": "1439598271039684614", "text": "Estalla el #volcanLaPalma. Hablan de dos grietas. \n\n#endirecto #LaPalma Foto Televisi\u00f3n Ca\u00f1ar\u00eda. https://t.co/ukqwflggDX", "screen_name": "MonicaTorresCM", "name": "Monica Torres Periodista", "user_followers": 1961, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 14:32:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6_lIWUBkJpVj.jpg"}
{"id": "1439598224587870212", "text": "@agusantonetti @valemsan Pues vi la noticia por el cabal caribe y el Noticiero de la Televisi\u00f3n Cubana sin cortes ningunos \ud83d\ude44 https://t.co/8CDCJQPuPD", "screen_name": "milton_torno", "name": "Milton Torno", "user_followers": 6, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:32:17", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439597652715388935", "text": "\u26a0\ufe0f Faltan 2 horas para el #SimulacroNacional2021.\n\nRecuerda que se activar\u00e1 la #AlertaS\u00edsmica en altavoces, radio, televisi\u00f3n, receptores multi-alerta y en #SASSLA app. \u26a0\ufe0f\n\n\u00a1Participa!\n\n#LaPrevenci\u00f3nEsNuestraFuerza https://t.co/b5CaaxfwcU", "screen_name": "SafeLiveAlert", "name": "SASSLA", "user_followers": 75620, "retweet_count": 22, "favorite_count": 95, "date": "2021-09-19 14:30:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6bzeXIAALWel.jpg"}
{"id": "1439597647799586820", "text": "de 2015 en #Miami, #EstadosUnidos finaliza sus transmisiones #S\u00e1badoGigante con @DonFranciscoTV, el programa de mayor duraci\u00f3n en la historia de la televisi\u00f3n mundial con 53 a\u00f1os al aire ininterrumpidamente.\n\n\ud83c\udfc6 Ganador de un R\u00e9cord Guinness. https://t.co/3CuvmieCWG", "screen_name": "1DiaComoHoyPero", "name": "UN D\u00cdA COMO HOY", "user_followers": 9877, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_prbbHXIAANOfo.jpg"}
{"id": "1439597631550939137", "text": "\ud83d\udcfa #television I As\u00ed ha sido la boda de Roc\u00edo Gil, nieta de Jes\u00fas Gil, y Philip P\u00e9rez-Cirera: https://t.co/DqClu0cTh7 https://t.co/SsGIU99TBz", "screen_name": "TribunadeAvila", "name": "Tribuna \u00c1vila", "user_followers": 10441, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:29:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p0zoNWEAY3wkF.jpg"}
{"id": "1439597545399984128", "text": "Acaba de entrar en erupci\u00f3n el volc\u00e1n de la Palma, en directo en Televisi\u00f3n Canaria. Impresionante \ud83d\ude31\ud83d\ude4f\ud83c\udffe https://t.co/QIUTjtRRJy", "screen_name": "turroncito22", "name": "Raachel\ud83d\udef8\u2728", "user_followers": 675, "retweet_count": 2, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-19 14:29:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6VohXMAQaj0J.jpg"}
{"id": "1439597260606742535", "text": "Howard Shore, quien compuso la banda sonora de la trilog\u00eda El Se\u00f1or De Los Anillos, est\u00e1 en conversaciones para volver a componer la banda sonora de la serie de televisi\u00f3n de Amazon.\n\nDe confirmarse su colaboraci\u00f3n en el proyecto ser\u00eda una grand\u00edsima noticia. https://t.co/vKxWfCQvDo", "screen_name": "PeliYManta_", "name": "Peli & Manta", "user_followers": 538, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:28:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p6E1WWYA0plqO.jpg"}
{"id": "1439597132462309377", "text": "Televisi\u00f3n Canarias en este momento\n#Volc\u00e1nLaPalma https://t.co/Oz66N53Jgg", "screen_name": "niporwifi", "name": "NIPORWIFI \u00a9", "user_followers": 10254, "retweet_count": 409, "favorite_count": 854, "date": "2021-09-19 14:27:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439596953298427911/pu/img/_4qlbV9Ykf8RGyTO.jpg"}
{"id": "1439597053206843397", "text": "Se reporta erupci\u00f3n volc\u00e1nica en la Cumbre Vieja de La Palma, en la isla del mismo nombre de Islas Canarias. Tras una serie de sismos, autoridades ya hab\u00edan iniciado con las evacuaciones de pobladores con movilidad reducida. \n\nV\u00eda EFE y Radio Televisi\u00f3n Canaria https://t.co/XLLXeNuGTt", "screen_name": "CanalAntigua", "name": "Canal Antigua", "user_followers": 507187, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 14:27:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p55AkXEAg74V5.jpg"}
{"id": "1439596800332210182", "text": "@Miquel_R Esto no saldr\u00e1 en televisi\u00f3n https://t.co/VpHFCtax2j", "screen_name": "Fede80637313", "name": "Fede", "user_followers": 12, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:26:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p5qPcXoAAmDcT.jpg"}
{"id": "1439596791620677639", "text": "Acaba de explotar el volc\u00e1n de una de mis islas y lo est\u00e1n transmitiendo en televisi\u00f3n canaria https://t.co/tNW1YB0jaD", "screen_name": "patriolivares_", "name": "patri lvs pedri \u2728\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "user_followers": 29, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:26:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p5pZAWUAAe6db.jpg"}
{"id": "1439596190585311232", "text": "El volc\u00e1n de Cumbre Vieja esta cogiendo fuerza!!! Mucho \u00e1nimo a la isla bonita \ud83d\udc94\ud83d\udc96 Directo desde Televisi\u00f3n Canaria https://t.co/VSmPYFvWag", "screen_name": "_mmmwanky", "name": "F\u00e1tima \ud83c\uddee\ud83c\udde8\u30df\u2606", "user_followers": 309, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:24:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p5GtGX0AMJhFn.jpg"}
{"id": "1439595596344668167", "text": "Hoy habr\u00eda cumplido a\u00f1os el primer #Batman de la televisi\u00f3n \ud83d\ude22\n\nHoy recordamos a #AdamWest https://t.co/qT4BEBLFQ8", "screen_name": "BuilLoren", "name": "\ud83d\udcfd\ufe0f Recomienda Cine", "user_followers": 416, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:21:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p4j2JWUAQGW8L.jpg"}
{"id": "1439595524219416590", "text": "Erupci\u00f3n Volc\u00e1nica en la isla de La Palma, en directo televisi\u00f3n Canaria, hace 7 minutos! https://t.co/e3CJU2JAa9", "screen_name": "JoseCGDorta7", "name": "Jos\u00e9 C. Gonz\u00e1lez Dorta", "user_followers": 97, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:21:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439595512148135941/pu/img/aQLtsK9H4iw0jEEr.jpg"}
{"id": "1439595414106292228", "text": "La Pluma que puede verse en las im\u00e1genes de la televisi\u00f3n Canaria\n#LaPalma #erupci\u00f3n https://t.co/lIu28pWG45", "screen_name": "wraitlito", "name": "Panta", "user_followers": 1169, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 14:21:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p4ZAuX0AMlXpb.jpg"}
{"id": "1439595205628416003", "text": "La Televisi\u00f3n Canaria en directo con la erupci\u00f3n volc\u00e1nica que est\u00e1 teniendo lugar en estos momentos. https://t.co/mmdIhLjQXQ", "screen_name": "rafaleonortega", "name": "rafaleon", "user_followers": 9753, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 14:20:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p4NHCX0AYNnwy.jpg"}
{"id": "1439595134207905794", "text": "Roc\u00edo Flores aclara el futuro televisivo de Olga Moreno: 'No tiene intenciones de volver' https://t.co/l3Z1ELmawf https://t.co/9DfTTyQRrE", "screen_name": "FormulaTV", "name": "FormulaTV", "user_followers": 327717, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 14:20:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p4JSwXMAQkv8P.jpg"}
{"id": "1439595130923585539", "text": "#Con\u00e9ctateConMexiquense y conoce m\u00e1s del mundo de la teolog\u00eda en #VerYCreer junto a @robertoofarrill.\n\nDomingo 10:00 AM, por el Canal 34.1 de #MexiquenseTV.\n#EnVivo: https://t.co/bHwCRRfy4k https://t.co/KKWD7gCni3", "screen_name": "MexiquenseTV", "name": "Mexiquense TV", "user_followers": 97706, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 14:20:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m7-YGXMAAj5Qg.jpg"}
{"id": "1439595075508527108", "text": "\u203c\ufe0fERUPCI\u00d3N VOLC\u00c1NICA \ud83c\udf0b EN LA PALMA \ud83c\uddee\ud83c\udde8.\n\nIm\u00e1genes de la televisi\u00f3n p\u00fablica Canaria.\n\nhttps://t.co/EqNRLwPZK9\n\nhttps://t.co/2v7Q8rhhyJ", "screen_name": "electo_mania", "name": "EM - electomania.es", "user_followers": 96079, "retweet_count": 667, "favorite_count": 1329, "date": "2021-09-19 14:19:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439593731573833728/pu/img/cUiyaTlqAJDiWdlf.jpg"}
{"id": "1439594963721981953", "text": "Mirando ahora AO VIVO en el Canal @rbstv de Porto Alegre en HD ( El Canal Television Teve Tv Rede Globo en HD @tvglobo ) el Partido Brasil @cbfsoficial y Panama Relata \" O Guga \" Gustavo Villani Comentan ex jugadores Pedrinho y Vinicius Elias Teixeira \" O Vini \" @MarceloCourrege https://t.co/DNtdXwnL2U", "screen_name": "MARTINGDFREITAS", "name": "MARTINGOMEZdeFREITASCOUTINHO", "user_followers": 1499, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:19:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p3_S6XsAc9pm1.jpg"}
{"id": "1439594879181537286", "text": "\"\u00bfOportunista?\": la provocaci\u00f3n de Avil\u00e9s que ha hecho estallar a Ana Mar\u00eda en #VivaLaVida439 https://t.co/crJNZspdGw https://t.co/4klcYlbNsj", "screen_name": "ElConfiTV", "name": "El Confi TV", "user_followers": 7974, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:19:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lX8aAXEAELbmX.jpg"}
{"id": "1439594636067184643", "text": "Si. Pon Televisi\u00f3n Canaria https://t.co/ReTaZ8nyHP", "screen_name": "jacobclasen", "name": "Jacob W. Clasen \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "user_followers": 52, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:18:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p3sR4WUAQxlAH.jpg"}
{"id": "1439593456343658503", "text": "PROGRAMA FESTEJO POR LOS 50 A\u00d1OS DE LA TELEVISION ARGENTINA https://t.co/DSj2IJMK1t a trav\u00e9s de @YouTube", "screen_name": "cybercadena5", "name": "Ezequiel Fernando Javier Garz\u00f3n Noguera", "user_followers": 7, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:13:21", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439593321186349058", "text": "El 19 de septiembre de 1989, se estren\u00f3 la serie de televisi\u00f3n \"Doogie Howser, M.D.\" que tuvo 97 cap\u00edtulos a lo largo de 4 temporadas. https://t.co/WJOmE9TZmo", "screen_name": "SegunCalendario", "name": "SegunElCalendario", "user_followers": 2617, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:12:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p2fkqXIAAM3Xk.jpg"}
{"id": "1439593257105707011", "text": "De la Peque\u00f1a Pantalla a la Gran Pantalla: Las Mejores Pel\u00edculas Basadas en Series de Televisi\u00f3n https://t.co/8YDqIdXi1E https://t.co/RVuxG64WPI", "screen_name": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana", "user_followers": 45129, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:12:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p2cErVQAAJjGT.jpg"}
{"id": "1439592920730849285", "text": "#UnDiaComoHoy de 1974 nace #JimmyFallon \n\nActor y presentador estadounidense. Es el conductor del programa de televisi\u00f3n The Tonight Show Starring Jimmy Fallon, un talk show nocturno. https://t.co/vknuZ1XFTI", "screen_name": "RafaelPrezHabi1", "name": "Rafael P\u00e9rez Habib", "user_followers": 1845, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:11:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p2IZFVkAMnFIR.jpg"}
{"id": "1439592379418353667", "text": "Un honor estar nuevamente a trav\u00e9s de las pantallas de #TRP\n\nInvito a sintonizar hoy a las 8;00pm, el programa Primera Plana Televisi\u00f3n junto al periodista @grossmanparra \n\nSi no puedes verlo hoy, ma\u00f1ana a las 8:00am habr\u00e1 reposici\u00f3n. \n\nSeguimos en la lucha por la libertad \ud83c\uddfb\ud83c\uddea! https://t.co/y5lfGSe62J", "screen_name": "mariaoropeza94", "name": "Mar\u00eda Oropeza", "user_followers": 20172, "retweet_count": 5, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 14:09:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p1o8sXEA0oMaV.jpg"}
{"id": "1439591730639253506", "text": "Hoy recordamos c\u00f3mo M\u00e9xico se sacudi\u00f3.\nYo era un chamaco cuando vi el dolor y el miedo entre los escombros de las im\u00e1genes que transmit\u00eda la televisi\u00f3n.\nForjemos mujeres y hombres preparados, unidos, responsables; porque ya vimos que en M\u00e9xico nada nos tumba para siempre. https://t.co/OZMyeO4xod", "screen_name": "FerFlores_Emp", "name": "Fernando Flores Fern\u00e1ndez", "user_followers": 15393, "retweet_count": 11, "favorite_count": 30, "date": "2021-09-19 14:06:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439591596517994502/pu/img/NC7aOhkHdxQnbmi0.jpg"}
{"id": "1439591702394810369", "text": "Honrado de esta gran sorpresa \nUn reconocimiento al trabajo nuestro en #EDENORTE como ENCARGADO\nde #gesti\u00f3n #social Santiago \nGRACIAS a los productores de este prestigioso programa de televisi\u00f3n \n#DOS A LAS #DOCES que se transmite cada s\u00e1bado a las 12:00 del mediod\u00eda por el canal https://t.co/UtL3bM9ZJx", "screen_name": "BraulioBatist20", "name": "Braulio Batista", "user_followers": 69, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:06:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p1BekWUAQFEDZ.jpg"}
{"id": "1439591585935761409", "text": "AHORA| Por televisi\u00f3n y sin p\u00fablico presencial, comienza la #ParadaMilitar2021 en el Parque O'Higgins, conmemorando las Glorias del Ej\u00e9rcito. Participa el Presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era y autoridades. https://t.co/k38a6rrFmV", "screen_name": "elmostrador", "name": "El Mostrador", "user_followers": 1825928, "retweet_count": 5, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-19 14:05:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p0ynGWEAUJ4bm.jpg"}
{"id": "1439591498996228096", "text": "@fisica3 @soydairasalc \u201cHay un proceso de decadencia en los \u00faltimos 15 a\u00f1os de la televisi\u00f3n comercial. Los contenidos son cada d\u00eda menos exigentes, m\u00e1s brutales y m\u00e1s tendientes a la barbarizaci\u00f3n de la especie\".\n@ensustrece  \nhttps://t.co/EzZXzVMmrV", "screen_name": "Globalines", "name": "GLOBAL LINES", "user_followers": 1307, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:05:34", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439590619949801475", "text": "Alicia Machado se desinhibi\u00f3 y dej\u00f3 poco a la imaginaci\u00f3n en la fiesta que organizaron. Lo ense\u00f1\u00f3 todo y tenemos las im\u00e1genes del acalorado momento.\nhttps://t.co/rmYuteWIeg https://t.co/fvebGJld3s", "screen_name": "SueltaLaSopaTV", "name": "Suelta La Sopa", "user_followers": 236182, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:02:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p0CjzWYAAwKyJ.jpg"}
{"id": "1439590571262234633", "text": "#Televisi\u00f3n |\ud83d\udcfa\n\nEl nuevo fichaje de Nuria Roca para su programa de La Sexta ser\u00e1 In\u00e9s Paz,  que vuelve a la cadena tras su paso por TVE.\n\n#NuriaRoca #In\u00e9sPaz @LaSextaTV #LaRoca #NuevaIncorporaci\u00f3n #NuevoPrograma #Programas #Noticias https://t.co/1RgdeMQcWp", "screen_name": "lockoutmedia", "name": "Lockout Media", "user_followers": 824, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 14:01:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pz_t0XoAUCGo-.jpg"}
{"id": "1439590427896659976", "text": "Liquid Television (premiere.) MTV. 1992 https://t.co/qdDLMOmL8J", "screen_name": "retrotvcaps", "name": "\u26a1\ufe0fRetro TV Caps \u26a1\ufe0f", "user_followers": 45, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:01:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pz3TlUYAY-Iv2.jpg"}
{"id": "1439590248003026949", "text": "#Imperdible 23\u00b0 Festival de Cine y Audiovisuales Equinoxio, organizado por la Escuela de Cine y Televisi\u00f3n de la Universidad Nacional de Colombia. Hasta el 26 de septiembre.\nhttps://t.co/IxQ1fKCmld\nhttps://t.co/Vt0sjH3DeY\nhttps://t.co/Wh4mCEZJ1j\nhttps://t.co/CDfpGYP2tU https://t.co/ePWKQMcQ7X", "screen_name": "Facultad_Artes", "name": "Facultad de Artes UNAL", "user_followers": 4339, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 14:00:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pzs3xWQAwVGjC.jpg"}
{"id": "1439590165706645513", "text": "Miguel Garc\u00eda, una promesa del viol\u00edn con 15 a\u00f1os\n\n\ud83d\udde3\ufe0f@_ManuSanchez_ @Maria_Villalon @MaCantarero @PastoraSoler @JoseMerceOfic @jreinaviolin \n\n\u2b50 @tierratalentotv \u2b50\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/8IxKy9nKQE\n\ud83d\udcf2 #TDTEstreno | #Qu\u00e9dateEnCanalSur https://t.co/a2ZJx4fMXB", "screen_name": "canalsur", "name": "CanalSur", "user_followers": 146471, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 14:00:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439588872296468482/pu/img/40yzFPbu79lG6KAE.jpg"}
{"id": "1439590104675196933", "text": "Este 20 de septiembre sigue la transmisi\u00f3n especial del #4toInformeEdom\u00e9x del Gobernador @alfredodelmazo por #AMxNoticias.\n\n9:50 am | @MexiquenseTv 34.1 y 34.2\n#EnVivo, aqu\u00ed: \ud83d\udc49 https://t.co/ERsMMc33Xw\n\n#AgenciaMxNoticias https://t.co/mjhY4Gww3Y", "screen_name": "AMXNoticias", "name": "Agencia Mexiquense de Noticias", "user_followers": 82428, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 14:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439352928628846593/pu/img/L7Wenns3qdfSPcbk.jpg"}
{"id": "1439590100984270849", "text": "Enrique Iglesias y Tamara Falc\u00f3 se emocionan al recordar la muerte de su abuela https://t.co/XL2EOaeH5E https://t.co/86enhCIlyg", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pzkVOX0AAXwBz.jpg"}
{"id": "1439590097913991173", "text": "\ud83d\udd34El director period\u00edstico de Am\u00e9rica TV y Canal N sostiene que aquello de la falta de neutralidad e imparcialidad en la prensa es parte del discurso de la izquierda para que no se critique al gobierno de Pedro Castillo. https://t.co/cXRKxF2hRp https://t.co/othYErVM5l", "screen_name": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "user_followers": 575236, "retweet_count": 64, "favorite_count": 264, "date": "2021-09-19 14:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pgMUcX0AEAanN.jpg"}
{"id": "1439589591770546177", "text": "https://t.co/mAAm51PL1g\nFELIZ DOMINGO,EDICION ESPECIAL dedicada a STEVE AUSTIN para los que lo conocen o no lo recuerdan EL HOMBRE NUCLEAR y sera con PANCHO PANTALLA como reviviremos su leyenda de los seis millones de dolares y su arrase en nuestra gran television venezolana.\ud83d\udcfa\ud83d\ude03 https://t.co/7foEmnIRhX", "screen_name": "ramm2011", "name": "ROBERTO A. MARTIN M.", "user_followers": 1819, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:57:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pzGdNUUAc6XF1.jpg"}
{"id": "1439587584578043913", "text": "B\u00e1rbara Rey, a la persona que abus\u00f3 de Sof\u00eda Cristo: 'No habr\u00e1 sitio donde puedas esconderte que yo no te encuentre https://t.co/Akiff3aLjU https://t.co/E3Zdh3ruBs", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 13:50:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pxR2MWYAsW4rB.jpg"}
{"id": "1439587581117693955", "text": "Como cada fin de semana, @gina_serrano te espera con buenas noticias, en el resumen de #EnHoraBuena. \n\n9:00 am | @MexiquenseTV 34.2 \nS\u00edguenos #EnVivo, aqu\u00ed:  https://t.co/DIDkf8Ewar\n\n#AgenciaMxNoticias https://t.co/Gk2DyO6092", "screen_name": "AMXNoticias", "name": "Agencia Mexiquense de Noticias", "user_followers": 82428, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 13:50:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gsG0nX0AMUBoG.jpg"}
{"id": "1439585960602193923", "text": "Emmy 2021: c\u00f3mo ver y seguir en directo los premios m\u00e1s importantes de la televisi\u00f3n https://t.co/b760xvIfX8 https://t.co/QTe8nc62xb", "screen_name": "ivanovich_03_", "name": "Iv\u00e1n Alvarado Espejo", "user_followers": 115, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:43:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pvzW0VQAYigr-.jpg"}
{"id": "1439585287986978819", "text": "As\u00ed ha tratado el cine y la televisi\u00f3n a los personajes con daddy/mummy issues https://t.co/x9I3JYH7HZ", "screen_name": "jlantunez", "name": "Jos\u00e9 Luis Ant\u00fanez", "user_followers": 23312, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:40:53", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439585183607541760", "text": "La Br\u00fajula 24 Televisi\u00f3n\nhttps://t.co/SjibyDqUcc\n#LABRUJULA24TV https://t.co/rkj3x3cW0t", "screen_name": "labrujula24", "name": "LA BR\u00daJULA 24", "user_followers": 29163, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:40:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pvF-JXEAsIi1C.jpg"}
{"id": "1439584068992213005", "text": "No vais a ver a gente m\u00e1s guapa hoy en televisi\u00f3n. https://t.co/3pSL1mNpcx", "screen_name": "FuenlaBlues", "name": "Fuenlabrada Blues", "user_followers": 2093, "retweet_count": 1, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-19 13:36:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_puFJaXoAErAZg.jpg"}
{"id": "1439584057797529607", "text": "El pan es un producto muy denso energ\u00e9ticamente y que a veces no se prepara con los mejores ingredientes, \u00bfdeber\u00edamos evitarlo en nuestra dieta?\n\nNos lo ha explicado la nutricionista y farmac\u00e9utica @EliEscorihuela en #SaberVivirTVE \ud83d\udc49https://t.co/kYCwWlV1D2\n\n@CocinaRTVE @la2_tve https://t.co/1ikTN2IHPh", "screen_name": "SaberVivirTVE", "name": "Saber Vivir", "user_followers": 13815, "retweet_count": 5, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-19 13:36:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pacLQXIAIvFDT.jpg"}
{"id": "1439583196652396544", "text": "Emmy Awards 2021: revisa los nominados y c\u00f3mo poder ver la ceremonia que premia a lo mejor de la televisi\u00f3n https://t.co/1OGHip6ETo https://t.co/jwqvzExgWX", "screen_name": "play_fm", "name": "play_fm", "user_followers": 45988, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:32:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ptPCmXEAYa1vh.jpg"}
{"id": "1439583075147649028", "text": "Recordamos a Albert Camus, que public\u00f3 'La peste' en 1947 y que nunca imagin\u00f3 que, muchos a\u00f1os despu\u00e9s, su novela ser\u00eda la m\u00e1s le\u00edda en Europa en los meses de la pandemia. @PaginaDosRTVE\n\nhttps://t.co/xnBrgpCPmP https://t.co/YG4SUNnDV4", "screen_name": "la2_tve", "name": "La 2", "user_followers": 397661, "retweet_count": 11, "favorite_count": 40, "date": "2021-09-19 13:32:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439583025835171840/pu/img/PIlYcs5fOn7G6eFc.jpg"}
{"id": "1439582562528157699", "text": "Miguel \u00c1ngel Nicol\u00e1s responde a las acusaciones de Miguel Frigenti sobre 'Ya es mediod\u00eda' https://t.co/OY9OTWtsad https://t.co/U17HebUHDl", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:30:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_psth7X0AYOgud.jpg"}
{"id": "1439582552734449668", "text": "\u26a0\ufe0f Faltan 3 horas para el #SimulacroNacional2021.\n\nRecuerda que se activar\u00e1 la #AlertaS\u00edsmica en altavoces, radio, televisi\u00f3n, receptores multi-alerta y en #SASSLA app. \u26a0\ufe0f\n\n\u00a1Participa!\n\n#LaPrevenci\u00f3nEsNuestraFuerza https://t.co/ogwgTDJmER", "screen_name": "SafeLiveAlert", "name": "SASSLA", "user_followers": 75620, "retweet_count": 11, "favorite_count": 80, "date": "2021-09-19 13:30:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pss2cXoAYUfPg.jpg"}
{"id": "1439582547902668804", "text": "La TDT es televisi\u00f3n gratuita, no necesitas ning\u00fan tipo de contrato o suscripci\u00f3n y adem\u00e1s te permite disfrutar de mejor calidad de imagen y sonido. Tus deportes favoritos los puedes disfrutar en alta definici\u00f3n.\n\nhttps://t.co/R6LaV6VmZ5", "screen_name": "TDTColombiaTV", "name": "TDT Para Todos", "user_followers": 12950, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:30:00", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439581478871085060", "text": "Hoy es noche de #Emmys2021 \n\nAs\u00ed que Feliz Domingo, y nos vemos esta noche para la cobertura de los premios m\u00e1s importantes de la Televisi\u00f3n! https://t.co/b6ovDx36OH", "screen_name": "PopMultiverse", "name": "Pop Multiverse", "user_followers": 41, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:25:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pruY3WUAMUQPl.jpg"}
{"id": "1439580912249888774", "text": "Reconocido hincha de Pe\u00f1arol\nOmar Ruben Rada Silva (Montevideo, 16 de julio de 1943) m\u00e1s conocido como \u00abNegro Rada\u00bb,[1]\u200b es un m\u00fasico, compositor, percusionista, cantante, actor y conductor de televisi\u00f3n uruguayo https://t.co/lLpt9vWooV", "screen_name": "llenosdemagiaaa", "name": "Inoxidable pasion", "user_followers": 516, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:23:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_prNXqXEAEfX5S.jpg"}
{"id": "1439580786269642752", "text": "\ud83d\udc67\ud83d\udcfa\ud83e\uddd2Pasa un domingo lleno de diversi\u00f3n en \u00a1A la cuenta de 3! M\u00edranos por la se\u00f1al de Televisi\u00f3n Tabaque\u00f1a \u00a1No te lo pierdas!\n\n#Educaci\u00f3nConValores \ud83d\udcda https://t.co/G51lz6qChN", "screen_name": "SETabasco", "name": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n", "user_followers": 17860, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:23:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pThsWXsAMGvBv.jpg"}
{"id": "1439579902164955140", "text": "Nuestro l\u00edder a nivel nacional @RicardoAcedoSam da la pauta para hacer del proyecto #Resonancias y \"Veracruz Alegre\" un sistema para promover lo bello de cada estado a nivel nacional.\nTanto en radio como en televisi\u00f3n.\n\n#oaxaca\n@Mony_Alarcon https://t.co/3d90nT99Ec", "screen_name": "StirtSeccionOax", "name": "Stirtt_seccionOaxaca", "user_followers": 953, "retweet_count": 4, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 13:19:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pqSX5UYAAg3Cq.jpg"}
{"id": "1439578290683932685", "text": "Pol\u00edtica:  Gilberto Hume: \u201cLa verdad les incomoda a los corruptos y autoritarios\u201d - Diario Per\u00fa21 https://t.co/X4yI8dLPCL #GilbertoHume #CanalN https://t.co/zmQIhhkQqY", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1258, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:13:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_po06GVcAMxa_h.jpg"}
{"id": "1439577515077611521", "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f #UnD\u00edaComoHoy pero de  2015 se dej\u00f3 de emitir \"S\u00e1bado Gigante\" con \"Don Francisco\". El programa de mayor duraci\u00f3n en la historia de la televisi\u00f3n mundial con 53 a\u00f1os al aire ininterrumpidamente https://t.co/MWr9vvKX0C", "screen_name": "xevtfm", "name": "xevt - xhvt", "user_followers": 78954, "retweet_count": 5, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 13:10:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oGfAYVgAAMydV.jpg"}
{"id": "1439576679979040775", "text": "#Destacado\ud83d\udc4d \n#TalentoSENA. Cuatro Aprendices de Producci\u00f3n de Medios Audiovisuales y uno de Enfermer\u00eda @senaensantander Centro Agrotur\u00edstico, seleccionados para integrar el equipo de rodaje de la serie de televisi\u00f3n #EncuentrosCercanos de la productora #LaContraBanda. https://t.co/8D4wdSMTBV", "screen_name": "RevistaElPanor1", "name": "EL \ud83c\udd7f\ufe0fANORAMA", "user_followers": 386, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 13:06:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pnXEOXIAMtspk.jpg"}
{"id": "1439576338210373637", "text": "\u00bfEl pan puede formar parte de una dieta saludable?.\n Consejos de salud   Saber Vivir  \n\nEs mejor no abusar de las versiones envasadas de este producto\nTe ense&amp;ntilde;amos a elegir\u00a0la mejor opci&amp;oacute;n de pan para consumir diariamente\nTodos los https://t.co/XH8ZY7l5aT https://t.co/fXq5ihgnlC", "screen_name": "totalsaludinfo", "name": "TOTAL SALUD", "user_followers": 35, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:05:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pnDNlWQAUGDR1.jpg"}
{"id": "1439576223366225924", "text": "Pues aqu\u00ed est\u00e1 Alfonso Sastre, obviamente en una televisi\u00f3n que no es espa\u00f1ola. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/zkWAygPq6e", "screen_name": "RocaSenor", "name": "Se\u00f1or Roca\ud83d\udd3b", "user_followers": 1022, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 13:04:52", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439576196010975233", "text": "@TheCatboyOMG @joseasekas @Macarena_Olona Es que son cosas diferentes se\u00f1or. Lo de la televisi\u00f3n no es financiaci\u00f3n del partido. Es dinero que cobr\u00f3 Pablo Iglesias para hacer un programa de TV. Se lo explica Pablo Iglesias.\nhttps://t.co/dxU75nDbi3", "screen_name": "BolsonDildo", "name": "Dildo Bolson", "user_followers": 36, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:04:45", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439575999927226369", "text": "En realidad las cosas verdaderamente dif\u00edciles son todo lo que la gente cree poder hacer a cada momento.\nJulio Cort\u00e1zar.\n#Filosof\u00eda #Psicologia #arte #musica #literatura #Teatro #escritor #cine #television #fantasia #realidad #Ayuda #Libertad #CENSURA #Derechos  #PASION  #Vida https://t.co/bqdahLBF9F", "screen_name": "stragafilms", "name": "stragafilms", "user_followers": 880, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:03:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pmKAsXMAUOKsO.jpg"}
{"id": "1439575453329723400", "text": "Televisi\u00f3n manipulaci\u00f3n dicen en Canarias...... https://t.co/lS1GFpkJ8O", "screen_name": "ElenaBercovich", "name": "MUJER POR LA LIBERTAD!\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "user_followers": 4549, "retweet_count": 12, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 13:01:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439575137330900995/pu/img/uZJA6PgTqrt7G0gK.jpg"}
{"id": "1439575158604374019", "text": "Buen d\u00eda #Palacianas, hoy recordaremos a Miky, en #Ten\u00edasQueSerT\u00fa\n\n#Andr\u00e9sPalacios\n#Actor #Cine #Teatro #Television https://t.co/CSDwYtyq2y", "screen_name": "Tierra_Palacios", "name": "Tierra Palacios", "user_followers": 1858, "retweet_count": 9, "favorite_count": 35, "date": "2021-09-19 13:00:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pl-nNX0AEBcs1.jpg"}
{"id": "1439575125322391553", "text": "La mejor franja infantil de la televisi\u00f3n colombiana la encuentras en los #AnimesDel1 del Canal 1\n\n\u00a1Hoy no te pierdas Bleach a las 10:00 a.m.! https://t.co/NbUCbN05B8", "screen_name": "Canal1Colombia", "name": "Canal 1", "user_followers": 177438, "retweet_count": 0, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-19 13:00:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439575065654300673/pu/img/0V4LunOO1BbA0ELv.jpg"}
{"id": "1439575004719370242", "text": "\u00a1Domingo de #Emmys! \ud83c\udfc6\nSumate a la entrega n\u00famero 73 de los premios a la excelencia en la industria de la televisi\u00f3n \ud83c\udfac\nEste domingo \u23f0 20 hs. por \ud83d\udc49TNT https://t.co/ntaPnyan6J", "screen_name": "NuevoSigloCable", "name": "Nuevo Siglo", "user_followers": 7330, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WlOYjWEAE0Kj2.jpg"}
{"id": "1439574569896001536", "text": "Este lunes haremos un precioso homenaje a la m\u00fasica en #MCCelebrity y entre nuestros invitados de lujo estar\u00e1n @anaguerra o @AbrahamMateo entre otros. \u00a1No te lo pierdas a las 22.10H en @La1_tve! https://t.co/5KB3O2GWnE https://t.co/j3OlpEJcv2", "screen_name": "MasterChef_es", "name": "MasterChef", "user_followers": 791326, "retweet_count": 157, "favorite_count": 562, "date": "2021-09-19 12:58:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_plb-zWYAIVgXZ.jpg"}
{"id": "1439574256791089155", "text": "Susana Gim\u00e9nez regresa a la televisi\u00f3n antes de lo previsto https://t.co/dyVRaO3wVw https://t.co/IVKfeBqb4g", "screen_name": "sitioandinomza", "name": "Sitio Andino", "user_followers": 24171, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 12:57:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_plKHQVgAI43tK.jpg"}
{"id": "1439573583882342404", "text": "@mundoasiste @mundo_pacifico favor su ayuda, el canal 49 de la televisi\u00f3n an\u00e1loga se encuentra pegado y sin movimiento hace un par de d\u00edas. Apague el deco principal y no pasa nada. https://t.co/8e5hh1jpcC", "screen_name": "basthitham", "name": "Bastian", "user_followers": 398, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:54:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pki0RWEAEB4Ye.jpg"}
{"id": "1439573416126918657", "text": "https://t.co/kp3tdYWhoL\nPartido completo Miajadas - SP Villafranca. Fuente: Radio Televisi\u00f3n Miajadas. Gracias por las im\u00e1genes y mucha suerte  rival, el Miajadas, para lo que queda de temporada", "screen_name": "SPV_OFICIAL", "name": "SP VILLAFRANCA (cuenta oficial)", "user_followers": 2643, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 12:53:43", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439572953998499842", "text": "Hoy domingo a las 19,06h. 19,51h. 20,38h. y 21,25h. en @ci_television, \"PAREJAS ASESINAS\". Serie que hemos doblado y mezclado en castellano en RECORDING WORDS.\n\n#RecordingWords #Doblaje @eldoblajecom @doblajeandaluz https://t.co/i8ijXN0r0a", "screen_name": "RecordingWords", "name": "RecordingWords", "user_followers": 2680, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 12:51:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pj-E-XMAMHBaG.jpg"}
{"id": "1439572900152070146", "text": "Mi #Cr\u00edticadeTVdeDomingo (19/9/21) en #vivirlavanguardia\n\u23e9 https://t.co/P0MGE9iqIU https://t.co/bJUND2rlOt", "screen_name": "amelanovela", "name": "V\u00cdCTOR AMELA", "user_followers": 22649, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 12:51:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pj68qWQAAOsjv.jpg"}
{"id": "1439572561474596866", "text": "Aqu\u00ed no vas a encontrar una flaca postura de televisi\u00f3n. https://t.co/cAa9uG79g9", "screen_name": "MarcosDescarada", "name": "MarcosDescarada", "user_followers": 105, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 12:50:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pjnYDXoAEy72v.jpg"}
{"id": "1439572163703582721", "text": "LE QUITO LA ROPA A JINIRET Y SE LA PUSO DE GUANTE DEJ\u00d3 AL SKZOO EN BOLAS EN TELEVISI\u00d3N INTERNACIONAL PARA ESO https://t.co/ZcLDu9KPsh", "screen_name": "tresrachax_", "name": "cam changbins gf\u26a1\ufe0f", "user_followers": 1350, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 12:48:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pjQIgWYAEuLVH.jpg"}
{"id": "1439571857821388804", "text": "18:37\nMENTIRAS VERDADERAS \n\nSECCO. El 28 de julio el Edil Mart\u00edn Burutar\u00e1n nos confirm\u00f3 en el programa de televisi\u00f3n que Alejandro Secco ser\u00eda el nuevo Presidente de la...\n\nhttps://t.co/ILBoXHpS4v https://t.co/GWVJlMru80", "screen_name": "elpueblosalto", "name": "Diario El Pueblo", "user_followers": 1457, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:47:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pi9vmWYAEwvBz.jpg"}
{"id": "1439571241707376641", "text": "Enrique Iglesias cuenta c\u00f3mo le ha cambiado la vida ser padre https://t.co/1NA9ASFG5N https://t.co/AAJAX0M45N", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 12:45:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_piajmX0AAEoi3.jpg"}
{"id": "1439569964923555840", "text": "#HechosEnWillax\nEl resumen de las noticias m\u00e1s importantes de la semana llega con \"Hechos en Willax\" con la conducci\u00f3n de @augusthorndike.\nNo te lo pierdas hoy a la 1:00 pm., solo por la se\u00f1al de Willax Televisi\u00f3n. https://t.co/PV1HoSGynl", "screen_name": "willaxtv", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "user_followers": 440904, "retweet_count": 4, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-19 12:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iip7RXMAQuNgN.jpg"}
{"id": "1439569884023767047", "text": "\ud83d\udcf9 Un sismo en La Palma (Espa\u00f1a) asusta a una reportera de la televisi\u00f3n p\u00fablica en directo. \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nSal corriendo...hazme caso...\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\n\nEn Brasil est\u00e1n dando noticias del Tsunami...que puede darse desde la Isla de Palma...\ud83d\udc3a\n\n\ud83d\udece En Telegram:\n@espiritutemplario https://t.co/eaqzJcTkNV", "screen_name": "NonNobis10", "name": "Esp\u00edritu Templario by Non Nobis", "user_followers": 509, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 12:39:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439569852516212736/pu/img/mmMFimqMIE5XFFpU.jpg"}
{"id": "1439568519872581633", "text": "Segundo gol de la SP Villafranca en la victoria de hoy en Miajadas. Tanto de Diego S\u00e1ez. Fuente: Radio Televisi\u00f3n Miajadas https://t.co/HRRzIGNuVF", "screen_name": "SPV_OFICIAL", "name": "SP VILLAFRANCA (cuenta oficial)", "user_followers": 2643, "retweet_count": 5, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-19 12:34:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439568386325893122/pu/img/vOOfuFOBbSkpzzb4.jpg"}
{"id": "1439568341186891779", "text": "@FormulaTV Fuera del concurso y de la televisi\u00f3n esta gente no merece ganarse la vida despreciando la vida de los dem\u00e1s https://t.co/rMBe9dmQ7J", "screen_name": "Mecechanel", "name": "Mercechanel", "user_followers": 96, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:33:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pfxmkXMAMhLti.jpg"}
{"id": "1439568127457648644", "text": "#HoyCumplea\u00f1os el actor y cantante @davidzepeda1 aqu\u00ed en fotograf\u00eda de la telenovela #ComoEnElCine (2001) donde interpret\u00f3 a \u2018Francisco \u201cPaco\u201d\u2019, el ayudante del bar donde trabaja la protagonista de la historia siendo de sus primeros papeles en la televisi\u00f3n\n\n\u00a1Felicidades \ud83c\udf89\ud83c\udf8a \ud83c\udf82! https://t.co/ICpxwqwcRL", "screen_name": "detlnovelas1", "name": "detlnovelas \ud83d\udcfa", "user_followers": 4166, "retweet_count": 12, "favorite_count": 35, "date": "2021-09-19 12:32:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pflSAXsAMmpAA.jpg"}
{"id": "1439567963506593795", "text": "Puede llegar a ser tan cara de R ____________ este zurdo que claro ya estamos acostumbrado la mayor\u00eda de los informadores de la televisi\u00f3n son los mayores culpable en desinformar y respaldar al delincuente narco terrorista y trasmitir ideolog\u00edas fracasadas \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/jUNaxuokdt https://t.co/WS3fGgYZ0b", "screen_name": "cpilauco", "name": "Marcelo Eduardo Ruiz", "user_followers": 170, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:32:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pfbLLXMAIbbBo.jpg"}
{"id": "1439567807356735491", "text": "@socialitet5 fuera de la televisi\u00f3n y de todos los programas Reality https://t.co/7yHFP0cvGS", "screen_name": "Mecechanel", "name": "Mercechanel", "user_followers": 96, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:31:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pfSftX0AQ94Xf.jpg"}
{"id": "1439567634689937412", "text": "@todoesmentiratv fuera de la televisi\u00f3n https://t.co/mgW0PksnHP", "screen_name": "Mecechanel", "name": "Mercechanel", "user_followers": 96, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:30:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pfIblX0AAW_wG.jpg"}
{"id": "1439567498580570114", "text": "@cuatroaldia fuere de la televisi\u00f3n https://t.co/1n5E89zRR8", "screen_name": "Mecechanel", "name": "Mercechanel", "user_followers": 96, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:30:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pfAieX0AsgLXV.jpg"}
{"id": "1439567453839937543", "text": "\u26a0\ufe0f Faltan 4 horas para el #SimulacroNacional2021.\n\nRecuerda que se activar\u00e1 la #AlertaS\u00edsmica en altavoces, radio, televisi\u00f3n, receptores multi-alerta y en #SASSLA app. \u26a0\ufe0f\n\n\u00a1Participa!\n\n#LaPrevenci\u00f3nEsNuestraFuerza https://t.co/UoEKhbsnpn", "screen_name": "SafeLiveAlert", "name": "SASSLA", "user_followers": 75620, "retweet_count": 16, "favorite_count": 87, "date": "2021-09-19 12:30:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pe9_hWYAMicHz.jpg"}
{"id": "1439567448458481667", "text": "#Con\u00e9ctateConMexiquense este domingo acompa\u00f1a a unos adorables pandas a vivir incre\u00edbles aventuras.\n\n#Pandas, 8:00 AM por el Canal 34.1 de #MexiquenseTV, \n#EnVivo: https://t.co/orMPFDyGZ8 https://t.co/W96jlZBzzZ", "screen_name": "MexiquenseTV", "name": "Mexiquense TV", "user_followers": 97706, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 12:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E1eXgtnXMAEzlTi.jpg"}
{"id": "1439566481415680004", "text": "\ud83d\udcf9 Un sismo en La Palma (Espa\u00f1a) asusta a una reportera de la televisi\u00f3n p\u00fablica en directo\nhttps://t.co/1zB43o9GzK", "screen_name": "6w_es", "name": "6w", "user_followers": 13541, "retweet_count": 53, "favorite_count": 125, "date": "2021-09-19 12:26:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439554229631340544/pu/img/pvGrNFqy1j4rd9CA.jpg"}
{"id": "1439566458875310082", "text": "Emmy 2021: c\u00f3mo ver y seguir en directo los premios m\u00e1s importantes de la televisi\u00f3n https://t.co/pe0oSDNslN https://t.co/hsiE7LNpE1", "screen_name": "JosfRRStanley1", "name": "Jos\u00e9f R. R. Stanley", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:26:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_peENKVkAElRXL.jpg"}
{"id": "1439566458493628423", "text": "Emmy 2021: c\u00f3mo ver y seguir en directo los premios m\u00e1s importantes de la televisi\u00f3n https://t.co/3xpmEKKsMF https://t.co/WzLLrxus0u", "screen_name": "AndreaFerroso", "name": "Andrea Gonzalez Ferroso", "user_followers": 300, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:26:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_peEL9VQAAs0Yc.jpg"}
{"id": "1439566458443350021", "text": "Emmy 2021: c\u00f3mo ver y seguir en directo los premios m\u00e1s importantes de la televisi\u00f3n https://t.co/Egn6I9F8YK https://t.co/9zl9CDbdt7", "screen_name": "josecarlos_79", "name": "Jose Carlos Cordova", "user_followers": 5, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:26:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_peEKzVQAQWaxq.jpg"}
{"id": "1439566457696706564", "text": "Emmy 2021: c\u00f3mo ver y seguir en directo los premios m\u00e1s importantes de la televisi\u00f3n https://t.co/3vq8KNt2AA https://t.co/EKUPN2joKx", "screen_name": "Churdes", "name": "Jorge Rodr\u00edguez M.", "user_followers": 1193, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:26:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_peEI4VcAEfQHx.jpg"}
{"id": "1439566377589878786", "text": "En esta EDICION ESPECIAL tenemos a un persaonaje llamado STEVE AUSTIN quien no era otra que EL HOMBRE NUCLEAR,el mismo que bionicamente cost\u00f3 6 millones de dolares. Hizo una epoca en nuestra gran television venezolana y hoy  recordamos ese valioso legado.\n\nhttps://t.co/tScESPnNN8 https://t.co/xcbepmkIJj", "screen_name": "PanchoPantalla", "name": "PanchoPantalla", "user_followers": 962, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 12:25:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pd-ygXoAMNtjd.jpg"}
{"id": "1439566006062665730", "text": "Primer gol de la SP Villafranca en la victoria de hoy en Miajadas. Tanto de Santi Villa. Fuente: Radio Televisi\u00f3n Miajadas https://t.co/rafQwXSwVD", "screen_name": "SPV_OFICIAL", "name": "SP VILLAFRANCA (cuenta oficial)", "user_followers": 2643, "retweet_count": 7, "favorite_count": 49, "date": "2021-09-19 12:24:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439565926412783616/pu/img/CoFHLa5uHiWkln4X.jpg"}
{"id": "1439564979502559236", "text": "DIARIOS Y TV; EN CHILE, MIENTEN, INVENTAN Y DISTORSIONAN NOTiCIAS\nPintar estatua de Baquedano, es:Pintar\nPintar estatua de Allende, es Vandalizar\nPor eso, yo no leo diarios ni veo televisi\u00f3n chilena.Son rascas\nM\u00e1s claro imposible \ud83d\udc47 https://t.co/O1zzuTVer2", "screen_name": "LehuedeJuan", "name": "Juan Lehued\u00e9 Donoso", "user_followers": 8184, "retweet_count": 48, "favorite_count": 56, "date": "2021-09-19 12:20:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pctKFWQAILrue.jpg"}
{"id": "1439563722427600901", "text": "Omar Su\u00e1rez: 'No he conocido a nadie m\u00e1s traicionero que Isabel R\u00e1bago' #Secret16S https://t.co/c1W9O2dZco https://t.co/iZ4GpUAJG6", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 12:15:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pbk6FXMAUtS5j.jpg"}
{"id": "1439562760543739907", "text": "15 de marzo,  deb\u00ed haber tra\u00eddo un televisor   \u00a1dios, c\u00f3mo extra\u00f1o la televisi\u00f3n! https://t.co/pN2qMHc4XU", "screen_name": "JackDeLaConcha", "name": "Jack Baltimore", "user_followers": 41911, "retweet_count": 31, "favorite_count": 380, "date": "2021-09-19 12:11:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pasH4XoAQfp6V.jpg"}
{"id": "1439562541605269510", "text": "Ac\u00e1 le contamos sobre las estrellas de cine y televisi\u00f3n que cambiaron las c\u00e1maras y alfombras rojas por sus verdaderas vocaciones \u2192 https://t.co/PfycbjuuGd https://t.co/wqboFdmRyQ", "screen_name": "ELTIEMPO", "name": "EL TIEMPO", "user_followers": 7557874, "retweet_count": 0, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 12:10:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pagMeWUAQjtiV.jpg"}
{"id": "1439562279620694017", "text": "#AlbertoClosas (30/10/1921-19/09/1994) actor que trabaj\u00f3 tanto en teatro c\u00f3mo en cine y televisi\u00f3n. Protagonista de t\u00edtulos como Muerte de un ciclista, la entra\u00f1able La gran familia o El baile de #EdgarNeville. Interesante repaso a su vida en \u00e9ste art\u00edculo\nhttps://t.co/tRwUJ9GcQI https://t.co/U2bvekUELh", "screen_name": "irenelis", "name": "Irene Montoro Calvo", "user_followers": 395, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 12:09:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_paLxgXoAEWeEK.png"}
{"id": "1439562273975062529", "text": "8\u20e3\u00aa Jornada #FutsalWCenGol\n\nGrupo C\n\u2705 \ud83c\uddf9\ud83c\udded a golear y a esperar\n\u2705 El campe\u00f3n de Europa y el \u00c1frica, por el liderato\n\ud83d\udcbb @Gol https://t.co/IQEZeS8hPm\n\nGrupo D\n\u2705 La \u00e9pica canalera contra el rodillo brasile\u00f1o\n\ud83d\udcfa @Gol \n\u2705 La selecci\u00f3n que gane \ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 pasar\u00e1 a octavos https://t.co/JFzhSlf2vz", "screen_name": "gustavomunana", "name": "Gustavo Mu\u00f1ana", "user_followers": 22231, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 12:09:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pZKvfWUAgdLQR.jpg"}
{"id": "1439561253635166211", "text": "@Herrerismo @equipocreador @LuisLacallePou La televisi\u00f3n cubana cort\u00f3 las trasmisi\u00f3n cuando el presidente uruguayo iba a contestarle  d\u00e1ndole una \"chas chas en la cola a DIAZ CANEL\"\nhttps://t.co/qcCsUFWSmy", "screen_name": "gonzacarfa72UY", "name": "Carlos Gonz\u00e1lez.", "user_followers": 312, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 12:05:23", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439559941564604423", "text": "@JoseValdezSV Tienes de presidente a este come mierda que ni pod\u00eda ponerse la m\u00e1scara en televisi\u00f3n nacional #DonCerote es un imbecil https://t.co/ipeEnVXkZT", "screen_name": "Alex10Godoy", "name": "Jibun", "user_followers": 3076, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 12:00:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pYI2aWYAkUASD.jpg"}
{"id": "1439559907057963010", "text": "#EnVivo\n\n\u00a1Buenos d\u00edas!\n\nIniciamos #LasNoticiasFDS con @vicente_tv y @_scarlettgalvan\n\nTelevisi\u00f3n 7:00am -10:00am\nTelevisi\u00f3nSe\u00f1al abierta: 4.1 y 8.1\nTelevisi\u00f3nSistemas de Cable: 4\nTelevisi\u00f3nSKY: 152\n\nEsperamos tus reportes y comentarios. https://t.co/W0Tp3P0zmo", "screen_name": "_LASNOTICIASMTY", "name": "Las Noticias", "user_followers": 795536, "retweet_count": 2, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-19 12:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pQFDWWYAE5szB.jpg"}
{"id": "1439559238041456641", "text": "Los \"profesionales de televisi\u00f3n\", Arrabal dixit https://t.co/KWdjBXNNYa", "screen_name": "Shepherd_73_", "name": "se\u00f1or V", "user_followers": 658, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:57:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439559153681379328/pu/img/69i0iqFkcbWOgWpK.jpg"}
{"id": "1439558640298598401", "text": "Titulares #EXN1 \ud83d\udcfa \n\n\u27a1\ufe0f Fallecido en accidente de tr\u00e1fico cerca de Azuaga\n\u27a1\ufe0f Actualizaci\u00f3n datos covid-19 en #Extremadura\n\u27a1\ufe0f Fern\u00e1ndez Vara proclamado secretario general del PSOE\n\u27a1\ufe0f Noche de cultura en Plasencia\n\n\ud83d\udd34\u202f https://t.co/peJsoUoOgP https://t.co/6hAu5vbPBI", "screen_name": "EXNdigital", "name": "Extremadura Noticias", "user_followers": 22524, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:55:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E-hQ6-mXMAA2mWB.jpg"}
{"id": "1439558421695586305", "text": "@JustStacie5683 Television - \u201cSee no evil\u201d\n\n#earworm \n\nhttps://t.co/XMzziy8nIj", "screen_name": "JDubs100J", "name": "J-Dubs", "user_followers": 1715, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 11:54:08", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439558349696245762", "text": "Un dia como hoy nace Adam West, nuestro iconico Batman de la serie de televisi\u00f3n Batman y Robin https://t.co/cei278sOb2", "screen_name": "jammelendez306", "name": "AGUSTlN MEL\u00c9NDEZ", "user_followers": 1974, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 11:53:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pWsIaWUAEqeNg.jpg"}
{"id": "1439556404222824449", "text": "Hola gente\ud83d\udc4b\n\u00bfSab\u00edais que el programa diario con m\u00e1s a\u00f1os de emisi\u00f3n en la historia de la televisi\u00f3n en Espa\u00f1a es \u201cSaber y ganar\u201d?\n#curiosidades #hrtv2122 @hrtv_udc https://t.co/QJoKki4xYt", "screen_name": "spousadaa", "name": "sergio pousada garc\u00eda", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 11:46:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pU5LmXsAALqzv.jpg"}
{"id": "1439556375500103683", "text": "La madre de Frigenti, sin consuelo, se disculpa con Lorena ('GH'): \"Cargar\u00e9 con esto\" #Socialit\u00e9489 https://t.co/KBu8A6lAY6 https://t.co/68AHsD1Mgo", "screen_name": "ElConfiTV", "name": "El Confi TV", "user_followers": 7974, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:46:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ktq7IX0AEAvHm.jpg"}
{"id": "1439556206046191619", "text": "\ud83d\udd32 Ni un solo medio, ni una sola televisi\u00f3n, absolutamente nadie ha dado repercusi\u00f3n ante la \u00fanica manifestaci\u00f3n que se ha llevado a cabo por la tremenda subida de la luz. S\u00f3lo el sindicato @solidaridad_esp ha sido capaz de convocarla y @vox_es el \u00fanico partido en secundarla https://t.co/KBqZq1D1fb", "screen_name": "Spain_L_I_Il", "name": "Luis J.", "user_followers": 3111, "retweet_count": 2281, "favorite_count": 4104, "date": "2021-09-19 11:45:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pUu-vWEAACI9n.jpg"}
{"id": "1439556123732824079", "text": "Kiko RIvera lanza un grito desesperado pidiendo ayuda para saber, realmente, c\u00f3mo se encuentra su abuela. \u00c9l, al igual que Anabel Pantoja, se enteraron del empeoramiento de la salud de do\u00f1a Ana por la televisi\u00f3n\nhttps://t.co/rtYwBmZ7xO https://t.co/J6LsxqAyKc", "screen_name": "Lecturas", "name": "Lecturas", "user_followers": 90919, "retweet_count": 11, "favorite_count": 54, "date": "2021-09-19 11:45:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pO3PjWUAcO-_g.jpg"}
{"id": "1439555393102008327", "text": "@RenatoMunster @teatroplay \"Las Primas\" excelente grupo. Cabe se\u00f1alar que como ellas hay muchos en nuestro pa\u00eds, asi como agrupaciones folcl\u00f3ricas en general, la televisi\u00f3n debiera dar real cobertura a nuestro hermoso folclor durante todo Septiembre al menos. Folclorista de \u2764, la Cueca es mi pasi\u00f3n. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/jbNy8Dz3c9", "screen_name": "LUCSANimpfolclo", "name": "Lucy Cuequera", "user_followers": 41, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:42:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pT_-1WYAYyXWo.jpg"}
{"id": "1439554865596751881", "text": "\u00a1'Succession' regresa! HBO lanza tr\u00e1iler de la serie; se estrenar\u00e1 el 17 de octubre\n\nhttps://t.co/bnuov1VFa8 https://t.co/rdf7DFm2Ag", "screen_name": "Milenio", "name": "Milenio", "user_followers": 5020191, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-19 11:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nhyPZWUAE3Or1.jpg"}
{"id": "1439553411284938752", "text": "@albernap @mvaleraes Pero que mujer tan bruta y adoctrinada por la televisi\u00f3n. Hasta el ni\u00f1o sabe que el bozal es perjudicial para la salud. https://t.co/2pEzpu3f0r", "screen_name": "RACM1801", "name": "Bibliotecario", "user_followers": 307, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 11:34:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pSLVvWEAI3vBe.jpg"}
{"id": "1439553080740257794", "text": "Tiene un peque\u00f1o muelle con un comedor (hecho por ella) al aire libre y una cocina abierta. El saloncito no tiene televisi\u00f3n ni ordenador ya que es tecn\u00f3foba, pero no lo necesita. He tenido que quitar las fotos para que no saliese marcado con cc. https://t.co/YsLTSi2ish", "screen_name": "Syldavia_syl", "name": "Syl", "user_followers": 213, "retweet_count": 0, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-19 11:32:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pP4UkXoAAWKu4.jpg"}
{"id": "1439552355817689093", "text": "TV | El s\u00faper poder de los fans: \u00abLos Protegidos. El regreso\u00bb. Atresplayer Premium emitir\u00e1 hoy el primer cap\u00edtulo como aperitivo del resto de la ficci\u00f3n que marc\u00f3 una \u00e9poca televisiva. Por \n@Murdockmaiz \u27a1 https://t.co/k68YsBdnUp https://t.co/bzyalxdUol", "screen_name": "larazon_es", "name": "La Raz\u00f3n", "user_followers": 539414, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:30:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439551739288596481/pu/img/jOiT2AfE4EgqK-0x.jpg"}
{"id": "1439552355662540807", "text": "\u26a0\ufe0f Faltan 5 horas para el #SimulacroNacional2021.\n\nRecuerda que se activar\u00e1 la #AlertaS\u00edsmica en altavoces, radio, televisi\u00f3n, receptores multi-alerta y en #SASSLA app. \u26a0\ufe0f\n\n\u00a1Participa!\n\n#LaPrevenci\u00f3nEsNuestraFuerza https://t.co/Ce7oVE7kC7", "screen_name": "SafeLiveAlert", "name": "SASSLA", "user_followers": 75620, "retweet_count": 16, "favorite_count": 72, "date": "2021-09-19 11:30:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pRPJpXIAILaJ8.jpg"}
{"id": "1439550131431411716", "text": "Qu\u00e9 maravilla aquellos tiempos en que @maxpradera hac\u00eda una televisi\u00f3n amable y distendida , sin verbalizar su odio al disidente ....\nhttps://t.co/czxs73rpJF https://t.co/T8vP0PxZma", "screen_name": "achopijomca", "name": "Mca", "user_followers": 42, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:21:11", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439549667327500296", "text": "B\u00e1rbara Rey habla de un mal recuerdo que tiene de Nagore Robles cuando estaba con Sof\u00eda Cristo https://t.co/EsMLU4SIua https://t.co/pb9Trx8Cmg", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 11:19:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pOyzUWQAEt3Zp.jpg"}
{"id": "1439548574237224962", "text": "\ud83d\udcfaA las 14:00 horas en ETB2 empieza, como cada d\u00eda, el concurso presentado por Patxi Alonso, \"Atr\u00e1pame si puedes\". \u00bfQuieres saber qui\u00e9n da hoy la respuesta m\u00e1s loca? \ud83d\ude00S\u00edguelo tambi\u00e9n online en https://t.co/aFbminVtxP https://t.co/dxvq3JtQEu @euskaltelebista https://t.co/VuGv6f7Ta3", "screen_name": "eitbeus", "name": "eitb.eus", "user_followers": 29668, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 11:15:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_j7UNEXoAQz61R.jpg"}
{"id": "1439547296748875778", "text": "#Duelo falleci\u00f3 atropellado el exciclista Chris Anker Sorensen, compa\u00f1ero de Alberto Contador\nComentarista de la televisi\u00f3n danesa y retirado en 2018, estaba en B\u00e9lgica por el Mundial de ciclismo. https://t.co/LONplPTThO", "screen_name": "RCR750", "name": "Radio Caracas Radio", "user_followers": 662761, "retweet_count": 8, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 11:09:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pMoK3XsAMJcv2.jpg"}
{"id": "1439544819622232065", "text": "El ritmo latino\ud83c\udfba de Sxema Quir\u00f3s llena el @riberasguadaira de buen rollo \ud83d\udd7a\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @MaCantarero @PastoraSoler @JoseMerceOfic @jreinaviolin @Maria_Villalon @_ManuSanchez_ @Sxema3 \n\n\u2b50 @tierratalentotv \u2b50\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/GoCU6iURKn \n\ud83d\udcf2 #TDTEstreno | #Qu\u00e9dateConCanalSur https://t.co/3pY9YLLHMy", "screen_name": "canalsur", "name": "CanalSur", "user_followers": 146471, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 11:00:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439543590171156482/pu/img/hEyREi36lTlNzPUb.jpg"}
{"id": "1439544559982182401", "text": "Emmy 2021: c\u00f3mo ver y seguir en directo los premios m\u00e1s importantes de la televisi\u00f3n https://t.co/of0drLBCl8 https://t.co/8tRCZJLOnA", "screen_name": "SpicaTV", "name": "Spica Television", "user_followers": 90, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:59:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pKJhgVEAcwn4v.jpg"}
{"id": "1439544310073069571", "text": "RedVoz es una empresa de larga trayectoria  distribuidora oficial de Vodafone business, que ofrece sus productos como l\u00edneas de m\u00f3viles de fibra \u00f3ptica televisi\u00f3n etc, a microempresas aut\u00f3nomos y particulares con unas condiciones m\u00e1s que ventajosas y competitivas. Los mejores pre https://t.co/y4VP4lQvvE", "screen_name": "LaTarde7dR", "name": "La Tarde Con Brahim", "user_followers": 181, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:58:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pJ66uWYAQYUnb.jpg"}
{"id": "1439542871758151680", "text": "_Radiofon\u00eda &amp; Televisi\u00f3n_\nJacques Lacan \nLas inscripciones est\u00e1n abiertas\n\nhttps://t.co/RQaC3bxbkn https://t.co/r2UxPCFRED", "screen_name": "ICF_Granada", "name": "SC Freudiano Granada", "user_followers": 867, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 10:52:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pImkgWEAgEGpH.jpg"}
{"id": "1439542674659295240", "text": "Emmy 2021: c\u00f3mo ver y seguir en directo los premios m\u00e1s importantes de la televisi\u00f3n https://t.co/DNRwLjC5UR https://t.co/oxFRUTJzB1", "screen_name": "LorenaP1080", "name": "Lorena Paredes", "user_followers": 1198, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:51:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pIbxwVgAAV8ba.jpg"}
{"id": "1439542611963006980", "text": "EN V\u00cdDEO \u25b6 C\u00f3mo puedo ver canales de televisi\u00f3n gratis a trav\u00e9s de Internet https://t.co/1sELRWiScb", "screen_name": "heraldoes", "name": "Heraldo de Arag\u00f3n", "user_followers": 167414, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 10:51:18", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439542569030103040", "text": "Recibimos al veterano actor de teatro, cine y televisi\u00f3n Manuel Galiana, \u00a1mira! #SaberVivirTVE \u25b6https://t.co/yl2BRJqeXv https://t.co/IlV2tZDz4c", "screen_name": "SaberVivirTVE", "name": "Saber Vivir", "user_followers": 13815, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 10:51:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439542516139790342/img/mAIio37ODEaIw0BD.jpg"}
{"id": "1439542099016302592", "text": "Hoy hace 30 a\u00f1os que se estren\u00f3 en televisi\u00f3n \"Farmacia de guardia\", la serie de Antonio Mercero que revolucion\u00f3 el formato en Espa\u00f1a. #FarmaciaDeGuardia30 https://t.co/2FjELhKr9R\n\nHoy hace 30 a\u00f1os que se estren\u00f3 en televisi\u00f3n \"Farmacia de guardia\", la serie de Antonio Mercero \u2026", "screen_name": "RadioDiscapacid", "name": "Radio Discapacidad Net23/RadioDiscapacid", "user_followers": 5857, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:49:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1174620922290089984/pu/img/X0SagGb_hXhavtv_.jpg"}
{"id": "1439541032098619392", "text": "#casoalc\u00e0sser \n\nComo Enrique Angl\u00e9s, que en TV dec\u00eda una cosa y en el juicio otra: \"Pero estamos en un juicio, no en televisi\u00f3n\".\n\nCon el \"City of Plymouth\" y #AntonioAngl\u00e9s tenemos testigos que a Interpol y con fotos de por medio, manifiestan una cosa y a\u00f1os despu\u00e9s en TV otra. https://t.co/0f9gKPHT31", "screen_name": "pepecriminologo", "name": "Pepe Crimin\u00f3logo", "user_followers": 2799, "retweet_count": 2, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 10:45:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pDWsFWQAInFRc.jpg"}
{"id": "1439540970031394822", "text": "Elizabeth Allen falleci\u00f3 el 19 de septiembre de 2006. fue una actriz estadounidense. Su carrera en televisi\u00f3n, pel\u00edculas y en teatro se extendi\u00f3 por tres d\u00e9cadas, hab\u00eda nacido el 25 de enero de 1929. https://t.co/V5uc5Fr9Iz", "screen_name": "Ochenteria", "name": "Efem\u00e9rides Ochenteras\ud83d\udcfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "user_followers": 168, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:44:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pGPjYXsAMj0yX.png"}
{"id": "1439539878744702981", "text": "Cristina Morat\u00f3, periodista, reportera, escritora y directora de programas de televisi\u00f3n, estudi\u00f3 periodismo en la Univ. de Ciencias de la Informaci\u00f3n de Bellaterra (Barcelona).\n\nEn octubre participar\u00e1 en el congreso #Elviajeatrav\u00e9sdelapalabra en A #Coru\u00f1a \n\n@CorunaBloggers https://t.co/otnoC6dOTv", "screen_name": "viaje_palabra", "name": "Congreso El viaje a trav\u00e9s de la palabra", "user_followers": 94, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:40:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pF43hWYAIW7Zu.jpg"}
{"id": "1439539294973136897", "text": "@NervioneoSFC Que verg\u00fcenza ni ganan ni empatan y en cima sin televisi\u00f3n pas\u00f3 total as\u00edn que atercera que verg\u00fcenza telaaaa https://t.co/E7KKN0pC4F", "screen_name": "JuanMartnDelVa4", "name": "Juan Mart\u00edn Del Valle", "user_followers": 8, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:38:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pFWvIWEAIIiRS.jpg"}
{"id": "1439538759347834882", "text": "\"Dende a creaci\u00f3n da RTPA levamos pedindo unha televisi\u00f3n 100% en asturiano, porque televisi\u00f3n xeneralista en castel\u00e1n xa existe e est\u00e1 ao alcance de todo o mundo\"\nhttps://t.co/6tFnF7B6vU https://t.co/PRRuOUBOco", "screen_name": "prazapublica", "name": "Praza P\u00fablica", "user_followers": 27976, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:36:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o5gt3WEAIrr8c.jpg"}
{"id": "1439537848957476866", "text": "@EuprepioPadula @asmaesm11 Ya, ya. Lo de pasearse por Madrid con los fascistas de vox y blanquearlos en una televisi\u00f3n p\u00fablica, ya si eso para otro d\u00eda... https://t.co/0SgBigZHKD", "screen_name": "74P14D0R", "name": "Fran Cisco", "user_followers": 655, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 10:32:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_pECkbXMAMi1Ta.jpg"}
{"id": "1439537369590517767", "text": "Soccer en direct \u00e0 la TV et en flux, aujourd'hui. \nLive Soccer on TV and streaming, today.\nF\u00fatbol en vivo en la televisi\u00f3n y en streaming, hoy.\nhttps://t.co/lR6561RgDm - DAZN - beINSPORTS - @onesoccer \nUEFAtv - TVAsports - TSN - Twitch - Fubo https://t.co/WNoSCazDbT", "screen_name": "RenatoSosua", "name": "Renato Sosua", "user_followers": 452, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:30:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pDZDCWUAAVm2e.jpg"}
{"id": "1439537303916011521", "text": "Las consecuencias f\u00edsicas que ha sufrido B\u00e1rbara Rey tras saber que Sof\u00eda Cristo sufri\u00f3 abusos: 'Me da verg\u00fcenza' https://t.co/SyKKdi9ggj https://t.co/Fbqj5e68V4", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 10:30:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pDjJvX0AESFYy.jpg"}
{"id": "1439536652817477632", "text": "@DiazCanelB Oe Mr Pinocho alias canel, lo que tanto trataste que no saliera en televisi\u00f3n cubana. Este tipo te zaf\u00f3 la jandinga izquierda.\nhttps://t.co/kgKUsC06jm", "screen_name": "TVTranscoder", "name": "IPTV Soft", "user_followers": 16, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:27:37", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439534805696266242", "text": "Facturas de luz: 8 de cada 10 hogares recibir\u00e1n un descuento\nhttps://t.co/snw7a6p0Nk\n\nEl ministro de Medio Ambiente y Energ\u00eda, Costas Skrekas, habl\u00f3 sobre dos acciones tomadas por el gobierno para apoyar a los proveedores de electricidad esta ma\u00f1ana en la televisi\u00f3n griega. Se... https://t.co/dImg0hV7Wl", "screen_name": "russianathens", "name": "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0410\u0444\u0438\u043d\u044b", "user_followers": 468, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:20:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pBRuwWYAAP04m.jpg"}
{"id": "1439534542994513921", "text": "El pasado jueves me pas\u00e9 un rato por el programa \"Las ma\u00f1anas de Juanma Herrera\" para explicar un pu\u00f1ado de #curiosidades etimol\u00f3gicas y donde @JuaMa_Herrera se pregunt\u00f3 por qu\u00e9 las cadenas de radio y/o televisi\u00f3n no me ofrec\u00edan una secci\u00f3n o programa \ud83e\udd70\nhttps://t.co/u5GREimes5", "screen_name": "yelqtls", "name": "Alfred L\u00f3pez \u2b50 Ya est\u00e1 el listo que todo lo sabe\u2122", "user_followers": 10326, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 10:19:14", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439533489913794560", "text": "los envidiosos criticando a Miss Isabel R\u00e1bago, pero uno est\u00e1 un d\u00eda de la semana en un plat\u00f3 de televisi\u00f3n 10 minutos y ella en un reality las 24 horas del dia, una puede y otros quieren \ud83d\udc8b #Rabagista \ud83e\udd0dhttps://t.co/mbkHo5lTHB", "screen_name": "rocioxcarrasco", "name": "rocio carrasco reina de espa\u00f1a", "user_followers": 576, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-19 10:15:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438827824358494209/pu/img/vjdwy8C_Oo0ONaAv.jpg"}
{"id": "1439533425552240643", "text": "Mil gracias a Ivonne Reyes, actriz, empresaria, modelo y presentadora de televisi\u00f3n, por apoyar a nuestra fundaci\u00f3n!!! @ivonnereyest @IMonkole @CHMonkole @AmigosdeMonkole https://t.co/m2VrQQ2IYQ", "screen_name": "AmigosdeMonkole", "name": "Amigos de Monkole", "user_followers": 509, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 10:14:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439533367188508676/pu/img/GQW2Q0kLxIUKuMeq.jpg"}
{"id": "1439533407084634113", "text": "Nuestra propuesta de cine en televisi\u00f3n para hoy domingo 19 de Septiembre\n\u201cHotel Transilvania\" en Canal Hollywood a las 09:15\nCr\u00edtica: https://t.co/xTJZhzrD3r\nY no te pierdas todas las novedades en la web oficial https://t.co/eXde2PXnTq de iCmedia-Euskadi https://t.co/yNjfkro2DL", "screen_name": "javierrozase", "name": "Javier Rozas", "user_followers": 1014, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:14:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o__tCXoAQQv47.jpg"}
{"id": "1439533324213624837", "text": "Nuestra propuesta de cine en televisi\u00f3n para hoy domingo 19 de Septiembre\n\u201cHotel Transilvania\" en Canal Hollywood a las 09:15\nCr\u00edtica: https://t.co/v9LrEHgdFn\nY no te pierdas todas las novedades en la web oficial https://t.co/w8KkdQw0SW de iCmedia-Euskadi https://t.co/QSrfbMShjv", "screen_name": "ateleusoficial", "name": "ATELEUS OFICIAL", "user_followers": 1977, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:14:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o_7GgWYAEjRX_.jpg"}
{"id": "1439533250066763781", "text": "Nuestra propuesta de cine en televisi\u00f3n para hoy domingo 19 de Septiembre\n\u201cHotel Transilvania\" en Canal Hollywood a las 09:15\nCr\u00edtica: https://t.co/IxmGlvIfSn\nY no te pierdas todas las novedades en la web oficial https://t.co/xxl0LNW7HK de iCmedia-Euskadi https://t.co/PXNwuxJMSD", "screen_name": "iCmediaeuskadi", "name": "iCmediaEuskadi", "user_followers": 586, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:14:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o_2XzWYAAx6kr.jpg"}
{"id": "1439532679398109187", "text": "En 2018, la Asamblea Regional aprob\u00f3 que hubiera wifi y televisi\u00f3n gratis en los hospitales p\u00fablicos de mi Regi\u00f3n. Morales Meseguer, a\u00f1o 2021. Ni wifi ni tele gratis. Alguno dir\u00e1: \u201cPara verte a ti, ni pag\u00e1ndome\u201d. Pero hombre, cobrar m\u00e1s de medio euro la hora por poner la tele\u2026 https://t.co/RJYVfnqqmh", "screen_name": "luisalcazar_", "name": "Luis Alc\u00e1zar", "user_followers": 9010, "retweet_count": 28, "favorite_count": 93, "date": "2021-09-19 10:11:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o_Vk5XoAII6gE.jpg"}
{"id": "1439531875027099651", "text": "Hoy hace 30 a\u00f1os que se estren\u00f3 en televisi\u00f3n \"Farmacia de guardia\", la serie de Antonio Mercero que revolucion\u00f3 el formato en Espa\u00f1a. #FarmaciaDeGuardia30 https://t.co/ffIrhkxdJ6", "screen_name": "retrochenta", "name": "retrochenta", "user_followers": 279226, "retweet_count": 149, "favorite_count": 662, "date": "2021-09-19 10:08:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1174620922290089984/pu/img/X0SagGb_hXhavtv_.jpg"}
{"id": "1439529951997333507", "text": "#Ordenadoresdesegundamano\nTelevisi\u00f3n Philips de 32\u00a8 LED HD (32PHT4032 )\n https://t.co/OKPKTXb85u https://t.co/VVDaSMReJP", "screen_name": "PCReciclado", "name": "BCD Electro SL", "user_followers": 450, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:01:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o83CPXMAYMSQo.jpg"}
{"id": "1439529944447692800", "text": "Roc\u00edo Flores nos cuenta si Olga Moreno va a volver a la televisi\u00f3n (la blusa nos gusta) [V\u00cdDEO] https://t.co/OvzDLCzbWr https://t.co/btr4JPviov", "screen_name": "crushnews_es", "name": "CRUSH.NEWS", "user_followers": 1534, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:00:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o82vHX0AQv4xb.jpg"}
{"id": "1439529727417585665", "text": "\u00bfD\u00f3nde estabas Jos\u00e9 de la Vega? \ud83d\ude33\n\n\u203c\ufe0fHa nacido un artista en el @riberasguadaira \u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udde3\ufe0f@_ManuSanchez_ @Maria_Villalon @MaCantarero @PastoraSoler @JoseMerceOfic @jreinaviolin \n\n\u2b50 @tierratalentotv \u2b50\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/NF2imKgLBi\n\ud83d\udcf2 #TDTEstreno | #Qu\u00e9dateEncanalSur https://t.co/JRfoBTIlHz", "screen_name": "canalsur", "name": "CanalSur", "user_followers": 146471, "retweet_count": 2, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-19 10:00:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439528479222083584/pu/img/davKkuncoikG5EkI.jpg"}
{"id": "1439529710631981059", "text": "El enfado de Terelu Campos con Carmen Borrego: una pulla y muchos reproches https://t.co/aIth6MSuOW https://t.co/zmWHS4pKBu", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o8pLQXIAIcket.jpg"}
{"id": "1439529624250298370", "text": "Hace unos a\u00f1os, Grande-Marlaska concedi\u00f3 una entrevista para la televisi\u00f3n andaluza en la que dec\u00eda lo siguiente sobre educaci\u00f3n:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc \"Habr\u00eda que hacer grandes esfuerzos por ampliar la ratio de la educaci\u00f3n p\u00fablica\". \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc \"Valores de la \u00e9tica p\u00fablica, la que es de todos nosotros\". https://t.co/0N4W1pyfKM", "screen_name": "apoyoamarlaska", "name": "Cuenta de apoyo al Ministro Grande-Marlaska/\u2764", "user_followers": 552, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 09:59:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439528211185086465/pu/img/2F3I3cpCXa9155-m.jpg"}
{"id": "1439528655638700032", "text": "DATOS \ud83d\uddd2\n\u2022 5 Docuseries \n\u2022 27 cap\u00edtulos \n\u2022 25 horas de contenido \n\u2022 230 testimonios \n\u2022 1 a\u00f1o de Trabajo \n\n-PANDEMIA \n-JUAN\u00cdN \n-SENTIMIENTO \n-HUNDIDOS \n-VERBENA\n\n@La8Leon la televisi\u00f3n de Le\u00f3n desde 1990 https://t.co/TjpXg4Txue", "screen_name": "La8Leon", "name": "La8 LE\u00d3N", "user_followers": 6476, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 09:55:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o7rhIXoAI2ba_.jpg"}
{"id": "1439527120510799874", "text": "Me encanta el cuidado que tienen los peri\u00f3dicos con las sinopsis de las pel\u00edculas que emiten en televisi\u00f3n. https://t.co/b8dg5n2OXZ", "screen_name": "samach_arq", "name": "Carlos Santamarina-Macho", "user_followers": 2452, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:49:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o6Q9NXEAIWOdE.jpg"}
{"id": "1439526488005652482", "text": "Los coches, televisi\u00f3n y YouTube, comparten el mismo #atractor. La electricidad y sus posteriores derivaciones y aplicaciones. Energ\u00eda en f\u00e1bricas en serie y la energ\u00eda energ\u00eda transformada en radiofrecuencias y en protocolos f\u00edsicos de red IP. Todos a su vez #atractores. https://t.co/KQuw9JppQk", "screen_name": "PedroAeriaa", "name": "Pedro around the clouds", "user_followers": 719, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:47:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_o5tNxXsAAYB0M.jpg"}
{"id": "1439526270598062087", "text": "\ud83d\udca5\u00a1Entrevista JAVIZONE!\nhttps://t.co/uQbBWik53K\n\ud83d\udc49Hablamos con Javier Sanz de bolsa. Se moja con + 20 empresas USA, Europa, IPOs\n\ud83d\udc49Nos habla de la situaci\u00f3n China, Bolsazone, de AdslZone y sus negocios\n\ud83d\udc49San Sebasti\u00e1n, de m\u00fasica, televisi\u00f3n y mucho m\u00e1s.\n@JavierSanz @BolsaZone https://t.co/S7CglsUV2F", "screen_name": "BolsaSweet", "name": "Sweet Bolsa\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c", "user_followers": 12095, "retweet_count": 7, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-19 09:46:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o1Fb5X0AAhlKG.jpg"}
{"id": "1439526131342979073", "text": "El mensaje de B\u00e1rbara Rey a la persona que abus\u00f3 de su hija Sof\u00eda Cristo: 'Lo vas a pagar' https://t.co/Akiff3aLjU https://t.co/lrOW9bYuz4", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 09:45:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o5Y1OXIAAQAld.jpg"}
{"id": "1439526106256838667", "text": "Tal d\u00eda como hoy, la serie \"Las aventuras de Superman\" se emite por primera vez en la televisi\u00f3n en 1952 en el WENR de Chicago. https://t.co/HlYm7tJoNF", "screen_name": "MundoSuperman", "name": "Mundo Superman", "user_followers": 4039, "retweet_count": 5, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-19 09:45:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o5UVvWYAI1Gae.jpg"}
{"id": "1439524724208553985", "text": "\ud83d\udce2 Ma\u00f1ana lunes, a las 21:30 en @ConcienciaRTVA en el canal Andaluc\u00eda Televisi\u00f3n (ATV) se emitir\u00e1 el programa dedicado a la necr\u00f3polis megal\u00edtica de Panor\u00eda. Pondremos al d\u00eda la investigaci\u00f3n realizada en estos \u00faltimos a\u00f1os @GonzaloArandaJz @ArqueoInquieta @canalsurgranada https://t.co/jKldB8tiFE", "screen_name": "geaprehistoria", "name": "@GEAPrehistoria", "user_followers": 948, "retweet_count": 5, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-19 09:40:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o2yixXMAAgSHy.jpg"}
{"id": "1439522037819641856", "text": "La revisi\u00f3n de la vista\ud83d\udc40, una buena idea en el inicio del curso. El verano, con m\u00e1s horas de sol\ud83c\udf1e y m\u00e1s rayos ultravioleta\ud83d\ude0e, pueden haber causado trastornos en la vista\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f @canalsaludaldia  \n\n\ud83c\udf10 https://t.co/ZDRHTr9KVr\n#Qu\u00e9dateEnCanalSur https://t.co/5sDf0NvWN1", "screen_name": "canalsur", "name": "CanalSur", "user_followers": 146471, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 09:29:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439521965065359361/pu/img/ZFz6_dkJnczBNxZX.jpg"}
{"id": "1439521973567098880", "text": "Asi es Levi D\u00edaz, representante de Espa\u00f1a en el #JESC2021\n\nRecibe clases de piano\ud83c\udfb9, lenguaje musical y solfeo\ud83c\udfbc adem\u00e1s de danza contempor\u00e1nea\ud83d\udd7a, y le gustan las asignaturas de ciencias\ud83d\udd2c\n\nhttps://t.co/J80tD0nyUB\n#eurovision #JuniorEurovision https://t.co/gH21XnLmtP", "screen_name": "EurovisionSpot", "name": "Eurovision-Spot", "user_followers": 1314, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 09:29:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o1mhXWEAAE-k7.jpg"}
{"id": "1439520555389042689", "text": "Sevilla fue clave en el Golpe de Estado llevado a cabo el 18 de Julio de 1936. Esto no te lo contar\u00e1n en las clases de historia o en la televisi\u00f3n https://t.co/yP7h9cLvtw", "screen_name": "Lojoga", "name": "Lorenzo Guti\u00e9rrez", "user_followers": 346, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:23:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_o0TuIWQAMZpms.jpg"}
{"id": "1439519841132613634", "text": "Mi #Doblete de hoy dedicado a Jeremy Irons que protagoniz\u00f3 la mejor serie de la historia de la televisi\u00f3n. #RetornoABridesHead https://t.co/uKDJdtkDIs https://t.co/i6RHTvQ2IK", "screen_name": "Jorge18994756", "name": "Jorge Gallardo", "user_followers": 357, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:20:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ozqHzWQAELJnb.jpg"}
{"id": "1439518389031084032", "text": "As\u00ed ha sido el cara a cara de Terelu Campos y Bigote Arrocet: \"Nosotras no hemos movido el tema dos a\u00f1os despu\u00e9s\" https://t.co/bX5IlNP7PX https://t.co/IWDTg4eVJn", "screen_name": "bekiaes", "name": "Bekia", "user_followers": 18782, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 09:15:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oyWKHWEAA9Ur6.jpg"}
{"id": "1439518137427415042", "text": "Que es la mejor pel\u00edcula infantil de aventuras, se dice y punto. Pero que tengo alumnos que no la han visto, demuestra que las plataformas digitales y la televisi\u00f3n en general no apuntan bien su selecci\u00f3n. #TheGoonies https://t.co/0HTSo0uyHX", "screen_name": "Bracojv", "name": "Braco", "user_followers": 66, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 09:14:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oyGvMX0Ac4AeZ.jpg"}
{"id": "1439514642053832708", "text": "'Ana Tramel. El juego'\u00a0se estrenar\u00e1 el pr\u00f3ximo martes, 21 de septiembre en LA 1 de @rtve a las 22.35 horas.\u00a0Es una de las grandes apuestas de ficci\u00f3n de la televisi\u00f3n p\u00fablica de esta nueva\u00a0 temporada.\n\nhttps://t.co/30Wb5in7hG https://t.co/tM6UUObjj4", "screen_name": "MagaZinema_", "name": "MagaZinema.es", "user_followers": 1181, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 09:00:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ou78_WUAQSn1e.jpg"}
{"id": "1439514308317155330", "text": "Este domingo, acuden las hermandades de Los Palacios, Castrense, Chiclana y Fuengirola. Retransmisi\u00f3n en directo en las redes sociales de la Hermandad Matriz y Do\u00f1ana Comunicaci\u00f3n, y por televisi\u00f3n. https://t.co/llOGYQWHcY", "screen_name": "donanacomunica", "name": "Do\u00f1ana Comunicaci\u00f3n", "user_followers": 1289, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:58:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ounWiWEAAwQSb.jpg"}
{"id": "1439514056369577990", "text": "Trifachito andaluz llenando la televisi\u00f3n p\u00fablica de cultura a\u00f1eja franquista. Canal Sur: misa y Toros.\ud83e\udd26\ud83d\udca9\ud83d\ude24\ud83d\ude21\ud83e\udd2c https://t.co/8J7VwBTfEc", "screen_name": "aria87ka", "name": "Aria87ka", "user_followers": 475, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:57:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ouZ8eXsAI6Tiq.jpg"}
{"id": "1439511688303235072", "text": "Qu\u00e9 grande era el Penumbra\nEl programa de Jes\u00fas Quintero es historia de la televisi\u00f3n https://t.co/g8UaGfhN0C", "screen_name": "kantautri", "name": "Kanta", "user_followers": 293, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:48:25", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439509622675677185", "text": "Viendo un poco de televisi\u00f3n https://t.co/fAYys0e2JH", "screen_name": "AnnieyAngel", "name": "Ana y angel", "user_followers": 11000, "retweet_count": 0, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-19 08:40:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439509581386878978/pu/img/IKxdL8nrZVMnniZA.jpg"}
{"id": "1439508652805742593", "text": "El disco de la semana 234: Marquee Moon, Television\n#music #musique #musica #7dias7notas #Historias #Canciones #Recomendaciones \n\nhttps://t.co/Vgpx7pEMp2 https://t.co/tSaFY70OSA", "screen_name": "7dias7notas", "name": "7dias7notas blog musical", "user_followers": 2426, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-19 08:36:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ZEIS7XEAAYhbA.jpg"}
{"id": "1439507182161072136", "text": "yuta me dice \u201cA LA COCINA\u201d y me voy corriendo, le cocino de todo s\u00f3lo para que est\u00e9 a gusto \n\nyuta me dice \u201cLIMPIA EL CUARTO\u201d y lo hago rapid\u00edsimo, quiero que duerma y vea la televisi\u00f3n a gusto\n\nyo nac\u00ed para servirle a yuta, nac\u00ed y morir\u00e9 por el. https://t.co/ZQzOewQxNM", "screen_name": "lvsnayuu", "name": "1710127 | suni", "user_followers": 1867, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 08:30:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ooJHbVUAEYbda.jpg"}
{"id": "1439505873420886016", "text": "MIS CONDOLENCIAS POR EL FALLECIMIENTO DE CHRIS ANKER S\u00d8RENSEN  EN ACCIDENTE DE TR\u00c1FICO EN B\u00c9LGICA, COMENTARISTA DE LA TELEVISION DANESA HOY TENDRIA QUE  COMENTAR EL MUNDIAL DE CRONO DEP. https://t.co/rLHI8ZDuja", "screen_name": "NievesMoya", "name": "Nieves Moya", "user_followers": 3012, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 08:25:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_om5P5WUAQgztK.jpg"}
{"id": "1439504536985538560", "text": "Roc\u00edo Flores aclara el futuro de Olga Moreno en televisi\u00f3n tras imponerse en 'Supervivientes' https://t.co/l3Z1ELmawf https://t.co/hq5jWp24vf", "screen_name": "FormulaTV", "name": "FormulaTV", "user_followers": 327717, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:20:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_olv38WEAEatbr.jpg"}
