{"id": "1440141538021941248", "text": "#ALVUELO \n-Director de la Sociedad Nacional de Radio y Televisi\u00f3n, Jorge Baca-\u00c1lvarez, advierte que Per\u00fa Libre busca controlar a medios de comunicaci\u00f3n. \u201cEsta es una norma muy peligrosa y que abre un escenario terrible para lo que puede ser el futuro de nuestro pa\u00eds\u201d declar\u00f3. https://t.co/DHNdp87nCh", "screen_name": "elbuho_pe", "name": "El B\u00faho\ud83e\udd89", "user_followers": 24312, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-21 02:31:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1440141225089114117/pu/img/pugVoJOpOMh6YEbc.jpg"}
{"id": "1440120890348408832", "text": "Emmy 2021: Con gala presencial, los premios de la televisi\u00f3n recuperan su r\u00e1ting Los Emmy 2021, en comparaci\u00f3n con la ceremonia del a\u00f1o pasado, registr\u00f3 un incremento de 16% de audiencia\u00a0en Estados Unidos gracias\u00a0a su evento presencial. https://t.co/JXKVTUEiEu #Per\u00faNoticias https://t.co/p3hhdZH1il", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143965, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-21 01:09:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_xWUZtWEAgN6zv.jpg"}
{"id": "1440104438409138177", "text": "Buenas noches amigos de Willax Noticias...Per\u00fa Libre quiere silenciar a Willax televisi\u00f3n por decirles sus verdades lo mismo con otros medios de comunicaci\u00f3n\nhttps://t.co/ru7wPIJkTM", "screen_name": "RitaFarje", "name": "DIOS EN TU MANOS DEJO MI VIDA Y LA DE MIS HIJOS", "user_followers": 1281, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-21 00:03:48", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1440094515621101575", "text": "Seg\u00fan el congresista @AbelReyesCam de @PERU_LIBRE1, la televisi\u00f3n sustituye la funci\u00f3n materna por que es refugio en momentos de frustraci\u00f3n o tristeza. As\u00ed sustenta (entre otros argumentos) su PL para regular los contenidos de los medios de comunicaci\u00f3n @RPPNoticias https://t.co/fMO3Vc6vTy", "screen_name": "KikesitoRPP", "name": "Carlos Villarreal", "user_followers": 6974, "retweet_count": 6, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-20 23:24:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_w-UQJVUAQxSyN.jpg"}
{"id": "1440057940665200640", "text": "#ReporteUrgente | \u00a1BUSCAN CONTROLAR MEDIOS DE COMUNICACI\u00d3N! La Sociedad Nacional de Radio y Televisi\u00f3n peruana, denunci\u00f3 que el Gobierno intenta controlarlos a trav\u00e9s de un proyecto de ley elaborado por la bancada oficialista de Per\u00fa Libre. https://t.co/rEnQWEkWvx", "screen_name": "Qhubotvoficial", "name": "Q'hubo TV Oficial", "user_followers": 17369, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 20:59:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wdEMPUUAASUxi.jpg"}
{"id": "1440052264308117512", "text": "#ElPulso #Internacional | La Sociedad Nacional de Radio y Televisi\u00f3n peruana, instituci\u00f3n que agrupa a los principales medios de comunicaci\u00f3n, denunci\u00f3 que el Gobierno intenta controlarlos a trav\u00e9s de un proyecto de ley elaborado por la bancada oficialista de Per\u00fa Libre. #SepaM\u00e1s https://t.co/qvKcBFOU9X", "screen_name": "elpulsohn", "name": "elpulso.hn", "user_followers": 9234, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 20:36:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wX5ExVIAM_TGb.jpg"}
{"id": "1440051219691569161", "text": "#LaVozSenior entra a las batallas: todo lo que tienes que saber de los mayores competidores \u25ba https://t.co/dYNcvOj0ek #LaVozSeniorPeru https://t.co/6lGdkFHJ2f", "screen_name": "TVmas_ECpe", "name": "TV+ El Comercio", "user_followers": 56959, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-20 20:32:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wW3lJVkAAPlzn.jpg"}
{"id": "1439996898140737536", "text": "PERUANOS ALERTAS POR UNA TELEVISI\u00d3N M\u00c1S SALUDABLE...!!\n\"Lima NO es el Per\u00fa\" https://t.co/1vbBW5tW4s", "screen_name": "RADIOSTEREOROC1", "name": "RADIO STEREO ROCK MUSIC", "user_followers": 24, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 16:56:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vlitSWUAgkMUi.png"}
{"id": "1439933275590569985", "text": "@RuPaulsDragRace se lleva nuevamente el maximo premio de la academia de la television estadounidense y por fin, tambien Untucked lo hace \u2764\ufe0f \u00bfqui\u00e9n se imaginar\u00eda hace unos a\u00f1os que un show de drags lograr\u00eda esto? #Emmys2021 https://t.co/MvMpfJn3dR", "screen_name": "RPDR_Peru", "name": "RuPaul's Drag Race Per\u00fa", "user_followers": 4249, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 12:43:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_urq-9XsAMWiBC.jpg"}
{"id": "1439925345860284420", "text": "Pol\u00edtica:  Gilberto Hume: \u201cLa verdad les incomoda a los corruptos y autoritarios\u201d - Diario Per\u00fa21 https://t.co/TJ78dtobNw #GilbertoHume #CanalN https://t.co/3xsdZMuKXL", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1259, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 12:12:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ukeKdVIAU1YOG.jpg"}
{"id": "1439867690198474756", "text": "Respeto a todo/a hablante de Quechua/Runasimi, y otros idiomas del Per\u00fa y Sudam\u00e9rica. Desvalorizar a estas personas y/o sus expresiones identitarias es racismo. / El uso del quechua es vetado en algunos espacios de televisi\u00f3n https://t.co/bGxCisklK2 via @YouTube", "screen_name": "luisescobedo4d", "name": "Luis Escobedo", "user_followers": 86, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 08:23:03", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439845916891099136", "text": "@ArgosMozart @Cristinfs3 @canalN_ #NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026\n#NuevaConstituci\u00f3n https://t.co/BFQvBNcHXn", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 06:56:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_tcN-tXMAAwoq-.png"}
{"id": "1439845465152016385", "text": "@vuelaltosiempre @VLADIMIR_CERRON @PedroCastilloTe #NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026\n#NuevaConstituci\u00f3n https://t.co/oSfXpGOpab", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 06:54:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_tbz2bX0AQGFWg.png"}
{"id": "1439845308998033409", "text": "@NuevoPeruUSA @PedroCastilloTe @NuevoPeruMov @Perulibreprensa #NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026\n#NuevaConstituci\u00f3n https://t.co/3AYfRrtixF", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 06:54:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_tbqcxXIAIb-pb.png"}
{"id": "1439844502563397632", "text": "@titowankalaw @IllaryVerdad #NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026\n#NuevaConstituci\u00f3n https://t.co/gDvfDyd75w", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 06:50:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ta7ynXoAEO3_r.png"}
{"id": "1439844416177455107", "text": "@MiguelCanez @Alvaroandresgi2 @elcomercio_peru #NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026\n#NuevaConstituci\u00f3n https://t.co/rHhzddKeMP", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 06:50:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_talf7WEAEtRwj.png"}
{"id": "1439799800900243456", "text": "Emmy 2021: Estos son todos los ganadores de los premios de la televisi\u00f3n Este domingo 19 de septiembre, los Emmy 2021\u00a0anunciaron los ganadores de lo mejor de la televisi\u00f3n del a\u00f1o.\u00a0Revisa aqu\u00ed la lista completa. https://t.co/3okEnuF5Pt #Per\u00faNoticias https://t.co/QB6ed13EPI", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143965, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-20 03:53:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sySg7X0AIwQ3k.jpg"}
{"id": "1439792947394867206", "text": "Internacional: Variante Mu de COVID-19: S\u00edntomas y 4 datos que debes conocer - Am\u00e9rica Televisi\u00f3n https://t.co/9I7kPTVpkt https://t.co/mp1xN98V0j", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 720, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 03:26:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ssDimVUAAtYE3.jpg"}
{"id": "1439792947331887104", "text": "Internacional: Variante Mu de COVID-19: S\u00edntomas y 4 datos que debes conocer - Am\u00e9rica Televisi\u00f3n https://t.co/yBcb4xGRbt https://t.co/taguRG0f15", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54327, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 03:26:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ssDjeUcAEXZW1.jpg"}
{"id": "1439792582368837636", "text": "Atentado contra Libertad de Expresi\u00f3n. Per\u00fa Libre presenta P/L 269/2021-CR que permitir\u00e1 al Gobierno despojar la se\u00f1al de los canales de televisi\u00f3n y radios.\n@RPPNoticias @canalN_ @americatv_intl @PanamericanaTV @atvpe @willaxtv @TVmas_ECpe @ucinoticias_pe @exitosape https://t.co/Z7TKi8rDFF", "screen_name": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "user_followers": 396530, "retweet_count": 481, "favorite_count": 829, "date": "2021-09-20 03:24:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_srt6UXEAAQUpE.jpg"}
{"id": "1439746125662093313", "text": "#NocheDeLuna\nHoy, \u00a1Viva el Per\u00fa y sereno, Alicia Magui\u00f1a! \nNo te pierdas 'Noche de Luna' todos los domingos a las 11:30 pm. solo por la se\u00f1al de Willax Televisi\u00f3n. https://t.co/pWT2YfeoEw", "screen_name": "willaxtv", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "user_followers": 440962, "retweet_count": 1, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-20 00:20:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439085829847191560/pu/img/vsUlQK5sFYUmzef9.jpg"}
{"id": "1439713637757767687", "text": "Congresistas de Per\u00fa Libre presentan proyecto de Ley para controlar a la prensa de la radio y televisi\u00f3n con el pretexto de manejar el expectro radioelectrico y declararlo de necesidad p\u00fablica. En otras palabras amordazar a la prensa y evitar cr\u00edticas. https://t.co/FtIfuoKfOX", "screen_name": "Roger64286286", "name": "Roger", "user_followers": 3, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 22:10:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rj7BaXsAE2EQX.jpg"}
{"id": "1439673247730122755", "text": "Si te perdiste la #entrevista de hoy en @RepSemanal a #SinemUnsal, protagonista de #DoctorMilagro, aqui te la resumimos Beyhadh Novela Per\u00fa: Sinem Unsal, actriz que interpreta a la Dra. Nazli... https://t.co/iyQp6uY4cZ https://t.co/6DotEK1ZPy", "screen_name": "Novturcaeindias", "name": "Novelas turcas e indias en Per\u00fa y latinoamerica", "user_followers": 93, "retweet_count": 11, "favorite_count": 70, "date": "2021-09-19 19:30:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q-bXyXsAg0_O4.jpg"}
{"id": "1439635926112735235", "text": "@ClaraEOspinaG Buenas tardes se\u00f1ora Clara elvira, ha visto la entrevista de su sucesor en America ?? https://t.co/xzicKkpxZE https://t.co/1045K2t4js", "screen_name": "VortigernO", "name": "Oberon Vortigern", "user_followers": 273, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 17:02:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qdEPLXsAYoWxF.png"}
{"id": "1439627464913915915", "text": "#ATENCI\u00d3N \ud83d\udea8| La iniciativa busca declarar de \u201cnecesidad p\u00fablica e inter\u00e9s nacional la justa y equitativa distribuci\u00f3n del espectro electromagn\u00e9tico y radioel\u00e9ctrico en radio, televisi\u00f3n y otros medios\u201d, y cuenta con la firma del vocero de Per\u00fa Libre, Waldemar Cerr\u00f3n.\n\n\ud83d\udcf7 ANDINA https://t.co/gfSnKzlBTI", "screen_name": "Lucidez_pe", "name": "Lucidez", "user_followers": 13214, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:28:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qViGrXIAQFm6m.jpg"}
{"id": "1439610230518816769", "text": "#NocheDeLuna\nHoy, \u00a1Viva el Per\u00fa y sereno, Alicia Magui\u00f1a! \nNo te pierdas 'Noche de Luna' todos los domingos a las 11:30 pm. solo por la se\u00f1al de Willax Televisi\u00f3n. https://t.co/f7KSm79Nsb", "screen_name": "willaxtv", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "user_followers": 440962, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 15:20:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ikR4NX0AA9fbw.jpg"}
{"id": "1439590097913991173", "text": "\ud83d\udd34El director period\u00edstico de Am\u00e9rica TV y Canal N sostiene que aquello de la falta de neutralidad e imparcialidad en la prensa es parte del discurso de la izquierda para que no se critique al gobierno de Pedro Castillo. https://t.co/cXRKxF2hRp https://t.co/othYErVM5l", "screen_name": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "user_followers": 575322, "retweet_count": 64, "favorite_count": 268, "date": "2021-09-19 14:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pgMUcX0AEAanN.jpg"}
{"id": "1439578290683932685", "text": "Pol\u00edtica:  Gilberto Hume: \u201cLa verdad les incomoda a los corruptos y autoritarios\u201d - Diario Per\u00fa21 https://t.co/X4yI8dLPCL #GilbertoHume #CanalN https://t.co/zmQIhhkQqY", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1259, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 13:13:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_po06GVcAMxa_h.jpg"}
{"id": "1439407442790649859", "text": "En el canal 3. Est\u00e1 sonando dynamite de BTS osea el canal es de PER\u00da no mames ya es la 4 vez que esuenan en la televisi\u00f3n peruana no mames \ud83e\udd74\ud83e\udd27 https://t.co/dGOAyC6Yb0", "screen_name": "NaranjaYoongi", "name": "\u26d3\ufe0fh\u0338p\u0338x\u0338x\u0338x\u0338x\u0338 \ud83d\udcab\ud83d\udc19\ud83d\udc0bMY UNIVERSE\ud83c\udf0c", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 01:54:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439407040775049218/pu/img/718_9ZrwQXgZIECh.jpg"}
{"id": "1439070145889046529", "text": "#\u00daltimo | Bancada de Per\u00fa Libre present\u00f3 proyecto de ley No. 269/2021-CR en el que pretenden regular la radio y televisi\u00f3n.\n\n#LibertadDePrensa #LibertadDeExpresion #Democracia #Qu\u00edtateElSombrero #Per\u00fa https://t.co/9hVQvI2fQG", "screen_name": "QuitateSombrero", "name": "Qu\u00edtate El Sombrero", "user_followers": 151, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 03:33:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iZl5kWQAAtsLA.jpg"}
{"id": "1439064767759519746", "text": "Ojo con este Proyecto de Ley.\n\u00bfPretenden regular la televisi\u00f3n y la radio? ... otro desprop\u00f3sito de la gentita de la bancada de Per\u00fa Libre. https://t.co/HfgG8kei4I", "screen_name": "MigSalino", "name": "Miguel Angel Salino", "user_followers": 38, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 03:12:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iVx6MWQAMWW6W.jpg"}
{"id": "1439049032374972417", "text": "#NocheDeLuna\nEste domingo, \u00a1Viva el Per\u00fa y sereno, Alicia Magui\u00f1a! \nNo te pierdas 'Noche de Luna' todos los domingos a las 11:30 pm. solo por la se\u00f1al de Willax Televisi\u00f3n. https://t.co/mUhw1Rtob8", "screen_name": "willaxtv", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "user_followers": 440962, "retweet_count": 3, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-18 02:10:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hsBCiXoAEteuU.jpg"}
{"id": "1439028721701249039", "text": "Frente al mar disfrutando de excelente compa\u00f1ia y en medio de una gratificante lluvia de ideas @Rosario_Sasieta @FernandezSivori #Se\u00f1oraLey #Peru #Lima #Television https://t.co/N2whkyYhyA", "screen_name": "opisfil", "name": "Oswaldo Pisfil", "user_followers": 39545, "retweet_count": 3, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-18 00:49:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h0-0xXoAc2KEa.jpg"}
{"id": "1438957962832265225", "text": "\ud83d\udcf0 NAVER | 210917 - Do You know this? #WEi.\n\n\"[Programas de televisi\u00f3n dignos] Do you know this? (KBS2 20/09 a las 6 pm, 21/09 a las 6:40 pm KST)\"\n\n\ud83d\udccehttps://t.co/mseCN4Tn7J\n\nEl presente art\u00edculo tambi\u00e9n recomienda ver este programa durante Chuseok.\n(+) https://t.co/PUWqrXQbjY", "screen_name": "WEi_Peru", "name": "WEi Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 609, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 20:08:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g0n1VWEAg9rUd.jpg"}
{"id": "1438954107801382921", "text": "Canales de Televisi\u00f3n en Peru https://t.co/2WJJyqcQs8", "screen_name": "RadioCutoRBX", "name": "\u2b50Radio Cuto Roblox", "user_followers": 757, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 19:52:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gw7s5WUAs5uzv.jpg"}
{"id": "1438736967831785475", "text": "#NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026\n#NuevaConstituci\u00f3n https://t.co/RPfl1N5TtG", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 05:29:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_drncZXsAAIRkJ.png"}
{"id": "1438523331209089027", "text": "@concortv @SNRTV @concortv Conforme a la art. 1_3 del c\u00f3digo de \u00e9tica y en base la ley de radio y televisi\u00f3n.  @SNRTV conforme al art. 2,#4 libertad de expresi\u00f3n . @FiscaliaPeru @MTC_GobPeru @Rosario_Sasieta @Poder_Judicial_ @TC_Peru @CorteIDH  @ONUHumanRights @ANP_periodistas @julianaoxenford https://t.co/zR6Ioj57SG", "screen_name": "aarom_1", "name": "Rodriguez fiestas aarom gustavo", "user_followers": 63, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 15:21:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438522392590962693/pu/img/rt5qvltjIIQBA6SH.jpg"}
{"id": "1438502918488006656", "text": "Gracias al programa de televisi\u00f3n The Gamer Show del @ucinoticias_pe en Per\u00fa por su invitaci\u00f3n para hablar sobre la plataforma @crunchyroll_la, y de los beneficios que la marca trae para los fan\u00e1ticos al anime en Latinoam\u00e9rica. Mira la entrevista en: https://t.co/0MIU2wMWl4", "screen_name": "DavidAnguloCo", "name": "David Angulo \u2b06\ufe0f", "user_followers": 1105, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 13:59:56", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438361898693582852", "text": "#NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026\n#NuevaConstituci\u00f3n https://t.co/fLikkCzhG0", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 04:39:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_YWe-_WUAItrz8.png"}
{"id": "1438320809794277376", "text": "@jorgevillenal Oye chupamedias del fujimorismo qu\u00e9 dices de esto...\n#NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026 https://t.co/XICA7sChjE", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-16 01:56:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XwyEIWQAMSPk0.png"}
{"id": "1438319336775684102", "text": "#NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026\n#NuevaConstituci\u00f3n https://t.co/vGbVXn9oBW", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 01:50:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XvyUdXIAIKqtJ.png"}
{"id": "1438202856037916673", "text": "#NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026\n#NuevaConstituci\u00f3n https://t.co/FDH6phqiwR", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 18:07:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WF2SXX0AEyaPk.png"}
{"id": "1437998176519262210", "text": "@titowankalaw @IllaryVerdad #NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026 https://t.co/y7ZDYW5css", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 8, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-15 04:34:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_TLqwnXsAAtdDx.png"}
{"id": "1437984712635600904", "text": "@RPPNoticias #NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026 https://t.co/fHeKaPzgN7", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 03:40:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_S_a9hXEAEdVl9.png"}
{"id": "1437980047365783555", "text": "#NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026 https://t.co/RdkqKHOFmP", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 03:22:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_S7LmFWUAIZYTN.png"}
{"id": "1437916132875321344", "text": "@PTV_Noticias #NuevaConstituci\u00f3nYa \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026\n#NuevaConstituci\u00f3nYa https://t.co/hf2Oe1d5T2", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 23:08:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SBE3NXIAU1Q9L.png"}
{"id": "1437914602919104513", "text": "#NuevaConstituci\u00f3nYa \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026\n#NuevaConstituci\u00f3nYa https://t.co/NHrWMBbAH1", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 23:02:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_R_gL_XoAgnlQj.png"}
{"id": "1437862226564616194", "text": "PER\u00da. Sujeto se niega a pagar el pedido que hab\u00eda solicitado y amenaza con un cuchillo a un repartidor de delivery venezolano en Bre\u00f1a. El agresor ser\u00eda ex miembro del ej\u00e9rcito peruano.\n\n\ud83d\udcf9 Panamericana Televisi\u00f3n https://t.co/y0baWVX2Md", "screen_name": "JuniorParra19", "name": "Junior Parra", "user_followers": 16843, "retweet_count": 56, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-14 19:34:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437861222238523395/pu/img/LDTuMYRy68EKW4mJ.jpg"}
{"id": "1437840527425220615", "text": "#NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026 https://t.co/utjrAz8hbv", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-14 18:07:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Q8TRsWYAIhH7n.png"}
{"id": "1437832470918008836", "text": "#NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026 https://t.co/6Dr98CKQmS", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 17:35:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Q0-8jWQAA2Blh.png"}
{"id": "1437802109693566980", "text": "#NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026 https://t.co/LoSRQJQVFQ", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 15:35:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QZXNvWQBYg6zF.png"}
{"id": "1437799398982012928", "text": "Este es el papel y caso  medico de #BerenGokyildiz recordada #Oyku de #Todopormihija en #DoctorMilagro visto ayer por @Latina_pe  Beyhadh Novela Per\u00fa: Latina Televisi\u00f3n arranca una hora m\u00e1s tarde Docto... https://t.co/o5vaw8F6jL https://t.co/F7NqzRUqj9", "screen_name": "Novturcaeindias", "name": "Novelas turcas e indias en Per\u00fa y latinoamerica", "user_followers": 93, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 15:24:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QWSUjXsAsoVJM.jpg"}
{"id": "1437798688907096071", "text": "Recuerdo de como me recibieron en Per\u00fa, en los programas de televisi\u00f3n. \u2066@adolfoaguilarv\u2069 \u2066@LPDMBPERU\u2069 \ud83d\udc9d\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d https://t.co/Y5oYHJQ8qe", "screen_name": "LAURAZAPATAM", "name": "Laura Zapata", "user_followers": 180476, "retweet_count": 5, "favorite_count": 40, "date": "2021-09-14 15:21:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QWSA7VcAcGUqV.jpg"}
{"id": "1437784601892622348", "text": "#NuevaConstituci\u00f3n \nEsto no es periodismo...\nGrupo El Komercio controla el 80% del mercado de la prensa escrita en el Per\u00fa...\nCuatro grandes grupos familiares o econ\u00f3micos controlan la mayor parte de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n\u2026 https://t.co/lE38xwRv0u", "screen_name": "jorgeescobary", "name": "Jorge Escobar", "user_followers": 510, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-14 14:25:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QJbHiWQAkP7H6.png"}
{"id": "1437753797636509699", "text": "FERNANDO COLUNGA en la portada de \"Teleguia\" edici\u00f3n Per\u00fa, julio 1998. @ferteamx @cffercolungaes #actor #exito #novela #magazine #Peru #television https://t.co/Em5H4mXa2G", "screen_name": "ErasePeru", "name": "\u00c9rase una vez en Per\u00fa...", "user_followers": 34, "retweet_count": 7, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-14 12:23:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_PtdUdWQAI1ev8.jpg"}
{"id": "1437590752654209024", "text": "\u00a1LO HIZO POLVO! RICARDO BELMONT DESTRUY\u00d3 A A PERIODISTA \u00c1LVAREZ RODRICH:... https://t.co/y820IKx32v a trav\u00e9s de @YouTube BIEN POR AHORRAR 300 MILLONES. ESOS MEDIOS DE COMUNICACI\u00d3N DE LA \"SOCIEDAD NACIONAL DE PRENSA RADIO Y TELEVISI\u00d3N\" NO REPRESENTAN A TODOS LOS MEDIOS DEL PER\u00da.", "screen_name": "Vivanuestragent", "name": "Ruth Esther Avenda\u00f1o", "user_followers": 24, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-14 01:35:19", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1437511842948132868", "text": "\u00a1PRONUNCIAMIENTO! DE LOS RADIODIFUSORES \nLunes, 13 septiembre 2021\nLa Asociaci\u00f3n de Radio y Televisi\u00f3n de Cajamarca, miembro de la Asociaci\u00f3n Nacional de Radiodifusores del Per\u00fa (ANRTV), en relaci\u00f3n a los acontecimientos pol\u00edticos y al tratamiento informativo https://t.co/nphEAfJPwz", "screen_name": "MagazineN", "name": "Radio Fant\u00e1stico", "user_followers": 685, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 20:21:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MRY2xXMAc8si4.jpg"}
{"id": "1437501639569682435", "text": "MUERE ABIMAEL GUZM\u00c1N, EL MAYOR ASESINO DE L HISTORIA DE\u00a0PER\u00da https://t.co/5ioDFu2kka https://t.co/wAQaB8Ntcz", "screen_name": "psc_television", "name": "PSC TELEVISION", "user_followers": 39, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 19:41:13", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1437470436296638470", "text": "Que el fallecimiento de Abimael Guzm\u00e1n sirva para que en la televisi\u00f3n, y todos los medios comunicativos posibles. Le ense\u00f1en a los j\u00f3venes quien fue este miserable. Que cuando hagan encuestas, sepan que fue un genocida comunista, un asesino y le hizo mucho da\u00f1o a Per\u00fa . https://t.co/4SL3VtNFvl", "screen_name": "Royfenix", "name": "Roy Fenix \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddfb", "user_followers": 4201, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-13 17:37:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LrvmUXsBAkjtM.jpg"}
{"id": "1437449678723985408", "text": "Eso Tilin! - Doblaje Latino #doblaje #neutro #latino #memes #videos #humor #vegeta #television #tv #argentina #viral #Peru #tilin #esotilin https://t.co/tI00ucMTlQ", "screen_name": "vegeta_tributo", "name": "Santiago Magnone", "user_followers": 4773, "retweet_count": 3, "favorite_count": 41, "date": "2021-09-13 16:14:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437447114527739912/pu/img/t-vTa8U3Yx4jwyF-.jpg"}
{"id": "1437232311523708928", "text": "\u201cCuerpo M\u00e9dico\u201d cumple su primer aniversario en TVPer\u00fa, la se\u00f1al televisiva del Instituto Nacional de Radio y Televisi\u00f3n del Per\u00fa-IRTP.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/9Hu8yRbni1 https://t.co/NOkcuLezbm", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691514, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-13 01:51:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_IO72EXoAUQWNn.jpg"}
{"id": "1437187001267200003", "text": "Llegaron los invitados especiales desde Per\u00fa, los competidores del reality #1 de la televisi\u00f3n peruana EEG\n\n#PurpleCarpet #BorahaeCarpet @BTS_twt https://t.co/BL54aWZR2r", "screen_name": "iKOOKFAB", "name": "Fab \u2605", "user_followers": 511, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-12 22:50:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Hp9YtWUAQBt3l.jpg"}
{"id": "1437154433369051141", "text": "@Fersabana @elcomercio_peru Lo que la televisi\u00f3n y el grupo \"El Comercio\" ocultan o minimizan : Poder Judicial dict\u00f3 18 meses de impedimento de salida del pa\u00eds para Jos\u00e9 Gra\u00f1a Mir\u00f3 Quesada y sus socios del \u201cClub de la construcci\u00f3n\u201d. DUE\u00d1O DEL GRUPO KOMERCIO\nPOR ESTA RAZON JODEN AL GABINETE BELLIDO https://t.co/HOf1xZlQb7", "screen_name": "jorgeriosfuente", "name": "kbuena", "user_followers": 46, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 20:41:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_HMVxzXIAEXBL5.jpg"}
{"id": "1437135970198036481", "text": "Chabuca Granda particip\u00f3 en programas de televisi\u00f3n del Per\u00fa y del extranjero, as\u00ed como en pel\u00edculas. Fue jurado en importantes festivales internacionales como el de Vi\u00f1a del Mar y pase\u00f3 su arte por el mundo llenando teatros y coliseos en sus presentaciones en directo. https://t.co/zFoSXVcZxz", "screen_name": "SHARWIN1906", "name": "tuchismespecial", "user_followers": 19, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-12 19:28:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_G7jFxX0AQbNPz.jpg"}
{"id": "1437085095706365964", "text": "\u00bfResonancia Magn\u00e9tica Biocu\u00e1ntica?\nIncre\u00edble la cantidad de mentiras que se dicen sobre medicinas, enfermedades y tratamientos en televisi\u00f3n a vista y paciencia del @CMP_PERU @Minsa_Peru @IndecopiOficial @socpr_radperu https://t.co/UR2hvzNyjm", "screen_name": "GIPEIT", "name": "DrJuanCelis", "user_followers": 14559, "retweet_count": 138, "favorite_count": 332, "date": "2021-09-12 16:06:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437081787549851650/pu/img/s_d9sTlatl-lmGht.jpg"}
{"id": "1437080204254515209", "text": "Yo: Voy a prender la televisi\u00f3n para ver noticias.\n\nLas noticias:\n\n#VacunaFest\n#peru https://t.co/dJm65fGWUj", "screen_name": "ClaudiaCzs", "name": "Claudia Zapata S\u00e1nchez", "user_followers": 19, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-12 15:46:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437080119659618304/pu/img/FJ6Bfnm2_kSj_92H.jpg"}
