{"id": "1438330103130361858", "text": "Toda agresi\u00f3n debe ser censurada, pero los que hoy se indignan son los que festejaron la pateadura a un anciano enfermo como Luis Alva Castro, el machetazo criminal contra Richard Muro, el pu\u00f1etazo a Burga y el cono sobre Tubino.   \u00a1El doble est\u00e1ndar de siempre! https://t.co/DKnOLvtGCS", "screen_name": "JBCPERU", "retweet_count": 137, "favorite_count": 482, "language": "es"}
{"id": "1438980155066798080", "text": "Que insulten a Avellino Guill\u00e9n en la calle por sus ideas est\u00e1 mal. Pero si aplaudiste el pu\u00f1ete a Burga, que le tomen fotos a Alan, que se suicide, que le tiren el cono a Tubino, etc. No vengas ahora a d\u00e1rtelas de no-violentista. Para la guerra de barro se necesitan dos.", "screen_name": "jotape_ortiz", "retweet_count": 689, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438980016545665027", "text": "Los Mismos HIPOCRITAS que se quejan sobre lo de Avelino Guillen son los mismos que premiaron al fot\u00f3grafo que capto la agresi\u00f3n a Tubino . https://t.co/T7Pn5q5Wld", "screen_name": "LilianaYrr", "retweet_count": 262, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438980004206030848", "text": "\u00bfY las agresiones contra Alva Castro, Tubino, Burga y Muro s\u00ed?. https://t.co/gAF33Szeol", "screen_name": "AlejandroMisag2", "retweet_count": 159, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438979413161484294", "text": "\u00bfY las agresiones contra Alva Castro, Tubino, Burga y Muro s\u00ed?. https://t.co/gAF33Szeol", "screen_name": "enrique_neptali", "retweet_count": 159, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438979332475654147", "text": "\u00bfY las agresiones contra Alva Castro, Tubino, Burga y Muro s\u00ed?. https://t.co/gAF33Szeol", "screen_name": "Aldito192", "retweet_count": 159, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438978933781893120", "text": "\u00bfY las agresiones contra Alva Castro, Tubino, Burga y Muro s\u00ed?. https://t.co/gAF33Szeol", "screen_name": "AgustinQueved19", "retweet_count": 159, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438978509406449664", "text": "\ud83d\udd34 \u00a1\u00a1\u00a1ATENCI\u00d3N!!!  A ra\u00edz de la agresi\u00f3n que sufri\u00f3 el exfiscal Avelino Guill\u00e9n, usuarios de las redes sociales recordaron el d\u00eda que el Instituto Prensa y Sociedad premi\u00f3 la fotograf\u00eda que muestra el preciso momento donde Carlos Tubino fue agredido.https://t.co/p1dTeh9xnW", "screen_name": "Hitman24692573", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438977725482536969", "text": "\u00bfY las agresiones contra Alva Castro, Tubino, Burga y Muro s\u00ed?. https://t.co/gAF33Szeol", "screen_name": "SignoriTita", "retweet_count": 159, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438977362981441542", "text": "\u00bfY las agresiones contra Alva Castro, Tubino, Burga y Muro s\u00ed?. https://t.co/gAF33Szeol", "screen_name": "elsacasas", "retweet_count": 159, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438976919702327303", "text": "Que insulten a Avellino Guill\u00e9n en la calle por sus ideas est\u00e1 mal. Pero si aplaudiste el pu\u00f1ete a Burga, que le tomen fotos a Alan, que se suicide, que le tiren el cono a Tubino, etc. No vengas ahora a d\u00e1rtelas de no-violentista. Para la guerra de barro se necesitan dos.", "screen_name": "JavierFerradasZ", "retweet_count": 689, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438976774906564608", "text": "Que insulten a Avellino Guill\u00e9n en la calle por sus ideas est\u00e1 mal. Pero si aplaudiste el pu\u00f1ete a Burga, que le tomen fotos a Alan, que se suicide, que le tiren el cono a Tubino, etc. No vengas ahora a d\u00e1rtelas de no-violentista. Para la guerra de barro se necesitan dos.", "screen_name": "Antonio39185305", "retweet_count": 689, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438976697668444162", "text": "Toda agresi\u00f3n debe ser censurada, pero los que hoy se indignan son los que festejaron la pateadura a un anciano enfermo como Luis Alva Castro, el machetazo criminal contra Richard Muro, el pu\u00f1etazo a Burga y el cono sobre Tubino.   \u00a1El doble est\u00e1ndar de siempre! https://t.co/DKnOLvtGCS", "screen_name": "M_GARAVITO", "retweet_count": 137, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438976687677530123", "text": "Los Mismos HIPOCRITAS que se quejan sobre lo de Avelino Guillen son los mismos que premiaron al fot\u00f3grafo que capto la agresi\u00f3n a Tubino . https://t.co/T7Pn5q5Wld", "screen_name": "isabelagalvez", "retweet_count": 262, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438976587433644032", "text": "Dicen que Tubino no sale del Cercado de Lima porque no le gustan los \"conos\" :v", "screen_name": "j_aguilars", "retweet_count": 45, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438330094133686273", "text": "@mabel_huertas @JaimeChincha Me parece un gran cinismo que @mabel_huertas pida que la polic\u00eda busque a quienes gritaron a Avelino Guillen sin violencia, pero al mismo tiempo se olvid\u00f3 de los q patearon en el suelo a Alva Castro y tiraron un cono a Tubino. Los q golpean impunes, pero c\u00e1rcel para otros \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "screen_name": "MalenaMiracles", "retweet_count": 43, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438330052878508033", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "GermanRodCub", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329949501464576", "text": "Los amiguEs:\n- Aplausos para Carlos Ezeta por el pu\u00f1etazo a Burga.\ud83d\udc4f\n- Cague de risa que le tiren un cono a Tubino.\ud83e\udd23\n\n\u00a1Que terrible que le griten en la calle a Guill\u00e9n!\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "screen_name": "Walterameri7", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329909051527168", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "kevinScott_", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329903846395913", "text": "@IDL_Rivera @mabel_huertas @JaimeChincha Y c\u00f3mo van las investigaciones sobre los GOLPES a Alva Castro, Ex Congresistas Tubino y Burga? saben algo?", "screen_name": "maryen12", "retweet_count": 1, "favorite_count": 15, "language": "es"}
{"id": "1438329871541940225", "text": "@jolivp @PedroCastilloTe @hellen_meniz @RPPNoticias Doble rasero cuando se trata de la oposici\u00f3n esta bien? no se acuerdan de Tubino, Burga y Alva Castro", "screen_name": "roxymarys", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329814688182281", "text": "@Luishid07612826 Le pegan a Alva Castro\nLe tiran un cono a Tubino\nLe pegan al congresista Burga\nCelebran como locos\n\nInsultan a Guillen\nQu\u00e9 horror!\nMi solidaridad con Guillen!\nNo al acoso!!\n\nDoble rasero al mango", "screen_name": "PamaPeru", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329642608386049", "text": "Conden\u00e9 los cobardes ataques a los excongresistas Burga, Tubino y Alva Castro, as\u00ed como a Richard Muro y eso me da toda la autoridad del mundo para condenar lo sucedido con el exfiscal Guill\u00e9n.\n\nSi a ti te indignan algunos casos y otros no, lo tuyo es hipocres\u00eda y doble moral.", "screen_name": "williamsqueza13", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329636841299975", "text": "@sigridbazan Y Tambi\u00e9n te Solidarisaste con Burga? Con Tubino?\nO solo usas tus Rodilleras con ROJOS PROTERRUCIS", "screen_name": "AlvaroS45742151", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329584425054208", "text": "Conden\u00e9 los cobardes ataques a los excongresistas Burga, Tubino y Alva Castro, as\u00ed como a Richard Muro y eso me da toda la autoridad del mundo para condenar lo sucedido con el exfiscal Guill\u00e9n.\n\nSi a ti te indignan algunos casos y otros no, lo tuyo es hipocres\u00eda y doble moral.", "screen_name": "Christi51869951", "retweet_count": 80, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329482327252992", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "jaime_dma", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329454833582084", "text": "@sigridbazan Estoy buscando tu indignaci\u00f3n con el pu\u00f1ete que le tiraron a Ricardo Burga, o el conazo a Tubino!", "screen_name": "Educole20", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329434529017859", "text": "#BetoASaber | Jorge del Castillo: Festejaron la agresi\u00f3n a Alva Castro y a Tubino. \n\nEn vivo https://t.co/4AJELMLOQ2 \nClaroTV: C12 \nMovistarTV: C16 \nDirecTV: C1191 \nBestCable C8 https://t.co/UpDShTfi4W", "screen_name": "denisantinori", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329373145419781", "text": "Hoy muchos condenan la penosa agresi\u00f3n verbal a Avelino Guill\u00e9n, pero me tinca que muchos de esos estuvieron calladitos, o hasta aplaudieron, el pu\u00f1etazo al congresista Burga o el conazo al congresista Tubino. Es ese tipo de hipocres\u00eda la que nos tiene hartos a muchos peruanos!!", "screen_name": "arturodelgado10", "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329333102305281", "text": "@Vero_Mendoza_F Condenaste o justificaste agresiones f\u00edsicas y verbales a Tubino, Alva Castro, Burga; los acosos a Merino Flores Araoz, Ortiz, Butters? Si no, prima el doble rasero", "screen_name": "Cecilia605040", "retweet_count": 1, "favorite_count": 12, "language": "es"}
{"id": "1438329325267431428", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "Magalyct2", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329306955010048", "text": "@DeltaMdelta @danielyovera @DeltaMdelta Esperemos que le dediquen tanta indignaci\u00f3n a este acto como se la dedicaron al pu\u00f1etazo al excongresista Burga o el conazo a Tubino. De lo contrario nos daremos cuenta de su parcializaci\u00f3n, la gente ya no es ingenua!", "screen_name": "miguelrojos50", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329270628233220", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "Joao25129190", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329236427874305", "text": "Conden\u00e9 los cobardes ataques a los excongresistas Burga, Tubino y Alva Castro, as\u00ed como a Richard Muro y eso me da toda la autoridad del mundo para condenar lo sucedido con el exfiscal Guill\u00e9n.\n\nSi a ti te indignan algunos casos y otros no, lo tuyo es hipocres\u00eda y doble moral.", "screen_name": "fkrklect", "retweet_count": 80, "favorite_count": 468, "language": "es"}
{"id": "1438329199438098434", "text": "#BetoASaber | Jorge del Castillo: Festejaron la agresi\u00f3n a Alva Castro y a Tubino. \n\nEn vivo https://t.co/4AJELMLOQ2 \nClaroTV: C12 \nMovistarTV: C16 \nDirecTV: C1191 \nBestCable C8 https://t.co/UpDShTfi4W", "screen_name": "JapBlanquiAZul2", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329145344266243", "text": "@Luishid07612826 Le pegan a Alva Castro\nLe tiran un cono a Tubino\nLe pegan al congresista Burga\nCelebran como locos\n\nInsultan a Guillen\nQu\u00e9 horror!\nMi solidaridad con Guillen!\nNo al acoso!!\n\nDoble rasero al mango", "screen_name": "resolutor721", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329142785757190", "text": "\u00d3sea te solidarizas con Avelino Guillen pero cuando agarraron a patadas a Luis Alva Castro, o atacaron a Ricardo Burga o a Tubino aplaudidas. \nNo puedes ser m\u00e1s hip\u00f3crita", "screen_name": "lito_pingo", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329019808849920", "text": "@ocram C\u00f3mo son de m.. ustedes los caviares. Lloran por qu\u00e9 insultan a tipo que vendi\u00f3 su moral por monedas, pero cuando Ezeta golpea a un anciano como Tubino ah\u00ed si lo celebran. Hasta lo nombraban h\u00e9roe nacional. Ustedes los caviares son m\u00e1s asquerosos que los fujiapristas.", "screen_name": "Daniel_mg2903", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329005111873537", "text": "@Luishid07612826 Le pegan a Alva Castro\nLe tiran un cono a Tubino\nLe pegan al congresista Burga\nCelebran como locos\n\nInsultan a Guillen\nQu\u00e9 horror!\nMi solidaridad con Guillen!\nNo al acoso!!\n\nDoble rasero al mango", "screen_name": "JapBlanquiAZul2", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438329003211956227", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "BusinessOj", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328978918584322", "text": "@Luishid07612826 Le pegan a Alva Castro\nLe tiran un cono a Tubino\nLe pegan al congresista Burga\nCelebran como locos\n\nInsultan a Guillen\nQu\u00e9 horror!\nMi solidaridad con Guillen!\nNo al acoso!!\n\nDoble rasero al mango", "screen_name": "clauroot", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328945896787973", "text": "@mabel_huertas @hellen_meniz Mabel disculpa pero,q dijiste sobre las dem\u00e1s agresiones a tubino y hasta las bromas q le hac\u00edan en tu propia radio donde trabajas ese programa los chistosos.", "screen_name": "nabucodonosor47", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438328934106533891", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "quevedo_aries", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328914074558465", "text": "#BetoASaber | Jorge del Castillo: Festejaron la agresi\u00f3n a Alva Castro y a Tubino. \n\nEn vivo https://t.co/4AJELMLOQ2 \nClaroTV: C12 \nMovistarTV: C16 \nDirecTV: C1191 \nBestCable C8 https://t.co/UpDShTfi4W", "screen_name": "loyola_zoila", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328874333609986", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "CesarImperatore", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328861876445184", "text": "Hoy muchos condenan la penosa agresi\u00f3n verbal a Avelino Guill\u00e9n, pero me tinca que muchos de esos estuvieron calladitos, o hasta aplaudieron, el pu\u00f1etazo al congresista Burga o el conazo al congresista Tubino. Es ese tipo de hipocres\u00eda la que nos tiene hartos a muchos peruanos!!", "screen_name": "Echegaray_PE", "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328858038636554", "text": "@sigridbazan Expr\u00e9sate tu rechazo cuando agredieron a Tubino, Burga, Alva Castro, Beto Ortiz rabanita?", "screen_name": "Educole20", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328800421482503", "text": "@recisneros Asi debes denunciar cuando golpearon con un cono a Tubino, golpearon a patadas a Alva Castro y el pu\u00f1etazo de Ezeta a Burga. Ah\u00ed no dijiste nada. Escoria", "screen_name": "omot_14", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328799943434241", "text": "@ronaldgamarra @FiscaliaPeru Lo mismo hicieron con Burga??. Tubino??. Alva castro?@FiscaliaPeru ??. O tiene que ser de su grupete de rojos??", "screen_name": "GloriaA84705783", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328786949492737", "text": "@mabel_huertas @JaimeChincha Me parece un gran cinismo que @mabel_huertas pida que la polic\u00eda busque a quienes gritaron a Avelino Guillen sin violencia, pero al mismo tiempo se olvid\u00f3 de los q patearon en el suelo a Alva Castro y tiraron un cono a Tubino. Los q golpean impunes, pero c\u00e1rcel para otros \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "screen_name": "Radalus", "retweet_count": 43, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328783333900293", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "VeraJesy", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328778552483841", "text": "@Politica_LR Habr\u00e1n condenado las agresiones a Tubino, Alva y Burga? O s\u00f3lo est\u00e1n posando porque es del grupo de los progres?...", "screen_name": "AngelSMB1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438328744624726018", "text": "@chrisbustc No hay excusas para la violencia, nada la justifica, pero hay que combatirla viniendo de la derecha, centro o izquierda\u2026 no debe festejarse ni el cono a tubino, ni el pu\u00f1etaso a burga, ni las patadas en el suelo al excongresista aprista ni los insultos a guillen\u2026. Ninguna", "screen_name": "mnapravnik", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438328682792333313", "text": "@danielyovera No lo creo, m\u00e1s agresividad es tirarle un cono al se\u00f1or Tubino, un puntapie a Luis Alva Castro y un pu\u00f1ete al congresista Burga, o no?", "screen_name": "gmorleghem", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328657035005953", "text": "@Luishid07612826 Le pegan a Alva Castro\nLe tiran un cono a Tubino\nLe pegan al congresista Burga\nCelebran como locos\n\nInsultan a Guillen\nQu\u00e9 horror!\nMi solidaridad con Guillen!\nNo al acoso!!\n\nDoble rasero al mango", "screen_name": "Luishid07612826", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328613846364171", "text": "@mabel_huertas @JaimeChincha No hay excusas para la violencia, nada la justifica, pero hay que combatirla viniendo de la derecha, centro o izquierda\u2026 no debe festejarse ni el cono a tubino, ni el pu\u00f1etaso a burga, ni las patadas en el suelo al excongresista aprista ni los insultos a guillen\u2026. Ninguna", "screen_name": "mnapravnik", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438328586587492352", "text": "@ocram Desde que normalizaron a Ezeta y el cono de Tubino, ya cuelquier cosa se puede esperar. Todo gracias a ti Marquito \u263a\ufe0f", "screen_name": "Daniel_mg2903", "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328566664552449", "text": "#BetoASaber | Jorge del Castillo: Festejaron la agresi\u00f3n a Alva Castro y a Tubino. \n\nEn vivo https://t.co/4AJELMLOQ2 \nClaroTV: C12 \nMovistarTV: C16 \nDirecTV: C1191 \nBestCable C8 https://t.co/UpDShTfi4W", "screen_name": "willaxtv", "retweet_count": 9, "favorite_count": 25, "language": "es"}
{"id": "1438328563409752064", "text": "@mabel_huertas @JaimeChincha Protest\u00f3 por agresiones f\u00edsicas no verbales a Tubino o Burga? Por el acoso de 36 horas a casas de Merino, Flores Araoz, Ortiz y Butters?", "screen_name": "Radalus", "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328548616454151", "text": "Los amiguEs:\n- Aplausos para Carlos Ezeta por el pu\u00f1etazo a Burga.\ud83d\udc4f\n- Cague de risa que le tiren un cono a Tubino.\ud83e\udd23\n\n\u00a1Que terrible que le griten en la calle a Guill\u00e9n!\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "screen_name": "Daniel_mg2903", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328548490715143", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "Fatido1", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328475597918209", "text": "@danielyovera No hay excusas para la violencia, nada la justifica, pero hay que combatirla viniendo de la derecha, centro o izquierda\u2026 no debe festejarse ni el cono a tubino, ni el pu\u00f1etaso a burga, ni las patadas en el suelo al excongresista aprista ni los insultos a guillen\u2026. Ninguna", "screen_name": "mnapravnik", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328341422125056", "text": "@DanielUrresti1 No hay excusas para la violencia, nada la justifica, pero hay que combatirla viniendo de la derecha, centro o izquierda\u2026 no debe festejarse ni el cono a tubino, ni el pu\u00f1etaso a burga, ni las patadas en el suelo al excongresista aprista ni los insultos a guillen\u2026. Ninguna", "screen_name": "mnapravnik", "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "language": "es"}
{"id": "1438328317321613314", "text": "@mabel_huertas @JaimeChincha Protest\u00f3 por agresiones f\u00edsicas no verbales a Tubino o Burga? Por el acoso de 36 horas a casas de Merino, Flores Araoz, Ortiz y Butters?", "screen_name": "Cecilia605040", "retweet_count": 27, "favorite_count": 139, "language": "es"}
{"id": "1438328129924251650", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "percysolisjavi1", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328129622249478", "text": "@exitosape No hay excusas para la violencia, nada la justifica, pero hay que combatirla viniendo de la derecha, centro o izquierda\u2026 no debe festejarse ni el cono a tubino, ni el pu\u00f1etaso a burga, ni las patadas en el suelo al excongresista aprista ni los insultos a guillen\u2026. Ninguna", "screen_name": "mnapravnik", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328114757521408", "text": "@Waliq90 No puedes comprar con tubino el nunca represento al pa\u00eds solo asu jefa.", "screen_name": "Fulgenciomanay", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328100408991748", "text": "@JuanCarrascoMi Rechazo agresiones f\u00edsicas a Tubino y Burga? Las verbales a Merino, Flores Araoz, Ortiz y Butters? Si no, es hipocresia, solo rechazan cuando el agredido es comunista", "screen_name": "aranzavania", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328045874601987", "text": "@ronaldgamarra @FiscaliaPeru Jajajaja, \u00bfy el que le tir\u00f3 el cono a Tubino, el que pate\u00f3 a Luis Alva?\nLa hipocres\u00eda de siempre.", "screen_name": "GloriaA84705783", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328019148582917", "text": "@ronaldgamarra @FiscaliaPeru Pediste lo mismo cuando agredieron a Alva Castro, Burga, Tubino??? O es q ah\u00ed no funciona tu dizque moral!!!!!", "screen_name": "GloriaA84705783", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438328005798006787", "text": "@Cecilia605040 @JuanCarrascoMi C\u00f3mo crj vas a comparar a Avelino Guillen con Carlos tubino , estamos mal como sociedad la verdad \ud83d\udc4e", "screen_name": "fabiola92974558", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438327983350206466", "text": "\u00bfQuien es un caballero decente?\n     Carlos Tubino.       Avelino Guillen.\n            RT \ud83d\udd01.                FAV \u2665\ufe0f.\n\nComenta. https://t.co/ljyG8cNVHP", "screen_name": "ephectopinion", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438327964807139342", "text": "@sigridbazan Expr\u00e9sate tu rechazo cuando agredieron a Tubino, Burga, Alva Castro, Beto Ortiz rabanita?", "screen_name": "06Xino", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438327865498603521", "text": "Los doble moral cort\u00e1ndose las venas por lo sucedido, pero aplaudieron el cono contra el congresista Tubino o el pu\u00f1etazo al congresista Burga\nSolo condenan la violencia cuando les afecta https://t.co/8kYCSKSYSN", "screen_name": "betovf40", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438327833982644224", "text": "@JaimeChincha Y el PU\u00d1ETAZO A BURGA SI ESTUVO BIEN ??? Y el CONAZO A TUBINO?? Hasta te reias de los memes !!!", "screen_name": "elpatriarca92o1", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438327775597928451", "text": "\u00bfY qu\u00e9 mafia atac\u00f3 al ex congresista Tubino que le metieron un cono de seguridad en la cara y al ex congresista de AP que le metieron un pu\u00f1ete con alevos\u00eda y ventaja? https://t.co/spoXVn0jZc", "screen_name": "ignacioarana", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438327728370065414", "text": "@meiermq No hay excusas para la violencia, nada la justifica, pero hay que combatirla viniendo de la derecha, centro o izquierda\u2026 no debe festejarse ni el cono a tubino, ni el pu\u00f1etaso a burga, ni las patadas en el suelo al excongresista aprista ni los insultos a guillen\u2026. Ninguna", "screen_name": "mnapravnik", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438327697797787652", "text": "@jotabruce Y Tubino, Alva Castro y Burga, algo que decir?", "screen_name": "gmorleghem", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438327407480643585", "text": "@Kevin_alfaro1 @adrianatudelag @NormaYarrow4 Le pediste tambi\u00e9n algo que decir a tus congresistas cuando ocurri\u00f3 un verdadero ataque F\u00cdSICO a Burga o Tubino? O los llamaste h\u00e9roes a los agresores?. Solo para saber \ud83e\udd2d", "screen_name": "chemaag1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438327291818487817", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "carlosdiazrez", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438327248122224643", "text": "@chrisbustc LA HIPOCRITA y C\u00cdNICA CAVIARADA, celebraron, justificaron, hasta se rieron cuando a Tubino una persona adulto mayor, le tiraron un cono en la cabeza, o a Burga cuando un joven le tir\u00f3 un pu\u00f1etazo en la cara, o a Beto Ortiz cuando una horda fue a su departamento hostigarlo.", "screen_name": "JosMansilla9", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438327015099277312", "text": "@AdrianzenEduard Los agresores de Tubino, Burga, Butters, Ortiz tambi\u00e9n eran \"fanaticos\" o solo los fan\u00e1ticos son los que agreden a comunistas", "screen_name": "elpatriarca92o1", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438326947977777155", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "BerenisseV", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438326731744624641", "text": "@lokaldammert No hay excusas para la violencia, nada la justifica, pero hay que combatirla viniendo de la derecha, centro o izquierda\u2026 no debe festejarse ni el cono a tubino, ni el pu\u00f1etaso a burga, ni las patadas en el suelo al excongresista aprista ni los insultos a guillen\u2026. Ninguna", "screen_name": "mnapravnik", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438326730578608134", "text": "@porunperumejor @IDL_Rivera @mabel_huertas @JaimeChincha Ya concha de tu madre...(esto tampoco es un delito: Solo subido de tono.\nAprende a respetar, basicazo! \nTanto los que atacaron de una u otra forma a Tubino y, hoy, a Guill\u00e9n, son unos pobres reverendos HDP, abusivos.", "screen_name": "JersonPaolo10", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438326697020039171", "text": "@ExpresoPeru Oh qu\u00e9 democr\u00e1tica la calabazona,cuando se trata de sus camaradas,sali\u00f3 a defender la agresi\u00f3n del se\u00f1or Burga? De Richard muro? La agresi\u00f3n al sr a tubino?", "screen_name": "peruana_siempre", "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438326664807731204", "text": "@danielyovera \"[...] Poco faltaba para que la \"mancha\" lo golpeara a patadas, como hicimos nosotros con Alva Castro, Tubino y Burga. Qu\u00e9 lecheros somos\". https://t.co/H5cbBoBirj", "screen_name": "frances19245546", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438326465767034883", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "ignacioarana", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438326354945134598", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "j_st_sargent", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438326336133779456", "text": "@ocram Ok. Ya se sabe qui\u00e9n agredi\u00f3 al Alm. Tubino?", "screen_name": "Jhon1970Juancho", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438326264629170177", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "vegavincent10", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438325958675738626", "text": "@Luishid07612826 Le pegan a Alva Castro\nLe tiran un cono a Tubino\nLe pegan al congresista Burga\nCelebran como locos\n\nInsultan a Guillen\nQu\u00e9 horror!\nMi solidaridad con Guillen!\nNo al acoso!!\n\nDoble rasero al mango", "screen_name": "Edgardo19721", "retweet_count": 7, "favorite_count": 12, "language": "es"}
{"id": "1438325861967597578", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438325728966283266", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "MartaR82389856", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438325667016417281", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "Hector67364469", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438325615313227776", "text": "Si protestaste cuando le dieron una pateadura a Alva Castro, un pu\u00f1ete al congresista Burga y el conazo a Tubino, entonces tienes todo el derecho de reclamar los insultos a Guill\u00e9n. Pero si callaste o te burlaste, m\u00e9tete la lengua a donde no llega el sol.\n#NoAlDobleRasero", "screen_name": "fco_que", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438325564205568002", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "buscandonuevas", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438325491635793928", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "CesarImperatore", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438325465572327427", "text": "Si protestaste cuando le dieron una pateadura a Alva Castro, un pu\u00f1ete al congresista Burga y el conazo a Tubino, entonces tienes todo el derecho de reclamar los insultos a Guill\u00e9n. Pero si callaste o te burlaste, m\u00e9tete la lengua a donde no llega el sol.\n#NoAlDobleRasero", "screen_name": "RBeotini", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438325413714055168", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "D4rk_Manuel", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438325380046364677", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "Elmerleonardoa1", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438325351281725441", "text": "@AdrianzenEduard Los agresores de Tubino, Burga, Butters, Ortiz tambi\u00e9n eran \"fanaticos\" o solo los fan\u00e1ticos son los que agreden a comunistas", "screen_name": "Cecilia605040", "retweet_count": 8, "favorite_count": 31, "language": "es"}
{"id": "1438325214191005698", "text": "@ocram T\u00edpico de los rojimios victimizandose, q dijiste con la agresi\u00f3n a Paty chirinos? o las pedradas a keiko? o el pu\u00f1etazo a una persona de la 3era edad como burga? o el conazo d transito en la cabeza a un anciano como tubino? Doble rasero no? \ud83d\ude44", "screen_name": "christian220203", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438325136051036162", "text": "@charliecastroc @chrisbustc Te ara\u00f1aste as\u00ed ante las agresiones F\u00cdSICAS a los congresistas Burga y Tubino? Ah verdad! Ellos no pertenecen al rojer\u00edo.", "screen_name": "celestemontane", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438325130044719105", "text": "@sigridbazan Le tiraron un conazo a Tubino: se rieron;\nLe metieron un pu\u00f1ete a Burga: la indignaci\u00f3n de la generaci\u00f3n equivocada;\nMasacraron a un anciano los partidarios de PL: se hicieron los locos...\n\nLe dicen sus verdades a Guillen: miserables, cobardes, agresi\u00f3n, violencia, acoso... \ud83e\udd21", "screen_name": "lortnokk", "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438325048935337989", "text": "@JuanCarrascoMi Rechazo agresiones f\u00edsicas a Tubino y Burga? Las verbales a Merino, Flores Araoz, Ortiz y Butters? Si no, es hipocresia, solo rechazan cuando el agredido es comunista", "screen_name": "Cecilia605040", "retweet_count": 5, "favorite_count": 41, "language": "es"}
{"id": "1438325040995569665", "text": "@Vero_Mendoza_F T\u00edpico de los rojimios victimizandose, q dijiste con la agresi\u00f3n a Paty chirinos? o las pedradas a keiko? o el pu\u00f1etazo a una persona de la 3era edad como burga? o el conazo d transito en la cabeza a un anciano como tubino? Doble rasero no? \ud83d\ude44", "screen_name": "christian220203", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324987719467016", "text": "@JaimeChincha @mediosperuanos \u00bfQu\u00e9 sucedi\u00f3 con la VERDADERA AGRESI\u00d3N F\u00cdSICA Y VERBAL hacia  ex Vice-Presidente del Peru Luis Alva Castro, a los Congresista Carlos Tubino, Ricardo Burga y otras tantas personalidades?\nLos amaneramientos, complejos o sencillamente las perturbaciones, pueden desenfocar tanto?", "screen_name": "MarioAndres5685", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324944040042496", "text": "@KikeBravoPrado Sin embargo, las agresiones Tubino y Burga siguen en FB no las han eliminado....", "screen_name": "CesarAFuentes1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438324907679657985", "text": "@miguel957 @ocram S\u00ed pues. El doble rasero de @ocram y dem\u00e1s yerbas del campo.\nAyer no m\u00e1s festejaba las agresiones, incluso f\u00edsicas, a Burga, Tubino y dem\u00e1s pol\u00edticos o periodistas que no son de su l\u00ednea. Y hoy se indigna y busca culpables por las agresiones a Guill\u00e9n.", "screen_name": "panemicircenses", "retweet_count": 4, "favorite_count": 30, "language": "es"}
{"id": "1438324894865973248", "text": "@sigridbazan No justufico la agresion a Guillen, pero que tal concha que tienes,Y las agresiones de Burga, Tubino, hiciste fiesta!! Pobre mi Peru con esta clase de politicos.", "screen_name": "MSalazarCS", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324880911605762", "text": "@mabel_huertas @JaimeChincha Me parece un gran cinismo que @mabel_huertas pida que la polic\u00eda busque a quienes gritaron a Avelino Guillen sin violencia, pero al mismo tiempo se olvid\u00f3 de los q patearon en el suelo a Alva Castro y tiraron un cono a Tubino. Los q golpean impunes, pero c\u00e1rcel para otros \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "screen_name": "JosRamrezGalvez", "retweet_count": 43, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324869834448897", "text": "@julianaoxenford @Avelino_Guillen Juliana, estoy buscando tu solidaridad con Ricardo Burga por el pu\u00f1ete que le tiraron, o con Tubino por el conazo. Eso demostrar\u00eda que eres consecuente. De lo contrario...", "screen_name": "GloriaA84705783", "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324830839902209", "text": "@Spraga10 @ocram La diferencia entre Tubino y Guill\u00e9n estriba en que Tubino es un almirante y Guill\u00e9n es un desocupado que busca chamba en el estado. En caso de guerra t\u00fa te habr\u00edas metido debajo de la cama y Tubino habr\u00eda salido a defenderte dando la cara. Te queda claro no?", "screen_name": "milfred66", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324802461315072", "text": "No es por defender a nadie, pero asi como critican lo sucedido con Avelino Guillen, tambien hubieran reaccionado igual por lo de Tubino y Burga.\n\nAgresion es agrsion, venga de donde venga, no solo por \"ser de un lado\", vale mas.", "screen_name": "CarlosLimoVi", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438324730176606214", "text": "Hoy muchos condenan la penosa agresi\u00f3n verbal a Avelino Guill\u00e9n, pero me tinca que muchos de esos estuvieron calladitos, o hasta aplaudieron, el pu\u00f1etazo al congresista Burga o el conazo al congresista Tubino. Es ese tipo de hipocres\u00eda la que nos tiene hartos a muchos peruanos!!", "screen_name": "tiskwell", "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324683322048513", "text": "\u00bfQu\u00e9 sucedi\u00f3 con la VERDADERA AGRESI\u00d3N F\u00cdSICA Y VERBAL hacia  ex Vice-Presidente del Peru Luis Alva Castro, a los Congresista Carlos Tubino, Ricardo Burga y otras tantas personalidades?\nLos amaneramientos, complejos o sencillamente las perturbaciones, pueden desenfocar tanto? https://t.co/KPXPSu34rs", "screen_name": "MarioAndres5685", "retweet_count": 2, "favorite_count": 10, "language": "es"}
{"id": "1438324581878611972", "text": "@Mariorq14 Comenz\u00f3 con el conazo a Tubino, sigui\u00f3 con la cachetada a Burga, las romer\u00edas de gritos a casas de Merino, Flores Araoz, Butters, Beto... y ahora Guillen. Moraleja: Quien siembra vientos cosecha tempestades. La indignaci\u00f3n in crescendo", "screen_name": "Cecilia605040", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324467122556930", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "Elmerleonardoa1", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324453092515843", "text": "@mabel_huertas @JaimeChincha Dijiste lo mismo x burga o tubino?", "screen_name": "gonzavidgt", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324365486170120", "text": "@sigridbazan Y cuando le pegaron a Burga y el cono al Congresista Tubino estaba bien?", "screen_name": "SANDRACAPA4", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324298423353347", "text": "H.I.P.\u00d3.C.R.I.T.A.S Agresi\u00f3n a Tubino - Memes\nAgresi\u00f3n a Guill\u00e9n - Ay que barbaridad!", "screen_name": "tiskwell", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324241158520848", "text": "@ocram Me da risa cuando te la pegas de solidario y antes celebrabas al chibolo que agredio al excongresista Burga y a quien le tiro el cono al Sr. Tubino.", "screen_name": "milfred66", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324178843746310", "text": "@ocram #CaviarHip\u00f3crita No recuerdas cuando celebraban el pu\u00f1ete de #Burga, #Tubino cuando vengas al Per\u00fa, osea cuando salgas de tu zona de confort, te vamos a recibir con unos versos bien floridos! #CaviarPar\u00e1sito  #IzquierdaMiserable \ud83d\udcaa\ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/ehY1DEKPZO", "screen_name": "milfred66", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324148699336704", "text": "Cuando un energ\u00fameno pate\u00f3 y tir\u00f3 al piso a un anciano como Alva Castro o cuando le tiraron un cono en la cabeza a otro anciano como Tubino, no v\u00ed a las viudas llorando por la violencia contra ellos, al contrario, los vi re\u00edrse, celebrar, compartir memes \u00bfDe qu\u00e9 se quejan ahora?", "screen_name": "tiskwell", "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324133369159695", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "CoscoHugo", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324069804515329", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "tiskwell", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438324011352604679", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "miguelelarqui", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323963126484994", "text": "@sigridbazan Estoy buscando tu indignaci\u00f3n con el pu\u00f1ete que le tiraron a Ricardo Burga, o el conazo a Tubino!", "screen_name": "tiskwell", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323928582262787", "text": "@sigridbazan Expr\u00e9sate tu rechazo cuando agredieron a Tubino, Burga, Alva Castro, Beto Ortiz rabanita?", "screen_name": "tiskwell", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323916104208384", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "RichardMontoyaR", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323909976150018", "text": "@JaimeChincha Quieres decir una agresion f\u00edsica como sucedi\u00f3 con Tubino? Cu\u00e1l fue tu condena aquella vez? Todos los caviares y comunistas se hicieron los cojudos!!!!!!", "screen_name": "SergioPasapera1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323850303971331", "text": "Doble rasero como siempre de los cojudignos un cono en la cabeza a tubino y un pu\u00f1etazo al congresista Burga y no dijeron nada  ambos casos agresiones f\u00edsicas le dicen sus verdades de manera verbal al rojo Guill\u00e9n y pegan grito al cielo que les den !", "screen_name": "tiskwell", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323848177401856", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "M4rYLun4", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323743013621760", "text": "@sigridbazan Y cuando le pegaron a Burga y el cono al Congresista Tubino estaba bien?", "screen_name": "roxymarys", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438323641939333124", "text": "En #BetoASaber  :\nAVELINO GUILLEN A QUIEN REPRESENTA? \nSin duda a una organizaci\u00f3n criminal como los DIN\u00c1MICOS DEL CENTRO de Cerr\u00f3n que FINANCIARON a Per\u00fa Libre. \nLo agredieron, s\u00ed. Pero fue peor lo hecho contra el Almte Tubino, BURGA, etc. y el rojer\u00edo call\u00f3\n@willaxtv https://t.co/KuND8KD9UF", "screen_name": "cenvall", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438323530005979138", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "Renzoga44903634", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323523643138050", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "mariela__rocio", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323500075335681", "text": "@christian1901AL @RoyerAtamirano No hay punto de comparaci\u00f3n. Tubino c\u00f3mplice de la organizaci\u00f3n criminal, mientras que Guillen Denunci\u00f3 al FUJIMONTESINISMO.", "screen_name": "raomgluz", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438323498263400457", "text": "@chabelita2020 Y el cono sobre Tubino, y el pu\u00f1etazo \ud83e\udd1b y otras tantas acreciones, babosadas y babosos los que lo defienden", "screen_name": "gregoriohumbser", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323393410048011", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "JorgeLeonGav", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323346035314691", "text": "@EduardoAndroid @ocram Entonces tubino y burga tambien se lo ganaron a pulso", "screen_name": "Spraga10", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323323830685698", "text": "No entiendo a los progres. Cuando insultan a Avelino Guill\u00e9n es una grave agresi\u00f3n y un acto repudiable pero cuando le metieron un pu\u00f1ete a Burga poco m\u00e1s y lo proclaman h\u00e9roe nacional al pezu\u00f1ento ese. Ni que decir cuando le arrojaron un cono a Carlos Tubino.", "screen_name": "tiskwell", "retweet_count": 32, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323252259172354", "text": "Zurdos cuando le metieron un pu\u00f1ete a Burga y le arrojaron un cono a Tubino:\ud83c\udf89\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0a\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\n\nZurdos cuando agredieron verbalmente a Corvetto y Avelino Guill\u00e9n: \ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\ude2d\ud83d\ude29\ud83d\ude27", "screen_name": "tiskwell", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323172823207941", "text": "Son los mismos que aplaudieron cuando golpearon al almirante TUBINO. Solo los caviares,caviar Obed y sus tontos \u00fatiles tienen tantos raseros. https://t.co/DFWaBlAbLc", "screen_name": "JuanitaPastor", "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323148966043652", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "tiskwell", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323131102420998", "text": "\u00bf\u00c9l no fue el que justific\u00f3 que agredieran f\u00edsicamente al excongresista Tubino? Ahora se indigna por lo que pas\u00f3 con Avelino Guill\u00e9n, pero antes celebraba. La violencia se condena venga de donde venga, as\u00ed sea de derecha o de izquierda, pero no siendo selectivamente hip\u00f3crita. https://t.co/YzGXdNhGAY https://t.co/Nrl9hvkBhR", "screen_name": "gustavoaloip", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323085837541378", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "ANALISET", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438323077285302274", "text": "@julianaoxenford @Avelino_Guillen Juliana, estoy buscando tu solidaridad con Ricardo Burga por el pu\u00f1ete que le tiraron, o con Tubino por el conazo. Eso demostrar\u00eda que eres consecuente. De lo contrario...", "screen_name": "tiskwell", "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322982976466951", "text": "@sigridbazan Le tiraron un conazo a Tubino: se rieron;\nLe metieron un pu\u00f1ete a Burga: la indignaci\u00f3n de la generaci\u00f3n equivocada;\nMasacraron a un anciano los partidarios de PL: se hicieron los locos...\n\nLe dicen sus verdades a Guillen: miserables, cobardes, agresi\u00f3n, violencia, acoso... \ud83e\udd21", "screen_name": "_Krizzito_", "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322899019083777", "text": "@ilanegra A nadie se le debe tratar as\u00ed.pero Lo que me molesta es que uds.los caviares solo defienden a los suyos porque cuando son otras personas que no piensan como uds.( Alva,Tubino) se quedan callados y hasta aplauden.", "screen_name": "hmelias10", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438322876927692802", "text": "@contracultural Indignaci\u00f3n selectiva, para mujeres como Chirinos, al ex congresista Tubino y otros pol\u00edticos celebran, postean, comparten, que hipocresia. Ahora salen los indignados.", "screen_name": "Rodrigo54859636", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322875572887559", "text": "@Vero_Mendoza_F Dijiste algo cuando agredieron al congresista Tubino o al Sr. Muro?  La doble moral en su m\u00e1xima expresi\u00f3n. Solo les duele cuando es a los tuyos.", "screen_name": "FlechaBarbara", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322840424615936", "text": "@ronaldgamarra @FiscaliaPeru Lo mismo hicieron con Burga??. Tubino??. Alva castro?@FiscaliaPeru ??. O tiene que ser de su grupete de rojos??", "screen_name": "Peruano_joseutp", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322779477192707", "text": "Que espere su turno, todav\u00eda est\u00e1n investigando a los agresores de Burga, Luis Alva Castro, Tubino y Beto Ortiz @PolloFarsantePe (ataque a su domicilio) https://t.co/u759Rdaa0v", "screen_name": "JFMBL", "retweet_count": 7, "favorite_count": 22, "language": "es"}
{"id": "1438322759277363201", "text": "@ronaldgamarra @FiscaliaPeru Jajajaja, \u00bfy el que le tir\u00f3 el cono a Tubino, el que pate\u00f3 a Luis Alva?\nLa hipocres\u00eda de siempre.", "screen_name": "Peruano_joseutp", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322726591156225", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "porunperumejor", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322725639139329", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "atc23", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322703895760898", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "NewsInstants", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322626838073348", "text": "@ocram Desde que normalizaron a Ezeta y el cono de Tubino, ya cuelquier cosa se puede esperar. Todo gracias a ti Marquito \u263a\ufe0f", "screen_name": "leonxito22", "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322551814492168", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "Rosamespoule", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322492599422977", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "JoseCaceda1", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322419199094787", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "Juanjolap", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322266996199429", "text": "@danielyovera Me gustaria ver que dijo del Almirante Tubino o del pu\u00f1etazo a Burga.", "screen_name": "Guiller75347511", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322242568474624", "text": "Una vez + c indignan x lo q le sucedi\u00f3 a Guillen los q callaron o burlaron d lo q le pas\u00f3 a Alva, Tubino, Burga, Ortiz. Felizmente la agresi\u00f3n no fue f\u00edsica como tampoco la d Corvetto. A pesar d q la gente est\u00e1 harta, cualquier ataque debe ser rechazado, pero sin doble rasero \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/8ArZT1LSq4", "screen_name": "SadithLopezRios", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438322191028920322", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "roccosarcoin", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438321912023822348", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "PERUANOS21", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438321898291699713", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "MoisesSIBU", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438321757367189512", "text": "@julianaoxenford @Avelino_Guillen Tambi\u00e9n te solidarias con las v\u00edctimas de los terroristas que defendi\u00f3 Avelino Guillen? Ellos est\u00e1n muertos, mutilados, hu\u00e9rfanos o viudas.\nTu solidaridad es por conveniencia, sino recordemos que no dijiste nada con los ataques a Alva Castro, Tubino o Beto Ortiz.", "screen_name": "PatriciaZamall2", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438321737884635139", "text": "Son los mismos que aplaudieron cuando golpearon al almirante TUBINO. Solo los caviares,caviar Obed y sus tontos \u00fatiles tienen tantos raseros. https://t.co/DFWaBlAbLc", "screen_name": "Guiller75347511", "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438321735535898628", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "paolaneyraa", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438321659564511236", "text": "Una vez + c indignan x lo q le sucedi\u00f3 a Guillen los q callaron o burlaron d lo q le pas\u00f3 a Alva, Tubino, Burga, Ortiz. Felizmente la agresi\u00f3n no fue f\u00edsica como tampoco la d Corvetto. A pesar d q la gente est\u00e1 harta, cualquier ataque debe ser rechazado, pero sin doble rasero \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/8ArZT1LSq4", "screen_name": "LoreleiCornejo", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438321491863605255", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "Cheyon1234", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438321482841608194", "text": "@SamanthaCollan5 @julioarbizu @Vero_Mendoza_F Pero si Tubino y el cono son amigos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "screen_name": "Alerta39156491", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438321276985171969", "text": "@JaimeChincha \u00bfY cuando condenaste lo de TUBINO?, Mermelero inmoral y sinverguenza.", "screen_name": "andres_verav", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438321073351704579", "text": "HAHAHAHAHAHHAHA Lo siento ser tan insensible, pero cunado le\u00ed \"... que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino...\" todos en la poller\u00eda aqu\u00ed voltearon a verme por re\u00edrme en voz alta hahahaha \ud83d\ude48 https://t.co/djRsdMVbRa", "screen_name": "elpippo13", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438321011754250244", "text": "@sigridbazan Cuando le tiraron un cono a Tubino como se re\u00edan igual con el pu\u00f1etazo a Burga. Est\u00e1 mal agredir pero solo se  indignan con sus amigos...", "screen_name": "mintita31", "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438320862378221568", "text": "Son los mismos que aplaudieron cuando golpearon al almirante TUBINO. Solo los caviares,caviar Obed y sus tontos \u00fatiles tienen tantos raseros. https://t.co/DFWaBlAbLc", "screen_name": "mintita31", "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438320780119625736", "text": "@DeltaMdelta @danielyovera Qu\u00e9 pena que no se vieron comentarios as\u00ed cuando fueron a la casa de Beto...o golpearon al Sr. Tubino. Parece que muchas veces depende del lado de quien un est\u00e9 para expresarse.", "screen_name": "Rildape", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438320668345524228", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "Rosamespoule", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438320632782016520", "text": "@sigridbazan Te solidarizaste con Alva Castro por las patadas q recibi\u00f3, con Tubino por el cono q le tiraron o con Burga por el pu\u00f1ete q le propinaron?\nTe has solidarizado con los periodistas por las agresiones d seguridad de Castillo?\nO tu indignaci\u00f3n es selectiva?\nEl doble rasero de siempre", "screen_name": "del_chauca", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438320576976850944", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "CAlvaradoChavez", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438320557364240388", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "mLw1o", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438320506411888640", "text": "@supermacc005 Yo no dije que deban tirarle cono, eso parece que t\u00fa trataste de jusitificar pues no te agrada Tubino. Me da igual si el se\u00f1or es o no filoterruco, no s\u00e9 si lo es. Eso s\u00ed, s\u00e9 que es zurdo.", "screen_name": "petrorius12", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438320474711285761", "text": "@supermacc005 @pepelorosales @LaSalitadelSin Ya te olvidastes que tubino denunci\u00f3 cuando le lanzaron un conazo. Primero dijo que no denunciar\u00eda y luego termin\u00f3 denunciandolo. Toda agresi\u00f3n debe ser denunciado y mas si son calumnias..", "screen_name": "Yonkiergrados", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438320454972887045", "text": "@EduardoAndroid @ocram Bueno tubino no es un venerable ancianito si le tiraron el cono es porque se lo gan\u00f3 a pulso y lo de guillen se sabe que fue el responsable de que AF este preso y sentenciado y ahora me vas a decir que no fue tampoco por eso \ud83e\udd14", "screen_name": "Spraga10", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438320360374558724", "text": "@Vero_Mendoza_F \u00bfY cuando te solidarizaste con TUBINO?. Sinverguenza  e inmoral", "screen_name": "andres_verav", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438320267772768261", "text": "@JoyJohnRoy @ocram Al viejo tubino adorador de alberto y la gorda fujimori le cay\u00f3 un plastico cono", "screen_name": "danielgomero", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438320177213476865", "text": "@sigridbazan Tambi\u00e9n te solidarizaste cuando atacaron a los impresentables de Tubino o Burga? O ahi si jajaja que  bac\u00e1n?.", "screen_name": "26Blanquiazul", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438320073538691072", "text": "@julianaoxenford @Avelino_Guillen Tambi\u00e9n te solidarias con las v\u00edctimas de los terroristas que defendi\u00f3 Avelino Guillen? Ellos est\u00e1n muertos, mutilados, hu\u00e9rfanos o viudas.\nTu solidaridad es por conveniencia, sino recordemos que no dijiste nada con los ataques a Alva Castro, Tubino o Beto Ortiz.", "screen_name": "Rosamespoule", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438320031956357123", "text": "@MirtyVas LA FISCALIA INVESTIG\u00d3 CUANDO LE TIRARON UN CONO AL CONGRESISTA TUBINO? O CUANDO UN SALVAJE LE METIO UN PU\u00d1ETE AL CONGRESISTA BURGA? O SOLO SE INVESTIGA CUANDO ES IZQUIERDISTA?", "screen_name": "weismuller12", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438319926025113602", "text": "@RoyerAtamirano JPP y toda la izquierda sali\u00f3 a condenar la agresion contra Tubino o Burga?", "screen_name": "melacastro", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438319901098262529", "text": "@ocram La diferencia entre guillen y tubino es que guillen encarcel\u00f3 (con pruebas) al sanguinario AF y tubino era un blindador y desestabilizador del gobierno de turno as\u00ed que no hay punto de comparaci\u00f3n", "screen_name": "elsergioj", "retweet_count": 30, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438319747456765959", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "dita_hei80", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438319715726860290", "text": "@julianaoxenford @Avelino_Guillen Tambi\u00e9n te solidarias con las v\u00edctimas de los terroristas que defendi\u00f3 Avelino Guillen? Ellos est\u00e1n muertos, mutilados, hu\u00e9rfanos o viudas.\nTu solidaridad es por conveniencia, sino recordemos que no dijiste nada con los ataques a Alva Castro, Tubino o Beto Ortiz.", "screen_name": "carlos313110", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438319601629212677", "text": "@mabel_huertas @JaimeChincha Me parece un gran cinismo que @mabel_huertas pida que la polic\u00eda busque a quienes gritaron a Avelino Guillen sin violencia, pero al mismo tiempo se olvid\u00f3 de los q patearon en el suelo a Alva Castro y tiraron un cono a Tubino. Los q golpean impunes, pero c\u00e1rcel para otros \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "screen_name": "michovolador", "retweet_count": 43, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438319589411151873", "text": "\u00d3sea te solidarizas con Avelino Guillen pero cuando agarraron a patadas a Luis Alva Castro, o atacaron a Ricardo Burga o a Tubino aplaudidas. \nNo puedes ser m\u00e1s hip\u00f3crita", "screen_name": "Jalamuen", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438319555047264264", "text": "@julianaoxenford @Avelino_Guillen Muestranos tus tweets sobre las agresiones a Alva tubino y Burga y luego hablas", "screen_name": "IvancichApaza", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438319456665616385", "text": "@mabel_huertas @JaimeChincha Me parece un gran cinismo que @mabel_huertas pida que la polic\u00eda busque a quienes gritaron a Avelino Guillen sin violencia, pero al mismo tiempo se olvid\u00f3 de los q patearon en el suelo a Alva Castro y tiraron un cono a Tubino. Los q golpean impunes, pero c\u00e1rcel para otros \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "screen_name": "extru28", "retweet_count": 43, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438319421173518337", "text": "@Petrochos1 @JaimeChincha A cada ataque que haga la DBA van a sacar siempre lo de Tubino y Burga , no tienen otro argumento ? ,Despu\u00e9s se quejan cuando los de la izquierda sacan lo que dijo RLA para defender a Bellido , igualitos est\u00e1n jaja xD", "screen_name": "Memt77733", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438319294287384581", "text": "Hoy en dia es un esc\u00e1ndalo que alguien se ba\u00f1e y que a los zurdos terrucos les digan sus verdades?\nAhh pero cuando agredieron fisicamente a luis alva, tubino, burga, etc bien que se mofaron y lo celebraron..! Apechuguen, doble moral.!!", "screen_name": "SilvioMartinEs2", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438319290776793095", "text": "@mabel_huertas @JaimeChincha Me parece un gran cinismo que @mabel_huertas pida que la polic\u00eda busque a quienes gritaron a Avelino Guillen sin violencia, pero al mismo tiempo se olvid\u00f3 de los q patearon en el suelo a Alva Castro y tiraron un cono a Tubino. Los q golpean impunes, pero c\u00e1rcel para otros \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "screen_name": "Hipocresiaroja", "retweet_count": 43, "favorite_count": 190, "language": "es"}
{"id": "1438319285437337600", "text": "@mabel_huertas @hellen_meniz No recuerdo que se hayan solidarizado cuando fueron a la casa de Beto o del Flores Araoz.. tampoco cuando le tiraron el cono al Sr. Tubino. Nada justifica la violencia pero la gente se queja cuando le conviene.", "screen_name": "miguelrojos50", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438319217124720649", "text": "@ronaldgamarra @FiscaliaPeru LA FISCALIA INVESTIG\u00d3 CUANDO LE TIRARON UN CONO AL CONGRESISTA TUBINO? O CUANDO UN SALVAJE LE METIO UN PU\u00d1ETE AL CONGRESISTA BURGA? O SOLO SE INVESTIGA CUANDO ES IZQUIERDISTA?", "screen_name": "weismuller12", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438319185076047873", "text": "@contracultural Jajajajajajajajajajaja cuanto resentido se ara\u00f1a por unas cuantas palabras y las agresiones en contra de Tubino, Burga y hoy la reportera agredida, CRI CRI CRI jajajaa SARTA DE H\u00cdPOCRITAS !!! https://t.co/oGFQcaB0WJ", "screen_name": "paolaneyraa", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438318976036188160", "text": "Para detectar hipocritas solo debes ver quienes condenan los insultos a Avelino Guillen, sin embargo, permanecieron mudos (o peor aun, celebraron) ante las agresiones f\u00edsicas a Burga, Tubino y Alva Castro. \n\nInaceptable pues.", "screen_name": "RoMonVe", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438318939944140802", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "Eldelsombrero21", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438318900127707137", "text": "@ronaldgamarra @FiscaliaPeru Pediste lo mismo cuando agredieron a Alva Castro, Burga, Tubino??? O es q ah\u00ed no funciona tu dizque moral!!!!!", "screen_name": "vdr2018", "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438318857274417154", "text": "Hoy en dia es un esc\u00e1ndalo que alguien se ba\u00f1e y que a los zurdos terrucos les digan sus verdades?\nAhh pero cuando agredieron fisicamente a luis alva, tubino, burga, etc bien que se mofaron y lo celebraron..! Apechuguen, doble moral.!!", "screen_name": "XioBunnie", "retweet_count": 3, "favorite_count": 12, "language": "es"}
{"id": "1438318827704623105", "text": "@nycoly_chaves Vida CRUEL", "screen_name": "ray_tubino", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438318816849768451", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "BacaDelcarpio", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438318777641340933", "text": "A ALVA CASTRO LO PATEARON EN \nEL SUELO Y PARA LOS ROJOS NO \nPAS\u00d3 NADA. A CARLOS TUBINO\nLE AVENTARON UN CONO A LA\nCABEZA Y LOS ROJOS NORMAL,\nNOMAS. M\u00c1S BIEN LA ROJA ALVITES\nSE BURL\u00d3 DE EL.\n\nAL PROTERUCO GUILLEN LE GRITAN\nA LO LEJOS Y EL DICE QUE LO QUIEREN MATAR, \u00a1UN DRAMA QUEEN! https://t.co/DDM47vWzYR", "screen_name": "eusebeias", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438318692538929153", "text": "No eras t\u00fa el troll sin identidad que celebraba las agresiones F\u00cdSICAS, no verbales, contra Bruga y Tubino?\n\nMedia gota de sangre en la cara, por favor.\n\nPor cierto, conveniente que solo recortes mujeres, no? https://t.co/otigPzq2Nm https://t.co/nmh0dS629z", "screen_name": "Leondelnorte06", "retweet_count": 40, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438318656719568903", "text": "Lo de Avelino Guill\u00e9n fue una agresi\u00f3n por donde se vea, la misma que merece ser condenada al igual que la de Tubino y Burga en su momento. Pat\u00e9tica la gente que intenta diferenciarlo solo porque Guill\u00e9n es de izquierda...", "screen_name": "lili_avalos_59", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438318609240150016", "text": "@cesarmuguerza Oe abuelo sopero y cuando agredieron a Tubino tenias el orto cerradito", "screen_name": "Gilmar71018716", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438318604500471813", "text": "@mabel_huertas @hellen_meniz No recuerdo que se hayan solidarizado cuando fueron a la casa de Beto o del Flores Araoz.. tampoco cuando le tiraron el cono al Sr. Tubino. Nada justifica la violencia pero la gente se queja cuando le conviene.", "screen_name": "Rildape", "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "language": "es"}
{"id": "1438318520455020547", "text": "@cnddhh As\u00ed te hubieras indignado cuando agredieron a Tubino o la chika, que selectivo eres, o ser\u00e1 por no son de tu agrado no dices nada", "screen_name": "juanrafamorales", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438318481414447105", "text": "@VeroLinaresC As\u00ed se solidarizaron con el Sr. Muro que lo molieron a golpes y al almirante Tubino  cuando le tiraron el cono?  La violencia no tiene color politico para ambos lados debe ser igual, no solo reclamar cuando es de un lado. Estamos molestos pero no debemos convertirnos en salvajes.", "screen_name": "FlechaBarbara", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438318269484646404", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "LanchipaEdgar", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438318248454463489", "text": "Si protestaste cuando le dieron una pateadura a Alva Castro, un pu\u00f1ete al congresista Burga y el conazo a Tubino, entonces tienes todo el derecho de reclamar los insultos a Guill\u00e9n. Pero si callaste o te burlaste, m\u00e9tete la lengua a donde no llega el sol.\n#NoAlDobleRasero", "screen_name": "mapi387", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438318143684947972", "text": "@rld310850 @ocram Hahahahahaha veste cunche... Hahahahahhahahha oe agilado yo estuve en zonas donde tu ni hubieras ido payaso tubino ni amarrarse el pa\u00f1al hubiera podido \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "screen_name": "Spraga10", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438318018334007299", "text": "Son los mismos que aplaudieron cuando golpearon al almirante TUBINO. Solo los caviares,caviar Obed y sus tontos \u00fatiles tienen tantos raseros. https://t.co/DFWaBlAbLc", "screen_name": "valjo22", "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438317877854097408", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "AleEscobedo19", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438317822925545472", "text": "@whuacasi @Politica_LR @larepublica_pe Primero que encarcelen al que le lanz\u00f3 un objeto al ex congresista Tubino", "screen_name": "parosi66", "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438317736292192262", "text": "@Mars___27 Y lo del cono a Tubino, ni lo de Beto, ninguna agresi\u00f3n es justificable pero all\u00ed tambi\u00e9n son selectivos, mis agresiones son m\u00e1s buenas que las tuyas, cuando comienzan a matar gente dir\u00e1s que mataron menos, insisto, \u00bfQu\u00e9 porquer\u00eda fuman?", "screen_name": "Willycossio", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438317711533256707", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "diegotapiaz", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438317628381143040", "text": "@CarlosBasombrio Wayka se solidarizo por Tubino y Burga? \ud83e\udd2a", "screen_name": "CazadorLagartos", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438317625487106052", "text": "@lucrecolmenares @ronaldgamarra @FiscaliaPeru Claro al igual que a Alva Burga y tubino", "screen_name": "Potinos", "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "language": "es"}
{"id": "1438317554355916807", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "carlos313110", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438317553382735876", "text": "Cuando un energ\u00fameno pate\u00f3 y tir\u00f3 al piso a un anciano como Alva Castro o cuando le tiraron un cono en la cabeza a otro anciano como Tubino, no v\u00ed a las viudas llorando por la violencia contra ellos, al contrario, los vi re\u00edrse, celebrar, compartir memes \u00bfDe qu\u00e9 se quejan ahora?", "screen_name": "SoSalgado", "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438317508965044226", "text": "Ambas violencias, la verbal y la f\u00edsica, pero diferencias guardan. A Avelino Guillen lo insultan en p\u00fablico y algunos, raz\u00f3n y derecho les asiste, condenan el hecho y se solidarizan con el. \u00a1Bien! \u00bfQue dijeron esos \"algunos\" x las agresiones f\u00edsicas a Tubino, Alva Castro y Burga?", "screen_name": "lrmundaca", "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438317503671934978", "text": "\u00d3sea te solidarizas con Avelino Guillen pero cuando agarraron a patadas a Luis Alva Castro, o atacaron a Ricardo Burga o a Tubino aplaudidas. \nNo puedes ser m\u00e1s hip\u00f3crita", "screen_name": "RenatoBeraun", "retweet_count": 7, "favorite_count": 23, "language": "es"}
{"id": "1438317488765292544", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "hugo_eddi", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438317379956748288", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "Castle16_", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438317185148112901", "text": "@LucianoRevoredo Pense le habian pegado x tanto escandalo armado. Y a tubino y burga SI los agredieron, fisica y verbal. No estoy de acuerdo con ningun tipo de violencia. Pero los rojos saltan como pericotes y lloran como si le hubieran pegado a ese se\u00f1or.   Es increible el doble discurso", "screen_name": "isabelegoaguirr", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438317123881902085", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "pepebarr1", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438317094957948932", "text": "@julianaoxenford @Avelino_Guillen Tambi\u00e9n te solidarias con las v\u00edctimas de los terroristas que defendi\u00f3 Avelino Guillen? Ellos est\u00e1n muertos, mutilados, hu\u00e9rfanos o viudas.\nTu solidaridad es por conveniencia, sino recordemos que no dijiste nada con los ataques a Alva Castro, Tubino o Beto Ortiz.", "screen_name": "jgarciauriarte", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438317023759634434", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "katiamartinez82", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316981011329026", "text": "@julianaoxenford @Avelino_Guillen Muestranos tus tweets sobre las agresiones a Alva tubino y Burga y luego hablas", "screen_name": "Potinos", "retweet_count": 2, "favorite_count": 11, "language": "es"}
{"id": "1438316898530349056", "text": "Ambas violencias, la verbal y la f\u00edsica, pero diferencias guardan. A Avelino Guillen lo insultan en p\u00fablico y algunos, raz\u00f3n y derecho les asiste, condenan el hecho y se solidarizan con el. \u00a1Bien! \u00bfQue dijeron esos \"algunos\" x las agresiones f\u00edsicas a Tubino, Alva Castro y Burga?", "screen_name": "Antonio39185305", "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316876757671937", "text": "@JaimeChincha Pero todos aplaudieron cuando agredieron a Tubino y Alva Castro. Eso se llama DOBLE MORAL, por decir lo menos. A llorar al rio.", "screen_name": "gmorleghem", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316860731232260", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "lrmundaca", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316787825848323", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "lrmundaca", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316771337977859", "text": "@julianaoxenford @Avelino_Guillen Tambi\u00e9n te solidarias con las v\u00edctimas de los terroristas que defendi\u00f3 Avelino Guillen? Ellos est\u00e1n muertos, mutilados, hu\u00e9rfanos o viudas.\nTu solidaridad es por conveniencia, sino recordemos que no dijiste nada con los ataques a Alva Castro, Tubino o Beto Ortiz.", "screen_name": "Potinos", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316766795546632", "text": "@Izokamen @julianaoxenford @Avelino_Guillen Es que Juliana Oxenford suele ser tibia o denunciar s\u00f3lo lo que ella considera... Gracias por refrescar la memoria con la doble moral de esta 'periodista'... Con Tubino y Burga hasta se regocijaban con las agresiones, pero con el rojazo de Avelino Guill\u00e9n hay que indignarnos \ud83d\ude05\ud83e\udd23 https://t.co/iT3rqbhk8X", "screen_name": "IdearioL", "retweet_count": 22, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316728010911746", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "manoloems", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316658490322950", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "manoloems", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316621714624513", "text": "@ocram Me da risa cuando te la pegas de solidario y antes celebrabas al chibolo que agredio al excongresista Burga y a quien le tiro el cono al Sr. Tubino.", "screen_name": "AleEscobedo19", "retweet_count": 1, "favorite_count": 26, "language": "es"}
{"id": "1438316568820191235", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "valjo22", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316512423653376", "text": "@SQP_Peru @jtownsenddc @recisneros Le dijeron sus verdades y no le pegaron como a tubino Alva y Burga que afronte nom\u00e1s y no sea llor\u00f3n", "screen_name": "Potinos", "retweet_count": 1, "favorite_count": 17, "language": "es"}
{"id": "1438316473496244227", "text": "@JaimeChincha Haber chupamedias cuando agreden en la gente fujimorista? cu\u00e1ndo salen con machetes a las calles? cuando le tiran piedras a keiko fujimori, cuando agarran a pu\u00f1etes al congresista Burga, le tiran con conos a Tubino ahi no dices nada? C H U P A M E D I A S", "screen_name": "RiccoVel", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316458740703240", "text": "@Spraga10 @ocram La diferencia entre Tubino y Guill\u00e9n estriba en que Tubino es un almirante y Guill\u00e9n es un desocupado que busca chamba en el estado. En caso de guerra t\u00fa te habr\u00edas metido debajo de la cama y Tubino habr\u00eda salido a defenderte dando la cara. Te queda claro no?", "screen_name": "rld310850", "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "language": "es"}
{"id": "1438316385894084609", "text": "@informateperu Ahhh, pero cuando le tiraron el cono a Tubino o el pu\u00f1ete a Burga, ah\u00ed si, \"jajaja\",\"h\u00e9roes\",\"se lo merecen\"....basta de tibiezas con los izquierdistas que est\u00e1n jodiendo el pa\u00eds por d\u00e9cadas....", "screen_name": "MarkoFabrizio4", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316346912256008", "text": "@AdrianzenEduard Y a Luis Alva, Burga y al Almirante Tubino, la indignaci\u00f3n es igual todos son padres y abuelos", "screen_name": "cmcalizaya", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438316346618650629", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "juliojuvenal3", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316319884066816", "text": "@ronaldgamarra @FiscaliaPeru Jajajaja, \u00bfy el que le tir\u00f3 el cono a Tubino, el que pate\u00f3 a Luis Alva?\nLa hipocres\u00eda de siempre.", "screen_name": "pwilmer46", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316199293685767", "text": "Cuando un energ\u00fameno pate\u00f3 y tir\u00f3 al piso a un anciano como Alva Castro o cuando le tiraron un cono en la cabeza a otro anciano como Tubino, no v\u00ed a las viudas llorando por la violencia contra ellos, al contrario, los vi re\u00edrse, celebrar, compartir memes \u00bfDe qu\u00e9 se quejan ahora?", "screen_name": "Antonio39185305", "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316162044022785", "text": "@JaimeChincha Sobon , asi lloraste cuando agredieron a Tubino?", "screen_name": "IvoParedes1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316133166297092", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "pepebarr1", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316029529178114", "text": "@ronaldgamarra Y tambi\u00e9n se solidariz\u00f3 con el cono que le tiraron al congresista Tubino? no lo le\u00ed , eso fue m\u00e1s da\u00f1ino que las palabras lo pudieron matar. Se llama doble moral, la izquierda los reyes. Que pena que nos llevaran a esta divisi\u00f3n y odio entre peruanos, ojal\u00e1 cambien alg\u00fan d\u00eda.", "screen_name": "FlechaBarbara", "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438316024445685760", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438316015620874242", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "Jo_Antonio69", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438315840718491648", "text": "@ocram Desde que normalizaron a Ezeta y el cono de Tubino, ya cuelquier cosa se puede esperar. Todo gracias a ti Marquito \u263a\ufe0f", "screen_name": "maryluna20151", "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438315832086601736", "text": "@lucecitalapop Esos doble cara son as\u00ed. Si se ataca a un zurdo saltan al cielo, q dijeron con el Sr. Burga, con el Almirante Tubino y un sin fin de periodistas. La agresi\u00f3n es agresi\u00f3n sea a quien sea. Bien ganado lo tiene ese fiscal pro-terruco.", "screen_name": "rolando25072014", "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "language": "es"}
{"id": "1438315792530132999", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "AlejandroMisag2", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438315764528959489", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "ErickDiax", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438315761341243399", "text": "Son los mismos que aplaudieron cuando golpearon al almirante TUBINO. Solo los caviares,caviar Obed y sus tontos \u00fatiles tienen tantos raseros. https://t.co/DFWaBlAbLc", "screen_name": "lili_avalos_59", "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438315738352263176", "text": "Pero a cada Agresi\u00f3n de la DBA te sacan siempre lo de Tubino y Burga , parece que no tienen otra , luego los doblemoralistas son otros  .. https://t.co/MBol4jEKo6", "screen_name": "Memt77733", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438315589160865796", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "Antonio39185305", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438315535872270339", "text": "@DiegoAcuOficial Si; todav\u00eda est\u00e1 fresco el recuerdo de la agresi\u00f3n al Alm. Tubino y la burla infinita de la izquierda.", "screen_name": "Cuzco500", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438315412953915392", "text": "Pues s\u00ed gente, el conazo a Tubino fue tan cag\u00f3n como los insultos a Guill\u00e9n.\n\nHablamos de dos ancianos, no jodan.", "screen_name": "Chri_sis", "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438315382264184840", "text": "@quieropoco Agresi\u00f3n f\u00edsica como tirarle un cono a la cabeza a un adulto mayor como Tubino, o un pu\u00f1etazo de un joven a un adulto como Burga, o el acoso a su domicilio de Beto Ortiz por una turba ?", "screen_name": "JosMansilla9", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438315279897989123", "text": "@ocram C\u00f3mo son de m.. ustedes los caviares. Lloran por qu\u00e9 insultan a tipo que vendi\u00f3 su moral por monedas, pero cuando Ezeta golpea a un anciano como Tubino ah\u00ed si lo celebran. Hasta lo nombraban h\u00e9roe nacional. Ustedes los caviares son m\u00e1s asquerosos que los fujiapristas.", "screen_name": "maryluna20151", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438315266736377860", "text": "@JaimeChincha Ya Se ha consumado agresi\u00f3n f\u00edsica! Recordemos:\n- Cuando patearon a Luis Alva Castro\n- Cuando lanzaron cono a Carlos Tubino\n- Cuando rompieron nariz a Burga\nAplaudieron los q hoy condenan. Sarta d hip\u00f3critas.\nSeg\u00fan @PabloIglesias escrache= jarabe democr\u00e1tico d los d abajo", "screen_name": "carlava89996968", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438315154622619649", "text": "@JaimeChincha Puedes mostrar un tweet tuyo haciendo menci\u00f3n a lo malo que se portaron con congresista Burga que le aplicaron un golpe, o a favor de Alva Castro agredido cerca a la casa de Alan o ante el cono que le arrojaron a Tubino. O lo tuyo es pura pose progre?", "screen_name": "carlava89996968", "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438315065179049987", "text": "@julianaoxenford @Avelino_Guillen Tambi\u00e9n te solidarias con las v\u00edctimas de los terroristas que defendi\u00f3 Avelino Guillen? Ellos est\u00e1n muertos, mutilados, hu\u00e9rfanos o viudas.\nTu solidaridad es por conveniencia, sino recordemos que no dijiste nada con los ataques a Alva Castro, Tubino o Beto Ortiz.", "screen_name": "OthonielCarril1", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438314918504280068", "text": "Son los mismos que aplaudieron cuando golpearon al almirante TUBINO. Solo los caviares,caviar Obed y sus tontos \u00fatiles tienen tantos raseros. https://t.co/DFWaBlAbLc", "screen_name": "kalifaperu", "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438314859058315265", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "RNecios", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438314857137418243", "text": "@ronaldgamarra @FiscaliaPeru CAVIARON , La caviarada hip\u00f3crita como tu, ya exigi\u00f3 de identifique a los  responsables que le tiraron un cono en la cabeza a una persona mayor como Tubino , o a un adulto golpeado por un joven y de un pu\u00f1etazo,  o el acoso a Brto Ortiz en su domicilio?.", "screen_name": "JosMansilla9", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438314817073332226", "text": "@JaimeChincha Nunca faltan exaltados, se acuerdan cuando golpearon al Almirante Tubino, ? Nadie se pronunci\u00f3 , cuando atacaron al Sr. Alba Castro? Quien dijo algo, es lamentable pero no hay equidad", "screen_name": "Elsa67416642", "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438314560964923396", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "JorgeLuisOTTo", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438314531969716224", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "f_campero95", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438314387203366915", "text": "@petrorius12 @ocram Nose el caso de Tubino. Pero el q le meti\u00f3 su combo a Burga. Lo metieron a dentro. Y eso q Burga dijo q no tomar\u00eda medida legal contra el. Agresion es agresion. Y se paga con carcel.", "screen_name": "e_joe_luis", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438314360804347907", "text": "H.I.P.\u00d3.C.R.I.T.A.S Agresi\u00f3n a Tubino - Memes\nAgresi\u00f3n a Guill\u00e9n - Ay que barbaridad!", "screen_name": "mysolys", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438314360267542529", "text": "H.I.P.\u00d3.C.R.I.T.A.S Agresi\u00f3n a Tubino - Memes\nAgresi\u00f3n a Guill\u00e9n - Ay que barbaridad!", "screen_name": "JulioEduardoCs2", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438314358501744644", "text": "@ElPadrinoStark @robertochiabra Oye no seas CONCHUDO!!!.  El ex Congresista Tubino es MAYOR al Sr. Guill\u00e9n, Y T\u00da LE DIJISTE DE TODO...\nhttps://t.co/y7DU3rpIMb", "screen_name": "Juan_Cerna_FP", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438314356270411780", "text": "Lo de Avelino Guill\u00e9n fue una agresi\u00f3n por donde se vea, la misma que merece ser condenada al igual que la de Tubino y Burga en su momento. Pat\u00e9tica la gente que intenta diferenciarlo solo porque Guill\u00e9n es de izquierda...", "screen_name": "isabelegoaguirr", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438314312200859660", "text": "H.I.P.\u00d3.C.R.I.T.A.S Agresi\u00f3n a Tubino - Memes\nAgresi\u00f3n a Guill\u00e9n - Ay que barbaridad!", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438314264654016518", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "Lizy320", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438314255388925956", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438314091685236740", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "alexkaddir", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438314068964790281", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "chussy1313", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438313588553404419", "text": "@julianaoxenford @Avelino_Guillen Tambi\u00e9n te solidarias con las v\u00edctimas de los terroristas que defendi\u00f3 Avelino Guillen? Ellos est\u00e1n muertos, mutilados, hu\u00e9rfanos o viudas.\nTu solidaridad es por conveniencia, sino recordemos que no dijiste nada con los ataques a Alva Castro, Tubino o Beto Ortiz.", "screen_name": "extru28", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438313545494679555", "text": "@willaxtv Bueno.\n-Al Almirante Tubino le tiraron un cono.\n-Al sr Luis Alva lo patearon afuera de la Embajada de Uruguay\n- @MininterPeru", "screen_name": "Compartetuopini", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438313360395808768", "text": "@martinta96 @stefdemens La violencia tiene que ser selectiva y obedecer a si el agredido me agrada o se lo merece? Seg\u00fan veo esta criticando la doble moral de celebrar que le hayan lanzado un cono a Tubino, pero se indigna cuando insultan a Guillen. El repudio a la violencia tiene que ser imparcial.", "screen_name": "KenntTouchThis", "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "language": "es"}
{"id": "1438313267420610560", "text": "@ronaldgamarra Toda la basura caviar se solidariza con el miserable ex fiscal; pero estos caraduras celebraron agresiones a Tubino y Alva Castro.", "screen_name": "Vogue1913", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438313217206456321", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "sugomi26", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438313122566062082", "text": "H.I.P.\u00d3.C.R.I.T.A.S Agresi\u00f3n a Tubino - Memes\nAgresi\u00f3n a Guill\u00e9n - Ay que barbaridad!", "screen_name": "Lizy320", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438313110100660226", "text": "@Vero_Mendoza_F Igual defendiste a Tubino? https://t.co/OIjjexPZkZ", "screen_name": "melacastro", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438313007822561280", "text": "@ocram Y los agresores del almirante Tubino?; se burlaron sin piedad del cono que le tiraron; esa es la izquierda hip\u00f3crita y corrupta.", "screen_name": "Cuzco500", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438312995365474306", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "BraulioBazan4", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312957801287680", "text": "Son los mismos que aplaudieron cuando golpearon al almirante TUBINO. Solo los caviares,caviar Obed y sus tontos \u00fatiles tienen tantos raseros. https://t.co/DFWaBlAbLc", "screen_name": "Wallace17Pe", "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312917909352456", "text": "@chrisbustc Y no dijiste nada cuando agredieron a Tubino, conchatumare", "screen_name": "Gilmar71018716", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312851232497672", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "NoComun9", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312844777381892", "text": "Son los mismos que aplaudieron cuando golpearon al almirante TUBINO. Solo los caviares,caviar Obed y sus tontos \u00fatiles tienen tantos raseros. https://t.co/DFWaBlAbLc", "screen_name": "franlandauro1", "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312774178902016", "text": "@VanyaThais @NormaYarrow4 La gente se indigna de los insultos hacia AG...\" indignane, pobrecito, es un acoso constante, debe ser los fujimoristas\"... Pero cuando a TUBINO lo golpearon con un cono ...\"se lo merec\u00eda; debe estar con sus nietos; porque se expone a esas edad\"... Que reverenda hipocres\u00eda...", "screen_name": "Robby69118229", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438312663084371971", "text": "Son los mismos que aplaudieron cuando golpearon al almirante TUBINO. Solo los caviares,caviar Obed y sus tontos \u00fatiles tienen tantos raseros. https://t.co/DFWaBlAbLc", "screen_name": "JorgeLuisOTTo", "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312623800557569", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "BaresiFP", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312619799109636", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "rosalizfr89", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312547216773129", "text": "Doble rasero como siempre de los cojudignos un cono en la cabeza a tubino y un pu\u00f1etazo al congresista Burga y no dijeron nada  ambos casos agresiones f\u00edsicas le dicen sus verdades de manera verbal al rojo Guill\u00e9n y pegan grito al cielo que les den !", "screen_name": "seforahmarcela", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312506452238337", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "josmells", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312496167886851", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312386780442624", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "milagritos2512", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312378123395083", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "PatyCalmet", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312274108821518", "text": "@VeroLinaresC Cuando la prensa jalea agresiones f\u00edsicas contra adultos mayores contra Tubino o Castro, cuando la @FiscaliaPeru deja impunes esas agresiones f\u00edsicas, veamos el doble rasero cuando se critica q la gente, sin violencia, le reclame al pol\u00edtico Guillen, eso ya no es democracia", "screen_name": "miguelrojos50", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312266487771136", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "EDIPASITA", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312237542912000", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "mr_quagsire", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312217649336322", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "Lukazkorzo", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438312071498711044", "text": "@ocram El pu\u00f1ete de Ezeta no fue a Tubino sino a Ricardo Burga de AP", "screen_name": "joseph_4061", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311906733875205", "text": "Son los mismos que aplaudieron cuando golpearon al almirante TUBINO. Solo los caviares,caviar Obed y sus tontos \u00fatiles tienen tantos raseros. https://t.co/DFWaBlAbLc", "screen_name": "DanielUrresti1", "retweet_count": 33, "favorite_count": 217, "language": "es"}
{"id": "1438311899897139201", "text": "@JaimeChincha Ustedes aplaudieron a un joven agresivo cuando le tiro un pu\u00f1ete a un congresista, o cuando le tiraron un cono a Tubino, tienen indignaci\u00f3n selectiva, cuando se trata de sus caviares lloran pero cuando se trata de otra persona  callan esa es la cala\u00f1a de \"periodistas\" q son.", "screen_name": "Carol09adm", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311887893053445", "text": "@willaxtv \"Senderista\" fue lo m\u00e1s suave que le dijeron.  Condenable agresi\u00f3n, al igual que las sufridas por Alva Castro, Tubino y Burga.  Si no condenas estas tres \u00faltimas, no tienes autoridad moral para condenar la otra.", "screen_name": "AlvaroThais", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438311858776248323", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "lisethmirella1", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311810164215810", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "JuanZQuispe", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311783115018243", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "JapBlanquiAZul2", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311755864760329", "text": "Ustedes aplaudieron a un joven agresivo cuando le tiro un pu\u00f1ete a un congresista, o cuando le tiraron un cono a Tubino, tienen indignaci\u00f3n selectiva, cuando se trata de sus caviares lloran pero cuando se trata de otra persona  callan esa es la cala\u00f1a de \"periodistas\" q son. https://t.co/ghUE7yxlS3", "screen_name": "Carol09adm", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311671408340994", "text": "@RosaTolerante El Dr Guill\u00e9n es un ejemplo de ciudadano peruano y m\u00e1s a\u00fan de leal ejecutor de la justicia. En cambio ese Tubino es una bestia, que no sabe nada, s\u00f3lo todos los d\u00edas saludar a la bandera y ser geisho de la sra kk.", "screen_name": "Reynald82988958", "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "language": "es"}
{"id": "1438311609936629760", "text": "@Vincent95311596 @el_analista2020 Todo se condena de igual manera a personas probas como el se\u00f1or Guill\u00e9n y personas corruptas como la srta Chirinos y el derechista tubino que pertene a la mafia fujimorista pero se condena todo tipo de agresi\u00f3n por igual.", "screen_name": "CastiloLuchito", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311565963431940", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "diegoackerman38", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311564159995917", "text": "Hoy muchos condenan la penosa agresi\u00f3n verbal a Avelino Guill\u00e9n, pero me tinca que muchos de esos estuvieron calladitos, o hasta aplaudieron, el pu\u00f1etazo al congresista Burga o el conazo al congresista Tubino. Es ese tipo de hipocres\u00eda la que nos tiene hartos a muchos peruanos!!", "screen_name": "maritaholds", "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311551417688066", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "JorgeLuisOTTo", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311521814208516", "text": "CONDENAR LA VIOLENCIA, A TODO EVENTO, ES OBLIGANTE @MirtyVas \nPero hay un doble rasero en los castrocomunistas cuando son ellos los agresores.\n\u00bfCondenaste las agresiones a Tubino o Burga?\n\u00bfY A\u00f1ez en Bolivia?\n\u00bfCondenas el Genocidio y torturas en Venezuela y Cuba? https://t.co/gqruSs4D4a", "screen_name": "lace715", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311460212551683", "text": "@sullama @TubinoCarlos No hay comparaci\u00f3n. Nadie te puede mentar la madre con tanto odio. Tubino era parte de un congreso infame que blindaba corruptos. Abelino Guill\u00e9n no cometi\u00f3 ning\u00fan delito.", "screen_name": "karlos_mauri", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311450196467725", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "elizucoba", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311374220845057", "text": "@Vincent95311596 @el_analista2020 Se condena todo a la vez en qu\u00e9 momento me he burlado de la agresi\u00f3n a la srta Chirinos, o del se\u00f1or tubino.?", "screen_name": "CastiloLuchito", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311356839731202", "text": "@Alm_Montoya No seamos tibios :\nVer\u00f3nika Mendoza\nAvelino Guill\u00e9n\nJuliana Oxenford\nM\u00f3nica Delta, (contin\u00faa)...\nGracias a estos, hoy, tenemos a un par de terroristas \"dirigiendo\" el pa\u00eds.\n\u00bfQu\u00e9 les demos las gracias?\nAl sr Tubino le lanzaron un cono.\nA un curso congresista le dieron un pu\u00f1etazo.", "screen_name": "Renzo71300708", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438311265710055429", "text": "H.I.P.\u00d3.C.R.I.T.A.S Agresi\u00f3n a Tubino - Memes\nAgresi\u00f3n a Guill\u00e9n - Ay que barbaridad!", "screen_name": "enos_qh", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311235947270145", "text": "Ustedes aplaudieron a un joven agresivo cuando le tiro un pu\u00f1ete a un congresista, o cuando le tiraron un cono a Tubino, tienen indignaci\u00f3n selectiva, cuando se trata de sus caviares lloran pero cuando d otra persona se quedan callados, esa es la cala\u00f1a de \"periodistas\" que son. https://t.co/ghUE7yxlS3", "screen_name": "Carol09adm", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311120423604230", "text": "Cuando le cay\u00f3 el cono en la cabeza a Tubino, no dijiste nada. Cuando fueron a joder a la casa de @PolloFarsantePe lo celebraste...\n\n\u00bfY ahora s\u00ed te indignas porque le gritaron a Guill\u00e9n?\n\nIndignaci\u00f3n selectiva, se llama. Si es mi amigo hago bulla, si es mi enemigo, celebro. Ja!!!", "screen_name": "carlamariaperu1", "retweet_count": 324, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311076995686402", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "TOBECITO", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438311002987237378", "text": "@Izokamen @julianaoxenford @Avelino_Guillen Es que Juliana Oxenford suele ser tibia o denunciar s\u00f3lo lo que ella considera... Gracias por refrescar la memoria con la doble moral de esta 'periodista'... Con Tubino y Burga hasta se regocijaban con las agresiones, pero con el rojazo de Avelino Guill\u00e9n hay que indignarnos \ud83d\ude05\ud83e\udd23 https://t.co/iT3rqbhk8X", "screen_name": "LizLeyly", "retweet_count": 22, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438310974260490242", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "1mau_mau1", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438310941855211525", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "luisdiazherrer3", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438310812821635074", "text": "Cu\u00e1nta nauseabunda doble moral.\nLos que hicieron del cono que le aventaron a Tubino, un icono de alabanzas, ahora se quejan de los insultos contra Guill\u00e9n.", "screen_name": "JRommelSnz", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438310802990063618", "text": "@chrisbustc Tu no eres el que se alegro cuando lo golpearon al viejo tubino?\n Solo era un payaso sin memoria Ami me di\u00f3 risa ambos casos y si la gente no los quiere que se aguanten.", "screen_name": "ChaupiWilber", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438310633632673793", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "carlosefv", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438310627257290754", "text": "@jsudaka La vez pasada fue a Alva y eso qued\u00f3 en nada, es m\u00e1s fue puro \"jajajaa\". Luego, el caso Ezeta, Tubino... No s\u00e9 qu\u00e9 esperan llegar ciertos sectores con la indignaci\u00f3n selectiva. En todos esos casos los agresores debieron ser detenidos, pero en fin.", "screen_name": "gustavomp31", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438310495602331653", "text": "@LuisMig02715532 @DisciteMori @ChrisBustPe Se\u00f1or! Estamos hablando del congreso donde estuvo Tubino no del siguiente. Ni sabe lo que escribe  \ud83d\ude44\nPiense usted antes de escribir.", "screen_name": "CcarlosBravo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438310346649919491", "text": "@sigridbazan A ver Sigrid, mu\u00e9stranos tu comentario solidario por ejemplo con Alva Castro o Tubino. Ahi si calladita seguro no? Si yo me cruzo a Guillen o a cualquier otro personaje por el estilo lo insultare hasta la afon\u00eda. Yo tambi\u00e9n soy pueblo! Y la voz del pueblo es la voz de Dios!!!", "screen_name": "BarbacciMario", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438310334595543044", "text": "@Tamariz08 @julianaoxenford @Avelino_Guillen Bebita y aplaudiste el conazo a Tubino y el pu\u00f1ete a Burga, no seas hip\u00f3crita", "screen_name": "Errante2019", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438310149903556617", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "AllFonso5", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438310138532835345", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "victor_zava", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438309993791594496", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "JosePer63022637", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438309958588698626", "text": "@sigridbazan Le tiraron un conazo a Tubino: se rieron;\nLe metieron un pu\u00f1ete a Burga: la indignaci\u00f3n de la generaci\u00f3n equivocada;\nMasacraron a un anciano los partidarios de PL: se hicieron los locos...\n\nLe dicen sus verdades a Guillen: miserables, cobardes, agresi\u00f3n, violencia, acoso... \ud83e\udd21", "screen_name": "paolojesvs", "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438309751599812609", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "Daccord2020", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438309710185250823", "text": "@CastiloLuchito @el_analista2020 Condena la agresi\u00f3n a tubino a carla Garc\u00eda y Patricia Chirinos  al congresista burga??", "screen_name": "Vincent95311596", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438309699590496257", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "Ph071241krMQ", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438309558003408908", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "Oriferrp", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438309533269598208", "text": "\u00bf\u00c9l no fue el que justific\u00f3 que agredieran f\u00edsicamente al excongresista Tubino? Ahora se indigna por lo que pas\u00f3 con Avelino Guill\u00e9n, pero antes celebraba. La violencia se condena venga de donde venga, as\u00ed sea de derecha o de izquierda, pero no siendo selectivamente hip\u00f3crita. https://t.co/YzGXdNhGAY https://t.co/Nrl9hvkBhR", "screen_name": "Pavaso03", "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438309284211744770", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "daniel_ordone25", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438309196487876616", "text": "@JaimeChincha Reaccionaste cuando lo de Burga, Tubino o Alva Castro?? No, hiciste comentarios tibios y hablaste de la \u201cindignaci\u00f3n ciudadana\u201d como atenuante\u2026.\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "screen_name": "NuncaCaviar", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438309134370279428", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "NJoel231", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438309092037115906", "text": "@intellectmojo @Kevin_alfaro1 @adrianatudelag @NormaYarrow4 Como t\u00fa cuando le tiraron el cono a Tubino", "screen_name": "silvioguillen11", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438309091982589955", "text": "@MiloRuizG C\u00f3mo celebraba la gente con el cono de tubino, hasta memes hicieron. Dec\u00edan \"no pasa nada, es un cono\". \ud83d\ude12", "screen_name": "montoya90", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438309081589166080", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "jorgevillenal", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438309011057676293", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "linternaverde59", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438308776361308168", "text": "@ocram La diferencia entre guillen y tubino es que guillen encarcel\u00f3 (con pruebas) al sanguinario AF y tubino era un blindador y desestabilizador del gobierno de turno as\u00ed que no hay punto de comparaci\u00f3n", "screen_name": "RosaElvira2121", "retweet_count": 30, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438308768262017032", "text": "Al se\u00f1or Guill\u00e9n le gritaron\n\nA Tubino lo golpearon\n\n#ViolenciaEsViolencia https://t.co/yXWCYIpIEW", "screen_name": "verdesrosas", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438308667791659014", "text": "@TubinoCarlos Gracias por educarnos Sr. tubino. la inmoralidad no se educa, se compra.", "screen_name": "UNTENET1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438308509238579201", "text": "@danielyovera Cuando agredieron a Tubino solo vi puros memes, hoy gritan los indignados por lo que prometieron y no cumplieron. Ya pues!", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438308372214865922", "text": "Doble rasero como siempre de los cojudignos un cono en la cabeza a tubino y un pu\u00f1etazo al congresista Burga y no dijeron nada  ambos casos agresiones f\u00edsicas le dicen sus verdades de manera verbal al rojo Guill\u00e9n y pegan grito al cielo que les den !", "screen_name": "jflores1709", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438308365046792200", "text": "@Alm_Montoya Estos terrucos de porquer\u00eda se quejan de lo que le dijeron al pro terrorista Guill\u00e9n , cuando agredieron f\u00edsicamente al Sr.Alva Castro , al Congresista Tubino,  ah\u00ed si que risa ... Hip\u00f3critas de mierda deben desaparecer los \" comunistas al desague\" d\u00f3nde perteneces.", "screen_name": "brura84", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438308113334083589", "text": "@canalN_ \u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n no rechaz\u00f3, de forma en\u00e9rgica, cuando le tiraron el cono a Tubino y golpearon a Alva?\nAc\u00e1 no han golpeado a nadie, solo ha sido la expresi\u00f3n de lo que piensan muchos peruanos en cuanto al desempe\u00f1o de ciertos sujetos contra los intereses de todos los peruanos.", "screen_name": "ENGELLACA", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438308099669045248", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "JeanettPetrosi2", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438308093398507529", "text": "@danielyovera Insultar a personas de la tercera edad nunca est\u00e1 bien pero cuando le metieron un pu\u00f1ete al congresista Burga  quer\u00edan condecorar al agresor y lo mismo paso con el sr Tubino y al otro dirigente aprista", "screen_name": "Rbearcow", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438308008992333825", "text": "@danielyovera Insultar a personas de la tercera edad nunca est\u00e1 bien pero cuando le metieron un pu\u00f1ete al congresista Burga  quer\u00edan condecorar al agresor y lo mismo paso con el sr Tubino y al otro dirigente aprista", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438307891845423105", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "Rolba10", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438307773708738565", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "Blueland991", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438307651658653699", "text": "@ronaldgamarra Falt\u00f3 el cono carajo ah\u00ed nadie dec\u00eda nada y talvez lloverian nuevamente los memes o no te acuerdas de Carlos Tubino !", "screen_name": "vixente_1974", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438307579441078280", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "OscarGu71428987", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438307532565630990", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "1459Aargu", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438307485367029762", "text": "@VeroLinaresC Cuando la prensa jalea agresiones f\u00edsicas contra adultos mayores contra Tubino o Castro, cuando la @FiscaliaPeru deja impunes esas agresiones f\u00edsicas, veamos el doble rasero cuando se critica q la gente, sin violencia, le reclame al pol\u00edtico Guillen, eso ya no es democracia", "screen_name": "julioreal9", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438307429574381569", "text": "@Gatopzu @raulricharte81 @ocram Guill\u00e9n meti\u00f3 a un poderoso narcotraficante a la c\u00e1rcel.\n\nTubino favoreci\u00f3 descaradamente a las mafias ilegales de taladores, pese a ser militar jug\u00f3 a favor de mafias.\n\nTubino se merece un mont\u00f3n  de conos en la cabeza.", "screen_name": "achahuasoncco", "retweet_count": 0, "favorite_count": 40, "language": "es"}
{"id": "1438307391272099840", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "valdiagoxy", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438307315795509252", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "Carol09adm", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438307284640272386", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "habersperger", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438307280689184774", "text": "@ocram La diferencia entre guillen y tubino es que guillen encarcel\u00f3 (con pruebas) al sanguinario AF y tubino era un blindador y desestabilizador del gobierno de turno as\u00ed que no hay punto de comparaci\u00f3n", "screen_name": "angelicapsi7", "retweet_count": 30, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438307220022874116", "text": "@VeroLinaresC Le tiraron un cono a tubino,le pegaron a Alva Castro,le tiraron piedras a keiko en cajamarca,le pegaron a periodistas y paso algo???Ahhhh pero si le dices las cosas en su cara a un rojaso,todas sus viudas lloran...v\u00e1yanse a la csmr", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438307059460681736", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "yvan1985", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438306963193016325", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "enos_qh", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438306916778790916", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "SalazarAntonino", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438306915617054727", "text": "@Junior_0311 Nadie justifica una agresi\u00f3n imb\u00e9cil...me imagino que tambi\u00e9n te indignaste cuando atacaron a Burga y Tubino no?...o acaso eres un pobre y triste doble moral aunque viniendo de un zurdo no me sorprender\u00eda...", "screen_name": "miguel957", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438306793487273994", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "Mibarrav1983", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438306721361973252", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "ENGELLACA", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438306688457707523", "text": "Cu\u00e1nta nauseabunda doble moral.\nLos que hicieron del cono que le aventaron a Tubino, un icono de alabanzas, ahora se quejan de los insultos contra Guill\u00e9n.", "screen_name": "TOBECITO", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438306554328109061", "text": "@VeroLinaresC NO tuviste la misma solidaridad con tubino, o con el congresista que fue golpeado por un tipo en el congreso ...", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438306456663695366", "text": "@JaimeChincha Cuando ocurri\u00f3 lo de Ezeta y lo del cono a Tubino \u00bfdijiste lo mismo?. No, que yo recuerde.", "screen_name": "fdeledesma", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438306319501496322", "text": "Doble rasero como siempre de los cojudignos un cono en la cabeza a tubino y un pu\u00f1etazo al congresista Burga y no dijeron nada  ambos casos agresiones f\u00edsicas le dicen sus verdades de manera verbal al rojo Guill\u00e9n y pegan grito al cielo que les den !", "screen_name": "Dorothy94K", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438306312568328195", "text": "Para una sociedad donde dejen de agredir a personas como Avelino Guillen ni lanzarles conos de pl\u00e1stico a personas como Tubino\n\n#SorryNotSorry", "screen_name": "iillarii", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438306125833773060", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "jflores1709", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438306016278589446", "text": "Cu\u00e1nta nauseabunda doble moral.\nLos que hicieron del cono que le aventaron a Tubino, un icono de alabanzas, ahora se quejan de los insultos contra Guill\u00e9n.", "screen_name": "Anticom90292284", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438306015141842951", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "Jepcordova", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438305770836221952", "text": "@cococardenasz @chrisbustc Tubino? Que fue a joder al congreso sabiendo que lo detestan en las puertas y llorique\u00f3 por resguardo policial cuando los policias no est\u00e1n para cuidarlo a \u00e9l? \n\nMisma vereda a buscarlo y agredirlo verbalmente? Ya pues, la hora del gil ya empez\u00f3? XD", "screen_name": "Telefonodevladi", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438305696668438528", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "Carol09adm", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438305690184044548", "text": "@ocram Sifuentes no es el que alentaba las marchas y disturbios contra Merino y producto de ello la AGRESI\u00d3N a Congresistas como Tubino y Burga??", "screen_name": "PrinceandStar", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438305633061773315", "text": "@Politica_ECpe El cobarde que ni siquiera tuvo el ataque f\u00edsico y matonezco de Tubino, ahora pide que los esbirros de su sombrero luminoso y fiscal\u00eda censuren y amordacen a la gente que le canta sus verdades en lugares p\u00fablicos!", "screen_name": "OscarAl53558243", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438305574551232513", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "Ruperstynsky", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438305463204995076", "text": "Al se\u00f1or Guill\u00e9n le gritaron\n\nA Tubino lo golpearon\n\n#ViolenciaEsViolencia https://t.co/yXWCYIpIEW", "screen_name": "apuntesperuanos", "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438305419227811846", "text": "@Politica_ECpe El cobarde que ni siquiera tuvo el ataque f\u00edsico y matonezco de Tubino, ahora pide que los esbirros de su sombrero luminoso y fiscal\u00eda censuren y amordacen a la gente que le canta sus verdades en lugares p\u00fablicos!", "screen_name": "JoseManriqueSal", "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "language": "es"}
{"id": "1438305369617481731", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "PamelaC42335029", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438305255792447495", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "enos_qh", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438305206228459524", "text": "Cu\u00e1nta nauseabunda doble moral.\nLos que hicieron del cono que le aventaron a Tubino, un icono de alabanzas, ahora se quejan de los insultos contra Guill\u00e9n.", "screen_name": "WilliamEVera", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438305157385699329", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "VivirPilar", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438305108962549763", "text": "Hay que rechazar toda forma de violencia, pero lo m\u00e1s importante,sin doble rasero.\nSe condena la agresi\u00f3n contra Avelino Guillen,Piero Corvetto y los ex congresistas Ricardo Burga y Carlos Tubino.\n\nLamentablemente,los indignados adolecen de p\u00e9rdida de memoria selectiva.", "screen_name": "Mart1m", "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438305043254493187", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "PATGT2018", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438305015299518465", "text": "Doble rasero como siempre de los cojudignos un cono en la cabeza a tubino y un pu\u00f1etazo al congresista Burga y no dijeron nada  ambos casos agresiones f\u00edsicas le dicen sus verdades de manera verbal al rojo Guill\u00e9n y pegan grito al cielo que les den !", "screen_name": "MiguelC47427825", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438304977898848258", "text": "@ronaldgamarra @FiscaliaPeru En la cola est\u00e1n los acosos contra Tubino, el congresista de AP a quien abofetearon, el chongo en el departamento de Beto Ortiz, el acoso a Patty Ch., etc.  Despu\u00e9s de esos y otros casos, podemos ver lo del esperpento Guill\u00e9n.", "screen_name": "CorteganaRoger", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438304977118769152", "text": "@Waliq90 A ver si entiende y aprende a comparar. Jam\u00e1s un peruano intachable,honesto, honrado, admirable como Avelino Guill\u00e9n se le compara con unas lacras de la sociedad como el golpista fujimontesinista Tubino o el corrupto Burga.", "screen_name": "21mariluz", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438304443070623746", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "alexand33898737", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438304400955609088", "text": "@Patricia_Neyra @susana_bozzo @sigridbazan Lo dice la misma q justificaba las agresiones f\u00edsicas por la \u201cindignaci\u00f3n ciudadana\u201d a Burga, Tubino, Alva Castro\u2026.siempre la doble moral de los progres!!", "screen_name": "tenaz35hco", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438304393917575177", "text": "@VeroLinaresC No recuerdo tu \"solidaridad\" para con Tubino o Burga o Merino, cuando \u00e9l y su familia eran acosados la prensa que ejerce el medio donde trabajas se dedico a darle altavoz a los insultos.\n\"La intolerancia nos ha llevado hasta donde estamos hoy\"... exacto, la intolerancia a Merino.", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438304392625725441", "text": "Cu\u00e1nta nauseabunda doble moral.\nLos que hicieron del cono que le aventaron a Tubino, un icono de alabanzas, ahora se quejan de los insultos contra Guill\u00e9n.", "screen_name": "Patricia_Neyra", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438304352230330379", "text": "Cu\u00e1nta nauseabunda doble moral.\nLos que hicieron del cono que le aventaron a Tubino, un icono de alabanzas, ahora se quejan de los insultos contra Guill\u00e9n.", "screen_name": "MolinariJulia", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438304309070938119", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "PatriciaAcho", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438304264007335938", "text": "Hay que rechazar toda forma de violencia, pero lo m\u00e1s importante,sin doble rasero.\nSe condena la agresi\u00f3n contra Avelino Guillen,Piero Corvetto y los ex congresistas Ricardo Burga y Carlos Tubino.\n\nLamentablemente,los indignados adolecen de p\u00e9rdida de memoria selectiva.", "screen_name": "anyce18", "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438304184395354112", "text": "@GianlucaAL27 @Vero_Mendoza_F Y estuvo mudita frente  al pu\u00f1etazo a burga, el conazo a tubino, la pateadura a Alva Castro, el machetazo al ing Muro o la pichi a Keiko.\n\nEste fue una agresi\u00f3n verbal grave pero no fue lo de arriba", "screen_name": "BrunoJules21", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438304143635107840", "text": "\u00bfQuien es un caballero decente?\n     Carlos Tubino.       Avelino Guillen.\n            RT \ud83d\udd01.                FAV \u2665\ufe0f.\n\nComenta. https://t.co/ljyG8cNVHP", "screen_name": "Jimmy15258145", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438304133405085698", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "RafaelRomeroVas", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438304079361585154", "text": "@VeroLinaresC Cuando la prensa jalea agresiones f\u00edsicas contra adultos mayores contra Tubino o Castro, cuando la @FiscaliaPeru deja impunes esas agresiones f\u00edsicas, veamos el doble rasero cuando se critica q la gente, sin violencia, le reclame al pol\u00edtico Guillen, eso ya no es democracia", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438304010189029379", "text": "@SolCn \u00bfPor qu\u00e9 se call\u00f3 usted, sra.Carre\u00f1o, cuando algo parecido le sucedi\u00f3 al almirante Tubino? Duele, \u00bfno?", "screen_name": "IvanCandela", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438303947941425156", "text": "@canalN_ Gracias por fin investigaran quien le pego a Alva y quien le arrojo el cono a Tubino, por fin un gobierno que investiga la violencia venga de donde venga....", "screen_name": "EVELARDEN", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438303927540273153", "text": "@danielyovera pero si celebrabas cuando le tiraron cono a Tubino o cuando le metieron pu\u00f1ete a Burga, ahora bien ese abogado asesor de terruco castillo se merece que lo insulten una y otra vez", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438303869277192192", "text": "@danielyovera Te cre\u00eda si hubieras dicho lo mismo cuando agredan f\u00edsicamente a alva Castro, a tubino y a burga. En otro momento hubieras dicho la gente nuestra su legitima indignaci\u00f3n.", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438303864663519245", "text": "Doble rasero como siempre de los cojudignos un cono en la cabeza a tubino y un pu\u00f1etazo al congresista Burga y no dijeron nada  ambos casos agresiones f\u00edsicas le dicen sus verdades de manera verbal al rojo Guill\u00e9n y pegan grito al cielo que les den !", "screen_name": "Potinos", "retweet_count": 16, "favorite_count": 58, "language": "es"}
{"id": "1438303835424972800", "text": "@danielyovera JA ... ah pero con Tubino .. TE ALEGRASTE VERDAD, y TAMBIEN CON ALVA CASTRO.", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438303828848357381", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "jbrena21c", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438303765292060672", "text": "@elpatriarca92o1 @SQP_Peru @jtownsenddc @recisneros A tubino lo entrevistaron en rpp, troll.", "screen_name": "MarianoBarruet1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438303674439249926", "text": "@danielyovera No menos agresivos que los que le tiraron un conazo a Tubino o el que le meti\u00f3 un pu\u00f1ete al congresista Burga o los hijitos de pap\u00e1 que agredieron a Alva Castro o los que fueron a importunar a Beto Ortiz.\n\nLa agresi\u00f3n condenable, venga de qui\u00e9n venga.", "screen_name": "3AAE5ASTARI", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438303383098626053", "text": "@jotabruce No ubique una cr\u00edtica tan dura de parte suya al pu\u00f1etazo a burga, el conazo a tubino, la pateadura a Alva Castro, el machetazo al ing Muro o la pichi a Keiko.\n\nEste fue una agresi\u00f3n verbal grave pero no fue lo de arriba", "screen_name": "derecha_peruana", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438303358687797249", "text": "@contracultural Me imagino q todos los ZURDOS LLORONES aqu\u00ed presentes se indignaron con el cono a TUBINO, el pu\u00f1ete a BURGA......\nQ tales HIP\u00d3CRITASSSSSSSSSSSS", "screen_name": "paolaneyraa", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438303202764627972", "text": "Cu\u00e1nta nauseabunda doble moral.\nLos que hicieron del cono que le aventaron a Tubino, un icono de alabanzas, ahora se quejan de los insultos contra Guill\u00e9n.", "screen_name": "LaTubilla", "retweet_count": 7, "favorite_count": 40, "language": "es"}
{"id": "1438303172167077891", "text": "Incre\u00edble la hipocres\u00eda de los izquierdistas. Cuando agredieron al almirante Tubino insult\u00e1ndole a la madre y lanz\u00e1ndole un cono de pl\u00e1stico en la cabeza, no dijeron nada. Pero ahora que insultan a uno de los suyos, claman exigiendo castigo para el responsable. Hip\u00f3critas de m.", "screen_name": "IvanCandela", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438303167658315788", "text": "@Alm_Montoya @aaronsalomong No manches, no se le agredi\u00f3 f\u00edsicamente como se hizo con ancianos como Alva, Tubino y Burga, d\u00f3nde no dijeron nada las lloronas de hoy, solo le gritaron sus verdades.", "screen_name": "CorteganaRoger", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438303130979082248", "text": "Si protestaste cuando le dieron una pateadura a Alva Castro, un pu\u00f1ete al congresista Burga y el conazo a Tubino, entonces tienes todo el derecho de reclamar los insultos a Guill\u00e9n. Pero si callaste o te burlaste, m\u00e9tete la lengua a donde no llega el sol.\n#NoAlDobleRasero", "screen_name": "elenojesus", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438302969447993346", "text": "@Lauletras @FiscaliaPeru Recuerdan c\u00f3mo celebraban las patadas a  Alva Castro, el cono a Tubino y el pu\u00f1ete a Burga?\nAhora q le toc\u00f3 a un zurdo se rasgan las vestiduras\nIndignaci\u00f3n selectiva? \ncomo siempre la hipocres\u00eda y el doble rasero de izquierda\nSeremos mejor pa\u00eds cuando tengamos empat\u00eda por todos", "screen_name": "del_chauca", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438302941899902977", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "ElmerRosas12", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438302797183819782", "text": "@sigridbazan Expr\u00e9sate tu rechazo cuando agredieron a Tubino, Burga, Alva Castro, Beto Ortiz rabanita?", "screen_name": "Racso76257126", "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438302673283977217", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "elicene", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438302482661351425", "text": "@JaimeChincha Ojala hubieras condenado de la misma forma cuando agredieron al ex Congresista Tubino, por aquellos mal denominados j\u00f3venes bicentenarios, que no los vemos hoy luchando contra el abuso de Castillo, nuevamente agredieron a una Reportera y es de su medio.", "screen_name": "Alejand53073346", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438302434179309568", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "alejand78963094", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438302408447246340", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "Mart1m", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438302357754990593", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "Radalus", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438302350247186438", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "redD13903766", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438302207699468295", "text": "Lo de Avelino Guill\u00e9n fue una agresi\u00f3n por donde se vea, la misma que merece ser condenada al igual que la de Tubino y Burga en su momento. Pat\u00e9tica la gente que intenta diferenciarlo solo porque Guill\u00e9n es de izquierda...", "screen_name": "valjo22", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438302196118999046", "text": "@camilacgarro @aaronsalomong M\u00e1s pat\u00e9ticos e imb\u00e9ciles son todos esos Doscaras que ahora \"defienden\" a capa y espada a Avelino Guill\u00e9n, cuando en las oportunidades en que atacaron a Burga y a Tubino hasta aplaudieron a los agresores o, sencillamente... Se quedaron calladitos. \n\u00a1IMB\u00c9CILES!!!", "screen_name": "GacetaPeruana", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438302160983412745", "text": "@julianaoxenford condena en su programa todo tipo de agresi\u00f3n de grupos violentistas, lo curioso, es que s\u00f3lo saca la agresi\u00f3n a Avelino Guill\u00e9n pero no saca la agresi\u00f3n a Carlos Tubino @TubinoCarlos ni a Burga. Si vas a recordar estos hechos, recuerda todos sin sesgos", "screen_name": "Sandro80922099", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438302115106103302", "text": "@H1972Carlos @julianaoxenford Esta arrastrada cuando tocan a sus apis    se pone como bestia salvaje pero cuando agredieron a Burga y a Tubino se meti\u00f3. La lengua al orto.", "screen_name": "Silvanah811", "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438302090577780737", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "elenojesus", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438302011359961092", "text": "@SQP_Peru @jtownsenddc @recisneros Ya sali\u00f3 a llorar ese filoterruco y los engre\u00eddos del lagarto y Villaran le ponen el hombro.\nMiserables as\u00ed hubieran entrevistado a Tubino, Alva Castro que agarraron a patadas.", "screen_name": "elpatriarca92o1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438302005768990725", "text": "@LuisMig02715532 @DisciteMori @ChrisBustPe Eso fue seg\u00fan tu l\u00f3gica de que \"muchos creen...\". Usted confunde creencias con hechos. El congreso de Tubino admiti\u00f3 culpa de la suspensi\u00f3n ilegal del presidente cuando ya hab\u00edan sido disueltos (violencia) y el TC confirm\u00f3. Por tanto que el congreso fue quien violento primero.", "screen_name": "CcarlosBravo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438301921086001152", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "liberty_1821", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438301718001983496", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "DuchoDepe", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438301651677351938", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "fioliva", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438301624271839235", "text": "Pintura roja mostrando indignaci\u00f3n sobre sus verdades a los ROJETES pero incapaz de mostrar el golpe al congresista, a tubino, la marcha a la casa de Ortiz,,, est\u00e1 gente que le dan pantalla es la que ha polarizado al pa\u00eds... Recog\u00edan las babas del lagarto miserable", "screen_name": "Jose10z1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438301415680708614", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "pepe_lmc", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438301400736403460", "text": "No eras t\u00fa el troll sin identidad que celebraba las agresiones F\u00cdSICAS, no verbales, contra Bruga y Tubino?\n\nMedia gota de sangre en la cara, por favor.\n\nPor cierto, conveniente que solo recortes mujeres, no? https://t.co/otigPzq2Nm https://t.co/nmh0dS629z", "screen_name": "geradrian94", "retweet_count": 40, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438301347699429385", "text": "H.I.P.\u00d3.C.R.I.T.A.S Agresi\u00f3n a Tubino - Memes\nAgresi\u00f3n a Guill\u00e9n - Ay que barbaridad!", "screen_name": "pepe_lmc", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438301259023458304", "text": "@danielyovera \"[...] Poco faltaba para que la \"mancha\" lo golpeara a patadas, como hicimos nosotros con Alva Castro, Tubino y Burga. Qu\u00e9 lecheros somos\". https://t.co/H5cbBoBirj", "screen_name": "AntonioChavezDz", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438301243584155650", "text": "@julianaoxenford Sigue llorando por el terruco Guillen.. Ojala as\u00ed te hubieras pronunciado cuando agredieron a Tubino y a Burga o ya te olvidaste que los justificaste  y dijiste es comprensible? Tu doble moral da asco! Comprate rodilleras m\u00e1s resistentes.", "screen_name": "Silvanah811", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438301189565816836", "text": "@AlanisDMT @liberty_1821 @DisciteMori @ChrisBustPe Lee la Constituci\u00f3n, el congreso despu\u00e9s de juramentar a Meche Araoz admiti\u00f3 su culpa con la frase \"que convoquen nuevas elecciones\" y el TC declar\u00f3 que fue constitucional la disoluci\u00f3n. Por tanto \u00bfQui\u00e9n fue violento? El congreso donde estaba Tubino. Podr\u00edas ir al psiquiatra \ud83d\ude09", "screen_name": "CcarlosBravo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438301146129502212", "text": "@julianaoxenford @Avelino_Guillen Porque es Avelino Guill\u00e9n merece la solidaridad????? Y porque no se hizo con Burga,tubino y el sr. Muro????? Acaso vale m\u00e1s un ismierdoso que uno de derecha?????", "screen_name": "CarpioMariza", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438301143898202115", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "Eduardo12497411", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438301040865157122", "text": "Ninguna agresi\u00f3n f\u00edsica o verbal se justifica, ni la que sufri\u00f3 Avelino Guill\u00e9n, Ricardo Burga o Carlos Tubino. \n\nLa violencia no es la salida, nunca.", "screen_name": "guerravisada", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "language": "es"}
{"id": "1438300949051760644", "text": "El escrache est\u00e1 poniendo nerviosos a los mismos q celebraban el cono lanzado a Tubino, el pu\u00f1ete a Burga, los golpes a Gonz\u00e1les Posada, la persecuci\u00f3n pol\u00edtica a Keiko, el maltrato a Fujimori. Si es as\u00ed, que siga el escrache, se lo tienen bien merecido, pq de esto nadie se quej\u00f3 https://t.co/pq4CmDUiI0", "screen_name": "sinelvicio", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438300881234038784", "text": "@justicierope Con Tubino???", "screen_name": "Diogopacheco70", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438300844223606787", "text": "@petrorius12 @ocram No es selectiva, Tubino perteneci\u00f3 a un congreso obstruccionista que s\u00f3lo se dedicaba a blindar corruptos y joder al pa\u00eds, Avelino Guillen fue el fiscal que puso en prisi\u00f3n al delincuente Fujimori, por eso lo odian los fujimoristas, el fiscal tiene una hoja de vida intachable.", "screen_name": "LuisQuick_", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
{"id": "1438300817195511809", "text": "@Waliq90 Tienen que admitir el conazo a Tubino fue un buen lanzamiento. A mi me dejo impresionado la precisi\u00f3n.", "screen_name": "dead0830", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438300692834308100", "text": "@ramirez_neyra_g @sigridbazan Tubino golpista, Burga delincuente, Alva Castro delincuente, Beto Ortiz ped\u00f3filo violador, no compares a esas lacras de la sociedad cob un peruano honrado, honesto, respetable, intachable y honorable como Avelino Guill\u00e9n. \u00bfSi insultan a un delincuente, t\u00fa lo vas a defender?", "screen_name": "21mariluz", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438300356493074440", "text": "@julianaoxenford @Avelino_Guillen As\u00ed nos solidarisaste con tubino?? Doble discurso nadie le cree a una periodista que se ali\u00f3 al gobierno senderista", "screen_name": "Javierfch", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438300194727149574", "text": "@Luishid07612826 Uffff andan llorando x un par de insultos!!! Pero cuando les tiraron el cono y el pu\u00f1ete a Tubino y a Burga andaban festejando!!\nNo existe zurdo que no sea llor\u00f3n!!!", "screen_name": "Maggi32136645", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438300035691732992", "text": "@Luishid07612826 Uffff andan llorando x un par de insultos!!! Pero cuando les tiraron el cono y el pu\u00f1ete a Tubino y a Burga andaban festejando!!\nNo existe zurdo que no sea llor\u00f3n!!!", "screen_name": "CorruptosSon", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438300008172957701", "text": "Hay que rechazar toda forma de violencia, pero lo m\u00e1s importante,sin doble rasero.\nSe condena la agresi\u00f3n contra Avelino Guillen,Piero Corvetto y los ex congresistas Ricardo Burga y Carlos Tubino.\n\nLamentablemente,los indignados adolecen de p\u00e9rdida de memoria selectiva.", "screen_name": "lilijl17", "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438299589547864067", "text": "Recuerden que seg\u00fan la @FiscaliaPeru est\u00e1 permitido tirar conos y patear a adultos mayores, por eso dejaron impunes a los agresores q golpearon a Alva y a Tubino. Pero si le reclamas al rojo Guillen, sin violencia, xq apoya al gobierno de Sendero, ya te quieren meter preso \ud83e\udd23", "screen_name": "lilijl17", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438299459318845448", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "elenaharry1", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438299423776329728", "text": "Cu\u00e1ntos de los HIP\u00d3CRITAS que aplaudieron al violento que lanz\u00f3 este cubo, que pudo costarle la vida al Almirante Tubino, festejaron este hecho, y hoy est\u00e1n que lloriquean porque un ciudadano increp\u00f3 verbalmente a Avelino Guill\u00e9n. Doble rasero impresionante de esta gente. https://t.co/mnhVsRCA7J", "screen_name": "Raziel75639071", "retweet_count": 299, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438299375017598983", "text": "@JaimeChincha @SolCn Algunos aplaudieron cuando le tiraron un cono a Tubino de FP y agredieron f\u00edsicamente a un aprista. Eso tambi\u00e9n estuvo p\u00e9simo verdad ????", "screen_name": "ginairma", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "language": "es"}
{"id": "1438299324811730948", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "Intimo1901", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438299232427982853", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "CarlosCaceresM", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438299169257660416", "text": "@JaimeChincha Lo ocurrido con los ex congresistas Tubino y Burga, merece toda la condena de quienes creemos en la tolerancia y el poder/saber discrepar en democracia. Claramente, quienes le han hecho esto no creen en ninguna de las dos cosas. Se  consumo una agresi\u00f3n f\u00edsica y nadie reaccion\u00f3", "screen_name": "Andrescameo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438298877283782662", "text": "@contracultural Los zurdos son incre\u00edbles. Le meten un pu\u00f1ete a Burga y el agresor es un h\u00e9roe, le tiran un cono en la cabeza a Tubino y se matan de la risa, pero insultan a uno de los suyos y colapsan de indignaci\u00f3n. Cojudignos al cubo", "screen_name": "LuisMig02715532", "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "language": "es"}
{"id": "1438298829506371589", "text": "@Izokamen @julianaoxenford @Avelino_Guillen Es que Juliana Oxenford suele ser tibia o denunciar s\u00f3lo lo que ella considera... Gracias por refrescar la memoria con la doble moral de esta 'periodista'... Con Tubino y Burga hasta se regocijaban con las agresiones, pero con el rojazo de Avelino Guill\u00e9n hay que indignarnos \ud83d\ude05\ud83e\udd23 https://t.co/iT3rqbhk8X", "screen_name": "Carla_Rojas75", "retweet_count": 22, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438298723260436481", "text": "Y d\u00f3nde estabas cu\u00e1ndo casi mataron al Sr. Richard Muro? o cu\u00e1ndo golpearon al Sr. Burga? o cu\u00e1ndo agredieron al Sr. Tubino? y as\u00ed podemos seguir en la lista Los aliados de la izquierda s\u00f3lo hacen eco y utilizan su indignaci\u00f3n al tope cu\u00e1ndo les sirve para atacar a sus contrarios https://t.co/zc6fRz7slP", "screen_name": "Mel_Salazar", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438298634534129669", "text": "Con victimizarse lo \u00fanico que logran es un ad infinitum de \"dame y te doy\". O paran con los ataques A TODA DIGNIDAD, o pierden autoridad moral.\nLa gente est\u00e1 HARTA de sus abusos. Las agresiones F\u00cdSICAS a Burga, Tubino, Alva Castro, etc, fueron execrables y rojos LAS CELEBRARON.", "screen_name": "Kelly56750722", "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438298360344088579", "text": "@Luishid07612826 Uffff andan llorando x un par de insultos!!! Pero cuando les tiraron el cono y el pu\u00f1ete a Tubino y a Burga andaban festejando!!\nNo existe zurdo que no sea llor\u00f3n!!!", "screen_name": "vbroccap", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438298331676127232", "text": "Mal que insulten a Guill\u00e9n, como tambi\u00e9n estuvo mal que pateen a Alva Castro, que lanzen un cono a Tubino, que vayan a gritar en la casa de Merino, etc. Peor que quienes ahora se quejen son los responsables de esas otras barbaridades. \n\nCosechan lo que sembraron. Hip\u00f3critas!", "screen_name": "Susanss817", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438298272351891458", "text": "Tiran cono a Tubino: \"Jajaja! Buena punter\u00eda, maestro!\"\nTiran patada a Alva Castro: \"Inv\u00edtenle una chela a ese patriota!\"\nTiran pu\u00f1ete a Burga: \"Yap\u00e9enle a ese h\u00e9roe!\"\nEscrachean a Avelino Guill\u00e9n: \"Desquiciados, psic\u00f3patas, malnacidos!\"\n\nNo hay peor porquer\u00eda q los izquierdistas", "screen_name": "151satoshi", "retweet_count": 445, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438298202868965378", "text": "Mal que insulten a Guill\u00e9n, como tambi\u00e9n estuvo mal que pateen a Alva Castro, que lanzen un cono a Tubino, que vayan a gritar en la casa de Merino, etc. Peor que quienes ahora se quejen son los responsables de esas otras barbaridades. \n\nCosechan lo que sembraron. Hip\u00f3critas!", "screen_name": "Trasmkya", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438298107435962370", "text": "Mal que insulten a Guill\u00e9n, como tambi\u00e9n estuvo mal que pateen a Alva Castro, que lanzen un cono a Tubino, que vayan a gritar en la casa de Merino, etc. Peor que quienes ahora se quejen son los responsables de esas otras barbaridades. \n\nCosechan lo que sembraron. Hip\u00f3critas!", "screen_name": "Jaicec", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438298014427328513", "text": "@GianlucaAL27 @Vero_Mendoza_F Y estuvo mudita frente  al pu\u00f1etazo a burga, el conazo a tubino, la pateadura a Alva Castro, el machetazo al ing Muro o la pichi a Keiko.\n\nEste fue una agresi\u00f3n verbal grave pero no fue lo de arriba", "screen_name": "Carlosliberal28", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "language": "es"}
{"id": "1438297987042713604", "text": "@chrisbustc Me cansa la indignaci\u00f3n selectiva de estos caviarones... Con Merino, Burga, Tubino, Beto Ortiz, Butters, todos mudos xq ellos no apoyaban su relato progre. Solo cuando les toca contra ellos, ah\u00ed saltan hasta el techo.", "screen_name": "israel_peru", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "language": "es"}
