{"id": "1440053828028489730", "text": "\ud83d\udd34 ATENCI\u00d3N | Si tienes 23 a\u00f1os o m\u00e1s y vives en Lima Metropolitana y Callao, #Vac\u00fanateYa contra la COVID-19. \ud83d\udc89\u2728\n\n\u2705 Acude al centro de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano a tu domicilio. Una es ninguna. Ponte las dos dosis. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/IXqoEOXF31", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 921, "favorite_count": 2292, "date": "2021-09-20 20:42:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wZSwhVgAMSQP_.jpg"}
{"id": "1440327603131351042", "text": "Hoy, inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 de j\u00f3venes de 23 a\u00f1os a m\u00e1s en Lima Metropolitana y Callao. El centro de vacunaci\u00f3n de Campo de Marte, desde tempranas horas, empez\u00f3 a recibir a gran cantidad de personas que acudieron por su primera dosis. #Vac\u00fanateYa \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/yyRXluf1zl", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 100, "favorite_count": 535, "date": "2021-09-21 14:50:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_0SQ5QUcAsKvb7.jpg"}
{"id": "1440138979504971777", "text": "La CELAC sin duda esconde una agenda socialista detr\u00e1s de hablar de vacunaci\u00f3n, fondos para el desastre y su agencia \u201cespacial\u201d. Expertos invitados de Estados Unidos, Cuba, Venezuela, Bolivia, Paraguay y Per\u00fa desenmascaran las metas del nuevo eje rojo latino. \nMi\u00e9rcoles 7pm. https://t.co/GPhCfwvTJ2", "screen_name": "raultortolero1", "name": "Ra\u00fal Tortolero", "user_followers": 35855, "retweet_count": 73, "favorite_count": 75, "date": "2021-09-21 02:21:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_xmxBcUcAoxQAG.jpg"}
{"id": "1440706517267746823", "text": "[Vacunaci\u00f3n Per\u00fa] Se super\u00f3 24 millones de dosis inoculadas. Gr\u00e1fico de dosis administradas por regi\u00f3n por cien habitantes al 21/09/2021. Ritmo de vacunaci\u00f3n cada 4MM:\n4 MM : 110 d\u00edas\n8 MM :  35 d\u00edas\n12MM:  22 d\u00edas\n16MM:  20 d\u00edas\n20MM: 23 d\u00edas\n24MM:  14 d\u00edas https://t.co/JyMvdjIhJI", "screen_name": "Cholega", "name": "Cholega \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83e\udda0\ud83e\udd96\u2604\ufe0f\ud83d\uddef\ufe0f", "user_followers": 13249, "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-22 15:56:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_5psEJVIAYN7Ww.png"}
{"id": "1440694018237550594", "text": "Pese a las advertencias de @Minsa_Peru en Tacna y Cusco se siguen desacatando el oficio 720 que indica claramente que aun no hay protocolos de vacunaci\u00f3n para la poblaci\u00f3n menor de 12 a\u00f1os! https://t.co/wG75pFtkPo", "screen_name": "ClauLiberat", "name": "Claudia Libre \u2665 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "user_followers": 2074, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-22 15:06:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_5fS8_UYAYvGsf.png"}
{"id": "1440693580360675349", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35En entrevista para Exitosa, el expresidente @MartinVizcarraC asumi\u00f3 que fue un error no anunciar su vacunaci\u00f3n en el debido tiempo y por ello pidi\u00f3 disculpas a todo el Per\u00fa.\n#ExitosaPeru #Vizcarra @NicolasLucar \n\n\ud83d\udcfb\u25ba 95.5 FM\n\ud83d\udcfa\u25ba 6.1 se\u00f1al abierta https://t.co/9T4rCqmJwR", "screen_name": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias", "user_followers": 596199, "retweet_count": 12, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-22 15:04:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1440691478959849490/pu/img/r81N0wK-zLy4YSOy.jpg"}
{"id": "1440692276959711232", "text": "#Urgente #VacunacionYA\nTres meses despu\u00e9s de iniciado el proceso de vacunaci\u00f3n a personas con #VIH en el Per\u00fa, menores de 12 a 17 a\u00f1os a\u00fan no son vacunados contra la Covid-19\n@INSN_oficial @Minsa_Peru @SuSaludPeru @ContraloriaPeru https://t.co/zqcweyChkw", "screen_name": "JPanamariac", "name": "Javier Anamaria OCDS", "user_followers": 75, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-22 14:59:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_5d-puVEAoB77N.jpg"}
{"id": "1440663714743533569", "text": "#NoticiasJur\u00eddicas: #SalaIV confirma constitucionalidad de #vacunaci\u00f3n obligatoria; #STF: estados y municipios pueden vacunar a adolescentes sin comorbilidades; #Per\u00fa falleci\u00f3 magistrado del TC; #TS emite abecedario del maltrato habitual. \ud83d\udd17https://t.co/iS0p4fu4n6 https://t.co/3jxoyz6KSt", "screen_name": "anaya_huertas", "name": "Alejandro Anaya Huertas", "user_followers": 176, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-22 13:06:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_5D0gnUcAw8jk9.jpg"}
{"id": "1440653489693069320", "text": "El @Minsa_Peru ha dispuesto la vacunaci\u00f3n contra la covid-19 dentro de la regi\u00f3n de residencia. En el caso de aquellos que deben viajar por trabajo, tendr\u00e1n que presentar el carn\u00e9 o alg\u00fan documento que acredite estar laborando en dicha zona.\ud83d\udc49 https://t.co/A0g53iFAsN https://t.co/upoHkUinwB", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-22 12:25:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_45jJ9UYAY_BvH.jpg"}
{"id": "1440638825135435776", "text": "Seg\u00fan estudio realizado en el Per\u00fa por el INS, hasta agosto 2021, el 45% de los hospitalizados por Covid, no vacunados, muri\u00f3.\nDe los vacunados con dos dosis de Sinopharm, solo muri\u00f3 el 0.80%.\nLa vacunaci\u00f3n salva vidas. https://t.co/mSdrlQpuq3", "screen_name": "xafu", "name": "F.U.X.\u00c1.", "user_followers": 16777, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-22 11:27:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_4seRrVIAYknK4.jpg"}
{"id": "1440631981314699269", "text": "Claro se suma a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n y ofrecer\u00e1 descuentos de hasta S/ 200 a inoculados - La Rep\u00fablica Per\u00fa: * Claro se suma a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n y ofrecer\u00e1 descuentos de hasta S/ 200 a inoculados\u00a0\u00a0La Rep\u00fablica Per\u00fa * Claro ofrecer\u00e1\u2026 #Claro #Vacunaci\u00f3nenPer\u00fa https://t.co/EY9w03YZPh", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-22 11:00:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_4nJxYUUAUhISv.jpg"}
{"id": "1440553837954174980", "text": "Vacuna Pfizer: \u00bfd\u00f3nde recibir\u00e1n la segunda dosis las personas que se inmunizaron en Chincha? - El Comercio Per\u00fa: Vacuna Pfizer: \u00bfd\u00f3nde recibir\u00e1n la segunda dosis las personas que se inmunizaron en Chincha?\u00a0\u00a0El Comercio Per\u00faVer\u2026 #COVID19 #Pfizer #Chincha #vacunaci\u00f3n #vacunas https://t.co/MvqKqNC6EZ", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-22 05:49:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_3gFOZVgAsodLn.jpg"}
{"id": "1440533902867656706", "text": "@NicoOlsze Per\u00fa y Sur\u00e1frica (hemisferio sur) con baja vacunaci\u00f3n, las muertes caen, en M\u00e9xico y Turqu\u00eda con niveles mas altos, las muertes aumentan?\nMuertes aumentan en Turqu\u00eda con mejores niveles de vacunaci\u00f3n que Argentina en donde bajan. \nEn serio es la vacuna?OJO https://t.co/qu0Bxc90Ti", "screen_name": "LuisGDurango", "name": "Luis G. Durango", "user_followers": 132, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-22 04:30:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_2IWYUVEAwoUed.jpg"}
{"id": "1440513680957861894", "text": "COVID-19 #PER\u00da Evoluci\u00f3n diaria del COVID-19 en el Per\u00fa en los \u00faltimos 7 d\u00edas + proceso de vacunaci\u00f3n. https://t.co/2C1T4bMwka", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-22 03:09:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_27juFVcAwNunb.png"}
{"id": "1440513482290458631", "text": "COVID-19 #PER\u00da Estructura del proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 al 21/09/21. https://t.co/Rsfo7MDUq3", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-22 03:09:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_27YEPVkAkBKlL.png"}
{"id": "1440051092994154509", "text": "\ud83d\udea8#Lo\u00daltimo El @Minsa_Peru inform\u00f3 que, a partir de ma\u00f1ana, los j\u00f3venes de 23 y 24 a\u00f1os podr\u00e1n asistir a los centros de vacunaci\u00f3n contra el covid-19 para recibir su primera dosis en Lima y Callao.\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/rGlKcPUwSj \n#ElInformativoxNacional https://t.co/CXi9LnOgPA", "screen_name": "RadioNacionalFM", "name": "Nacional", "user_followers": 422135, "retweet_count": 6, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-20 20:31:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wWlS-VIAIpaS8.jpg"}
{"id": "1440050911791882244", "text": "@Raquelyya1 @isanseba Te voy a citar un ejemplo real de la efectividad de la vacuna, revisa el Per\u00fa pa\u00eds del mundo con mayor sobremortalidad, correlaciona avance de vacunaci\u00f3n y eso que est\u00e1 por debajo del promedio (40%). Son n\u00fameros 0 interpretaci\u00f3n. Lo de la irresponsabilidad es discutible. https://t.co/gV7tDyk1BK", "screen_name": "Suervistaltoro", "name": "Vista, suerte y al toro - Antonio Garc\u00eda", "user_followers": 355, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 20:31:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wWS7FVIAMoogZ.png"}
{"id": "1440050884155559946", "text": "\ud83d\udcdd@janice_seinfeld analiza aspectos importantes de la vacunaci\u00f3n, el caso de Israel y su pol\u00edtica de tercera dosis, y se pregunta si en el Per\u00fa se evaluar\u00e1 aplicarla mientras se impulsa la vacunaci\u00f3n entre los menores de 16 a\u00f1os.\ud83d\udcf0L\u00e9elo aqu\u00ed: https://t.co/UOaLpBwbed https://t.co/iTONCDk9bJ", "screen_name": "Videnza", "name": "Videnza Consultores", "user_followers": 3474, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-20 20:31:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vwIigXEAQxnv0.jpg"}
{"id": "1440048661132574729", "text": "Minsa aclara que carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n no es \u201crequisito obligatorio\u201d para ingresar al Per\u00fa https://t.co/gaLJt0uYrf https://t.co/SrexCy6LB1", "screen_name": "pontealdiape", "name": "Ponte al d\u00eda Per\u00fa", "user_followers": 389, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 20:22:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wUnOSVEAUehcW.jpg"}
{"id": "1440047147110461455", "text": "Este lunes se inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n a mayores de 18 a\u00f1os en todos los 127 distritos de la regi\u00f3n #Cajamarca. \nGracias a la Diresase podr\u00e1 inmunizar contra la Covid-19 a quienes tengan 18 a\u00f1os cumplidos.\n\n@MesiasGuevara @HospitalCaj @Minsa_Peru @gob_reg https://t.co/8AbhReqin7", "screen_name": "DiresaCajamarca", "name": "Diresa Cajamarca", "user_followers": 554, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-20 20:16:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wTPIsVIAMjelL.jpg"}
{"id": "1440038837984456704", "text": "#VacunacionEnPer\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Desde este martes 21 de septiembre, se iniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra la Covid-19 para los j\u00f3venes de 23 y 24 a\u00f1os, as\u00ed lo anunci\u00f3 la directora de inmunizaciones del Ministerio de Salud, Gabriela Jim\u00e9nez en Tv Per\u00fa. https://t.co/pMbJlcqH32", "screen_name": "jeremyfalconf", "name": "Jeremy Falc\u00f3n Flores", "user_followers": 53, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 19:43:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wLsMsUYAI5Wb0.jpg"}
{"id": "1440034768062611458", "text": "Asimismo, destac\u00f3 dos aspectos importantes para luchar contra la #COVID19: avanzar en el proceso de vacunaci\u00f3n y el abastecimiento de ox\u00edgeno medicinal a trav\u00e9s de la adquisici\u00f3n de plantas criog\u00e9nicas. https://t.co/xWXwMkxhG3", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 5, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-20 19:26:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wHqEGVQAoNYi0.jpg"}
{"id": "1440031953827233794", "text": "Recordamos que la vacunaci\u00f3n contra el #COVID_19 debe llevarse a cabo seg\u00fan edad y el modelo territorial. Movilizarse con el \u00fanico prop\u00f3sito de inmunizarse con determinada vacuna perjudica a la poblaci\u00f3n local y su acceso oportuno a la vacunaci\u00f3n. #DerechoALaSalud (1/2) https://t.co/4Z0AY0XVc3", "screen_name": "Defensoria_Peru", "name": "Defensor\u00eda Per\u00fa", "user_followers": 509446, "retweet_count": 45, "favorite_count": 91, "date": "2021-09-20 19:15:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wFahkUcAAWcEp.jpg"}
{"id": "1440031654458761217", "text": "COVID-19: Minsa se\u00f1ala que presentaci\u00f3n de carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n no es requisito obligatorio para ingresar al pa\u00eds - El Comercio Per\u00fa https://t.co/7BS2qU3Puu #Minsa #Coronavirus #COVID19 #Carn\u00e9deVacunaci\u00f3n https://t.co/n3pVasyIxc", "screen_name": "AlertaPeruana", "name": "Alerta Noticias del Per\u00fa", "user_followers": 769, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 19:14:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wFKJ-VIAotjdp.jpg"}
{"id": "1440027987743707147", "text": "#Vac\u00fanateYa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Conoce m\u00e1s sobre el proceso de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 para personas con enfermedades raras o hu\u00e9rfanas. En el siguiente video resolvemos tus dudas. \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f https://t.co/CPIggN81nW", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 17, "favorite_count": 66, "date": "2021-09-20 19:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439783363066404864/img/PCFf_7D6LlF6LDlI.jpg"}
{"id": "1440016528938881029", "text": "La norma que exige a las personas que ingresen al Per\u00fa estar vacunadas y tener una prueba molecular (PCR), ha causado pol\u00e9mica y cr\u00edticas; pero m\u00e1s a\u00fan porque hasta el cierre de esta edici\u00f3n no hay una rectificaci\u00f3n a dicha medida.\n\nhttps://t.co/FPk3lvnb6u https://t.co/4syu2NyCG3", "screen_name": "tnews_noticias", "name": "T News", "user_followers": 3377, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 18:14:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_v3Y1zXsAA0ne9.jpg"}
{"id": "1440003350653775877", "text": "#Actualidad | La directora de Inmunizaciones del MINSA, Gabriela Jim\u00e9nez, inform\u00f3 que el martes 21 de septiembre se ampliar\u00e1 el rango de vacunaci\u00f3n a personas de 23 y 24 a\u00f1os en Lima Metropolitana, Callao, Lima Provincias e Ica. https://t.co/qxrzJL8ERI", "screen_name": "ElGobierno_Peru", "name": "Diario El Gobierno", "user_followers": 3412, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-20 17:22:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vraEpX0AI8T9L.jpg"}
{"id": "1440000092291969032", "text": "@elhigadodmarita Vamos avanzando en el tema de la vacunaci\u00f3n y contin\u00faa la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica a pesar del gobierno comunista. Dios proteja al Per\u00fa https://t.co/rStFGNFpSh", "screen_name": "jbarboza1106", "name": "Jorge Barboza", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 17:09:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vocoYXoAgIhq3.jpg"}
{"id": "1439995440083132421", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Durante una entrevista en Tv Per\u00fa, Gabriela Jimenez Directora de Inmunizaciones del Ministerio de Salud, se\u00f1al\u00f3 que este 21 de Septiembre se podr\u00e1 ampliar el rango de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 para las personas que tengan 23 y 24 a\u00f1os. \u2b07\ufe0f https://t.co/2YoQINkQsc", "screen_name": "gsas0301", "name": "Gonzalo Aguilar Sosa", "user_followers": 533, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 16:50:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vkL6_XsAEuuYC.jpg"}
{"id": "1439992278379020292", "text": "#PreguntaDelD\u00eda | \u00bfEst\u00e1 a favor de que se exija vacunaci\u00f3n completar para ingresar al Per\u00fa? \u25ba https://t.co/0t1oSreFp9 https://t.co/3nAEV5cwgy", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1400268, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-20 16:38:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vhVexWYAQzhuG.png"}
{"id": "1439990784456073218", "text": "El @Minsa_Peru suspende la vacunaci\u00f3n a menores de 12 a 17 a\u00f1os en regiones \ud83d\udc49 https://t.co/6I44wJajNX\n\n\ud83d\udccc Precis\u00f3 que no se autoriz\u00f3 aplicaci\u00f3n de vacuna a ese grupo etario y pidi\u00f3 respetar cronograma. https://t.co/gjvHmszOH9", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691762, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-20 16:32:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vf0EdWYAY9BhI.jpg"}
{"id": "1439990457300393989", "text": "#Noticia\nEl Ministerio de Salud comunic\u00f3 que la presentaci\u00f3n del carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 para peruanos y extranjeros, no es requisito obligatorio para ingresar al Per\u00fa.\n\ud83d\udc49 https://t.co/i1eDR8PlXd https://t.co/QjJsA8fnEX", "screen_name": "willaxtv", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "user_followers": 441457, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-20 16:30:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vfOeGWQAMxhMt.jpg"}
{"id": "1439987781086949378", "text": "\u00a1El COVID-19 lleg\u00f3 a las comunidades y es hora de luchar contra \u00e9l!\nLo importante que es contrastar con fuentes oficiales la informaci\u00f3n que recibimos en las redes sociales con respecto al Coronavirus y la vacunaci\u00f3n.\n@RainforestUS @cedroperu\n@AlianzaporlaAmazonia\n@usaid.peru https://t.co/EB8QWP3qOD", "screen_name": "orau_oficial", "name": "ORAU Oficial", "user_followers": 724, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 16:20:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vcbwAWYAI-pMX.jpg"}
{"id": "1439986459855839240", "text": "\ud83d\udd35Durante una entrevista en Tv Per\u00fa, la directora de Inmunizaciones del Ministerio de Salud, se\u00f1al\u00f3 que este 21 de setiembre se podr\u00eda ampliar el rango de vacunaci\u00f3n para las personas que tengan 23 y 24 a\u00f1os.\n\n\ud83d\udccc M\u00e1s informaci\u00f3n en: \u27a1\ufe0f https://t.co/nWrMaKlJSB https://t.co/f2r8rxERUl", "screen_name": "Andres_SolanoL", "name": "Andres Solano \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 553, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 16:15:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vNhIaWUAAjW-R.jpg"}
{"id": "1439983470692945931", "text": "3. Per\u00fa es el pa\u00eds del mundo con mayor exceso de muertes per c\u00e1pita. Ecuador, tambi\u00e9n en el top mundial Brasil y M\u00e9xico, con pandemias persistentes, acumulan m\u00e1s de un mill\u00f3n de exceso de muertes entre ambos.  \n\n\ud83d\udd17https://t.co/bpYPbwnJVu https://t.co/wnU1cGfLQg", "screen_name": "elpais_america", "name": "EL PA\u00cdS Am\u00e9rica", "user_followers": 405258, "retweet_count": 33, "favorite_count": 72, "date": "2021-09-20 16:03:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vZUo7WEAA2512.jpg"}
{"id": "1439980942328832005", "text": "EE.UU. permitir\u00e1 entrada de viajeros internacionales vacunados desde noviembre Los viajeros deben mostrar prueba de vacunaci\u00f3n y un test negativo realizado tres d\u00edas antes del viaje al ingresar al pa\u00eds. https://t.co/ZOhpSYhsIg #Per\u00faNoticias https://t.co/zQCekwkeKA", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 144000, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 15:53:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vXCWEXoAIxfCN.jpg"}
{"id": "1439977406249439239", "text": "@RPPNoticias Vacunaci\u00f3n Per\u00fa Gr\u00e1fico de dosis administradas por regi\u00f3n por cien habitantes al s\u00e1bado 18/09/2021. Tacna pr\u00e1cticamente a la mitad del proceso de vacunaci\u00f3n de toda su poblaci\u00f3n. Ha mejorado la distribuci\u00f3n regional del avance con 10 regiones por encima de la media naciona. https://t.co/zfRUVI77Mk", "screen_name": "pablosolis777", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf5\ud835\udcf8 \ud835\udce2\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfc", "user_followers": 31, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 15:39:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vT0dQX0BIGD8G.png"}
{"id": "1439977194000764934", "text": "Salud:  Percy Minaya: \u201cEs muy dif\u00edcil que las autoridades verifiquen un carnet de vacunaci\u00f3n\u201d - RPP Noticias https://t.co/RLa6eAEpLo #vacunaci\u00f3n #vacunas #carnetdevacunaci\u00f3n https://t.co/UnQKAVmZXX", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54330, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 15:38:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vToHzVcBARL0G.jpg"}
{"id": "1439976091964350467", "text": "La directora de Inmunizaciones del Minsa, Gabriela Jim\u00e9nez, indic\u00f3 que solo est\u00e1n a la espera de la aprobaci\u00f3n del ministro de Salud para dar el anuncio oficial.\n\nConoce m\u00e1s \u25ba https://t.co/cKcmrr3QG5 https://t.co/14kwvP5HUO", "screen_name": "larepublica_pe", "name": "Diario La Rep\u00fablica", "user_followers": 2483238, "retweet_count": 11, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-20 15:33:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439974445507035138/img/7atx9LW7-UUQNFid.jpg"}
{"id": "1439973513385885703", "text": "Minsa: No es requisito obligatorio presentar carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n para ingresar al Per\u00fa https://t.co/2VQ7aJpGtk #Minsa #Turismo https://t.co/mu3PhiqgG4", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2927, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 15:23:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vQR5HVUAUaIPC.jpg"}
{"id": "1439972503670214663", "text": "COVID-19: No es requisito obligatorio presentar carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n para ingresar al Per\u00fa \u25ba https://t.co/3PRDWGwkQQ https://t.co/IlcLTAYnu6", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1400268, "retweet_count": 5, "favorite_count": 18, "date": "2021-09-20 15:19:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vPWV5X0AIK5hj.png"}
{"id": "1439971732358586381", "text": "Las palabras de RM durante discurso de @BTS_twt en #UNGA, fueron precisas y conmovedoras para quienes se sienten perdidos en la coyuntura actual. Promoviendo la vacunaci\u00f3n y que cada decisi\u00f3n es el inicio de un nuevo mundo\ud83d\udc4f\n\nWe are proud of you Namjoon\n#RMotivation #BTSatUNGA https://t.co/BdNbzfFoYM", "screen_name": "RM_Peru", "name": "RM Per\u00fa\u00b9\u00b2\u00b2\ud83d\udc19\ud83d\udc9c", "user_followers": 67571, "retweet_count": 42, "favorite_count": 109, "date": "2021-09-20 15:16:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vOpxvWQAUozVZ.jpg"}
{"id": "1439968739592654848", "text": "@Politica_ECpe @maralvama Vacunaci\u00f3n Per\u00fa Gr\u00e1fico de dosis administradas por regi\u00f3n por cien habitantes al s\u00e1bado 18/09/2021. Tacna pr\u00e1cticamente a la mitad del proceso de vacunaci\u00f3n de toda su poblaci\u00f3n. Ha mejorado la distribuci\u00f3n regional del avance con 10 regiones por encima de la media nacional. https://t.co/fRqpbRjoYb", "screen_name": "pablosolis777", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf5\ud835\udcf8 \ud835\udce2\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfc", "user_followers": 31, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 15:04:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vL79KWQAYH4UI.png"}
{"id": "1439968530229772292", "text": "@Gestionpe Vacunaci\u00f3n Per\u00fa Gr\u00e1fico de dosis administradas por regi\u00f3n por cien habitantes al s\u00e1bado 18/09/2021. Tacna pr\u00e1cticamente a la mitad del proceso de vacunaci\u00f3n de toda su poblaci\u00f3n. Ha mejorado la distribuci\u00f3n regional del avance con 10 regiones por encima de la media nacional. https://t.co/x7GJztjcjO", "screen_name": "pablosolis777", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf5\ud835\udcf8 \ud835\udce2\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfc", "user_followers": 31, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 15:03:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vLvuvXsAUrNaz.png"}
{"id": "1439968274083631114", "text": "@RPPNoticias Vacunaci\u00f3n Per\u00fa Gr\u00e1fico de dosis administradas por regi\u00f3n por cien habitantes al s\u00e1bado 18/09/2021. Tacna pr\u00e1cticamente a la mitad del proceso de vacunaci\u00f3n de toda su poblaci\u00f3n. Ha mejorado la distribuci\u00f3n regional del avance con 10 regiones por encima de la media nacional. https://t.co/XQuPMS3n4R", "screen_name": "pablosolis777", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf5\ud835\udcf8 \ud835\udce2\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfc", "user_followers": 31, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 15:02:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vLg3wXMAclUd7.png"}
{"id": "1439967592404242436", "text": "El @Minsa_Peru precis\u00f3 que la presentaci\u00f3n del carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n contra el covid-19 no es requisito obligatorio para ingresar al Per\u00fa.\ud83d\udc49https://t.co/AjdJJZwZRb\n\n\ud83d\udcccSolo es necesario contar con la prueba molecular negativa no mayor a 72 horas antes de abordar. https://t.co/kWAzE9B1ZH", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417645, "retweet_count": 3, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-20 15:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vKK0PX0AYgeEk.jpg"}
{"id": "1439965174883045379", "text": "[Vacunaci\u00f3n Per\u00fa] Gr\u00e1fico de dosis administradas por regi\u00f3n por cien habitantes al s\u00e1bado 18/09/2021. Tacna pr\u00e1cticamente a la mitad del proceso de vacunaci\u00f3n de toda su poblaci\u00f3n. Ha mejorado la distribuci\u00f3n regional del avance con 10 regiones por encima de la media nacional https://t.co/vqCN8yhBdf", "screen_name": "Cholega", "name": "Cholega \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83e\udda0\ud83e\udd96\u2604\ufe0f\ud83d\uddef\ufe0f", "user_followers": 13249, "retweet_count": 10, "favorite_count": 28, "date": "2021-09-20 14:50:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vITUjWQAs0cgt.png"}
{"id": "1439964871790145544", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35La directora ejecutiva de Inmunizaciones del @Minsa_Peru, Gabriela Jim\u00e9nez, anunci\u00f3 que es probable, que en las pr\u00f3ximas horas, se anuncie la fecha de inicio de la vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 a la poblaci\u00f3n de 23 y 24 a\u00f1os.\n#ExitosaPeru\n\n\ud83d\udcfb\u25ba 95.5 FM\n\ud83d\udcfa\u25ba 6.1 se\u00f1al abierta https://t.co/892rcWQQjF", "screen_name": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias", "user_followers": 596199, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-20 14:49:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439961984716443650/pu/img/dPL74QztfeTq3ODN.jpg"}
{"id": "1439952044710825986", "text": "@Minsa_Peru anunci\u00f3 que este martes 21 de septiembre comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n de personas de 23 y 24 a\u00f1os https://t.co/X0qB4Lhpbb", "screen_name": "Anniecas16", "name": "Annie #Callao\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 3967, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 13:58:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_u8wQHWUAADbn3.jpg"}
{"id": "1439951765496074240", "text": "La presentaci\u00f3n de carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n ya NO es requisito obligatorio para ingresar al Per\u00fa.\nEnlace: https://t.co/6K9HFs7gs9 https://t.co/XDa47xHc6G", "screen_name": "slpng_giants_pe", "name": "Sleeping Giants Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 1429, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 13:57:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_u8a2CWEAQqvx-.jpg"}
{"id": "1439950060813488132", "text": "#Lo\u00daltimo|| El @Minsa_Peru anunci\u00f3 que este 21 de setiembre, comenzar\u00e1 vacunaci\u00f3n de personas de 23 y 24 a\u00f1os. S\u00edguenos a trav\u00e9s de @radio_santarosa. https://t.co/4TYZYm3iOh", "screen_name": "radio_santarosa", "name": "RadioSantaRosa", "user_followers": 18603, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-20 13:50:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_u68YdXEAEFSDK.jpg"}
{"id": "1439944434465001473", "text": "El ministerio de salud @Minsa_Peru indica en un comunicado hace 8 horas que la presentaci\u00f3n del carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n NO es requisito obligatorio para ingresar al Per\u00fa. @fabril72 @atv_noticias https://t.co/P9ecq8QIBO", "screen_name": "Melissita1204", "name": "Melissa", "user_followers": 4049, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-20 13:28:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_u10iRXsAMtr1b.jpg"}
{"id": "1439942022845149185", "text": "\ud83d\udd35Desde hoy, a las personas mayores de 18 a\u00f1os procedentes de pa\u00edses con coberturas de vacunaci\u00f3n superiores al 70% de su poblaci\u00f3n, se les solicitar\u00e1 certificar su inmunizaci\u00f3n contra el covid-19, inform\u00f3 el @Minsa_Peru. \ud83d\udc49https://t.co/XU2nPP1Uzz https://t.co/mpUWySPQ8H", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417645, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-20 13:18:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_uzVyMWYAcboJY.jpg"}
{"id": "1439940657745960965", "text": "Asociaciones locales y regionales hicimos un llamado a las autoridades del Per\u00fa frente a la publicaci\u00f3n del D.S. N\u00b0 152-2021-PCM que limita el ingreso al pa\u00eds -a partir de hoy 20 de setiembre- a quienes cuenten con la vacunaci\u00f3n completa y adem\u00e1s presenten una prueba PCR negativa https://t.co/PODCeUOJad", "screen_name": "ALTA_aero", "name": "ALTA", "user_followers": 5930, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-20 13:13:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_uyWJHWQAU1hmO.png"}
{"id": "1439938791175819264", "text": "Ins\u00f3lito: Per\u00fa impone DOBLE requisito a los pa\u00edses con MAYOR VACUNACI\u00d3N | Noticias De Peru 20/09/21\n#Castillo #Corruptos https://t.co/pOAH4MRtz9", "screen_name": "YaNadaImportaa", "name": "NOTICIERO MADRUGADOR", "user_followers": 40, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 13:05:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439937154730299392/pu/img/A7BUf0Stu6urBLAo.jpg"}
{"id": "1439929885229715456", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35Desde hoy mayores de 18 a\u00f1os deber\u00e1n presentar vacunaci\u00f3n contra la covid-19 completa para ingresar al Per\u00fa.\n#ExitosaPeru #COVID19 \n\n\ud83d\udcfb\u25ba 95.5 FM\n\ud83d\udcfa\u25ba 6.1 se\u00f1al abierta https://t.co/tW72a6SNBE", "screen_name": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias", "user_followers": 596199, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-20 12:30:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439928587734368256/pu/img/Bt19aLILSEs4qlH0.jpg"}
{"id": "1439929667927040001", "text": "\ud83d\udd34 #EnVivo Gabriela Jimenez, directora de Inmunizaciones del @Minsa_Peru, afirma que ma\u00f1ana se abordar\u00eda vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 para mayores de 23 a\u00f1os. \u25bahttps://t.co/lMYDysDCyk https://t.co/yTvMygtNJm", "screen_name": "noticias_tvperu", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "user_followers": 1069445, "retweet_count": 109, "favorite_count": 275, "date": "2021-09-20 12:29:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439929531553382402/img/GU-3R7biq4aGJnNg.jpg"}
{"id": "1439923009578536965", "text": "est\u00e1 pasando desapercibido el desacato de @EsSaludPeru a lo dispuesto por el @Minsa_Peru sobre la vacunaci\u00f3n de menores. \n\nt\u00edpica cosa que tendr\u00eda que dirimirse en el gabinete. \n\nah, cierto...\n\nhttps://t.co/9cn88sUbGP", "screen_name": "ocram", "name": "\ud83c\udf44 Marco Sifuentes", "user_followers": 349362, "retweet_count": 40, "favorite_count": 149, "date": "2021-09-20 12:02:52", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439913784626319361", "text": "Nuevo comunicado del MINSA sobre la presentaci\u00f3n del carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n al ingresar al Per\u00fa. Solo se exigir\u00e1 prueba molecular con resultado negativo no mayor a 72 horas. No se va a exigir encontrarse vacunado con las dosis que correspondan, a pesar que eso diga el DS citado. https://t.co/1ywgKrrxjk", "screen_name": "martinruggiero3", "name": "Mart\u00edn Ruggiero", "user_followers": 10127, "retweet_count": 16, "favorite_count": 34, "date": "2021-09-20 11:26:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_uZ82RXEAQv2Rg.jpg"}
{"id": "1439912556785713153", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #AHORA | El m\u00e9dico Percy Mayta Trist\u00e1n conversa con Exitosa sobre el requisito de vacunaci\u00f3n completa contra el COVID-19 para ingresar al Per\u00fa. \n\n\ud83d\udcfb \u25ba 95.5 FM\n\ud83d\udcfa \u25ba 6.1 se\u00f1al abierta\n\ud83c\udf10 https://t.co/thokv9fFaL https://t.co/QysHP2xhDn", "screen_name": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias", "user_followers": 596199, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-20 11:21:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_uY0iCXoAUYFe3.png"}
{"id": "1439898902807916544", "text": "Las noticias que debes conocer a esta hora:\n\ud83d\udccc Extienden el cierre de la frontera en Texas\n\ud83d\udccc As\u00ed va la vacunaci\u00f3n contra el covid-19 en Am\u00e9rica Latina\n\ud83d\udccc Peter y Rose, las nuevas tormentas en el Atl\u00e1ntico\n\u270d\ufe0f\nhttps://t.co/U4lxsEY3SN https://t.co/H1cSPc7YfX\n#BancoDeVenezuela Per\u00fa", "screen_name": "penalnews", "name": "Penalnews", "user_followers": 105, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 10:27:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_uK-x9X0AA_1fT.jpg"}
{"id": "1439895936080261123", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34#AHORA: Desde hoy mayores de 18 a\u00f1os deber\u00e1n presentar vacunaci\u00f3n contra la covid-19 completa para ingresar al Per\u00fa.\n\n\ud83c\udf10 \u25ba https://t.co/0omNtmFKQk\n\ud83d\udcfa \u25ba 6.1 se\u00f1al abierta\n\ud83d\udcfb \u25ba 95.5 FM https://t.co/QhfCYUq1B9", "screen_name": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias", "user_followers": 596199, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-20 10:15:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_uJlGVWUAkxkVA.jpg"}
{"id": "1439843968439754752", "text": "@mmmch @MigracionesPe @IndecopiOficial @Minsa_Peru   Sres. MINSA sigo que actualicen mis datos en el sistema dice que tengo 0 vacunas aplicadas tengo que viajar y necesito el certificado de vacunaci\u00f3n le llamado mas de 7 veces al 103. https://t.co/sFzu3jHXUy", "screen_name": "EdgardoRomio", "name": "Edgardo Romio", "user_followers": 2, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 06:48:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_taXLnWUAEizjY.jpg"}
{"id": "1439843237125033987", "text": "@Minsa_Peru @IndecopiOficial @mmmch Sres. MINSA sigo que actualicen mis datos en el sistema dice que tengo 0 vacunas aplicadas tengo que viajar y necesito el certificado de vacunaci\u00f3n le llamado mas de 7 veces al 103. https://t.co/PAcJ7UQrei", "screen_name": "EdgardoRomio", "name": "Edgardo Romio", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 06:45:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_tZyMCWUAM_WMn.jpg"}
{"id": "1439843081877172227", "text": "@Minsa_Peru @mmmch @IndecopiOficial @Minsa_Peru  Sres. MINSA sigo que actualicen mis datos en el sistema dice que tengo 0 vacunas aplicadas tengo que viajar y necesito el certificado de vacunaci\u00f3n le llamado mas de 7 veces al 103. https://t.co/ZjTSipLmNr", "screen_name": "EdgardoRomio", "name": "Edgardo Romio", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 06:45:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_tZe8NWEAAZSKA.jpg"}
{"id": "1439838498215763974", "text": "Salud:  COVID-19: as\u00ed se llev\u00f3 a cabo la inmunizaci\u00f3n casa por casa de los no vacunados en el distrito de San Juan de Lurigancho | FOTOS - El Comercio Per\u00fa https://t.co/uDKH1yeYYF #SanJuandeLurigancho #SJL #COVID19 #vacunaci\u00f3n https://t.co/TkoiCgYte7", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54330, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 06:27:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_tVe_EVcAAUso_.jpg"}
{"id": "1439814568453234690", "text": "Per\u00fa exigir\u00e1 cartilla de vacunaci\u00f3n completa a viajeros que ingresen al pa\u00eds. https://t.co/7657P9QY12", "screen_name": "NotiVeneco_", "name": "Noticiero NotiVeneco", "user_followers": 6241, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 04:51:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_s_uEIXIAE6P9L.jpg"}
{"id": "1439795857600122885", "text": "Pol\u00edtica:  Ingreso al pa\u00eds: \u00bfEs viable que peruanos y extranjeros est\u00e9n vacunados y presenten a la vez una prueba molecular negativa? - El Comercio Per\u00fa https://t.co/F14RAwye5d #COVID19 #CoronavirusPer\u00fa #Vacunaci\u00f3n #viajes https://t.co/MD9nufGxCe", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1265, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 03:37:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sus-bVUAIKW4h.jpg"}
{"id": "1439795199216074757", "text": "#19Sep #Per\u00fa exigir\u00e1 vacunaci\u00f3n completa a todos los viajeros que ingresen al pa\u00eds\nhttps://t.co/0cIo2xGI0S https://t.co/83IfR2XShp", "screen_name": "cactus24noticia", "name": "CACTUS24", "user_followers": 20399, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 03:35:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qE7UpXEAU-GtB.jpg"}
{"id": "1439786940614729733", "text": "COVID-19 #PER\u00da Estructura del proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 al 19/09/21. https://t.co/KAJg7RJXTD", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-20 03:02:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sml6iXsAAjhzW.png"}
{"id": "1439786671441125378", "text": "COVID-19 #PER\u00da Seguimiento diario al reporte de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 del MINSA en los \u00faltimos 7 d\u00edas. Se ha administrado 2'133,987 dosis en los \u00faltimos 7 d\u00edas. https://t.co/IwLtFAkwBB", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-20 03:01:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_smWLVXsAMrxqT.png"}
{"id": "1439786045911011331", "text": "@Minsa_Peru Estructura del proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 al 19/09/21. https://t.co/aaNG1kEeqy", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-20 02:58:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_slxxXWEAkUTLL.png"}
{"id": "1439785802674970625", "text": "@Minsa_Peru Seguimiento diario al reporte de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 del MINSA en los \u00faltimos 7 d\u00edas. Se ha administrado 2'133,987 dosis en los \u00faltimos 7 d\u00edas. https://t.co/ZQIiOgodwb", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 1, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-20 02:57:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sljqGXMAEtVc6.png"}
{"id": "1439785408548806657", "text": "@Minsa_Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 por regiones en #Per\u00fa.\n\n\ud83d\udfe2Actualizado al 19/09/2021 - 21:04 p.m.\n\n\u2611\ufe0fPrimera dosis: 14,312,820 personas.\n\n\u2714\ufe0fTotal vacunaci\u00f3n completa (2 dosis): 9,425,986 personas.\n\n\u2705Total dosis aplicadas: 23,738,806 dosis.\n\n\u27a1\ufe0fM\u00e1s detalles\ud83d\udc47\n\n#PongoElHombro https://t.co/PUk81gYDKo", "screen_name": "Pandemia_Peru", "name": "___DATA_PANDEMIA_COVID-19_PER\u00da___", "user_followers": 1166, "retweet_count": 10, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-20 02:56:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sk8iTWQAAJDPJ.png"}
{"id": "1439780770927857664", "text": "ACTUALIZACI\u00d3N | Esta es la situaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Per\u00fa hasta las 21:04 horas del 19 de setiembre. #Vac\u00fanateYa https://t.co/x3OT6uURp4", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 128, "favorite_count": 763, "date": "2021-09-20 02:37:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sg-kcWQAE5F50.jpg"}
{"id": "1439779995220684801", "text": "@Ribosoma_P @recisneros @HeidiGros @SQP_Peru @jtownsenddc Me parec\u00eda recordar que la vacunaci\u00f3n a m\u00e9dicos tambi\u00e9n inclu\u00eda al personal administrativo.\nY en esta noticia veo que fue as\u00ed.\n\nhttps://t.co/MsM35upo6c https://t.co/AkobUScVDB", "screen_name": "ONLINEMSM", "name": "MSM", "user_followers": 53, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 02:34:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sgRhKWQAUDYt_.jpg"}
{"id": "1439776599310839811", "text": "@Minsa_Peru Evoluci\u00f3n diaria del COVID-19 en el Per\u00fa en los \u00faltimos 7 d\u00edas + proceso de vacunaci\u00f3n. Se mantiene cifras bajas de contagios, fallecidos y positividad. https://t.co/tIfEDgSEYo", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-20 02:21:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sdL6HXoAMY2aI.png"}
{"id": "1439772141931618306", "text": "COVID-19 #PER\u00da Evoluci\u00f3n diaria del COVID-19 en el Per\u00fa en los \u00faltimos 7 d\u00edas + proceso de vacunaci\u00f3n. Se mantiene cifras bajas de contagios, fallecidos y positividad. https://t.co/mvB9O8oxyY", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 02:03:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sZIedWYAYaMUe.png"}
{"id": "1439771557690101761", "text": "COVID-19: as\u00ed se llev\u00f3 a cabo la inmunizaci\u00f3n casa por casa de los no vacunados en el distrito de San Juan de Lurigancho | FOTOS - El Comercio Per\u00fa: COVID-19: as\u00ed se llev\u00f3 a cabo la inmunizaci\u00f3n casa por casa de los no vacunados\u2026 #SanJuandeLurigancho #SJL #COVID19 #vacunaci\u00f3n https://t.co/TYB0NkxCCI", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 02:01:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sYmiHVEAAbb7b.jpg"}
{"id": "1439756430698029057", "text": "La vacunaci\u00f3n en Per\u00fa va a acabar haciendo que ac\u00e1 en M\u00e9xico salgan de su cueva volc\u00e1nica las vacas Lala bailarinas\n\n\u2026 van a ver  https://t.co/5ojDhBRwpp", "screen_name": "OphCourse", "name": "Ophelia Pastrana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "user_followers": 425725, "retweet_count": 17, "favorite_count": 236, "date": "2021-09-20 01:00:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1436918467534393344/pu/img/QRpjKcfugiU7SxfW.jpg"}
{"id": "1439756196341161986", "text": "Elimina #Per\u00fa medidas de cuarentena obligatoria--&gt; Para los usuarios que a\u00fan no cuenten con la vacunaci\u00f3n completa, el gobierno peruano les requerir\u00e1 que muestren una prueba negativa realizada en las \u00faltimas 72 horas https://t.co/ec3wKKHAan @carlosvelazquez https://t.co/hsz7xm8DWk", "screen_name": "periodicoviaje", "name": "Peri\u00f3dico Viaje", "user_followers": 4016, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 01:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Q0VYnWEAABoRw.jpg"}
{"id": "1439752354492993539", "text": "Vacunagate IML: Cuando se inicio la vacunaci\u00f3n al personal de salud, los m\u00e9dicos del IML fueron incluidos para recibir su\ud83d\udc89 contra COVID19, sin embargo, el personal administrativo tambi\u00e9n recibi\u00f3 la \ud83d\udc89 a pesar d no pertenecer a la primera linea. Oh sorpresa\u00a1 @HeidiGros @SQP_Peru https://t.co/ZmCvkVYN4C", "screen_name": "Ribosoma_P", "name": "Alejandra Palma \ud83e\udda0\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\uddec\ud83d\udc89\ud83d\udd2c\ud83e\ude7a\ud83e\uddeb", "user_followers": 1344, "retweet_count": 30, "favorite_count": 81, "date": "2021-09-20 00:44:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sG2JWWUAUurkw.jpg"}
{"id": "1439750922482159616", "text": "#per\u00fa\nDiris Lima Este inicia vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 en empresas privadas\n\nA la fecha, la referida instituci\u00f3n ha logrado contactar con 10 empresas de la zona, con las cuales se est\u00e1 procediendo a coordinar el proceso de vacunaci\u00f3n de dos maneras. https://t.co/mdtoHbalkd", "screen_name": "uhnoticiaspe", "name": "\u00daltima Hora - Agencia de Noticias", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 00:39:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sF1C-XsBMfWPK.jpg"}
{"id": "1439749900766482444", "text": "#19Sep #Per\u00fa exigir\u00e1 vacunaci\u00f3n completa a todos los viajeros que ingresen al pa\u00eds\nhttps://t.co/0cIo2xGI0S https://t.co/z6bYnfRS2G", "screen_name": "cactus24noticia", "name": "CACTUS24", "user_followers": 20399, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 00:35:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qE2a0X0AQ7I4O.jpg"}
{"id": "1439747388042883075", "text": "#Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Vacunaci\u00f3n Avance por regiones\n\nTacna y Callao al 49% de su poblaci\u00f3n objetivo vacunada con 2 dosis. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nPor otro lado, Madre de Dios, Loreto y Puno siguen por debajo del 20%. https://t.co/BGGpJvg8Kd https://t.co/9AiOYxN3ow", "screen_name": "DiresaCallao", "name": "Direcci\u00f3n Regional de Salud del Callao", "user_followers": 1826, "retweet_count": 14, "favorite_count": 58, "date": "2021-09-20 00:25:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qepgLXsAAl8T5.jpg"}
{"id": "1439735827303583744", "text": "COVID-19: as\u00ed se llev\u00f3 a cabo la inmunizaci\u00f3n casa por casa de los no vacunados en el distrito de San Juan de Lurigancho | FOTOS - El Comercio Per\u00fa: * COVID-19: as\u00ed se llev\u00f3 a cabo la inmunizaci\u00f3n casa por casa de los no vacunados\u2026 #SanJuandeLurigancho #SJL #COVID19 #vacunaci\u00f3n https://t.co/UfbTMNVv6M", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 23:39:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_r4GwDVIAAhdRJ.jpg"}
{"id": "1439718757002354693", "text": "#Mundo | Con la donaci\u00f3n que hizo Ecuador, Per\u00fa aplica su plan de vacunaci\u00f3n en la zona fronteriza: https://t.co/9bfjetjLqo https://t.co/0iNFQtLGWX", "screen_name": "el_telegrafo", "name": "El Tel\u00e9grafo Ecuador", "user_followers": 609978, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 22:31:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rojdUXMAIxpKt.jpg"}
{"id": "1439718688521850886", "text": "#Mundo | Con la donaci\u00f3n que hizo Ecuador, Per\u00fa aplica su plan de vacunaci\u00f3n en la zona fronteriza: https://t.co/YKnyrqQrwp https://t.co/3wX366xJ82", "screen_name": "EcuadorTV", "name": "EcuadorTV", "user_followers": 575135, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-19 22:30:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rofqLXMAESZ67.jpg"}
{"id": "1439718444736204800", "text": "#VacunaFest \ud83d\udcaa| En el Estadio Lolo Fern\u00e1ndez de Carabayllo contin\u00faa la vacunaci\u00f3n de 25 a\u00f1os a m\u00e1s y la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis. Ven y #Vac\u00fanateYa contra la #COVID19! \ud83d\udc89 https://t.co/5p1qHtlTeM", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 14, "favorite_count": 118, "date": "2021-09-19 22:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q5v05XoAMN0id.jpg"}
{"id": "1439714420662362117", "text": "#VacunaFest\ud83c\udf89| As\u00ed se vive la jornada de vacunaci\u00f3n en la Videna de San Luis a pocas horas del cierre del VacunaFest. \ud83d\udc89\u2728\n\n\u27a1\ufe0f Cientos de j\u00f3venes de 25 a\u00f1os a m\u00e1s acuden para participar de la gran fiesta de la vacunaci\u00f3n y poner el hombro por el Per\u00fa.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89 https://t.co/KFcPVHQuXq", "screen_name": "DirisLC_oficial", "name": "Diris Lima Centro", "user_followers": 1721, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 22:14:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rkoNXXEAQOxkA.jpg"}
{"id": "1439705541845176322", "text": "Covid-19: exigir\u00e1n vacunaci\u00f3n y prueba molecular a viajeros que ingresen al Per\u00fa https://t.co/RkWIrdvnZE https://t.co/ybayzGj4Yy", "screen_name": "informanteperu", "name": "El Informante Per\u00fa", "user_followers": 414, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 21:38:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rcgzkXEAAhc_L.jpg"}
{"id": "1439704602383769603", "text": "#19Sep #Per\u00fa exigir\u00e1 vacunaci\u00f3n completa a todos los viajeros que ingresen al pa\u00eds\nhttps://t.co/0cIo2xp6Ci https://t.co/TZr2LT4N53", "screen_name": "cactus24noticia", "name": "CACTUS24", "user_followers": 20399, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 21:35:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEx3xWQAAz1qX.jpg"}
{"id": "1439704602203484167", "text": "#VacunaFest  \ud83c\uddf5\ud83c\uddea| Con la estrategia \"Vamos a tu encuentro #Vac\u00fanateYa\" #Minsa lleg\u00f3 al A.H. 14 de febrero en San Juan de Lurigancho para brindar atenci\u00f3n integral y vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 casa por casa gracias al apoyo de las organizaciones vecinales. https://t.co/k9o7EpDbly", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 32, "favorite_count": 213, "date": "2021-09-19 21:35:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q6OXlXMAUGHql.jpg"}
{"id": "1439703116920799234", "text": "@suselparedes @Minsa_Peru @alexandro0953 Gracias Susel!!! Aqu\u00ed el equipo de Vacunacar agua dulce + el equipo de doctores, enfermeras (os) y todos y todas que hacen posible la vacunaci\u00f3n \u263a\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/m1WCtN9y6R", "screen_name": "Betinilla2", "name": "Estela Ochoa Lucas", "user_followers": 137, "retweet_count": 5, "favorite_count": 50, "date": "2021-09-19 21:29:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439702958225215492/pu/img/pZVfZbHbY1HlObNN.jpg"}
{"id": "1439689502696476672", "text": "#VacunaFest \ud83d\udcaa| Nueva jornada de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 se viene desarrollando en beneficio de mayores de 20 a\u00f1os en la provincia de Andahuaylas, Apur\u00edmac. Ven y #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89 https://t.co/tANJeqyaGx", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 11, "favorite_count": 86, "date": "2021-09-19 20:35:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q6quoXoAAwaIj.jpg"}
{"id": "1439685777798033409", "text": "Ca\u00f1ete: vacunan a mayores de 18 a\u00f1os a m\u00e1s contra el COVID-19 en seis distritos - El Comercio Per\u00fa: Ca\u00f1ete: vacunan a mayores de 18 a\u00f1os a m\u00e1s contra el COVID-19 en seis distritos\u00a0\u00a0El Comercio Per\u00faVer cobertura completa en Google\u00a0Noticias #Ca\u00f1ete #vacunaci\u00f3n #COVID19 #vacunas https://t.co/skfF84K71H", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 20:20:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rKlejVIAAykmF.jpg"}
{"id": "1439669902063718406", "text": "Vacunaci\u00f3n completa para ingresar al Per\u00fa aplicar\u00e1 a mayores de 18 a\u00f1os desde ma\u00f1ana - Diario Gesti\u00f3n: Vacunaci\u00f3n completa para ingresar al Per\u00fa aplicar\u00e1 a mayores de 18 a\u00f1os desde ma\u00f1ana\u00a0\u00a0Diario Gesti\u00f3nVer cobertura completa en Google\u00a0Noticias #COVID19 #Vacunaci\u00f3n #Minsa https://t.co/NYJPeMkKAu", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 19:17:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q8JZrVEAA3O_o.jpg"}
{"id": "1439668176762155009", "text": "COVID 19 - PER\u00da \nPer\u00fa exigir\u00e1 vacunaci\u00f3n completa a todos los viajeros que ingresen al pa\u00eds\nLa medida incluye peruanos, extranjeros residentes y extranjeros no residentes.\nEstos viajeros deber\u00e1n adem\u00e1s presentar una prueba PCR con una vigencia de m\u00e1ximo 72 hs antes del embarque https://t.co/FnfMiyPl3J", "screen_name": "OjoLimites", "name": "EL OJO - Noticias SIN LIMITES", "user_followers": 2867, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 19:10:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q6kb3XEAoacIS.jpg"}
{"id": "1439659052053708805", "text": "#19Sep #Per\u00fa exigir\u00e1 vacunaci\u00f3n completa a todos los viajeros que ingresen al pa\u00eds\nhttps://t.co/0cIo2xGI0S https://t.co/gQgUTPz62D", "screen_name": "cactus24noticia", "name": "CACTUS24", "user_followers": 20399, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 18:34:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEtfAXoAMZwNu.jpg"}
{"id": "1439650502778789891", "text": "\ud83d\udd35 #VacunaFest | M\u00e1s superh\u00e9roes se suman a la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 \u00bfTe unes? \ud83e\uddb9\n\u2705 Ven con tu disfraz favorito y pon el hombro como lo hizo Mujer Maravilla, \u00a1Te esperamos  hasta las 7pm! \u00a1Recuerda son 2 dosis para estar protegido! \ud83d\udc89\ud83d\udc89\n@Minsa_Peru @Barranco_Muni https://t.co/VLVCTaMMvi", "screen_name": "DIRISLimaSur", "name": "Diris Lima Sur", "user_followers": 3712, "retweet_count": 7, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-19 18:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p0-xxXsAI695Y.jpg"}
{"id": "1439645847218688001", "text": "EN VIVO | Vacunaci\u00f3n completa y prueba molecular negativa no mayor a 72 horas, son los requisitos principales para quienes ingresen al Per\u00fa. \u25bahttps://t.co/HlIkMjjjpJ https://t.co/nNUrXAil9w", "screen_name": "noticias_tvperu", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "user_followers": 1069445, "retweet_count": 8, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 17:41:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439645651088728070/img/1Ojn7VDw7go_Hj3m.jpg"}
{"id": "1439643350458671104", "text": "#VacunaFest \ud83d\udcaa| En el colegio Pedro Ruiz Gallo en Chorrillos contin\u00faa la vacunaci\u00f3n de 25 a m\u00e1s y para recibir la segunda dosis. Ven y #Vac\u00fanateYa contra la #COVID19! \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/sl6RkUQtx4", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 17, "favorite_count": 99, "date": "2021-09-19 17:31:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qj-lpWYAcSYjg.jpg"}
{"id": "1439640176872001540", "text": "Llega este video a mi WhatsApp. \u00bfEs posible que se permita esta publicidad anti vacunas, antisalud colectiva, en los mismos puntos de vacunaci\u00f3n? Ya es hora de declarar delito este tipo de ataques antisociales. @Minsa_Peru @FiscaliaPeru https://t.co/tV8WGMntSf", "screen_name": "drocabas", "name": "David Roca Basadre", "user_followers": 3769, "retweet_count": 4, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-19 17:19:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439639622146002955/pu/img/0jBtLQwJtH4M3XoN.jpg"}
{"id": "1439638179154432007", "text": "#Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Vacunaci\u00f3n Avance por regiones\n\nTacna y Callao al 49% de su poblaci\u00f3n objetivo vacunada con 2 dosis. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nPor otro lado, Madre de Dios, Loreto y Puno siguen por debajo del 20%. https://t.co/2hQNQpwYyb", "screen_name": "rparrawong", "name": "Rodrigo Parra", "user_followers": 35022, "retweet_count": 134, "favorite_count": 496, "date": "2021-09-19 17:11:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qepgLXsAAl8T5.jpg"}
{"id": "1439637256512360456", "text": "#Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Vacunaci\u00f3n Panorama al 18/09\n\nBase de #datosabiertos nuevamente operativa y alineada al Reunis @Minsa_Peru. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udd39Promedio de dosis diarias: 236,698\u2b06\ufe0f\u2705\n\ud83d\udd39Poblaci\u00f3n objetivo con 2 dosis: 33% https://t.co/a4GCWZ4trX", "screen_name": "rparrawong", "name": "Rodrigo Parra", "user_followers": 35022, "retweet_count": 49, "favorite_count": 240, "date": "2021-09-19 17:07:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qdsaPXIA0BXoz.jpg"}
{"id": "1439629872691757061", "text": "Ca\u00f1ete: vacunan a mayores de 18 a\u00f1os a m\u00e1s contra el COVID-19 en seis distritos - El Comercio Per\u00fa: * Ca\u00f1ete: vacunan a mayores de 18 a\u00f1os a m\u00e1s contra el COVID-19 en seis distritos\u00a0\u00a0El Comercio Per\u00fa * COVID-19: vacunan a mayores de 18\u2026 #Ca\u00f1ete #vacunaci\u00f3n #COVID19 #vacunas https://t.co/NiypQOE0JO", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:38:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qXvYLVIAUmK_s.jpg"}
{"id": "1439628853190795264", "text": "#19Sep #Per\u00fa exigir\u00e1 vacunaci\u00f3n completa a todos los viajeros que ingresen al pa\u00eds\nhttps://t.co/0cIo2xGI0S https://t.co/pOV1DxPMA2", "screen_name": "cactus24noticia", "name": "CACTUS24", "user_followers": 20399, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:34:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEp4zWUAQh-Rp.jpg"}
{"id": "1439624540024451073", "text": "Viajeros que entren a Per\u00fa deber\u00e1n tener vacunaci\u00f3n completa y prueba molecular negativa https://t.co/s39wceBcs8 https://t.co/q9818kKZYW", "screen_name": "noticiasatv25", "name": "Noticias Actualizadas TV", "user_followers": 1986, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 16:16:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qS4miWUAMulTU.jpg"}
{"id": "1439622342028800001", "text": "Asiste hoy al #VacunaRaymi en #Cusco. \nSon 8 puntos de vacunaci\u00f3n p\u00fablicos. #LaClaveEsVacunarse\nS\u00edguenos en Facebook, S\u00famate a la campa\u00f1a de ofertas a los vacunados: https://t.co/WQh2cbzEt2\n\n#peru #salud #empresarios #ponen #hombro https://t.co/mHcX7vSW3U", "screen_name": "camaracusco", "name": "Camara de Comercio de Cusco", "user_followers": 204, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 16:08:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qQcnVXEAIH6Px.jpg"}
{"id": "1439620300761669635", "text": "Avance de la vacunaci\u00f3n por regiones, \ud83d\udcc6 17-Set, \n\n\ud83d\udc89 21k dosis (175\u00b0), 07/08 493k (1\u00b0 \ud83c\udfc6), 28/08 441K \ud83d\ude0d\n\nDOS DOSIS\n\ud83d\udfe0 Poblaci\u00f3n [12 a +] = 31.5%\n\nCon poblaci\u00f3n meta vacunaci\u00f3n #reunis\n\n@Minsa_Peru #Peru \n#PongoElHombro #datosabiertos https://t.co/58yFdcVATQ", "screen_name": "antonioriosm", "name": "Antonio R\u00edos \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 434, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 16:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ne-oxXoAMrFec.png"}
{"id": "1439618858206248972", "text": "Exigir\u00e1n vacunaci\u00f3n y prueba molecular a viajeros que ingresen al Per\u00fa \ud83d\udc49 https://t.co/oPfB2Qs2lU\n\n\ud83d\udccc Medida se aplicar\u00e1 desde las 00.00 horas del lunes 20 de setiembre. https://t.co/aler4EyFYg", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691762, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-19 15:54:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qNiO3XsAcQw0s.jpg"}
{"id": "1439608865612566536", "text": "#19Sep #Per\u00fa exigir\u00e1 vacunaci\u00f3n completa a todos los viajeros que ingresen al pa\u00eds\nhttps://t.co/0cIo2xGI0S https://t.co/lSg5neJRVJ", "screen_name": "cactus24noticia", "name": "CACTUS24", "user_followers": 20399, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 15:14:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qEoUkXoAolmAQ.jpg"}
{"id": "1439590237647392774", "text": "Minsa: personas que ingresen al Per\u00fa presentar\u00e1n prueba molecular negativa y cartilla de vacunaci\u00f3n\n\u25bahttps://t.co/CD7kmjhRJH https://t.co/2iPBmMkEFJ", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98456, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 14:00:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pzsHzX0AYKze-.jpg"}
{"id": "1439587325110104066", "text": "#Lo\u00daltimo | El Ministerio de Salud precis\u00f3 que esta medida se aplicar\u00e1 solo a personas provenientes de pa\u00edses que tengan un 70% de su poblaci\u00f3n vacunada y no incluir\u00e1 a menores de edad. \u25bahttps://t.co/Gf8MsyqZf6 https://t.co/ZEcqp0qy5Y", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1400268, "retweet_count": 16, "favorite_count": 59, "date": "2021-09-19 13:48:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pw6SyWEAMpwYt.png"}
{"id": "1439582550318534660", "text": "\ud83d\udc89\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Comunica la fecha de tu vacunaci\u00f3n con al menos 48 horas de anticipaci\u00f3n a tu empleador y tramita tu licencia a trav\u00e9s del \u00e1rea de RR. HH.\n#PongoElHombro #VacunaEsVida https://t.co/0QdhGEKmSX", "screen_name": "MTPE_Peru", "name": "Ministerio de Trabajo", "user_followers": 345897, "retweet_count": 5, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-19 13:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fbs9wWEAIEzlM.png"}
{"id": "1439575006254538757", "text": "\u00a1Vive la fiesta del #VacunaFest en Lima Sur!\ud83d\udd7a\ud83c\udffc\ud83e\udd29\ud83d\udc83\ud83c\udffe\nHOY, la m\u00fasica se hace presente con #JudasDj, #Mattienz y #ThePhobianProject en los centros de vacunaci\u00f3n de I.E. Pedro R. Gallo en #Chorrillos y Estadio G\u00e1lvez Chipoco en #Barranco.\ud83c\udfb6\n@Minsa_Peru @Muni_Chorrillos @Barranco_Muni https://t.co/653syyHUpH", "screen_name": "DIRISLimaSur", "name": "Diris Lima Sur", "user_followers": 3712, "retweet_count": 8, "favorite_count": 20, "date": "2021-09-19 13:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nCci4XoAoHWXt.jpg"}
{"id": "1439535509726924813", "text": "Pol\u00edtica:  Gobierno incumple norma t\u00e9cnica sobre vacunaci\u00f3n - Expreso (Per\u00fa) https://t.co/xlD9C7QQtq https://t.co/e2kJkVKTmA", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1265, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 10:23:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_pB6vHVgAIqRxM.jpg"}
{"id": "1439513608317116416", "text": "Viajeros que entren a Per\u00fa desde el lunes 20 deber\u00e1n tener vacunaci\u00f3n completa y prueba molecular negativa - infobae https://t.co/5ekkU1gFNq https://t.co/afiFInMtVJ", "screen_name": "AlertaPeruana", "name": "Alerta Noticias del Per\u00fa", "user_followers": 769, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 08:56:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ot_4YVgAAcTxj.jpg"}
{"id": "1439499533398921223", "text": "Internacional: COVID-19: Tercera dosis se aplica en 10 pa\u00edses pese a observaciones de la comunidad m\u00e9dica - El Comercio Per\u00fa https://t.co/4KkqXnKcVp #COVID19 #Pfizer #Vacuna #Vacunaci\u00f3n #pandemia https://t.co/GsV57QV0nL", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 720, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:00:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ohMn1UUAIwJDc.jpg"}
{"id": "1439499533281476610", "text": "COVID-19: Tercera dosis se aplica en 10 pa\u00edses pese a observaciones de la comunidad m\u00e9dica - El Comercio Per\u00fa https://t.co/net2aOTJm2 #COVID19 #Pfizer #Vacuna #Vacunaci\u00f3n #pandemia https://t.co/jQP6dA6y10", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2927, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:00:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ohMn8UYAIzM_o.jpg"}
{"id": "1439499523408023553", "text": "Internacional: COVID-19: Tercera dosis se aplica en 10 pa\u00edses pese a observaciones de la comunidad m\u00e9dica - El Comercio Per\u00fa https://t.co/RBRCwwJfK7 #COVID19 #Pfizer #Vacuna #Vacunaci\u00f3n #pandemia https://t.co/LCUzdqU7xE", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54330, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 08:00:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ohMDYVcAAZb7A.jpg"}
{"id": "1439485199625203716", "text": "\u00a1As\u00ed se vive la vacunaci\u00f3n de madrugada en el #VacunaFest de Campo de Marte! \ud83d\ude0e\n\nCon alegr\u00eda y entusiasmo, ellos se vacunan contra la #COVID19. Y t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 esperas? #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/Qu19DSLZnx", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 157, "favorite_count": 1036, "date": "2021-09-19 07:03:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439484887552122885/pu/img/fqgA0JJhSKSzzqev.jpg"}
{"id": "1439484706135973888", "text": "COVID-19 #PER\u00da Evoluci\u00f3n diaria del COVID-19 en el Per\u00fa en los \u00faltimos 7 d\u00edas + proceso de vacunaci\u00f3n. https://t.co/IKyGsPalVw", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 07:01:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oTtgkXIAM_12h.png"}
{"id": "1439484431291518976", "text": "COVID-19 #PER\u00da Estructura del proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 al 18/09/21. https://t.co/4LOqyOMLNw", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 07:00:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oTdaqX0AE-0Fy.png"}
{"id": "1439484244817031168", "text": "COVID-19 #PER\u00da Seguimiento diario al reporte de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 del MINSA en los \u00faltimos 7 d\u00edas. https://t.co/lpQDFDxLCA", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 06:59:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oTSr6XoAEhc15.png"}
{"id": "1439483940541194242", "text": "@Minsa_Peru Estructura del proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 al 18/09/21. https://t.co/ls931dyra6", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-19 06:58:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oTA9FXEAI5WFM.png"}
{"id": "1439483713340022787", "text": "@Minsa_Peru Seguimiento diario al reporte de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 del MINSA en los \u00faltimos 7 d\u00edas. https://t.co/WwbkcKxOvu", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-19 06:57:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oSzs8WEAA1OZK.png"}
{"id": "1439483474172329985", "text": "Mi experiencia con la #vacunaci\u00f3n . Hoy fue la #Vacunaton as\u00ed que #VacunateYa y espero que cual sea la vacuna ( me toc\u00f3 #Sinopharm ) igual ser\u00e1 mejor que no estar vacunado. #PongoElHombro #Covid_19 #JuntosPodemos #Peru https://t.co/PGz2Nwgm3K", "screen_name": "lmedinaccr", "name": "Luis medina", "user_followers": 10, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-19 06:56:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439482891369598976/pu/img/9PnkUMvWaKdyPF49.jpg"}
{"id": "1439483136635719683", "text": "@Minsa_Peru Evoluci\u00f3n diaria del COVID-19 en el Per\u00fa en los \u00faltimos 7 d\u00edas + proceso de vacunaci\u00f3n. Se mantiene cifras bajas de contagios, fallecidos y positividad. https://t.co/GRwq9yeXGt", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-19 06:54:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oSSJnXMAEOCsP.png"}
{"id": "1439481161428856842", "text": "Cevallos: vacunaci\u00f3n para ingresar al Per\u00fa aplicar\u00e1 para pa\u00edses con alta tasa de inmunizaci\u00f3n - Diario Gesti\u00f3n: Cevallos: vacunaci\u00f3n para ingresar al Per\u00fa aplicar\u00e1 para pa\u00edses con alta tasa de inmunizaci\u00f3n\u00a0\u00a0Diario Gesti\u00f3nVer cobertura completa\u2026 #COVID19 #Coronavirus #vacunaci\u00f3n https://t.co/oxHdvv0oFt", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 06:47:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oQfPpVcAQGCOO.jpg"}
{"id": "1439477185446875136", "text": "#VacunaFest\u2728| \u00a1La vacunaci\u00f3n no se detiene! \ud83c\udf12\n\n\u27a1\ufe0f Nuestras brigadas atienden ininterrumpidamente durante esta madrugada a los j\u00f3venes de 25 a\u00f1os en nuestros 11 centros de #VacunaFest \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n\u2705 Recuerda que atenderemos hasta las 7 p.m. de hoy domingo. \n\n@Minsa_Peru https://t.co/PdyKnTPo1m", "screen_name": "DirisLC_oficial", "name": "Diris Lima Centro", "user_followers": 1721, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 06:31:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_oM18fXMAQNXDe.jpg"}
{"id": "1439458237942747139", "text": "\u00a1Contin\u00faa la diversi\u00f3n en el #VacunaFest! \ud83d\ude0e Acude al centro de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano a tu domicilio y #Vac\u00fanateYa contra la #COVID19. \ud83d\udc89\u2728 \n\n\u00a1Te esperamos hasta las 7 p.m.! https://t.co/gwLrCWnats", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 142, "favorite_count": 813, "date": "2021-09-19 05:16:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439457922959003648/pu/img/Y6JyHhPmrgsiIaQb.jpg"}
{"id": "1439456916711911425", "text": "@Minsa_Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 por regiones en #Per\u00fa.\n\n\ud83d\udfe2Actualizado al 18/09/2021 - 20:04 p.m.\n\n\u2611\ufe0fPrimera dosis: 14,123,088 personas.\n\n\u2714\ufe0fTotal vacunaci\u00f3n completa (2 dosis): 9,330,104 personas.\n\n\u2705Total dosis aplicadas: 23,453,192 dosis.\n\n\u27a1\ufe0fM\u00e1s detalles\ud83d\udc47\n\n#PongoElHombro https://t.co/5lmJ2KOxPb", "screen_name": "Pandemia_Peru", "name": "___DATA_PANDEMIA_COVID-19_PER\u00da___", "user_followers": 1166, "retweet_count": 7, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-19 05:10:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_n594dXsAELt13.png"}
{"id": "1439448435350900738", "text": "Pol\u00edtica:  VacunaFest 2021 EN VIVO: as\u00ed avanza la aplicaci\u00f3n de dosis en j\u00f3venes de 25 a\u00f1os y rezagados - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/WjfINBiEwC #CoronavirusenPer\u00fa #Vacunaci\u00f3nenPer\u00fa https://t.co/6n4isNf6vD", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1265, "retweet_count": 5, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-19 04:37:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nyuTPUYAMIGwo.jpg"}
{"id": "1439444029565931525", "text": "Pol\u00edtica:  Minsa aclara que vacunaci\u00f3n completa para ingresar al Per\u00fa aplicar\u00e1 para pa\u00edses con alta tasa de inmunizaci\u00f3n - RPP Noticias https://t.co/oQ7JHBOw75 #Minsa #vacunaci\u00f3n #COVID19 #coronavirus #HernandoCevallos https://t.co/R5lZcFq4XU", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1265, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 04:19:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nut4iVgAA4st9.jpg"}
{"id": "1439442537031340032", "text": "Brigadas de vacunaci\u00f3n contra la covid-19 inocularon a 63 personas en su vivienda en San Juan de Lurigancho\nhttps://t.co/0H0grBZX6D\n\n(Fotos: @Minsa_Peru ) https://t.co/Ts99W76Npp", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691762, "retweet_count": 4, "favorite_count": 44, "date": "2021-09-19 04:13:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ntO-dWQAIzKkz.jpg"}
{"id": "1439442521067646989", "text": "Pol\u00edtica:  VacunaFest 2021 EN VIVO: as\u00ed avanza la aplicaci\u00f3n de dosis en j\u00f3venes de 25 a\u00f1os y rezagados - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/I5Dki70vlC #CoronavirusenPer\u00fa #Vacunaci\u00f3nenPer\u00fa https://t.co/Nnj1oHFEIX", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1265, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 04:13:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ntWEoVcAUHijE.jpg"}
{"id": "1439440829173706755", "text": "ACTUALIZACI\u00d3N | Esta es la situaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Per\u00fa hasta las 20:04 horas del 18 de setiembre. #Vac\u00fanateYa https://t.co/hP85GogbRH", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 109, "favorite_count": 561, "date": "2021-09-19 04:06:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nrxVJXoAAwgQE.jpg"}
{"id": "1439422707301588995", "text": "@LATAM_PER @Jose99092853 Vean esto\nhttps://t.co/UhEWbuIm9e https://t.co/2MEkw7fFDj", "screen_name": "Iucassantos", "name": "Lucas", "user_followers": 2840, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 02:54:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nbUs-WQAIJvyM.jpg"}
{"id": "1439421938514808834", "text": "Per\u00fa exigir\u00e1 vacuna completa a viajeros de pa\u00edses con alta tasa de vacunaci\u00f3n https://t.co/xZlJM7RNyU a trav\u00e9s de @mercadolatino https://t.co/iPLVSjvhnB", "screen_name": "mercadolatino", "name": "Mercado Latino", "user_followers": 968, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 02:51:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_nanZQVcAgSt7Z.jpg"}
{"id": "1439419473291735047", "text": "#18Sep Per\u00fa y Ecuador lanzan campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n en regi\u00f3n fronteriza https://t.co/fWkpLrOQDL\n\n#NoticieroVenevision #Salud #Vacunaci\u00f3n #Per\u00fa #ecuadorterritoriodepaz https://t.co/IWJNYrmVwh", "screen_name": "noticierovv", "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "user_followers": 3510593, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 02:42:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_le1PaVUAI3hOd.png"}
{"id": "1439409532233555972", "text": "#Francia 10mo dia de PROTESTAS CONTRA PASES COVID\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\u203c\ufe0f\n\nLA REBELION DE LA GRANJA\n\n#PongoElHombro ? No Rick\n@Minsa_Peru @PedroCastilloTe #vacunatorio #vacunacion #pasaportecovid #Mascarillas #Sinopharm #COVAXIN #SputnikV  CONDICIONADA #VacunateYa con EXPERIMENTOS \ud83d\udc80\ud83d\udc89\ud83d\udc80 https://t.co/657oYYaLuM", "screen_name": "EndorphinsFTW", "name": "Sistema Inmunologico \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\u203c\ufe0f", "user_followers": 24, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 02:02:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439408993387040772/pu/img/5Hjf752f_sGdDcxZ.jpg"}
{"id": "1439392879261229059", "text": "#IrradiandoActualiza | Nuevo Decreto Supremo N\u00ba 152-2021-PCM inform\u00f3 a la poblaci\u00f3n que a partir del lunes 20 de setiembre las personas que quieran ingresar al Per\u00fa deber\u00e1n contar con su certificado de vacunaci\u00f3n completo y una prueba molecular negativa de no m\u00e1s de 72 horas. https://t.co/7mswddWEe0", "screen_name": "IrradiandoSM", "name": "Irradiando", "user_followers": 822, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:56:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m_u1IXsAA6ftK.jpg"}
{"id": "1439391174784020484", "text": "Pol\u00edtica:  Ministro Cevallos: Vacunaci\u00f3n completa para ingresar al Per\u00fa aplicar\u00e1 a pa\u00edses con alta tasa de inmunizaci\u00f3n - El Comercio Per\u00fa https://t.co/TVv76tE0lM #COVID19 #Coronavirus #vacunaci\u00f3n #vacunas #Minsa https://t.co/fq2dVpQygR", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1265, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-19 00:49:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_m-pVXUYAIppPS.jpg"}
{"id": "1439389022686691328", "text": "#18Sep Per\u00fa y Ecuador lanzan campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n en regi\u00f3n fronteriza https://t.co/fWkpLs6s2l\n\n#NoticieroVenevision #Salud #Vacunaci\u00f3n #Per\u00fa #ecuadorterritoriodepaz https://t.co/YZk03axxdN", "screen_name": "noticierovv", "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "user_followers": 3510593, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-19 00:41:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_leuCJVQAAIUG4.png"}
{"id": "1439386254508969986", "text": "#VacunaFest \ud83d\udcaa | Seguimos avanzando con la vacunaci\u00f3n de j\u00f3venes desde los 25 a\u00f1os en la Videna de San Luis. \u00a1Una es ninguna, ponte las dos dosis! \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/fvBLD2jPT8", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 11, "favorite_count": 128, "date": "2021-09-19 00:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mtspaXEAMueEv.jpg"}
{"id": "1439376532183601154", "text": "@elcomercio_peru Extranjeros que viajan desde Brasil puede ingresar con la prueba molecular? Ah\u00ed dije que en el caso de la vacunacion se aplica para los pa\u00edses que tienen m\u00e1s de 70% de la poblaci\u00f3n vacunada, a\u00fan no es el caso de Brasil, que tienen 37% todav\u00eda. https://t.co/fNq9ytro41", "screen_name": "Iucassantos", "name": "Lucas", "user_followers": 2840, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 23:51:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mxU-iXMAoGZM7.jpg"}
{"id": "1439374106340724738", "text": "Salud:  Segundo vacunafest: Conoce qui\u00e9nes son inmunizados hoy en Lima, Callao y regiones - El Comercio Per\u00fa https://t.co/wHTEGo05Fv #COVID19 #Coronavirus #Vacunaci\u00f3n #Minsa #vacunafest https://t.co/9qgSXKdTks", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54330, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 23:41:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mvH03VIAUchmG.jpg"}
{"id": "1439371155702353925", "text": "#Vac\u00fanateYa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | En el Cuartel Barbones, los j\u00f3venes de 25 a\u00f1os a m\u00e1s acuden por su vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 al #VacunaFest. Y t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 esperas? \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/MEmaa4C2I1", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 33, "favorite_count": 177, "date": "2021-09-18 23:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mL8fdXoAIq9Kd.jpg"}
{"id": "1439358823676866561", "text": "#18Sep Per\u00fa y Ecuador lanzan campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n en regi\u00f3n fronteriza https://t.co/fWkpLrOQDL\n\n#NoticieroVenevision #Salud #Vacunaci\u00f3n #Per\u00fa #ecuadorterritoriodepaz https://t.co/bLxPVt91GI", "screen_name": "noticierovv", "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "user_followers": 3510593, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 22:41:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_leuBIVgAQ-d3m.png"}
{"id": "1439358572010278921", "text": "A partir del 20 de septiembre, los viajeros que quieran ingresar a Per\u00fa deber\u00e1n presentar su cartilla de vacunaci\u00f3n completa, adem\u00e1s de una prueba negativa de #COVID19, as\u00ed lo anunciaron las autoridades del pa\u00eds sudamericano. https://t.co/Y8jr51rcbU", "screen_name": "NoticieroSLV", "name": "Noticiero El Salvador \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "user_followers": 165367, "retweet_count": 2, "favorite_count": 28, "date": "2021-09-18 22:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mEhzFXsAEPBC1.jpg"}
{"id": "1439356055377481729", "text": "#Vac\u00fanateYa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | \u00a1As\u00ed se vivi\u00f3 la vacunaci\u00f3n en el Centro Materno Infantil Juan Pablo en el distrito de Villa El Salvador! \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/t3fDbYpMlz", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 5, "favorite_count": 77, "date": "2021-09-18 22:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l7vscWUAAU4w6.jpg"}
{"id": "1439345821200355340", "text": "\u00a1As\u00ed se vive la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Lambayeque! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Las madres gestantes desde las 12 semanas de gestaci\u00f3n llegan para aplicarse la primera o segunda dosis. #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728\n\n@Minsa_Peru  \n\n#gestante #vacunacionanticovid19 https://t.co/ivyYWGe3JO", "screen_name": "Salud_en_casa1", "name": "Salud en Casa", "user_followers": 9075, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 21:49:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mVQK9XMAE4hUe.jpg"}
{"id": "1439340957380616196", "text": "\u00a1As\u00ed se vive la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Lambayeque! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Las madres gestantes desde las 12 semanas de gestaci\u00f3n llegan para aplicarse la primera o segunda dosis. #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/Ezf9H1O0US", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 5, "favorite_count": 58, "date": "2021-09-18 21:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l5DshWQAE5-pB.jpg"}
{"id": "1439333408744824841", "text": "\u00a1As\u00ed se vive la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Aymaraes, Apur\u00edmac! Ellos ponen el hombro por su regi\u00f3n.\n\nProtege tu salud y la de tu familia. \u00a1#Vac\u00fanateYa contra la #COVID19! \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/MUCBm2E3kP", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 25, "favorite_count": 167, "date": "2021-09-18 21:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lwiifXIAAII01.jpg"}
{"id": "1439329883826569221", "text": "Ministro Cevallos: Seguimos adelante con la vacunaci\u00f3n en todo el pa\u00eds. Ayer se acaba de firmar el contrato con #Sinopharm para aproximadamente el mes de octubre 8 millones m\u00e1s de dosis de vacunas. https://t.co/eKGZAGI6Tn", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 8, "favorite_count": 47, "date": "2021-09-18 20:46:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mG5qXXIAQ3flP.jpg"}
{"id": "1439329861030621193", "text": "\"Es un d\u00eda muy especial por lo que significa la vacunaci\u00f3n a nuestras madres gestantes. Es una importante oportunidad para decirle al pa\u00eds que debemos vacunarnos, protegernos\", sostuvo el ministro. https://t.co/v2laKlAEIK", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 20:45:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mG2AkXMAgbsxJ.jpg"}
{"id": "1439329782785773577", "text": "Desde el Parque Zonal Mayta C\u00e1pac, en San Mart\u00edn de Porres, el ministro de Salud, Hernando Cevallos, supervis\u00f3 la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 a mujeres gestantes de 12 semanas de embarazo a m\u00e1s. https://t.co/ZuLMSArQg6", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 31, "favorite_count": 187, "date": "2021-09-18 20:45:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mGx2qXsA0Z8Me.jpg"}
{"id": "1439328624687992836", "text": "#18Sep Per\u00fa y Ecuador lanzan campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n en regi\u00f3n fronteriza https://t.co/fWkpLrOQDL\n\n#NoticieroVenevision #Salud #Vacunaci\u00f3n #Per\u00fa #ecuadorterritoriodepaz https://t.co/FjMzZLEqaD", "screen_name": "noticierovv", "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "user_followers": 3510593, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 20:41:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_leqQ0UYAMYMDZ.png"}
{"id": "1439327498936913922", "text": "#Internacionales #18Sep El Gobierno de #Per\u00fa estableci\u00f3 que a partir de este lunes 20-S todas las personas que quieran ingresar al pa\u00eds deber\u00e1n presentar un plan completo de vacunaci\u00f3n contra el covid-19 y una prueba molecular negativa.\n\nConoce m\u00e1s en https://t.co/PBcfwuUjrf https://t.co/m3qLUAabAx", "screen_name": "enteratee24", "name": "Ent\u00e9rate 24", "user_followers": 1295, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 20:36:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_mEj3QWEAE6I7_.jpg"}
{"id": "1439325857433022468", "text": "#Vac\u00fanateYa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Centenares de madres gestantes acuden a los cuatro puntos de vacunaci\u00f3n en la ciudad de #Iquitos, donde se les brinda la primera y segunda dosis de la vacuna contra la #COVID19. https://t.co/D9IcJp9mcP", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 8, "favorite_count": 69, "date": "2021-09-18 20:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l2yTrWEAAV6Mw.jpg"}
{"id": "1439318308193329152", "text": "#Vac\u00fanateYa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | \u00a1En el colegio Jos\u00e9 Granda, contin\u00faa el vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 ! \ud83d\udc89\u2728 \n\nCada vez m\u00e1s personas protegen su salud y la de su familia. \u2705 Una es ninguna. \u00a1Ponte las dos dosis! \ud83d\udcaa https://t.co/JNPiJ88HJ7", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 11, "favorite_count": 83, "date": "2021-09-18 20:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lpZQgXEAUQiIj.jpg"}
{"id": "1439311473180880908", "text": "Luego de esperar tanto lleg\u00f3 el momento de la vacunaci\u00f3n. #covid #sinopharm\ud83d\udc89 #pongoelhombro \ud83d\udcaa\ud83c\udffb #lima #peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/fxJIZ6ALsZ", "screen_name": "romang232", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc90 \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc6b\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc9b \u2660\ufe0f\u2665\ufe0f\u2663\ufe0f\u2666\ufe0f", "user_followers": 3605, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:32:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l2KCvXIAMGRDM.jpg"}
{"id": "1439310760434413575", "text": "Per\u00fa exigir\u00e1 vacunaci\u00f3n completa a todos los viajeros que ingresen al pa\u00eds\n\nhttps://t.co/ExCdBGtiPL\n\n#MNewsEspanol #MNewsWorld #MNews https://t.co/kk3a7rMbvh", "screen_name": "MNewsEspanol", "name": "\ud835\udc0c.\ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc30\ud835\udc2c \ud835\udc16\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc1d - Espa\u00f1ol", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 19:30:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l1gl0XIAc3Tkl.jpg"}
{"id": "1439310025516732418", "text": "Minsa aclara que vacunaci\u00f3n completa para ingresar al Per\u00fa aplicar\u00e1 para pa\u00edses con alta tasa de inmunizaci\u00f3n https://t.co/iDFCID5lKf #Minsa #vacunaci\u00f3n #COVID19 #coronavirus #HernandoCevallos https://t.co/igPXMl6irx", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1265, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:27:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l011OVIAYyvzy.jpg"}
{"id": "1439310016385667072", "text": "Minsa aclara que vacunaci\u00f3n completa para ingresar al Per\u00fa aplicar\u00e1 para pa\u00edses con alta tasa de inmunizaci\u00f3n https://t.co/uyJIfyZ2xd #Minsa #vacunaci\u00f3n #COVID19 #coronavirus #HernandoCevallos https://t.co/pwTYsbL93E", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 720, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:27:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_l01SoVkAM6LGh.jpg"}
{"id": "1439303400718483457", "text": "#Per\u00fa #exigir\u00e1 a #viajeros #vacunaci\u00f3n completa contra el #COVID19 y prueba PCR negativa \u279c https://t.co/AS8OZqAa6p https://t.co/YKImW6CcGL", "screen_name": "ElChacoInforma", "name": "El Chaco Informa", "user_followers": 826, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 19:00:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lu0NYX0AAnudL.jpg"}
{"id": "1439301866249232392", "text": "5 #noticias del d\u00eda.\n- @PedroCastilloTe participa en la VI Cumbre de #CELAC.\n- #Per\u00fa, la llegada de 55 millones de vacunas.\n- Se exige cartilla de #vacunaci\u00f3n completa para ingresar al pa\u00eds.\n- Ratifican la destituci\u00f3n de @EdgarAlarconT.\n- Diablada pune\u00f1a es declarada #patrimonio. https://t.co/yNuiTTo2lj", "screen_name": "informateconkel", "name": "Ruiz espinoza Kelly", "user_followers": 108, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:54:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439301706165202950/pu/img/xurntwKkMV3qXgdx.jpg"}
{"id": "1439301695926939649", "text": "#Mundo||Todos los ciudadanos que quieran ingresar al Per\u00fa deber\u00e1n presentar, a partir de este lunes 20 de setiembre, el esquema completo de vacunaci\u00f3n contra la covid-19,\u00a0adem\u00e1s de una prueba molecular negativa, seg\u00fan estableci\u00f3 el Gobierno a trav\u00e9s ... https://t.co/GCES28S9Lw", "screen_name": "Class987FM", "name": "Class 98.7FM Noticias", "user_followers": 18435, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:53:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ltQ3yWEAALAIU.jpg"}
{"id": "1439300039407398915", "text": "Segundo vacunafest: conoce qui\u00e9nes son inmunizados hoy en Lima, Callao y regiones - El Comercio Per\u00fa: Segundo vacunafest: conoce qui\u00e9nes son inmunizados hoy en Lima, Callao y regiones\u00a0\u00a0El Comercio Per\u00fa #COVID19 #Coronavirus #Vacunaci\u00f3n #Minsa #vacunafest https://t.co/o67lIYmkPQ", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 18:47:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lrwjoVQAA5I2T.jpg"}
{"id": "1439298425821016067", "text": "#18Sep Per\u00fa y Ecuador lanzan campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n en regi\u00f3n fronteriza https://t.co/fWkpLs6s2l\n\n#NoticieroVenevision #Salud #Vacunaci\u00f3n #Per\u00fa #ecuadorterritoriodepaz https://t.co/NboCU8TaoE", "screen_name": "noticierovv", "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "user_followers": 3510593, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:41:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lelhHVUAANAkH.png"}
{"id": "1439296915833688065", "text": "Per\u00fa exigir\u00e1 vacunaci\u00f3n completa anticovid a viajeros que ingresen al pa\u00eds\n\nhttps://t.co/zNyUe5U1tZ https://t.co/kGwit7BLdM", "screen_name": "elespectador", "name": "elespectador", "user_followers": 5822233, "retweet_count": 8, "favorite_count": 46, "date": "2021-09-18 18:35:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_le706XIAIWGng.jpg"}
{"id": "1439295414272987139", "text": "Un gobierno de mierda sin medidas claras y apresuradas, si me encuentro en un pa\u00eds donde no vacunan extranjeros como mierda quieren que ingrese a mi pa\u00eds. Adem\u00e1s ,  con 23 a\u00f1os no me encuentro en el padr\u00f3n de vacunacion en mi pa\u00eds son incoherentes las medidas tomadas.@Minsa_Peru https://t.co/tkPPubySNJ", "screen_name": "Luisechegaray98", "name": "Luis Echegaray", "user_followers": 20, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 18:29:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lniprWQAEPpT2.jpg"}
{"id": "1439295169455697926", "text": "#18Sep | El gobierno de Per\u00fa exigir\u00e1 a los viajeros que ingresen al pa\u00eds tener el esquema de vacunaci\u00f3n contra el #COVID_19 completo, adem\u00e1s de una prueba molecular.\n\n\ud83d\uddde\ufe0f: @EFEnoticias https://t.co/wVoaFVjZvp", "screen_name": "eldiario", "name": "El Diario", "user_followers": 947393, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 18:28:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lnUFzXMAErymJ.jpg"}
{"id": "1439289249593974790", "text": "Feliz de participar como VOLUNTARIA en el Proceso de Vacunaci\u00f3n @Minsa_Peru. \ud83d\udc89\ud83e\udd70\nEstar\u00e9 en el VacunaCar de Agua Dulce apoyando en temas de orientaci\u00f3n y dem\u00e1s. Muy contenta de aportar mi granito de arena en algo tan importante para el pa\u00eds. Linda oportunidad c/ @LegadoOficialPE https://t.co/wRYAXti3mC", "screen_name": "analuciard", "name": "Anal\u00fa \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc9c", "user_followers": 3349, "retweet_count": 8, "favorite_count": 91, "date": "2021-09-18 18:04:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lh61fXEAAPpy_.jpg"}
{"id": "1439288832722194436", "text": "#Per\u00fa exigir\u00e1 vacunaci\u00f3n completa a todos los viajeros que ingresen al pa\u00eds\nLea la nota aqu\u00ed: https://t.co/NIg7Hn0sne https://t.co/kGGRgheoce", "screen_name": "Diario_ElDia", "name": "El D\u00eda", "user_followers": 137634, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 18:02:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lhjQTX0AMV_zj.png"}
{"id": "1439288111658270722", "text": "En Arequipa, las mujeres gestantes de m\u00e1s de doce semanas de embarazo se vacunan contra la #COVID19 en los 24 centros de vacunaci\u00f3n de la regi\u00f3n. \nEllas protegen su salud y la su beb\u00e9 \ud83d\udc76. #LaVacunaEsVida #Vac\u00fanateYa https://t.co/iU3B0oOZcM", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 9, "favorite_count": 65, "date": "2021-09-18 18:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lXl_2XIAUKh5s.jpg"}
{"id": "1439277643312943108", "text": "Vacunafest en Lima y regiones: el objetivo es aplicar las segundas dosis y disminuir brechas, se\u00f1ala ministro Cevallos - El Comercio Per\u00fa: Vacunafest en Lima y regiones: el objetivo es aplicar las segundas dosis y disminuir\u2026 #vacunafest #COVID19 #Minsa #Vacunaci\u00f3n #vacunas https://t.co/gu54M7AsTV", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:18:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lXY7oUUAMji4z.jpg"}
{"id": "1439276643961298949", "text": "#18Sep Per\u00fa y Ecuador lanzan campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n en regi\u00f3n fronteriza https://t.co/iWA6c9zWrd\n\n#NoticieroVenevision #Salud #Vacunaci\u00f3n #Per\u00fa #ecuadorterritoriodepaz https://t.co/6WDpLhqWmq", "screen_name": "noticierovv", "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "user_followers": 3510593, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:14:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lWL35VgAIxmRL.png"}
{"id": "1439269487761559561", "text": "\ud83d\udd34 QUIENES INGRESEN A PER\u00da DEBER\u00c1N TENER VACUNACI\u00d3N COMPLETA Y PRUEBA NEGATIVA ANTICOVID\u203c\ufe0f\ufe0f\nEl Gobierno decret\u00f3 que para el ingreso al Per\u00fa de nacionales y extranjeros, se necesitar\u00e1 la cartilla de vacunaci\u00f3n anticovid completa y una prueba molecular negativa no mayor a 72 hrs. https://t.co/T9tM6OvZaQ", "screen_name": "prensachalaca", "name": "Prensa Chalaca", "user_followers": 2887, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 16:46:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lP9gQWQAcQSYW.jpg"}
{"id": "1439269130121715719", "text": "#18Sep Per\u00fa exigir\u00e1 cartilla de vacunaci\u00f3n anticovid completa a inmigrantes https://t.co/3oKzkQXObJ https://t.co/RbByd6Gr5H", "screen_name": "NucleoNoticias", "name": "N\u00facleo Noticias", "user_followers": 13224, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:44:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lPpaWWQAAr5zz.jpg"}
{"id": "1439268470080802816", "text": "Los gremios tur\u00edsticos calificaron a esta medida como un retroceso para el desarrollo econ\u00f3mico del pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/oOGMP7U19D https://t.co/xVwHnGGUQv", "screen_name": "TusNews247", "name": "TusNews247", "user_followers": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:41:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lPC-IWYAg9N-1.jpg"}
{"id": "1439268410899189764", "text": "\ud83d\udc89#COVID19: Tercera dosis se aplica en 10 pa\u00edses pese a observaciones de la comunidad m\u00e9dica.\n\nUn informe de Mayt\u00e9 Ciriaco (@mayte_ciriaco) respecto al debate sobre una dosis extra y la situaci\u00f3n en Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea.\n\n\u27a1\ufe0fVer informe: https://t.co/HEHdlANVHd https://t.co/12Z5iA5TNg", "screen_name": "ecdata_pe", "name": "ECData", "user_followers": 2716, "retweet_count": 11, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-18 16:41:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lO5BhWUAgPSoe.png"}
{"id": "1439268317299187717", "text": "AYUDA @Minsa_Peru @DIRESAICA, el d\u00eda 10 de Sep. recib\u00ed la primera dosis de la vacuna contra el COVID, el 14 de Sep. en el mismo centro de vacunaci\u00f3n la recibi\u00f3 un amigo, sin embargo a el le aparece su vacuna en el Carnet de Vacunaci\u00f3n Virtual y a mi me dice esto: https://t.co/bq7Qw2ZMwS", "screen_name": "darvaset", "name": "Diego Del Aguila", "user_followers": 484, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:41:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lO5rVWUAMqdTp.jpg"}
{"id": "1439265326068379654", "text": "J\u00f3venes desde los 25 a\u00f1os \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f viven su #VacunaFest \u2728 en el centro de vacunaci\u00f3n del parque Sinchi Roca. \n\nProt\u00e9gete de la #COVID19, y regresa por tu segunda dosis. \ud83d\udc89\ud83d\udc89 https://t.co/te3GRkAdV8", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 74, "favorite_count": 488, "date": "2021-09-18 16:29:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lMLEeXMAQe0CX.jpg"}
{"id": "1439264908823117829", "text": "#Mundo: Per\u00fa exigir\u00e1 certificado de vacunaci\u00f3n completa a viajeros que ingresen al pa\u00eds || Diario El Comercio || https://t.co/vRv0IMQoTa https://t.co/IrlCXPAN6D", "screen_name": "complicefm", "name": "C\u00f3mplice FM", "user_followers": 41098, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 16:27:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lLzm1XsAkWAWM.jpg"}
{"id": "1439262278872969221", "text": "#vamosatuencuentro seguimos casa por casa. Adecuando la responsabilidad del sistema de salud a la necesidad de la poblaci\u00f3n. Abordando el territorio y la comunidad con la vacunaci\u00f3n contra COVID. @Minsa_Peru https://t.co/F2TqHAnHpM", "screen_name": "alexandro0953", "name": "Alexandro Saco", "user_followers": 3566, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 16:17:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439262027588022274/pu/img/q7UCow3T5li8rH4g.jpg"}
{"id": "1439262097318334467", "text": "Usa el c\u00f3digo: VACUNAFEST en UBER para ir, con descuento, a un centro de vacunaci\u00f3n \ud83e\udd17\n#Vacunate #VacunaCOVID19 #Lima #Per\u00fa https://t.co/DdNwZtdJTA", "screen_name": "lorenaflag", "name": "Lorena Flores Ag\u00fcero", "user_followers": 8712, "retweet_count": 19, "favorite_count": 39, "date": "2021-09-18 16:16:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lJP-cXIAMFaaW.jpg"}
{"id": "1439261711429607431", "text": "Pol\u00edtica:  Covid-19: Gobierno establece medidas para continuidad de brigadas de vacunaci\u00f3n - Radio Nacional del Per\u00fa https://t.co/chhpqgNcCh https://t.co/IRbjv7iTuq", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1265, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:15:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lI5h0UcAMnuNW.jpg"}
{"id": "1439254715238342657", "text": "As\u00ed qued\u00e9 esperando abrieran m\u00e1s edades para la vacunaci\u00f3n este finde @Minsa_Peru https://t.co/1vzBTgvytV", "screen_name": "MariiaCristiina", "name": "mc", "user_followers": 1202, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:47:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lCiTdWEAMjTiq.jpg"}
{"id": "1439254160583512072", "text": "Per\u00fa exigir\u00e1 cartilla de vacunaci\u00f3n completa a viajeros que ingresen al pa\u00eds https://t.co/ibRS69HBTW #NDigital https://t.co/IB0rhQoO5P", "screen_name": "nuriapiera", "name": "N Digital", "user_followers": 1305064, "retweet_count": 0, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-18 15:45:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lCCBkVEAQWxYc.jpg"}
{"id": "1439252385830825985", "text": "COVID-19: Tercera dosis se aplica en 10 pa\u00edses pese a observaciones de la comunidad m\u00e9dica - El Comercio Per\u00fa https://t.co/59VFr6QT1s #COVID19 #Pfizer #Vacuna #Vacunaci\u00f3n #pandemia https://t.co/RBFQ7nThxN", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2927, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:38:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lAau1UcAcLp5t.jpg"}
{"id": "1439252054690652161", "text": "\u00a1As\u00ed se vive la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Cusco! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Ellos ponen el hombro por su regi\u00f3n. \u00a1Ponlo t\u00fa tambi\u00e9n! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/u2fX2SqfAy", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 17, "favorite_count": 110, "date": "2021-09-18 15:36:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lAGuJXoAYNFFd.jpg"}
{"id": "1439247370651246594", "text": "Pol\u00edtica:  COVID-19: Tercera dosis se aplica en 10 pa\u00edses pese a observaciones de la comunidad m\u00e9dica - El Comercio Per\u00fa https://t.co/LuHKnzeleb #COVID19 #Pfizer #Vacuna #Vacunaci\u00f3n #pandemia https://t.co/HfieIfmFa8", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1265, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:18:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k7205VkAE9hOT.jpg"}
{"id": "1439245287420219396", "text": "Unidos contra la Covid-19: Per\u00fa y Ecuador lanzan campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n https://t.co/9GxljjH1x8 https://t.co/ezQqHGyIqE", "screen_name": "PTV_Noticias", "name": "Panamericana Noticias", "user_followers": 377454, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-18 15:09:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k59jMWEAAC5Nw.jpg"}
{"id": "1439244994200711174", "text": "@Minsa_Peru Hace seis d\u00edas me aplicaron la primera dosis y a\u00fan no se puede descargar el certificado de vacunaci\u00f3n. Deber\u00edan orientar mejor a quienes suben los datos personales https://t.co/SlQIehQbSz", "screen_name": "CeaFs", "name": "\ud83d\udda5\ufe0f Carlos Androide", "user_followers": 1868, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:08:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k5r5NWYAAAf3E.jpg"}
{"id": "1439244083852161026", "text": "#VacunaFest \ud83d\udcaa | En Arequipa inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n de los j\u00f3venes de 18 a 28 a\u00f1os, y 660 miembros del ejercito reciben la primera dosis de la vacuna contra la #COVID19.\ud83d\udc89\u2728 https://t.co/Ft2FJIaw56", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 22, "favorite_count": 241, "date": "2021-09-18 15:05:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k4XuzXEAwCIjO.jpg"}
{"id": "1439236428706295815", "text": "El d\u00eda de ayer se public\u00f3 el DS 152-2021, donde indica que las personas que entren al pa\u00eds, tienen que tener vacunaci\u00f3n completa. Adem\u00e1s, tambi\u00e9n presentar una prueba PCR negativa de no mayor de 72 horas antes del ingreso al Per\u00fa.\nhttps://t.co/4eNzH3OpZ7 https://t.co/pTbefFTPNr", "screen_name": "yerikamerino", "name": "Yerika Merino", "user_followers": 317, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 14:34:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kx53MXIAMtNZ-.jpg"}
{"id": "1439228120901562379", "text": "\"Hombres lobo\" y \"esterilidad\": la desinformaci\u00f3n ralentiza la vacunaci\u00f3n en Bolivia En la ciudad de El Alto, los m\u00e9dicos deben ir puerta por puerta explicando los beneficios de la vacunaci\u00f3n y despejando temores y dudas, porque abundan i... https://t.co/Gppxn1iUjk #Per\u00faNoticias https://t.co/clUg86nZIn", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 144000, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 14:01:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kqWXPXEAMzuAf.jpg"}
{"id": "1439220161949536256", "text": "#VamosAtuEncuentro. Ya nos encontramos en el mercado Sarita Colonia de #Chorrillos vacunando contra la #COVID19 a los mayores de 25 a\u00f1os.\n\ud83d\udc49Adem\u00e1s, pruebas de COVID-19 y vacunaci\u00f3n contra la influenza y neumococo. \u00a1 Te esperamos hasta la 1 p.m. ! \n@Minsa_Peru @Muni_Chorrillos https://t.co/BKoMVnQVlJ", "screen_name": "DIRISLimaSur", "name": "Diris Lima Sur", "user_followers": 3712, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-18 13:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ha9poWUAIQEYN.jpg"}
{"id": "1439219464394924037", "text": "\u00a1Concurso de disfraces y pijamas!\ud83e\uddb8\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd9\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f \nSi tienes 25 a\u00f1os o m\u00e1s #Vac\u00fanateYa este fin de semana disfrazado de tu personaje favorito. \ud83d\udc89\u2728\n\n\u2705 T\u00f3mate una foto con disfraz o pijama el d\u00eda de tu vacunaci\u00f3n.\n\n\u2705 S\u00fabela en tu muro con el hashtag #VacunaFest, etiqueta a @Minsa_Peru https://t.co/OBfJrTubmJ", "screen_name": "Salud_en_casa1", "name": "Salud en Casa", "user_followers": 9075, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-18 13:27:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kiJZkWQAgzoac.jpg"}
{"id": "1439218790491955207", "text": "@Alonso_GD @RonaldCrossPeru Ni las web del Aeropuerto Jorge Ch\u00e1vez, ni el Consulado del Per\u00fa en Madrid reflejan exactamente lo que sale en El Peruano. Consignan: o mostrar una PCR o un certificado de vacunaci\u00f3n (2 dosis) https://t.co/VnmsYEBprc", "screen_name": "slpng_giants_pe", "name": "Sleeping Giants Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 1429, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 13:24:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_khycbX0AQ3LE_.jpg"}
{"id": "1439203166197796864", "text": "Per\u00fa y Ecuador lanzan campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n en regi\u00f3n fronteriza - https://t.co/o6Hn68sWWw https://t.co/q1lJABZMn7", "screen_name": "ElAragueno", "name": "El Arag\u00fce\u00f1o", "user_followers": 283944, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 12:22:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_kTpy0XsAM0_0Y.jpg"}
{"id": "1439174863810273280", "text": "#Vac\u00fanateYa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Seguimos cerrando brechas en la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 con la nueva estrategia, ahora nosotros #VamosATuEncuentro. \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\n\n\u2705 Una es ninguna, \u00a1ponte las dos dosis! \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/3fF5HlMlA8", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 19, "favorite_count": 78, "date": "2021-09-18 10:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_imPggX0AAeyBH.jpg"}
{"id": "1439147120498561035", "text": "#Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728  | Conoce los centros de vacunaci\u00f3n del #VacunaFest en Lima Metropolitana y Callao para personas de 25 a\u00f1os a m\u00e1s.\ud83d\udc47\ud83c\udffb Primera y segundas dosis. #vacunacionanticovid19 #Salud #VacunasSinopharm #Covid19 #Per\u00fa #Lima #Callao #Vacunaton #Hoy\nFuente: @Minsa_Peru https://t.co/zK5WQHTrL2", "screen_name": "Cesar_12075", "name": "C\u00e9sar \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 213, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 08:39:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jgrGlXsAU34wJ.jpg"}
{"id": "1439143379804299269", "text": "En nivel de vacunaci\u00f3n, Uruguay y Chile siguen siendo los l\u00edderes de la regi\u00f3n, a gran distancia de los dem\u00e1s. Todos los pa\u00edses parecen estar despertando finalmente. Saltos en Ecuador, Salvador, Panam\u00e1 y Argentina. Per\u00fa, Paraguay y Bolivia, en cambio, a la cola. https://t.co/q4OEevhmw5", "screen_name": "jlmarti2025", "name": "Jos\u00e9 Luis Mart\u00ed", "user_followers": 21687, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 08:24:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_jZLYkXEAIc5ZZ.jpg"}
{"id": "1439108700900401153", "text": "COVID-19 #PER\u00da Evoluci\u00f3n diaria del COVID-19 en el Per\u00fa en los \u00faltimos 7 d\u00edas + proceso de vacunaci\u00f3n. https://t.co/1RwmjnGzue", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 06:07:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i9vK9XsA0dKi_.png"}
{"id": "1439108542213103619", "text": "COVID-19 #PER\u00da Estructura del proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 al 17/09/21. https://t.co/wNJ0TOUuIr", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 06:06:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i9l3nXMAAICIj.png"}
{"id": "1439108368325545984", "text": "COVID-19 #PER\u00da Seguimiento diario al reporte de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 del MINSA en los \u00faltimos 7 d\u00edas. https://t.co/DUMsNIpHiR", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 06:05:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i9bxWXIAYUXKN.png"}
{"id": "1439105528404262913", "text": "El Poder Ejecutivo estableci\u00f3 en el Decreto Supremo N\u00ba 152-2021-PCM, publicado hoy en el diario oficial El Peruano, que para el ingreso al pa\u00eds de nacionales y extranjeros, se necesitar\u00e1 presentar la cartilla de vacunaci\u00f3n completa y una prueba\n\nhttps://t.co/BuFgksNsWM https://t.co/xOk4U47bbT", "screen_name": "Adeprinperu", "name": "Adeprin", "user_followers": 336, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 05:54:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i62hGWYAEHnnx.jpg"}
{"id": "1439085637374824454", "text": "Por vistas como esta estoy segura en un 70% que se viene otra ola con la sensaci\u00f3n de seguridad que di\u00f3 la vacunacion en el Per\u00fa, 0 prevenci\u00f3n primaria, 0 educaci\u00f3n, 0 distanciamiento social #ittsa #trujillo #peru #COVID19 https://t.co/UMef5YC8BU", "screen_name": "unawonejamas", "name": "Med wabbit", "user_followers": 127, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 04:35:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iov_GWYAA4S31.jpg"}
{"id": "1439083821035663367", "text": "@Minsa_Peru Evoluci\u00f3n diaria del COVID-19 en el Per\u00fa en los \u00faltimos 7 d\u00edas +proceso de vacunaci\u00f3n. https://t.co/m8icZf374L", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 04:28:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_inG77XEAIt0dE.png"}
{"id": "1439083627795656710", "text": "@Minsa_Peru Estructura del proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 al 17/09/21. https://t.co/Wow4IFXOR6", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 04:27:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_im7q0XMAAhIU_.png"}
{"id": "1439083491438776320", "text": "@Minsa_Peru Seguimiento diario al reporte de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 del MINSA en los \u00faltimos 7 d\u00edas. https://t.co/bs7T3fApAc", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-18 04:26:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_imzxhWEAEhA_I.png"}
{"id": "1439075765748998149", "text": "\ud83d\udc89#VacunaFest Para incentivar la vacunaci\u00f3n contra la covid-19 de las gestantes, @Minsa_Peru las anima a acudir con \"barriguitas pintadas\" este s\u00e1bado 18 de setiembre.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 es importante que mujeres embarazadas se vacunen? \ud83e\uddf5 https://t.co/AV1nw8NbJG", "screen_name": "saludconlupa", "name": "saludconlupa.com", "user_followers": 23178, "retweet_count": 4, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-18 03:56:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ibP4FWUAE6Sqv.png"}
{"id": "1439073797676716033", "text": "Por un proceso de vacunaci\u00f3n sin privilegios. No a las #VacunasVip #Cusco Exijo investigaci\u00f3n y sanci\u00f3n a los responsables @gore_cusco @Minsa_Peru @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ https://t.co/DG6JpBf3dA", "screen_name": "RuthLuqueIbarra", "name": "Ruth Luque", "user_followers": 9548, "retweet_count": 22, "favorite_count": 86, "date": "2021-09-18 03:48:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_id_NtXoAE2F7j.jpg"}
{"id": "1439067304076189697", "text": "@Minsa_Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 por regiones en #Per\u00fa.\n\n\ud83d\udfe2Actualizado al 17/09/2021 - 18:13 p.m.\n\n\u2611\ufe0fPrimera dosis: 13,849,390 personas.\n\n\u2714\ufe0fTotal vacunaci\u00f3n completa (2 dosis): 9,223,446 personas.\n\n\u2705Total dosis aplicadas: 23,072,836 dosis.\n\n\u27a1\ufe0fM\u00e1s detalles\ud83d\udc47\n\n#PongoElHombro https://t.co/0RoP4cXN3t", "screen_name": "Pandemia_Peru", "name": "___DATA_PANDEMIA_COVID-19_PER\u00da___", "user_followers": 1166, "retweet_count": 2, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-18 03:22:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iX8hUWUAIjYRW.png"}
{"id": "1439062384312791040", "text": "Tedi-t\u00e1goras tiene novia y viene a hacer pizarra hoy\n\n#COVID19 #COVID #VacunasCOVID19 #Vacunaton #VacunateYa #Vacunate #vacunacion #VacunasAMenoresYa #Minsa #matematicas #educacion #educaci\u00f3nparatodos #Peru #peruanos #noticias #matlabperu #matlab\n\nhttps://t.co/UjZprFmTWt", "screen_name": "MatLabPer", "name": "Matlab", "user_followers": 11502, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 03:03:03", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1439061757759270912", "text": "#Vac\u00fanateYa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Desde este s\u00e1bado, abrimos 54 nuevos locales de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Lima Metropolitana y Callao que atender\u00e1n de 8 a.m. a 2 p.m. \ud83d\udc89\u2728 #VamosATuEncuentro https://t.co/syn52eTQnu", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 504, "favorite_count": 1089, "date": "2021-09-18 03:00:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iQ44SXoAEqJ76.jpg"}
{"id": "1439055860823511045", "text": "Vacunafest en Lima y regiones: el objetivo es aplicar las segundas dosis y disminuir brechas, se\u00f1ala ministro Cevallos - El Comercio Per\u00fa: * Vacunafest en Lima y regiones: el objetivo es aplicar las segundas dosis y disminuir\u2026 #vacunafest #COVID19 #Minsa #Vacunaci\u00f3n #vacunas https://t.co/GsoOsYj09h", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 02:37:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iNrfaUcAQF1Nl.jpg"}
{"id": "1439055257523392520", "text": "#Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728  | Conoce los centros de vacunaci\u00f3n del #VacunaFest en Lima Metropolitana y Callao para personas de 25 a\u00f1os a m\u00e1s.\ud83d\udc47\ud83c\udffb Primera y segundas dosis.\n\n\u2705 Acude al centro m\u00e1s cercano a tu domicilio y Vac\u00fanate contra la #COVID19. https://t.co/wfGIHTRXiI", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 139, "favorite_count": 265, "date": "2021-09-18 02:34:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iNIS6WUAgHhZ1.jpg"}
{"id": "1439053700559896580", "text": "Per\u00fa y Ecuador lanzan campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n en regi\u00f3n fronteriza https://t.co/fVnCA57i5L https://t.co/6jv7BsNnf5", "screen_name": "manuvargas94", "name": "Manuel Vargas", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 02:28:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iLtuLVIAAP_7T.jpg"}
{"id": "1439053699217694729", "text": "Per\u00fa y Ecuador lanzan campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n en regi\u00f3n fronteriza https://t.co/zJauq67UVs https://t.co/HP5n3L7B6I", "screen_name": "unionradio93_7", "name": "Uni\u00f3n Radio 93.7 FM", "user_followers": 2684, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 02:28:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_iLtovVIAETc20.jpg"}
{"id": "1439038070347677697", "text": "Por fin me vacun\u00e9 por mi papito lindo Benedicto que esta en el cielo\ud83d\udc89\ud83d\ude4f\u2764\ud83d\udc7c\ud83d\ude0d @Minsa_Peru #vacunacion #Vacunaton #VacunaFest #VacunasCOVID19 #vacuna #Vacunate #VacunateYa #Minsa https://t.co/TtkgRy6rkK", "screen_name": "prinzesina", "name": "Victoria", "user_followers": 420, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 01:26:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439037825287065608/pu/img/J5frXP2SP9jxXNJH.jpg"}
{"id": "1439036468417138688", "text": "Per\u00fa y Ecuador lanzan campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 en Tumbes \u25bahttps://t.co/B2c8QOs8fX https://t.co/rGN075ZXoC", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98456, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 01:20:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h8Co9X0AYpuQY.jpg"}
{"id": "1439032102205464582", "text": "Por fin me vacun\u00e9 mi primera dosis gracias a @Minsa_Peru y a Dios\ud83d\udc89 \ud83d\ude4f\u2764\ud83d\ude0d #PongoElHombro #Vacunaton #vacunacion #VacunaFest #VacunasCOVID19 #Sinopharm #Vacunate https://t.co/6ctpc1Mdic", "screen_name": "prinzesina", "name": "Victoria", "user_followers": 420, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 01:02:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h4Ec6XEAUEFjG.jpg"}
{"id": "1439024999365595137", "text": "Importante. A partir del Lunes, todo aquel que entre a Per\u00fa, prueba PCR + VACUNACI\u00d3N COMPLETA. \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/TNYlptRauS", "screen_name": "viajar_vivir", "name": "Viajar para Vivir \ud83c\udf0d", "user_followers": 3901, "retweet_count": 7, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-18 00:34:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hxm_dWQAEVXD-.jpg"}
{"id": "1439024378331729920", "text": "ACTUALIZACI\u00d3N | Esta es la situaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Per\u00fa hasta las 18:03 horas del 17 de setiembre. #Vac\u00fanateYa https://t.co/nimWpptLn4", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 73, "favorite_count": 365, "date": "2021-09-18 00:32:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hxBz9XMAIpFF2.jpg"}
{"id": "1439010455708741640", "text": "El Ministerio de Salud del Per\u00fa y el Ministerio de Salud P\u00fablica del Ecuador realizaron hoy el lanzamiento de una campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n contra la covid-19. https://t.co/5suCfZ8bxy https://t.co/CXa87ZU0Qj", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691762, "retweet_count": 3, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-17 23:36:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hkP9ZXMAIhAKM.jpg"}
{"id": "1439009647646609408", "text": "\ud83d\udd34 ATENCI\u00d3N LIMA METROPOLITANA Y CALLAO | Continuamos con la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 de los siguientes grupos. \ud83d\udc47 \n\n\u2705 Acude al centro del #VacunaFest m\u00e1s cercano a tu domicilio. Protege tu salud y la de tu familia. #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/oYJoXT5hSo", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 248, "favorite_count": 627, "date": "2021-09-17 23:33:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hjpeuXMAAYuyQ.jpg"}
{"id": "1439008296703254537", "text": "#ElComentarioTeInforma  \n\nLanzan Per\u00fa y Ecuador campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n en regi\u00f3n fronteriza \nhttps://t.co/mGizc50zLT https://t.co/7AQTVIV4Bp", "screen_name": "ComentarioUdeC", "name": "El Comentario", "user_followers": 1258, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:28:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hiatuX0AAOftK.jpg"}
{"id": "1439004926135373827", "text": "Los gobiernos de Per\u00fa y Ecuador empezaron una campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n contra la covid-19, que pretende beneficiar a m\u00e1s de 94.000 personas en la regi\u00f3n peruana de Tumbes, fronteriza con Ecuador.\n \ud83d\udc49 https://t.co/oFYUQ9fYKh https://t.co/vZ5qnjkRwF", "screen_name": "elmercurioec", "name": "Diario El Mercurio", "user_followers": 229172, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 23:14:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hfWmvXoAAj9AY.jpg"}
{"id": "1438995096297480196", "text": "M\u00e1s de 400 colaboradores mayores de 40 a\u00f1os fueron beneficiados con esta campa\u00f1a de #vacunaci\u00f3n en el mismo proyecto minero, en #Moquegua.\n\nhttps://t.co/gzCNcCOymD https://t.co/UqfJHTb8Wg", "screen_name": "rumbominero", "name": "Revista Rumbo Minero", "user_followers": 13588, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 22:35:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hWae2XsAUybwj.jpg"}
{"id": "1438991387840626691", "text": "JOVENES SE VACUNAN A RITMO DE CARNAVAL \ud83c\udf89\ud83c\udf88\n\nJ\u00f3venes de 20 a\u00f1os a m\u00e1s dieron el ejemplo al llegar al punto de vacunaci\u00f3n bailando y cantando, quienes incentivaron a vacunarse contra la #COVID19. \u2728\ud83c\udfad\ud83c\udf89\ud83c\udf88 @Minsa_Peru #VacunaFest https://t.co/epmqKtmPKf", "screen_name": "DIRESA_Ayacucho", "name": "DIRESA Ayacucho", "user_followers": 672, "retweet_count": 10, "favorite_count": 56, "date": "2021-09-17 22:20:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438991144721993729/pu/img/vZ7u4VGUkgdLsh-r.jpg"}
{"id": "1438991303639961601", "text": "La misma pretende beneficiar a m\u00e1s de 94.000 personas en Tumbes. https://t.co/M7kr36JtTf https://t.co/jtqE3XB5Co", "screen_name": "EcuavisaInforma", "name": "Ecuavisa Noticias", "user_followers": 1598436, "retweet_count": 13, "favorite_count": 34, "date": "2021-09-17 22:20:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hS9wuWYAEZNY0.jpg"}
{"id": "1438987393101488129", "text": "Per\u00fa: Joven llora a su abue en centro de vacunaci\u00f3n, donde la se\u00f1ora so\u00f1aba estar https://t.co/vJ6YObcCT1 https://t.co/siZRF4LVlD", "screen_name": "depesoyuc", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "user_followers": 2043, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 22:05:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPaJDUcAQwpcB.jpg"}
{"id": "1438987379088494597", "text": "#ecuador Per\u00fa y Ecuador lanzan campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n - https://t.co/bO6njrjJrr https://t.co/blK0LB79a5", "screen_name": "EcuadorWillana", "name": "Ecuador Noticias", "user_followers": 2548, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:05:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hPZT3X0AIiQT_.jpg"}
{"id": "1438986215290818565", "text": "Con la vacunaci\u00f3n avanzada en la poblaci\u00f3n adulta, algunos pa\u00edses ya han comenzado a vacunar a los ni\u00f1os contra Covid-19.\n\nEn Am\u00e9rica del Sur, Chile, Uruguay y Brasil ya han comenzado a vacunar a ni\u00f1os / adolescentes.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: DOCTOURS PERU\n+51 984702115\ninfo@doctours.pe https://t.co/xJ979909aC", "screen_name": "DoctoursTurMed", "name": "Doctours", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:00:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hOVhsWUAEEmAg.jpg"}
{"id": "1438985951364227076", "text": "Ecuador don\u00f3 336.000 dosis de la vacuna AstraZeneca a Per\u00fa, en el marco de la alianza binacional entre las dos naciones. \nEl evento oficial de entrega marca el inicio de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en Tumbes, seg\u00fan detall\u00f3 el Ministerio de Salud en un comunicado. https://t.co/cbVNb2RHLx", "screen_name": "RVTSatelital", "name": "RVT Satelital 91.5Fm", "user_followers": 2855, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:59:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hN9a0XEAE9bec.jpg"}
{"id": "1438977116859666438", "text": "#Per\u00fa exigir\u00eda a #viajeros prueba molecular y #vacunaci\u00f3n completa desde el 20 de setiembre. Lee la nota aqu\u00ed:\u00a0https://t.co/LWHGf0GREQ https://t.co/oMEavlM12B", "screen_name": "Turiweb1", "name": "Turiweb", "user_followers": 182, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:24:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hGDiDXsAYSwjX.jpg"}
{"id": "1438973786800414723", "text": "\ud83d\udccc Per\u00fa y Ecuador lanzan campa\u00f1a binacional de vacunaci\u00f3n contra la covid-19 en Tumbes con el objetivo de reducir los casos graves y la mortalidad en la poblaci\u00f3n ubicada en distritos con l\u00edmite fronterizo.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/KgXzbgP08K https://t.co/uNOebb1Ybr", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417700, "retweet_count": 4, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 21:11:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g3cB1XoAUA_6G.png"}
{"id": "1438971968078888960", "text": "Como va la vacunaci\u00f3n en el interior del Per\u00fa. Ver las im\u00e1genes en nuestro Portal Tv:https://t.co/ah19Gp2FrY\n#cstictv #vacunacionanticovid19 #peru https://t.co/n3I0ckIFh8", "screen_name": "CsticTv", "name": "CSTIC TV", "user_followers": 43, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:03:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hBX2LXsAE8Flj.png"}
{"id": "1438965810840707080", "text": "#Exclusivo\ud83d\udea8M\u00e1s de mil personas fueron inmunizadas contra la #COVID19 con dosis de diferentes laboratorios, pese a que en el Per\u00fa no se ha formalizado la vacunaci\u00f3n cruzada. Las combinaciones m\u00e1s frecuentes son entre #Sinopharm y #Pfizer. \ud83e\uddf5\n\nReportaje \ud83d\udc49https://t.co/rdpUUeMUec https://t.co/3Qd478OZGK", "screen_name": "saludconlupa", "name": "saludconlupa.com", "user_followers": 23184, "retweet_count": 54, "favorite_count": 76, "date": "2021-09-17 20:39:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g7HHCWQAAmJIV.jpg"}
{"id": "1438959685437120517", "text": "En el Per\u00fa no se ha formalizado la vacunaci\u00f3n cruzada con dosis de distintas marcas; pero en la pr\u00e1ctica est\u00e1 ocurriendo. Detectamos 1,443 casos (el n\u00famero se incrementa con los d\u00edas). Las combinaciones m\u00e1s frecuentes son entre #Sinopharm y #Pfizer. (2/8) https://t.co/E3XNbdChui", "screen_name": "rocioromerox", "name": "Roc\u00edo Romero", "user_followers": 1406, "retweet_count": 26, "favorite_count": 53, "date": "2021-09-17 20:14:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g00IeWEAAeAzr.jpg"}
{"id": "1438944581685583878", "text": "#ElCambioYaSeSiente | El viceministro Ruales indic\u00f3 que esta ha sido una propuesta del presidente @LassoGuillermo, la ministra de @Salud_Ec, @XimenaGarzon11, el equipo de vacunaci\u00f3n y las autoridades de Per\u00fa porque, tambi\u00e9n en la regi\u00f3n, #JuntosLoLogramos. https://t.co/yzYcwvB7Nm", "screen_name": "Salud_Ec", "name": "Ministerio de Salud P\u00fablica", "user_followers": 510694, "retweet_count": 39, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-17 19:14:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gnnJRWUAEWKte.jpg"}
{"id": "1438943187192721420", "text": "#Vac\u00fanateYa | Si tienes 12 semanas a m\u00e1s de embarazo y requieres tu primera o segunda dosis, acude al centro de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano. Y este s\u00e1bado, durante el #VacunaFest, ven con disfraz o con tu barriguita pintada. https://t.co/p5nQSP1E8N", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011866, "retweet_count": 37, "favorite_count": 154, "date": "2021-09-17 19:09:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gm6eKWUAgrjRp.jpg"}
{"id": "1438941539980521479", "text": "Buenas noticias en #Arequipa .\n\nSigamos con la vacunaci\u00f3n. \n\n#pandemia #covi\u0307d19 #Peru https://t.co/iDJ230Zbg7", "screen_name": "Salud_en_casa1", "name": "Salud en Casa", "user_followers": 9077, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-17 19:02:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_glsplX0AIqX3h.jpg"}
{"id": "1438935785986740226", "text": "Hoy inicia la estrategia de vacunaci\u00f3n binacional entre Per\u00fa y Ecuador que beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 94 000 personas en Tumbes. Son 336 000 dosis donadas por Ecuador, se\u00f1al\u00f3 el viceministro de Salud P\u00fablica, Gustavo Rosell  https://t.co/zRfzLpr6bj\n\nFoto: ANDINA/@Minsa_Peru https://t.co/MZVte2gmOg", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691870, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-17 18:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ggTcvXMAUei7m.jpg"}
{"id": "1438917490881572864", "text": "#Gr\u00e1ficoODP\nLa vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os y adolescentes ya inici\u00f3, y paises como #Espana, #EEUU, #Francia e #Italia presentan un notable porcentaje de vacunados. \n#ODP  #pandemia #infodemia #Covid19 #vacunaci\u00f3n #vacuna #vaccine #ni\u00f1os #adolescentes #mundo https://t.co/Io1rl0oZLg", "screen_name": "ODP_Peru", "name": "Observatorio de Pandemias", "user_followers": 89, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 17:27:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gPyonXEAMaEHR.png"}
{"id": "1438916554708639746", "text": "#Se\u00f1alesODP\nItalia impone esta exigencia con el fin de acelerar la #vacunaci\u00f3n y llegar al nivel de #inmunidad antes de fin de a\u00f1o. A\u00fan se espera un decreto de cumplimiento obligatorio.\nM\u00e1s detalles aqu\u00ed \u27a1: https://t.co/SvCxUdOYC4\n#ODP #pandemia #infodemia #Covidi19 #Italia https://t.co/MWKdZEjKSd", "screen_name": "ODP_Peru", "name": "Observatorio de Pandemias", "user_followers": 89, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 17:23:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gO6hrXMAMSn7C.jpg"}
{"id": "1438909442486046721", "text": "Es importante seguir avanzando con la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n peruana contra la #Covid19. \u00a1Si tienes 25 a\u00f1os a m\u00e1s concurre a un centro de vacunaci\u00f3n...Es tu derecho! @Minsa_Peru @OITAndina https://t.co/NtSf9nnhgU", "screen_name": "InfoSindicatos", "name": "PlataformaSindical", "user_followers": 1623, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 16:55:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gH_3TXoBIedrX.jpg"}
{"id": "1438907826727014413", "text": "#Ahora l Ecuador entreg\u00f3 de manera formal las 336 mil dosis de #AstraZeneca al gobierno de #Per\u00fa que contribuir\u00e1 a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en la fronteriza ciudad de #Tumbes.\n\n\ud83d\udcf7 v\u00eda @CancilleriaEc https://t.co/4dAWjN37s1", "screen_name": "tuvoztv", "name": "@TuVozTV", "user_followers": 1150, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 16:48:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gG6SxWUAY0qyC.jpg"}
{"id": "1438904442661834762", "text": "#VamosATuEncuentro | Hoy inicia la estrategia de vacunaci\u00f3n binacional entre Per\u00fa y Ecuador que beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 94 000 personas en la regi\u00f3n Tumbes.\nSon 336 000 dosis donadas por el gobierno de Ecuador, se\u00f1al\u00f3 el viceministro de Salud P\u00fablica, Gustavo Rosell.\n#Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89 https://t.co/6NH8gW9ose", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011866, "retweet_count": 31, "favorite_count": 151, "date": "2021-09-17 16:35:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fyUaYXMAIjlXS.jpg"}
{"id": "1438903221066649612", "text": "Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 entrega una donaci\u00f3n de 336 mil dosis de vacunas #AstraZeneca al pueblo hermano del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea, que contribuir\u00e1 a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en la fronteriza ciudad de #Tumbes.\n\n#ElCambioYaSeSiente\n#JuntosLoLogramos https://t.co/P3u8bKDD7J", "screen_name": "CancilleriaEc", "name": "Canciller\u00eda del Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "user_followers": 247256, "retweet_count": 29, "favorite_count": 89, "date": "2021-09-17 16:30:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gC1y-X0AI8Yma.jpg"}
{"id": "1438901854478356483", "text": "Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa, hoy: \u00daltima hora, y m\u00e1s del coronavirus - El Comercio Per\u00fa: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa, hoy: \u00daltima hora, y m\u00e1s del coronavirus\u00a0\u00a0El Comercio Per\u00faVer cobertura completa en Google\u00a0Noticias #Coronavirus #COVID19 #Minsa #Vacuna #Vacunaci\u00f3n https://t.co/dObkyFNHZb", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1741, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 16:25:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gBnG3VIAMjAtx.jpg"}
{"id": "1438898225394688006", "text": "Ni\u00f1os y adultos vecinos de Cerro El Pino recibieron atenci\u00f3n en los servicios de medicina general, nutrici\u00f3n, odontolog\u00eda, desparasitaci\u00f3n y vacunaci\u00f3n de acuerdo el esquema regular. https://t.co/Lg15TcAgEP", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 7, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-17 16:10:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f9hNpXEAAWKiu.jpg"}
{"id": "1438885869822398472", "text": "\ud83d\udc89  En Tumbes hoy se pone en marcha estrategia de vacunaci\u00f3n binacional contra el covid-19 https://t.co/cmzIN812SZ\n\nMinisterio de Salud (@Minsa_Peru )  lidera jornada que prev\u00e9 aplicar m\u00e1s de 94,000 dosis https://t.co/QageSuHhVZ", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691762, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 15:21:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fzAv4WEAk1SrG.jpg"}
{"id": "1438883174038347780", "text": "\ud83d\udcf7Minsa realiza campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n,  toma de muestra para diagn\u00f3stico molecular y entrega de kits para protecci\u00f3n de Covid-19 en el local comunal del grupo 8 de San Juan de Lurigancho. https://t.co/cuN7HMqRML", "screen_name": "INS_Peru", "name": "INS_Per\u00fa", "user_followers": 44478, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 15:10:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fwekxXoAIJKSY.jpg"}
{"id": "1438877653260541955", "text": "Maravillosa campa\u00f1a contra la vacunaci\u00f3n infantil, de Per\u00fa. Los ni\u00f1os hablan claro \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd #NoAlExperimentoInfantil  @pdazan\n @cfelmerv @totlita @bcastil32667233 @CondeKarl\n@T13Noticias  chilevision @BuenosDiasTVN \n\u00a0@apsiin @MxVChile https://t.co/45eoTdlH3A", "screen_name": "Sofiohm", "name": "Alcachofi", "user_followers": 93, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 14:49:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438748353421090820/pu/img/TcIMV5H3wSPIqQED.jpg"}
{"id": "1438877459269619715", "text": "Vacunaci\u00f3n en Per\u00fa: priorizan segunda dosis para llegar a 13 millones este mes - La Rep\u00fablica Per\u00fa: Vacunaci\u00f3n en Per\u00fa: priorizan segunda dosis para llegar a 13 millones este mes\u00a0\u00a0La Rep\u00fablica Per\u00faVer cobertura\u2026 #Impresa #MINSA #CoronavirusenPer\u00fa #Vacunaci\u00f3nenPer\u00fa #Vacunas https://t.co/AGVfX6ARdl", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:48:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_frbJTVEAcG0pE.jpg"}
{"id": "1438874648947531782", "text": "Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00daltima hora, y m\u00e1s del coronavirus hoy, 16 de setiembre - El Comercio Per\u00fa: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00daltima hora, y m\u00e1s del coronavirus hoy, 16 de setiembre\u00a0\u00a0El Comercio Per\u00faVer cobertura\u2026 #Coronavirus #COVID19 #Minsa #Vacuna #Vacunaci\u00f3n https://t.co/7vLlCYDUXo", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:37:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fo3klVcAQijhh.jpg"}
{"id": "1438869704026869760", "text": "#Vacunaci\u00f3nMigrantes Las Direcciones Regionales de Salud est\u00e1n solicitando requisitos no contemplados por el @Minsa_Peru para la vacunaci\u00f3n contra la Covid-19 de los migrantes que viven en Per\u00fa. \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Ib1SLsQTMn https://t.co/ctI4xkzrV2", "screen_name": "Ojo_Publico", "name": "OjoP\u00fablico", "user_followers": 179166, "retweet_count": 8, "favorite_count": 19, "date": "2021-09-17 14:17:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fkT2QWUAQabJO.jpg"}
{"id": "1438865295700070407", "text": "Como va la vacunaci\u00f3n en el interior del Per\u00fa. Ver las im\u00e1genes en nuestro Portal TV:https://t.co/k9ILfcNMK1\n#cstictv #VacunacionCOVID19 #pandemia https://t.co/S5voDCu3xJ", "screen_name": "csticperuofi", "name": "CSTIC PERU OFICIAL", "user_followers": 194, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 13:59:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fgWniXsAcVPDE.png"}
{"id": "1438858428126990344", "text": "\ud83d\udce1 #AlAire || #Vacunagate, la historia oculta de la vacunaci\u00f3n irregular en Per\u00fa. \n\nNo te pierdas la entrevista sobre este caso con David Hidalgo Vega, fundador y director period\u00edstico de @Ojo_Publico.\n\n\u25b6\ufe0f: https://t.co/ZOKYLxqahy\n#TodasLasVoces https://t.co/mMSRhfhCom", "screen_name": "IMER_Noticias", "name": "IMER Noticias", "user_followers": 37176, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 13:32:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_faD5aX0AQwBmY.jpg"}
{"id": "1438854913476292616", "text": "Salud:  Varicela: Los signos de alarma que se debe conocer - Diario Per\u00fa21 https://t.co/c3n2QmPlOo #varicela #salud #Per\u00fa #Vacunaci\u00f3n #ni\u00f1os https://t.co/LQbTfkj6YU", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54330, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 13:18:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fW60vVcAMjZlV.jpg"}
{"id": "1438847975183175688", "text": "Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00daltima hora, y m\u00e1s del coronavirus hoy, 16 de setiembre - El Comercio Per\u00fa: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00daltima hora, y m\u00e1s del coronavirus hoy, 16 de setiembre\u00a0\u00a0El Comercio Per\u00faVer cobertura\u2026 #Coronavirus #COVID19 #Minsa #Vacuna #Vacunaci\u00f3n https://t.co/3ufA9By5iE", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 12:51:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fQm71VkAEanGe.jpg"}
{"id": "1438841829680680960", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea  SOUTHERN PER\u00da PONE  EL HOMBRO PARA VACUNAR A M\u00c1S PERUANOS \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\nSeguimos apoyando la vacunaci\u00f3n del MINSA, con la aplicaci\u00f3n de m\u00e1s de 950 mil dosis, en 119 centros de vacunaci\u00f3n en 5 regiones: Arequipa, Apur\u00edmac, Cajamarca, Moquegua y Tacna. https://t.co/PosBHXyL0s", "screen_name": "tiamariava1", "name": "tia maria va", "user_followers": 39, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 12:26:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fLBO8X0AQBinJ.jpg"}
{"id": "1438818903015124994", "text": "Salud:  Varicela: Los signos de alarma que se debe conocer - Diario Per\u00fa21 https://t.co/4NzNTO1OkS #varicela #salud #Per\u00fa #Vacunaci\u00f3n #ni\u00f1os https://t.co/l78Z7yMLLp", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54330, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 10:55:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_e2KujVcAQN3cW.jpg"}
{"id": "1438708697857941505", "text": "@Minsa_Peru Evoluci\u00f3n diaria del COVID-19 en el Per\u00fa en los \u00faltimos 7 d\u00edas + proceso de vacunaci\u00f3n. https://t.co/hS8opKdnHZ", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 1, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-17 03:37:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dR741XEAYcUBZ.png"}
{"id": "1438703158692356097", "text": "COVID-19 #PER\u00da Evoluci\u00f3n diaria del COVID-19 en el Per\u00fa en los \u00faltimos 7 d\u00edas +proceso de vacunaci\u00f3n. Se mantiene cifras bajas de contagios, fallecidos y positividad. https://t.co/H7exUOHwnH", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 03:15:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dM5aRWEAQiaRu.png"}
{"id": "1438702869063081984", "text": "COVID-19 #PER\u00da Estructura del proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 al 16/09/21. https://t.co/7PRPIXDMJK", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 03:14:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dMojLXMAMu8p_.png"}
{"id": "1438702653006045187", "text": "COVID-19 #PER\u00da Seguimiento diario al reporte de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 del MINSA en los \u00faltimos 7 d\u00edas. A la fecha se ha administrado el 41.8% del total de dosis requeridas para la poblaci\u00f3n objetivo. https://t.co/zk7W9pGafG", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 03:13:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dMcCsWYAQJrO1.png"}
{"id": "1438701480098336771", "text": "@Minsa_Peru Estructura del proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 al 16/09/21. https://t.co/YSpFRByK4y", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-17 03:08:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dLXxyXIAMSCfY.png"}
{"id": "1438701240540618757", "text": "@Minsa_Peru Seguimiento diario al reporte de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 del MINSA en los \u00faltimos 7 d\u00edas. A la fecha se ha administrado el 41.8% del total de dosis requeridas para la poblaci\u00f3n objetivo. https://t.co/IT2IEc10k2", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 03:08:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dLJx9XIAUpVt3.png"}
{"id": "1438698406910828544", "text": "#Sinopharm : Todo sobre la vacuna y su eficacia. \n\nhttps://t.co/Tzy0iZ4uGz \n\n#vacunacion #lasvacunassalvanvidas https://t.co/y9KMuHwvj9", "screen_name": "Salud_en_casa1", "name": "Salud en Casa", "user_followers": 9075, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 02:56:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dHpehWQAskzo7.jpg"}
{"id": "1438685940239716355", "text": "Viceministro de Salud P\u00fablica, Gustavo Rosell supervisa la vacunaci\u00f3n contra covid-19 a trabajadores de la L\u00ednea 1 del Metro de Lima https://t.co/AWbByfuTu4\n\nFoto: @Minsa_Peru https://t.co/Ytg8eHIRA4", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691762, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 02:07:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c9OD2XEAQSlFO.jpg"}
{"id": "1438685249941221379", "text": "El @Minsa_Peru  supervisa campa\u00f1a de Salud y vacunaci\u00f3n contra covid-19 en San Juan de Lurigancho  https://t.co/FhSSxR5fHF\n\n(Fotos: @Minsa_Peru ) https://t.co/pYWNn5r8d4", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691762, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 02:04:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c8ZKZXsAIzIUr.jpg"}
{"id": "1438676701786120193", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 por regiones en #Per\u00fa.\n\n\ud83d\udfe2Actualizado al 16/09/2021 - 18:03 p.m.\n\n\u2611\ufe0fPrimera dosis: 13,611,549 personas.\n\n\u2714\ufe0fTotal vacunaci\u00f3n completa (2 dosis): 9,167,183 personas.\n\n\u2705Total dosis aplicadas: 22,778,732 dosis.\n\n\u27a1\ufe0fM\u00e1s detalles\ud83d\udc47\n\n#PongoElHombro https://t.co/SQYIf0fgc3", "screen_name": "Pandemia_Peru", "name": "___DATA_PANDEMIA_COVID-19_PER\u00da___", "user_followers": 1166, "retweet_count": 4, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-17 01:30:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c0qoxWEAEEUKm.png"}
{"id": "1438673865803190276", "text": "No hab\u00edan cosplayers en mi centro de vacunaci\u00f3n en la VIDENA, pero si estaban los h\u00e9roes y hero\u00ednas de la salud en el lugar, as\u00ed que estoy muy contento \ud83d\ude42\nMuchas gracias al personal del @Minsa_Peru, se merecen lo mejor! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nVac\u00fanense!\n#PongoElHombro #Covid19 #LaVacunaEsVida https://t.co/WDBAvSPo77", "screen_name": "Jeanpierreft", "name": "Jean Fernandez Tapia", "user_followers": 1151, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 01:19:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cyP2bXsAMajwD.jpg"}
{"id": "1438664356615557120", "text": "ACTUALIZACI\u00d3N | Esta es la situaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Per\u00fa hasta las 18:03 horas del 16 de setiembre. #PongoElHombro #VacunasCOVID19\n#Sinopharm #Lima #Per\u00fa #VacunasSinopharm #Lo\u00daltimo #Noticias #Vacunate #Vacunaton\nFuente: @Minsa_Peru https://t.co/A7BF3DN5iN", "screen_name": "Cesar_12075", "name": "C\u00e9sar \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 213, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 00:41:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cpm5dWYAIbWxj.jpg"}
{"id": "1438657486505091072", "text": "Conoce a los ganadores del Primer concurso de disfraces y pijamas del #VacunaFest\ud83e\uddb8\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd9\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\n\n\ud83d\udcc6Sigue la trasmisi\u00f3n de la entrega de los Premios Vacun\u00edn desde el centro de vacunaci\u00f3n del Campo de Marte ma\u00f1ana en nuestras redes a las 12:30 p.m.\n\nPronto anunciaremos el segundo concurso.\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/d8RyPjloPD", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 197, "favorite_count": 835, "date": "2021-09-17 00:14:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438657385330003972/pu/img/0g7xKgzYERCmyt81.jpg"}
{"id": "1438655955319894020", "text": "Una mirada, Sala situacional vacunaci\u00f3n contra Covid-19 en Per\u00fa.\nAHORA, PER\u00da. https://t.co/KnR8TJhT1i", "screen_name": "estebanhuaraz", "name": "EstebanL\u00e1zaro-Huaraz", "user_followers": 158, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 00:08:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_chDNVX0AAv8Ro.jpg"}
{"id": "1438654376013402114", "text": "ACTUALIZACI\u00d3N | Esta es la situaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Per\u00fa hasta las 18:03 horas del 16 de setiembre. #PongoElHombro https://t.co/gAFoY5w6nF", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 137, "favorite_count": 687, "date": "2021-09-17 00:01:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cgh8cWUAkr0EW.jpg"}
{"id": "1438654226884874245", "text": "Me vacuno en tu memoria: testimonios de j\u00f3venes que perdieron a sus seres queridos Roc\u00edo Ramos, Andrea Portella y Claudia Falc\u00f3n compartieron relataron su experiencias de vacunaci\u00f3n tras perder a seres queridos a causa de la COVID-19. https://t.co/2ThWfdzvwT #Per\u00faNoticias https://t.co/VgzfkIiwnT", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 144000, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 00:01:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cgZVoXIAcz0vW.jpg"}
{"id": "1438650125757321217", "text": "Sinopharm: todo sobre la vacuna y su eficacia \u25bahttps://t.co/pcdo4OwL02 https://t.co/YguPY5sUQc", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1400268, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 23:44:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ccpOjXEAM9gQi.png"}
{"id": "1438620303987552263", "text": "\ud83d\udc89 Vamos a tu encuentro, \u00a1Vac\u00fanate ya!\n\u2705 Las brigadas de inmunizaci\u00f3n del @Minsa_Peru recorren diversos distritos del pa\u00eds de forma itinerante y descentralizada, para avanzar con la cobertura de vacunaci\u00f3n y proteger a m\u00e1s peruanos contra la COVID-19.\n#LasVacunasS\u00edProtegen https://t.co/Wcwy76IICb", "screen_name": "presidenciaperu", "name": "Presidencia del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 1136354, "retweet_count": 32, "favorite_count": 105, "date": "2021-09-16 21:46:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cBOqhXsAA4Lji.jpg"}
{"id": "1438608930029060099", "text": "Hait\u00ed detecta casos de las variantes delta y mu del coronavirus Hait\u00ed fue uno de los \u00faltimos pa\u00edses del mundo en comenzar la vacunaci\u00f3n\u00a0y, por el momento, ha alcanzado la cifra de 14 382 personas con pauta completa. https://t.co/2T5vj5hXNA #Per\u00faNoticias https://t.co/kwLVumYwY4", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 144000, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 21:01:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_b3MtyXMAAnPuq.jpg"}
{"id": "1438601700454060038", "text": "\u00a1HOY JUEVES SE REAUNUDA LA VACUNACI\u00d3N A MAYORES DE 30 A\u00d1OS EN SAN MART\u00cdN!\n\u2705Ent\u00e9rate sobre los horarios en nuestro post. Comparte la informaci\u00f3n para llegar a m\u00e1s personas\n.\n.\n.\n.\n.\n#VACUNAT\u00d3N #PERU #NosProtegemosTodos #DosisInformativa #dosiscienciaysalud https://t.co/ukFMUW5Czf", "screen_name": "dosis_informa", "name": "Dosis Informativa", "user_followers": 29, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-16 20:32:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bwmMHWEAs1bT3.jpg"}
{"id": "1438600707360370694", "text": "Las vacunas son una de las herramientas para protegernos contra la #COVID19. Desde el proyecto \"Apoyo a la vacunaci\u00f3n COVID-19 en el Per\u00fa\" trabajamos para que todos puedan tener acceso a informaci\u00f3n en su propio idioma @USAIDPeru \nhttps://t.co/0ZVn5XDr2C", "screen_name": "PrismaONG", "name": "Prisma ONG", "user_followers": 740, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 20:28:31", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438599319339208704", "text": "La #vacunaci\u00f3n en el Per\u00fa est\u00e1 avanzando bastante r\u00e1pido y no creo que una #terceraola sea un peligro para nosotros. Debemos avanzar y retomar nuestras actividades, por el bien de todos, \u00bfverdad @mabel_huertas? https://t.co/Bks0SnopMu", "screen_name": "IsaiasDuque2", "name": "Isaias Duque", "user_followers": 131, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 20:23:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438284777367478274/pu/img/OKH1TEjgcR3jWNZ4.jpg"}
{"id": "1438598585902419976", "text": "Vacunaci\u00f3n COVID-19: Per\u00fa logr\u00f3 aplicar m\u00e1s de 2 millones de dosis en una semana \u25bahttps://t.co/u0vOhD35fR https://t.co/9ZreEQiN3x", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98456, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 20:20:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_btybFXMAcO6Xa.jpg"}
{"id": "1438595493458812933", "text": "En peru autorizaron vacunacion para las vacas. https://t.co/jNltUVzOcy", "screen_name": "jeancdavila1", "name": "jean carlos davila", "user_followers": 1588, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 20:07:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bq9hcWEAMU6UR.jpg"}
{"id": "1438579995346153472", "text": "#Conversatorio \"Durante este a\u00f1o contamos con actividades de desarrollo como la implementaci\u00f3n del protocolo de vacunaci\u00f3n a gestantes contra #COVID_19 a gestantes de 12 semanas a m\u00e1s\", Guillermo Atencio del @Minsa_Peru \ud83d\udc49https://t.co/AoLR8a8YUf https://t.co/W2XkUBLTxZ", "screen_name": "Defensoria_Peru", "name": "Defensor\u00eda Per\u00fa", "user_followers": 509446, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 19:06:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bc2_UWQAQNlLa.jpg"}
{"id": "1438564164587380741", "text": "Fila para la vacunaci\u00f3n? No se diga m\u00e1s xD \nS\u00f3lo en mi Per\u00fa csm xD https://t.co/RkekUpcz3t", "screen_name": "david_arteaga", "name": "Davius", "user_followers": 716, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 18:03:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bOStWXoAM7huu.jpg"}
{"id": "1438563461252980749", "text": "#AndinaEnRegiones \ud83d\udcf9 Nuestros corresponsales en \u00c1ncash, Arequipa y Cusco nos informan sobre las medidas adoptadas en estas regiones a fin de combatir la pandemia del covid-19.\n\n\u27a1 https://t.co/HHDU8OQMyX https://t.co/wK0iKw8vkc", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691762, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 18:00:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1438561861759295492/img/n6k_-TEYJDWlcGdL.jpg"}
{"id": "1438562091581984772", "text": "Las vacunas salvan vidas. \n\nAcude a tu vacunatorio m\u00e1s cercano. Y ya sabes , no importa la marca. Lo que vale es tu salud y de tu familia. \n\n#vacunacion #Peru https://t.co/ixlX5IV2ym", "screen_name": "Salud_en_casa1", "name": "Salud en Casa", "user_followers": 9075, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-16 17:55:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bMl8dXsC0S-Xe.jpg"}
{"id": "1438555785064222732", "text": "\u27a1 Durante la intervenci\u00f3n sanitaria, se ofrece vacunaci\u00f3n contra la influenza, atenci\u00f3n gratuita en medicina general, obstetricia, odontolog\u00eda, nutrici\u00f3n, vacunaci\u00f3n del esquema regular y entrega de kits de mascarillas.\ud83d\udc89\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\ude37\n\n@Minsa_Peru @munilavictoria https://t.co/O2yfiKcPNU", "screen_name": "DirisLC_oficial", "name": "Diris Lima Centro", "user_followers": 1721, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 17:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bG2LfXMAE6kwc.jpg"}
{"id": "1438553265717796868", "text": "#Ecuador don\u00f3 336.000 dosis de la vacuna #AstraZeneca a Per\u00fa, en el marco de la alianza binacional entre las dos naciones. \n\nEl evento oficial de entrega se realizar\u00e1 este viernes 17 de septiembre y marcar\u00e1 el inicio de la campa\u00f1a de #vacunaci\u00f3n en Tumbes.\n\n#LaPrensaInforma https://t.co/rI0GQf4nTI", "screen_name": "LaPrensaInforma", "name": "La Prensa Chimborazo", "user_followers": 12746, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 17:20:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bADJfWYAAxmuB.jpg"}
{"id": "1438548363025264647", "text": "Asimismo, durante la jornada se brinda otros servicios como vacunaci\u00f3n contra influenza y neumococo; as\u00ed como entrega de kits de mascarillas comunitarias. https://t.co/aFkK9FOI21", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 4, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-16 17:00:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_a_K2nX0AQ6ns7.jpg"}
{"id": "1438548352338178049", "text": "El viceministro de Salud P\u00fablica Gustavo Rosell se\u00f1al\u00f3 que el #Minsa acerca la vacuna a la poblaci\u00f3n que por motivos laborales o econ\u00f3micos no ha podido acercarse a un centro de vacunaci\u00f3n. En este caso, 645 trabajadores del sistema de transporte masivo est\u00e1n sin vacunar https://t.co/rGvwAqCaiM", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 4, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-16 17:00:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_a_ASyXsAolXVY.jpg"}
{"id": "1438548237854588930", "text": "#Vac\u00fanateYa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Vacunarte contra la #COVID19 con las dos dosis es importante, sobre todo si cuentas con una Enfermedad Rara o Hu\u00e9rfana (ERH). \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\n\n\u2705 Consulta tu fecha y hora de vacunaci\u00f3n en \ud83d\udc49 https://t.co/tMjQBbl5LP https://t.co/9jpjfT0vjq", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 13, "favorite_count": 28, "date": "2021-09-16 17:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1438291475259875333/img/YloNe-59xCuAQxcp.jpg"}
{"id": "1438511320089849862", "text": "#VacunasCOVID19 Vacunaci\u00f3n contra #COVID_19 a personas privadas de libertad con edad priorizada debe extenderse a nivel nacional. Advertimos dificultades en penales de #Loreto, #Cusco, #Cajamarca, #Trujillo, #Chimbote y #Pucallpa para la inmunizaci\u00f3n. (1/2) https://t.co/jKmPryF9iW", "screen_name": "Defensoria_Peru", "name": "Defensor\u00eda Per\u00fa", "user_followers": 509446, "retweet_count": 5, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-16 14:33:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aeO4lVEAA7HyG.jpg"}
{"id": "1438506692870770696", "text": ".@Minsa_Peru: \u201cREGI\u00d3N CAJAMARCA LIDERA AVANCE DE VACUNACI\u00d3N A NIVEL NACIONAL\u201d\n\nDirectora ejecutiva de Inmunizaciones destac\u00f3 el tercer lugar que ocupa a escala nacional el Gobierno Regional de Cajamarca  en la campa\u00f1a masiva de vacunaci\u00f3n. @MesiasGuevara @pcmperu @DiresaCajamarca https://t.co/jbPSpvnF4Q", "screen_name": "gob_reg", "name": "Regi\u00f3n Cajamarca", "user_followers": 4473, "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-16 14:14:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438506447118094341/pu/img/SGt2MamlRRQ5bBab.jpg"}
{"id": "1438503858083295241", "text": "El @Minsa_Peru acerca servicios de salud y vacunaci\u00f3n contra la covid-19 a afectados por el aniego en el distrito de San Juan de Lurigancho. \ud83d\udc49https://t.co/BXMZKtrs4v https://t.co/pqbqrYxTE5", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417645, "retweet_count": 2, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-16 14:03:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aXdFVVQAIZZot.jpg"}
{"id": "1438501888534581255", "text": "\u201cSoy alguien que ha esperado su fecha\u201d, joven que sufre de asma denuncia suplantaci\u00f3n en vacunaci\u00f3n \u25ba https://t.co/G85lv85o8U https://t.co/Qm53AQHqsI", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1400268, "retweet_count": 9, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-16 13:55:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aV09tVQAQsrQu.png"}
{"id": "1438479781444657158", "text": "El @Minsa_Peru distribuye un total de 3 millones 567,470 dosis de vacunas contra el covid-19 a 24 regiones del Per\u00fa, lo cual permitir\u00e1 cerrar las brechas de vacunaci\u00f3n. \ud83d\udc49https://t.co/iMZ0wnYcKB https://t.co/DcExNxMec9", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417645, "retweet_count": 4, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-16 12:28:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_aASO_X0AAFBKn.jpg"}
{"id": "1438473009224982531", "text": "EE.UU.: Los \u00c1ngeles exigir\u00e1 vacuna anticovid para entrar a bares y clubes nocturnos El condado de Los \u00c1ngeles, el m\u00e1s poblado de Estados Unidos, se une a la ciudad de Nueva York para exigir la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus en lugares d... https://t.co/Gr55bBjoNa #Per\u00faNoticias https://t.co/yldZNveRrH", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 144000, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 12:01:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Z7lF5XsAUlOw3.jpg"}
{"id": "1438458932763181056", "text": "@Anarefue La prensa no dice nada de la vacunacion irregular de  ni\u00f1os en la cl\u00ednica San Pablo, nada de la Molinelli, juicio de Keiko,  Etc. Pero si es de Per\u00fa libre es noticoa sensacionalista https://t.co/q1d4seHjet", "screen_name": "BellanoLibertad", "name": "Libertad Bellano", "user_followers": 1398, "retweet_count": 27, "favorite_count": 86, "date": "2021-09-16 11:05:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ZuxrgWEAAraBa.jpg"}
{"id": "1438410055691509763", "text": "Hace dos d\u00edas Diresa Piura me bloqueo de Facebook, por exigir el avance de rango de edad en la vacunaci\u00f3n para Piura, Talara y Sullana. Ahora no puedo comentar, ni poner me gusta ni compartir. abro el hilo. #DiresaPiura @ocram @Defensoria_Peru https://t.co/SJaZENXELJ", "screen_name": "Shirley14358237", "name": "Shirley", "user_followers": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 07:50:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ZAl5fXIAU4sNl.jpg"}
{"id": "1438368069429104648", "text": "@chuletadeosler se integra al grupo de especialistas en el programa cient\u00edfico de @litolobo sobre el #COVID19.  \n\n#pandemia #vacunacion #Peru https://t.co/nV6vqGxH2N", "screen_name": "Salud_en_casa1", "name": "Salud en Casa", "user_followers": 9075, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-16 05:04:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_YcInMXsAE1eiV.jpg"}
{"id": "1438329386860744710", "text": "#Cusco Solicitamos a Gerencia Regional de Salud y a presidenta de la Corte Superior de Justicia @Poder_Judicial_ que informen las razones por las cuales se realiz\u00f3 campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en las instalaciones de la corte, dirigida a trabajadoras/es judiciales e hijas/os. (1/2) https://t.co/wdKKp0NqiH", "screen_name": "Defensoria_Peru", "name": "Defensor\u00eda Per\u00fa", "user_followers": 509446, "retweet_count": 8, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-16 02:30:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_X4o1nWEAAwupB.jpg"}
{"id": "1438321995511369729", "text": "@Minsa_Peru Evoluci\u00f3n diaria del COVID-19 en el Per\u00fa en los \u00faltimos 7 d\u00edas + proceso de vacunaci\u00f3n. Se mantiene cifras bajas de contagios, fallecidos y positividad. https://t.co/G1eRWpMvGy", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-16 02:01:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XyOz9WYAAnGdY.png"}
{"id": "1438321660583686149", "text": "@Minsa_Peru Estructura del proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 al 15/09/21. https://t.co/BTWRo1AXe8", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-16 01:59:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Xx7TzX0AQtZBm.png"}
{"id": "1438320888705912836", "text": "@Minsa_Peru Seguimiento diario al reporte de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 del MINSA en los \u00faltimos 7 d\u00edas. Hoy el 82.2% del total de dosis aplicadas fu\u00e9 en 1ra dosis. https://t.co/3ZTLXFNcI8", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 1, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-16 01:56:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XxObLWQAUMNUf.png"}
{"id": "1438320028944830469", "text": "COVID-19 #PER\u00da Evoluci\u00f3n diaria del COVID-19 en el Per\u00fa en los \u00faltimos 7 d\u00edas + proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19. Se mantiene cifras bajas de contagios, fallecidos y positividad. https://t.co/kwKgTw52XN", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 01:53:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XwcNVXEAEBRTj.png"}
{"id": "1438317619938041860", "text": "@Minsa_Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 por regiones en #Per\u00fa.\n\n\ud83d\udfe2Actualizado al 15/09/2021 - 18:02 p.m.\n\n\u2611\ufe0fPrimera dosis: 13,391,167 personas.\n\n\u2714\ufe0fTotal vacunaci\u00f3n completa (2 dosis): 9,104,546 personas.\n\n\u2705Total dosis aplicadas: 22,495,713 dosis.\n\n\u27a1\ufe0fM\u00e1s detalles\ud83d\udc47\n\n#PongoElHombro https://t.co/Ti2yxflLIv", "screen_name": "Pandemia_Peru", "name": "___DATA_PANDEMIA_COVID-19_PER\u00da___", "user_followers": 1166, "retweet_count": 5, "favorite_count": 22, "date": "2021-09-16 01:43:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XuNSJXEAMXnRT.png"}
{"id": "1438316456387678212", "text": "#Covid19: Aun la @opsoms  no recomienda la vacunaci\u00f3n para ni\u00f1os contra la #COVID19 \n@Minsa_Peru @EsSaludPeru @MineduPeru \n#Covid_19 #COVID\u30fc19\nhttps://t.co/WAGhoexs9C https://t.co/Xt88VQ4gdh", "screen_name": "agendapais2014", "name": "agendapais.com", "user_followers": 1083, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 01:39:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XtEl5WYAENp3H.jpg"}
{"id": "1438316371780251648", "text": "\u00a1Gracias por acompa\u00f1arnos! El Libro \"#Vacunagate. Historia secreta de la vacunaci\u00f3n irregular contra la Covid-19\" ya se encuentra disponible en las principales librer\u00edas del Per\u00fa y en la tienda virtual de #OjoP\u00fablico. https://t.co/o72DilHa3X https://t.co/IJUW1VCxv9", "screen_name": "Ojo_Publico", "name": "OjoP\u00fablico", "user_followers": 179166, "retweet_count": 8, "favorite_count": 33, "date": "2021-09-16 01:38:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XtF2zXEAkcCTC.jpg"}
{"id": "1438312580838199296", "text": "ACTUALIZACI\u00d3N | Esta es la situaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Per\u00fa hasta las 18:02 horas del 15 de setiembre. #PongoElHombro https://t.co/vg99mOvAN5", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 116, "favorite_count": 666, "date": "2021-09-16 01:23:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XpoXyXEAEtk3a.jpg"}
{"id": "1438306530680573957", "text": "LA VACUNACI\u00d3N EN PER\u00da TIENE JN REGGAET\u00d3N OFICIAL https://t.co/JZ2a0w6LLd", "screen_name": "donaDoIores", "name": "Bbcita\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b", "user_followers": 724, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 00:59:34", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438302030305665026", "text": "COVID-19 #PER\u00da Estructura del proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 al 15/09/21. https://t.co/dCCpmJUjME", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-16 00:41:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XgEsNXoAAzWZx.png"}
{"id": "1438301654068211721", "text": "COVID-19 #PER\u00da Seguimiento diario al reporte de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 del MINSA en los \u00faltimos 7 d\u00edas. Hoy el 82.2% de dosis aplicadas del total fue en 1ra dosis. Por 7mo d\u00eda cifras altas de vacunaci\u00f3n con un promedio diario de 328,732 dosis. https://t.co/o3uq2cOnZg", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 00:40:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XfuvRXMAEKwzf.png"}
{"id": "1438290159288651776", "text": "@INS pide no romper burbuja social tras recibir vacuna contra el covid-19 . https://t.co/T15zs4wKpv\n\n#pandemia #vacunacion #covid19 #Peru https://t.co/nclX9InYgh", "screen_name": "Salud_en_casa1", "name": "Salud en Casa", "user_followers": 9075, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-15 23:54:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XU-0SWEAMUk10.jpg"}
{"id": "1438289871387435016", "text": "@21mariluz @lordvelarde1 Una cosa es decir que el Per\u00fa avanz\u00f3 en vacunaci\u00f3n y otra es que la gente de USA viene a vacunarse aqu\u00ed cuando el turismo del extranjero hacia el Per\u00fa est\u00e1 por los suelos. https://t.co/yT97zySOpw", "screen_name": "xdxdsebastian31", "name": "Sebastian Raso", "user_followers": 18, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 23:53:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XVAWIXEAAFdfg.jpg"}
{"id": "1438286519425323008", "text": "Ecuador donar\u00e1 el pr\u00f3ximo viernes a Per\u00fa un cargamento de 336.000 dosis de AstraZeneca contra la covid-19 para la vacunaci\u00f3n en la zona fronteriza de Tumbes, inform\u00f3 el Ministerio de Relaciones Exteriores.\n\ud83d\udc49 https://t.co/0C2KpAbyv6 https://t.co/CTreibzGgx", "screen_name": "elmercurioec", "name": "Diario El Mercurio", "user_followers": 229172, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-15 23:40:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XR90MWYAgA1qk.jpg"}
{"id": "1438279221906976768", "text": "\u00bfSab\u00edas que el 44% de asistentes al \u00faltimo #Vacunat\u00f3n eran menores de 30 a\u00f1os? El Observatorio de Pol\u00edticas y Gesti\u00f3n P\u00fablica de nuestra escuela presenta las siguientes cifras para conocer c\u00f3mo va el avance del proceso de vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 en el Per\u00fa. Conoce m\u00e1s aqu\u00ed: https://t.co/Oe1NmVQpmb", "screen_name": "PacificoEGP", "name": "Escuela de Gesti\u00f3n P\u00fablica", "user_followers": 3230, "retweet_count": 4, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-15 23:11:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XLUP4WYAEaONI.jpg"}
{"id": "1438273951726194692", "text": "Jueves 16 inicia vacunaci\u00f3n a j\u00f3venes de 20 a\u00f1os a m\u00e1s en Nuevo Chimbote, Casma y Huarmey Chimbote en L\u00ednea. \u2013 La vacunaci\u00f3n contra la Covid-19 a personas de 20 a\u00f1os a m\u00e1s se iniciar\u00e1 el jueves 16 de setiembre, a las 8 a.m., en Nuevo Chim... https://t.co/1YXNUn2Pmf #Per\u00faNoticias https://t.co/ThPodWSdp3", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 144000, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 22:50:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XGiWvXoAcSXdj.jpg"}
{"id": "1438272088775827458", "text": "Las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n en Per\u00fa \ud83d\udcc8\ud83d\udcc8 \n@BTS_twt #MyUniverse https://t.co/BPoV3ugyoc", "screen_name": "KimTaeC_1730", "name": "CoNi~ \ud83d\udc9c", "user_followers": 219, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 22:42:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XE1C7XoAcQ4lC.jpg"}
{"id": "1438267755174715394", "text": "@RamsesRam007 @jorgejuarezt @juank23_7 @Minsa_Peru Espero sea eso, no quiero pensar que te gan\u00f3 tu deseo que le vaya mal a la vacunaci\u00f3n, pero bueno, te env\u00edo este link que te va a ayudar a entender, y busca m\u00e1s informaci\u00f3n, siempre es bueno, deja de defender al Dr. Gusano y al ped\u00f3filo. Saludos.\n\nhttps://t.co/GJYQ52qxjz https://t.co/yRroxHd1ms", "screen_name": "zar_alden", "name": "Alden Vera", "user_followers": 433, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 22:25:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XAImzWEAMsJVI.png"}
{"id": "1438255219301916674", "text": "@glasidc @Minsa_Peru Veo que tampoco estuvo esa cl\u00ednica en el #VacunaFest del fin de semana pasado.\n\nLo que intu\u00eda (que han quitado como centro de vacunaci\u00f3n a toda cl\u00ednica privada) se cae porque figuraban 2.\n\nOjal\u00e1 sea s\u00f3lo por desabastecimiento temporal. Igual mal que no actualicen el padr\u00f3n\u2026 \ud83d\ude11 https://t.co/J4NMDC708t", "screen_name": "GaboooTM", "name": "Gabriel Moreno Alc\u00e1ntara", "user_followers": 2606, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 21:35:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_W1fa3WQAEVh9n.jpg"}
{"id": "1438252256420302850", "text": "#VamosATuEncuentro\n\u261d \u00a1Ahora vacunamos contra la COVID-19 m\u00e1s cerca de ti!\n\u27a1 Seguimos ampliando nuestros Establecimientos de Salud para la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus\n\ud83d\udc89 Si naciste desde el a\u00f1o 1996 \u00a1Tenemos tu vacuna! Acude al centro m\u00e1s cercano \n@Minsa_Peru https://t.co/8qeFkLcbuc", "screen_name": "DIRISLimaSur", "name": "Diris Lima Sur", "user_followers": 3713, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-15 21:23:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WyyKzXIAk8Pu2.jpg"}
{"id": "1438232305932193800", "text": "Ica: carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 ser\u00e1 obligatorio para ingresar a eventos masivos - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/p1p6vPUAVE #Ica #Vacunaci\u00f3ncontraelCOVID19 #COVID19 https://t.co/7EQDKYwwKZ", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54329, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 20:04:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WgqStVkAI_Uo8.jpg"}
{"id": "1438231777949200389", "text": "Ica: carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 ser\u00e1 obligatorio para ingresar a eventos masivos \u25ba https://t.co/4yl30dEhUs https://t.co/JZdkLnmB7x", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1400262, "retweet_count": 1, "favorite_count": 21, "date": "2021-09-15 20:02:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WgKyVWQAQ4Zbc.png"}
{"id": "1438214369125539840", "text": "\u27a1\ufe0f La campa\u00f1a Integral de Salud de este mi\u00e9rcoles incluy\u00f3 entre otros servicios, medicina general, pediatr\u00eda, psicolog\u00eda, desparasitaci\u00f3n, vacunaci\u00f3n del esquema regular y entrega de kits de mascarillas. \ud83d\ude37\n\n#DirisLimaCentro\n#Vac\u00fanateYa\n#sanjuandelurigancho \n@Minsa_Peru https://t.co/XMPmyWvONM", "screen_name": "DirisLC_oficial", "name": "Diris Lima Centro", "user_followers": 1721, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 18:53:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WQV9vXIAcehOx.jpg"}
{"id": "1438198278949064715", "text": "Si tienes m\u00e1s de 25 a\u00f1os ya puedes #PonerElHombro por el Per\u00fa. Ingresa a este enlace: https://t.co/DwKwGGpiOE y conoce tu lugar de vacunaci\u00f3n.\n\n#TodosSomosRespiraPer\u00fa\n#ElOx\u00edgenoEsVida https://t.co/zbu5OoFVbq", "screen_name": "RespiraPeru2020", "name": "Respira Per\u00fa", "user_followers": 178, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 17:49:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WBtBRWUAYvuDi.jpg"}
{"id": "1438192846717214723", "text": "#AndinaEnRegiones \ud83d\udcf9 Nuestros corresponsales en \u00c1ncash, Arequipa y Cusco nos informan sobre las medidas adoptadas en estas regiones a fin de combatir la pandemia del covid-19. \n\n\u27a1 https://t.co/RGSjni2ziQ https://t.co/NjuJ4GDAkK", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691870, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 17:27:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1438191130148020225/img/0AORc67k3qYcrNcc.jpg"}
{"id": "1438191568305987585", "text": "En la vacunaci\u00f3n a mayores de 25 a\u00f1os en Ica, tambi\u00e9n hay concientizaci\u00f3n del uso de preservativos. https://t.co/0NpigxOzF1", "screen_name": "Peru_informado", "name": "Exponiendo Pol\u00edticos\ud83d\ude3c\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 2778, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-15 17:22:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_V7m_iXsAMl-e8.jpg"}
{"id": "1438191337434750988", "text": "La @GeresaLamb viene vacunando en 42 centros de vacunaci\u00f3n de toda la regi\u00f3n a la poblaci\u00f3n de 25 a\u00f1os a m\u00e1s. https://t.co/jZzUDNzb9F", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011866, "retweet_count": 7, "favorite_count": 30, "date": "2021-09-15 17:21:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_V7Y0xWQAAIVNN.jpg"}
{"id": "1438186492011192323", "text": "\u00a1San Borja pone el hombro! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nContinuamos con la jornada de vacunaci\u00f3n a personas de 25 a\u00f1os a m\u00e1s en el Vacunatorio Modelo del Polideportivo Limatambo. Elige las canciones que quieres escuchar mientras pones el hombro por el Per\u00fa \ud83c\udfb6\ud83d\udc49 https://t.co/rI1CLI91jc https://t.co/j8TZbr0Ni3", "screen_name": "MunideSanBorja", "name": "Muni San Borja", "user_followers": 17454, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-15 17:02:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_V27GIWQAc1AGh.jpg"}
{"id": "1438186140327153666", "text": "Ica: exigencia de carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n para eventos masivos busca contrarrestar ausentismo As\u00ed lo explic\u00f3 a RPP Noticias el concejero regional Edgar N\u00fa\u00f1ez, quien detall\u00f3 que la ordenanza ya fue aprobada y se est\u00e1 a la espera de su promulga... https://t.co/kXJHLlKivM #Per\u00faNoticias https://t.co/CEaI1ob2YQ", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 144001, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 17:01:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_V2rHWXEAYwqL_.jpg"}
{"id": "1438170750351929345", "text": "Avance de la vacunaci\u00f3n por regiones, \ud83d\udcc6 13-Set, \n\n\ud83d\udc89 24k dosis (165\u00b0), 07/08 493k (1\u00b0 \ud83c\udfc6), 28/08 435K \ud83d\ude0d\n\nDOS DOSIS\n\ud83d\udfe0 Poblaci\u00f3n [12 a +] = 31.1%\n\nCon poblaci\u00f3n meta vacunaci\u00f3n #reunis\n\n@Minsa_Peru #Peru \n#PongoElHombro #datosabiertos https://t.co/gV6UiNrUIF", "screen_name": "antonioriosm", "name": "Antonio R\u00edos \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 434, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-15 16:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_S3qUCXoAsUZmb.png"}
{"id": "1438167698983239686", "text": "\ud83d\udea8 RECUERDA | Si tienes 25 a\u00f1os o los cumples este a\u00f1o y vives en Lima Metropolitana, Callao, Lima Regi\u00f3n e Ica, ya te corresponde vacunarte. \n\nAc\u00e9rcate al centro de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano a tu domicilio o trabajo. #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/mUEdlxVcak", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011866, "retweet_count": 142, "favorite_count": 426, "date": "2021-09-15 15:47:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Vl5r8XMAkgKDg.jpg"}
{"id": "1438163713408782346", "text": "El Dr.Vacu, personaje del proyecto \u201cApoyo a la vacunaci\u00f3n COVID-19 en el Per\u00fa\u201d, dio un recorrido por el norte del pa\u00eds, llegando a la jornada de vacunaci\u00f3n a j\u00f3venes de 28 a\u00f1os a m\u00e1s en Lambayeque, y con los piuranos y piuranas de 30 a\u00f1os a m\u00e1s.\n #PrismaONG @USAIDPeru https://t.co/fY2zCaeifi", "screen_name": "PrismaONG", "name": "Prisma ONG", "user_followers": 740, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-15 15:32:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ViRUpWQAA9mHw.jpg"}
{"id": "1438161902165692424", "text": "La campa\u00f1a se extender\u00e1 hasta el s\u00e1bado 18 de septiembre y los servicios de #Salud incluyen dermatolog\u00eda, pediatr\u00eda, oftalmolog\u00eda, psicolog\u00eda, desparasitaci\u00f3n y vacunaci\u00f3n regular, entre otros. https://t.co/sIgyyXDAdD", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011866, "retweet_count": 7, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-15 15:24:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VgN87XMAEpqpt.jpg"}
{"id": "1438161895048032261", "text": "El viceministro de Prestaciones y Aseguramiento en Salud del #Minsa, Bernardo Ostos, asiste a la campa\u00f1a de la @DirisLC_oficial que incluye la vacunaci\u00f3n y la toma de pruebas moleculares para el descarte de la #COVID19, as\u00ed como la entrega de mascarillas. https://t.co/Hb1FyUfWTt", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011866, "retweet_count": 7, "favorite_count": 25, "date": "2021-09-15 15:24:50", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Vfzx4XIBAnYcj.jpg"}
{"id": "1438158075861643267", "text": "En \"#Vacunagate. Historia secreta de la vacunaci\u00f3n irregular contra la #Covid19\u201d, editado por @penguinlibros, #OjoP\u00fablico realiza una exhaustiva investigaci\u00f3n sobre este caso y su alcance en Am\u00e9rica Latina.\n\nAcomp\u00e1\u00f1anos hoy a la presentaci\u00f3n. \ud83d\udcda\ud83d\udc89 https://t.co/zkyD1F52SB https://t.co/rvkCMJu0D2", "screen_name": "Ojo_Publico", "name": "OjoP\u00fablico", "user_followers": 179166, "retweet_count": 7, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-15 15:09:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VcWWRXoAMN_fE.jpg"}
{"id": "1438155685125046273", "text": "\u201cFirulays\u201d est\u00e1 a punto de recibir su primera dosis en el centro de vacunaci\u00f3n ubicado en Tiabaya - Arequipa. \ud83d\udc89\ud83d\udc36 \n\nY t\u00fa, \u00bfYa te vacunaste? \ud83e\udd14\n\n@Minsa_Peru #Covid #COVID19 https://t.co/i2PTmGqYw8", "screen_name": "JoeArela9", "name": "Joe Arela", "user_followers": 39, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 15:00:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Va8prXMA4XZm1.jpg"}
{"id": "1438153444427247619", "text": "@willaxtv La pol\u00edtica de salud de Pedro Castillo y Hernando Ceballos: Hacer un concurso de disfraces de 18 a 27 a\u00f1os. Resultado: 2 millones de personas han recibido su primera dosis en una semana, haci\u00e9ndonos uno de los pa\u00edses m\u00e1s veloces del mundo en ritmo de vacunaci\u00f3n \u00a1Viva el Per\u00fa! https://t.co/poJKE7m5Iu", "screen_name": "remiaeropuerto", "name": "SANKUOKAI \ud83d\udc49destruyo corruptos y trolles\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea.", "user_followers": 135, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 14:51:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438153296431222787/pu/img/vLtv7BvI6mGcl_xi.jpg"}
{"id": "1438151216387829763", "text": "@RecuerdosPeru @IndecopiOficial @jdealthaus La pol\u00edtica de salud de Pedro Castillo y Hernando Ceballos: Hacer un concurso de disfraces de 18 a 27 a\u00f1os. Resultado: 2 millones de personas han recibido su primera dosis en una semana, haci\u00e9ndonos uno de los pa\u00edses m\u00e1s veloces del mundo en ritmo de vacunaci\u00f3n \u00a1Viva el Per\u00fa! https://t.co/brwsAxs8Cg", "screen_name": "remiaeropuerto", "name": "SANKUOKAI \ud83d\udc49destruyo corruptos y trolles\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea.", "user_followers": 135, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 14:42:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438151057595674628/pu/img/5qA4Ona9qiTWTIhS.jpg"}
{"id": "1438150131203903488", "text": "@esquinabaja La pol\u00edtica de salud de Pedro Castillo y Hernando Ceballos: Hacer un concurso de disfraces de 18 a 27 a\u00f1os. Resultado: 2 millones de personas han recibido su primera dosis en una semana, haci\u00e9ndonos uno de los pa\u00edses m\u00e1s veloces del mundo en ritmo de vacunaci\u00f3n \u00a1Viva el Per\u00fa! https://t.co/eLaCWjlEkV", "screen_name": "remiaeropuerto", "name": "SANKUOKAI \ud83d\udc49destruyo corruptos y trolles\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea.", "user_followers": 135, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 14:38:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438149971501531140/pu/img/SUTjZr_bbf1hS9LH.jpg"}
{"id": "1438146837354061824", "text": "\ud83c\udf0e\ud83d\udc89 As\u00ed avanza la vacunaci\u00f3n en Am\u00e9rica.\n\nImpresionan: Ecuador, Cuba*\nMantienen el ritmo: Argentina, Brasil, Costa Rica, El Salvador, Panam\u00e1\nPreocupan: Colombia, M\u00e9xico, Per\u00fa y un poco Canad\u00e1\n\n(A la cabeza, los de siempre: Chile, Uruguay)\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/oUpgknXGdb https://t.co/0RbglxYt0A", "screen_name": "JorgeGalindo", "name": "Jorge Galindo", "user_followers": 61735, "retweet_count": 21, "favorite_count": 28, "date": "2021-09-15 14:25:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VRtUfXsAIE4tu.png"}
{"id": "1438144446059646979", "text": "Un total de 3 millones 567,470 dosis de vacunas contra el covid-19 distribuir\u00e1 esta semana el @Minsa_Peru a las 24 regiones del Per\u00fa, el cual permitir\u00e1 cerrar las brechas de vacunaci\u00f3n. https://t.co/woC92OXaUg https://t.co/RzWkpUkUHw", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691762, "retweet_count": 6, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-15 14:15:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VQl0WWEAkCpp-.jpg"}
{"id": "1438141567626219520", "text": "Ica: Solicitar\u00e1n carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n con dos dosis para la asistencia a eventos masivos https://t.co/YMcm9tfBrR https://t.co/GtDZ418y0V", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 14:04:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VOInOUYAcFLbu.jpg"}
{"id": "1438131362175852544", "text": "\ud83d\uddde \u00a1Buenos d\u00edas!\nEsta es la portada impresa del diario #LaNoticia\nVisita nuestra p\u00e1gina web en \ud83d\udc49 https://t.co/fdj10KcQXz\n\n#AbimaelGuzman #terrorismo #ley #PedroCastillo #vacunacion #COVID19 #bonoyanapay #peru #lanoticia https://t.co/bCp7t9WWe9", "screen_name": "lanoticiaveraz", "name": "La Noticia", "user_followers": 76, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 13:23:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VE12oXMAEKq5M.jpg"}
{"id": "1438112514915684360", "text": "Al iniciar la pandemia, nunca imaginamos pasar por tanto dolor, tampoco imaginamos el sabotaje a un proceso de vacunaci\u00f3n, no lo hagas por ti, hazlo en memoria de nuestros queridos y pensando en el futuro de los que quedamos, vamos Per\u00fa. \n\n#VacunaFest\n#VacunateYa https://t.co/DsjnsmmYod", "screen_name": "nardiet", "name": "Nardiet", "user_followers": 1339, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-15 12:08:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438112321163956225/pu/img/slZwGVofX-j5lkNK.jpg"}
{"id": "1438092618097909763", "text": "Se\u00f1ores @Minsa_Peru  al tratar de generar carnet de vacunacion indica los dis sitios donde me vacune, pero le doy detalles y no arroja el carnet con el famoso certificado con c\u00f3digo QR... https://t.co/RAXMavUSIL", "screen_name": "puntualizar", "name": "puntos cardinales", "user_followers": 242, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 10:49:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Uhl2fX0AUySyo.jpg"}
{"id": "1438016587215245316", "text": "Vacunaci\u00f3n COVID-19 Per\u00fa; hoy EN VIVO: Coronavirus Per\u00fa, cronograma y \u00faltima hora | Vacunaci\u00f3n de 25 a\u00f1os a m\u00e1s | Vacunafest | Minsa |Variante Mu | vacunat\u00f3n | Padr\u00f3n Minsa | Pongo el Hombro | EsSalud | Variante Delta | Tercera\u2026 #Coronavirus #COVID19 #Minsa #Vacuna #Vacunaci\u00f3n https://t.co/p0s9oQsPYe", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 05:47:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_TcdyqVUAAhDI-.jpg"}
{"id": "1437974691352821763", "text": "#AlD\u00eda con #Divergentes - 14.09.2021 https://t.co/XYwNIqjx1i a trav\u00e9s de @YouTube \n#Hoy: Destino final del cuerpo de #AbimaelGuzm\u00e1n y qu\u00e9 deber\u00edan hacer las autoridades para el futuro. #Congreso altera #reformaelectoral a favor de #partidospol\u00edticos. #Vacunaci\u00f3n #COVID19 #Per\u00fa. https://t.co/aMvprAm2x5", "screen_name": "divergentesper", "name": "Divergentes", "user_followers": 93, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 03:00:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SjIEDXsAQ9zr9.jpg"}
{"id": "1437971725564719107", "text": "Tacna cuenta con un poblaci\u00f3n aproximada de 346mil habitantes mientras el #Callao 1mill\u00f3n 100mil,  podemos decir que la #ProvinciaConstitucional est\u00e1 adelante en la vacunaci\u00f3n gracias al trabajo de @EsSaludPeru #RealFelipe   @Minsa_Peru Campolo, Casanave.\n@HCevallosFlores \ud83d\udc9e https://t.co/Dj0nuwlRHa", "screen_name": "Anniecas16", "name": "Annie #Callao\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 3967, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-15 02:49:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SzqXeXIAMqmck.png"}
{"id": "1437963716209909763", "text": "\ud83d\udcf0INFO | @BTS_twt\n\n\u00a1EsSalud Per\u00fa esta promoviendo la vacunaci\u00f3n utilizando el mensaje de BTS y Coldplay mientras que al mismo tiempo estan promocionando el nuevo sencillo \"My Universe\"!\n\nLa imagen dice:\n\"S\u00e9 un buen fan, Vac\u00fanate ya\" + https://t.co/iPZaZKxGei", "screen_name": "BTSARMYLATAM7", "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude4f\ud835\ude4e\ud83d\udd30\ud835\ude3c\ud835\ude4d\ud835\ude48\ud835\ude54\ud83d\udc9c\ud835\ude47\ud835\ude3c\ud835\ude4f\ud835\ude3c\ud835\ude48 \ud83d\udc0b\ud83d\udc9c\ud83d\udc19", "user_followers": 658, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-15 02:17:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SsYBvXsAA3Qje.jpg"}
{"id": "1437963398042374146", "text": "Vacunaci\u00f3n contra la COVID-19: \u00bfqu\u00e9 hacer si perd\u00ed mi carn\u00e9 de inmunizaci\u00f3n? - La Rep\u00fablica Per\u00fa: Vacunaci\u00f3n contra la COVID-19: \u00bfqu\u00e9 hacer si perd\u00ed mi carn\u00e9 de inmunizaci\u00f3n?\u00a0\u00a0La Rep\u00fablica Per\u00fa #Vacunaci\u00f3nenPer\u00fa #CoronavirusenPer\u00fa #MinisteriodeSalud https://t.co/9VGwvCYWbp", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1743, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 02:16:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SsFvFVEAAsX_V.jpg"}
{"id": "1437963172804276229", "text": "Essalud Per\u00fa esta promoviendo la vacunaci\u00f3n utilizando el nombre  a los chicos y coldplay para promover\ud83e\udd7a y de paso haciendo promoci\u00f3n a my universe ahora si a vacunarnos todos \ud83d\udcaa https://t.co/WHXIT8ND0a", "screen_name": "army_coral", "name": "^NINI^ \ud83d\udc30", "user_followers": 701, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-15 02:15:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Sr4oRXIAEbE25.jpg"}
{"id": "1437960475317350402", "text": "@grupoeldeber ACTUALIZACI\u00d3N \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nEsta es la situaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea hasta las 18:01 horas del 14 de setiembre. \nSe inicia en Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea una vacunaci\u00f3n masiva de 2 millones por semana.\n#PongoElHombro https://t.co/GarCO3MKwT", "screen_name": "ScottDorian4", "name": "Scott Dorian", "user_followers": 2201, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 02:04:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SpDINWUAQswuG.jpg"}
{"id": "1437952117562544131", "text": "@Minsa_Peru Evoluci\u00f3n diaria del COVID-19 en el Per\u00fa en los \u00faltimos 7 d\u00edas + proceso de vacunaci\u00f3n. Se mantiene cifras bajas de contagios, fallecidos y positividad. https://t.co/40YcXBJ48m", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 2, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-15 01:31:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Sh1G3WEAgsXhZ.png"}
{"id": "1437951315238391809", "text": "@Minsa_Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 por regiones en #Per\u00fa.\n\n\ud83d\udfe2Actualizado al 14/09/2021 - 18:01 p.m.\n\n\u2611\ufe0fPrimera dosis: 13,157,091 personas.\n\n\u2714\ufe0fTotal vacunaci\u00f3n completa (2 dosis): 9,053,762 personas.\n\n\u2705Total dosis aplicadas: 22,210,853 dosis.\n\n\u27a1\ufe0fM\u00e1s detalles\ud83d\udc47\n\n#PongoElHombro https://t.co/e0XNz2KuBK", "screen_name": "Pandemia_Peru", "name": "___DATA_PANDEMIA_COVID-19_PER\u00da___", "user_followers": 1166, "retweet_count": 9, "favorite_count": 28, "date": "2021-09-15 01:28:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Sg9ryXIAQOiN4.png"}
{"id": "1437949222763040771", "text": "@EsSaludPeru plis \ud83d\ude4fcoloquen m\u00fasica variada entre ellos a @BTS_twt y @coldplay en los centros de vacunacion de todo el Per\u00fa y tomen en cuenta las provincias. https://t.co/KTsuEhlMlQ", "screen_name": "Patatalovesj", "name": "Hey \ud83e\udd21", "user_followers": 17, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 01:19:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SfMLiWQAQ7u1X.jpg"}
{"id": "1437946579336540163", "text": "EsSalud Per\u00fa est\u00e1 promocionando la vacunaci\u00f3n del Covid 19 para adolescentes a trav\u00e9s de la canci\u00f3n MY UNIVERSE de Coldplay con bts.\n\n#BTSxCOLDPLAY https://t.co/wszfL3OyZm", "screen_name": "VJKMochi", "name": "Mochi\u2077 | INFO \ud83e\ude90\ud83d\udc19", "user_followers": 402, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 01:09:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ScytxWUAQPAYA.jpg"}
{"id": "1437946355838767107", "text": "COVID-19 #PER\u00da Evoluci\u00f3n diaria del COVID-19 en el Per\u00fa en los \u00faltimos 7 d\u00edas + proceso de vacunaci\u00f3n. Se mantiene cifras bajas de contagios, fallecidos y positividad. https://t.co/4gCcW238Kn", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 01:08:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SclvdXIAEz280.png"}
{"id": "1437945071769427973", "text": "EsSalud Per\u00fa, ESTA PROMOVIENDO LA VACUNACI\u00d3N CON EL NUEVO SENCILLO \"MY UNIVERSE\" DE COLDPLAY Y BTS.\nCON LA INTENCI\u00d3N DE QUE LAS PERSONAS TOMEN UN POCO DE CONCIENCIA.\n \nCON LA FRASE:\n\n\"S\u00c9 UN BUEN FAN, VACUNATE YA\"\n\n@BTS_twt  - @coldplay https://t.co/K7WjNO2rwO", "screen_name": "MachiTako", "name": "Jess(Mochi)\u00b3\u1d36\ud83c\udf31\ud83c\udf42\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 1130, "retweet_count": 14, "favorite_count": 41, "date": "2021-09-15 01:03:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SbauhXMAEF8xg.jpg"}
{"id": "1437942168111525895", "text": "COVID-19 #PER\u00da Estructura del proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 al 14/09/21. https://t.co/wjVFn9rYm3", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 00:51:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SYx9pXsBQc1Yu.png"}
{"id": "1437941986531684353", "text": "COVID-19 #PER\u00da Seguimiento diario al reporte de vacunaci\u00f3n del MINSA en los \u00faltimos 7 d\u00edas. A la fecha se ha administrado el 40.76% del total de dosis requeridas para la poblaci\u00f3n objetivo. Hoy el 83.8% del total de dosis aplicadas fu\u00e9 de 1ra dosis. https://t.co/iBxEJtDgTn", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 00:50:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SYnamWQAEBeT7.png"}
{"id": "1437940726982184963", "text": "@Minsa_Peru Estructura del proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 al 14/09/21. https://t.co/7gyBiITo1V", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-15 00:45:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SXeExXIAEYnQO.png"}
{"id": "1437940388099153929", "text": "\ud83d\udee1\u00a1CAJAMARCA OCUPA EL TERCER LUGAR EN VACUNACI\u00d3N A NIVEL NACIONAL!\ud83d\udc89\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nGobierno Regional de Cajamarca ocup\u00f3 el 3 puesto a nivel nacional en campa\u00f1a masiva de vacunaci\u00f3n que se realiz\u00f3 del 06 al 12 de setiembre al inmunizar a 166 mil 372 pobladores de toda la regi\u00f3n. @Minsa_Peru https://t.co/MKXVUiKduJ", "screen_name": "gob_reg", "name": "Regi\u00f3n Cajamarca", "user_followers": 4473, "retweet_count": 8, "favorite_count": 52, "date": "2021-09-15 00:44:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SXJ83XMAIcZWU.jpg"}
{"id": "1437939889933332484", "text": "@Minsa_Peru Seguimiento diario al reporte de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 del MINSA en los \u00faltimos 7 d\u00edas. A la fecha se administrado el 40.76% del total de dosis requeridas para la poblaci\u00f3n objetivo. Hoy el 83.8% del total de dosis aplicadas fu\u00e9 en 1ra dosis. https://t.co/Q5ilYIR1rF", "screen_name": "gracolupa", "name": "Gracolupa", "user_followers": 83, "retweet_count": 1, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-15 00:42:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SWtP5WEA8Tepn.png"}
{"id": "1437939355407032322", "text": "#OPLibros Este mi\u00e9rcoles presentaremos \u201cVacunagate. Historia secreta de la vacunaci\u00f3n irregular contra la #Covid19 \u201d, nuestro nuevo libro editado por @penguinlibrospe. Disponible ya en las principales librer\u00edas y en nuestra tienda. \ud83e\udd13\ud83d\udcda\n\ud83d\udc49https://t.co/zkyD1F52SB https://t.co/GpDOb9KmHn", "screen_name": "Ojo_Publico", "name": "OjoP\u00fablico", "user_followers": 179166, "retweet_count": 10, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-15 00:40:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SV4JkXsAIGwtt.jpg"}
{"id": "1437936133783138313", "text": "El Viceministro de Salud P\u00fablica, Gustavo Rosell, inspeccion\u00f3 el arribo de las vacunas. Destac\u00f3 que este lote permitir\u00e1 intensificar la vacunaci\u00f3n. https://t.co/q2lZ7h0Q8R", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 12, "favorite_count": 95, "date": "2021-09-15 00:27:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SSsQKWEAEFHt4.jpg"}
{"id": "1437933194284867591", "text": "\ud83d\udea8Mientras todo hace indicar que el avance de la vacunaci\u00f3n est\u00e1 retrasando la llegada de la tercera ola, el gobierno deber\u00eda seguir reforzando la capacidad hospitalaria y mantener las medidas de reapertura de actividades vigentes para impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica. https://t.co/1tHkS3aLJT", "screen_name": "contribuye_peru", "name": "Asociaci\u00f3n de Contribuyentes del Per\u00fa", "user_followers": 3819, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 00:16:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SQm-BXEAMcoBs.jpg"}
{"id": "1437930238755885056", "text": "ACTUALIZACI\u00d3N | Esta es la situaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Per\u00fa hasta las 18:01 horas del 14 de setiembre. #PongoElHombro https://t.co/39TNFtP8eA", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 95, "favorite_count": 431, "date": "2021-09-15 00:04:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SN3w9WUAMnNbM.jpg"}
{"id": "1437929811654086659", "text": "-EsSalud Per\u00fa esta promoviendo la vacunaci\u00f3n utilizando el mensaje de BTS y COLDPLAY mientras al mismo tiempo estan promocionando el nuevo sencillo \"My Universe\" con la intenci\u00f3n que las personas puedan tomar m\u00e1s conciencia\n\nLa imagen dice:\n\"S\u00e9 un buen fan\n Vac\u00fanate ya\"\n@BTS_twt https://t.co/jZrVowMmnX", "screen_name": "Yoonie91", "name": "Yoma\u2604\ufe0f", "user_followers": 755, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-15 00:02:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SNivaWQAMrV4r.jpg"}
{"id": "1437928847903793160", "text": "As\u00ed fomentan la vacunaci\u00f3n en Per\u00fa\n#MyUniverse \ud83e\udd17 https://t.co/bfkLDaN9Br", "screen_name": "Kat_Roman", "name": "Kat Roman", "user_followers": 303, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 23:58:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SMqmQWEAo89qh.jpg"}
{"id": "1437926533663006720", "text": "Los personajes Tommy Oliver Green Ranger y Red Ranger Peru fueron la sensaci\u00f3n en el #VacunaFest , promoviendo la vacunaci\u00f3n en la poblaci\u00f3n. \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\nY estar\u00e1n este fin de semana nuevamente. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\n\n#vacunacionanticovid19 #covi\u0307d19 #Peru https://t.co/oiLpU8vMo3", "screen_name": "Salud_en_casa1", "name": "Salud en Casa", "user_followers": 9075, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 23:49:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SKezmXsAIN3Ix.jpg"}
{"id": "1437924668808339458", "text": "En Salud Per\u00fa esta promoviendo la vacunaci\u00f3n utilizando el mensaje de bts y coldplay mientras que al mismo tiempo estan promocionando su nuevo sencillo \"My Universe\" con la intenci\u00f3n de que las personas tomen un poco de conciencia.\n \nLa imagen dice:\n\"S\u00e9 un buen fan\n Vac\u00fanate ya.\" https://t.co/MyYE0JIyfJ", "screen_name": "minyoongi_emo", "name": "rockstar", "user_followers": 997, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-14 23:42:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SI3aoXIAATDe_.jpg"}
{"id": "1437921238882656259", "text": "EsSalud Per\u00fa esta promoviendo la vacunaci\u00f3n utilizando el mensaje de bts y coldplay mientras que al mismo tiempo estan promocionando su nuevo sencillo \"My Universe\" con la intenci\u00f3n de que las personas tomen un poco de conciencia \n\nLa imagen dice:\n\"S\u00e9 un buen fan\n Vac\u00fanate ya\" https://t.co/zGURTeVd13", "screen_name": "G3NIUS28", "name": "m a r \u2077 \ud83e\uddfd", "user_followers": 37242, "retweet_count": 248, "favorite_count": 635, "date": "2021-09-14 23:28:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SFtJDXIAQ0V61.jpg"}
{"id": "1437908251480403972", "text": "Alertamos al @Minsa_Peru que #Puno, #Loreto, #MadreDeDios, #Ucayali y #Hu\u00e1nuco se mantienen entre las \u00faltimas regiones en avance de vacunaci\u00f3n contra #COVID_19, durante las \u00faltimas tres semanas, pese a contar con disponibilidad de vacunas. (1/2) https://t.co/Tn1UjOhCPX", "screen_name": "Defensoria_Peru", "name": "Defensor\u00eda Per\u00fa", "user_followers": 509446, "retweet_count": 6, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-14 22:36:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_R56GEWYAITlKH.jpg"}
{"id": "1437899254186618889", "text": "OMS califica al pasaporte sanitario de \"discriminatorio\" al no haber acceso igualitario a vacunas El director general de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud\u00a0se\u00f1al\u00f3 que\u00a0el certificado de vacunaci\u00f3n\u00a0se podr\u00eda considerar en el futuro si la c... https://t.co/tXXOWynyAc #Per\u00faNoticias https://t.co/xvCoXWZ92x", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 144000, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 22:01:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RxwJjWUAQ0P2G.jpg"}
{"id": "1437898073607491586", "text": "La pol\u00edtica de salud de Pedro Castillo y Hernando Ceballos: Hacer un concurso de disfraces de 18 a 27 a\u00f1os. Resultado: 2 millones de personas han recibido su primera dosis en una semana, haci\u00e9ndonos uno de los pa\u00edses m\u00e1s veloces del mundo en ritmo de vacunaci\u00f3n \u00a1Viva el Per\u00fa! https://t.co/XlYSS36KGZ", "screen_name": "ronderospe", "name": "Ronderos del Universo 7", "user_followers": 4123, "retweet_count": 339, "favorite_count": 1585, "date": "2021-09-14 21:56:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437897958138204166/pu/img/oXIh3HcMDJFVeYGC.jpg"}
{"id": "1437897556768481289", "text": "#ATENCION Ecuador don\u00f3 a Per\u00fa 336.000 dosis de la vacuna Aztrazeneca. Esta ma\u00f1ana las dosis llegaron, v\u00eda terrestre, a la zona del Departamento de Tumbes, jurisdicci\u00f3n en las que ser\u00e1n aplicadas. Autoridades peruana prev\u00e9n llegar al 100% en la cobertura de vacunaci\u00f3n local https://t.co/EzFzkuJvsb", "screen_name": "jandresgonz73", "name": "Jorge Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez", "user_followers": 2656, "retweet_count": 100, "favorite_count": 353, "date": "2021-09-14 21:54:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437897246868135940/pu/img/dP0GuJP49RCRq8NS.jpg"}
{"id": "1437895101947252742", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udcf2 Inf\u00f3rmate en #TiempoDeSalud:\n\n\u2705 Balance semanal de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19.\n\u2705 Ucayali: Casi 4 000 vacunados en primer d\u00eda de la estrategia Vamos a tu encuentro \u00a1Vac\u00fanate ya!\n\u2705 Puno: Se espera vacunar en tres d\u00edas a m\u00e1s de 30 000 personas mayores de 20 a\u00f1os. https://t.co/ccVNf3N8oy", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 5, "favorite_count": 40, "date": "2021-09-14 21:44:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437892773143846917/pu/img/39P2RGdKe6hVZmuG.jpg"}
{"id": "1437890090701819918", "text": "PERU, vamos mejorando en contagios y muertes diarias.\nA seguir con las vacunacion y respetando los protocoles sanitarios https://t.co/Waf0bBGGxT", "screen_name": "1950huber", "name": "Huber Valdivia", "user_followers": 75, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-14 21:24:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RpaXIWUAQHpUK.jpg"}
{"id": "1437883755851567110", "text": "#VacunaEnRegiones.  Mas de 22 000 000 dosis contra la #COVID19 \ud83d\ude37 \ud83d\udc89se aplicaron en el Per\u00fa.\n#DataEsSalud. As\u00ed es como avanza la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en todas las regiones de nuestro pa\u00eds, seg\u00fan grupo etario. https://t.co/NUKpRiC1Ld", "screen_name": "CEPES_RURAL", "name": "CEPES", "user_followers": 19751, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-14 20:59:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RjpPVXsAQVveu.jpg"}
{"id": "1437876114332991495", "text": "Nuestro nuevo libro #Vacunagate, examina uno de los casos m\u00e1s graves de abuso de poder y vulneraciones bio\u00e9ticas en pandemia. Los invitamos a la presentaci\u00f3n que se realizar\u00e1 ma\u00f1ana 15 de septiembre a las 7.30 p.m.\n\ud83d\udcda\ud83d\udc89\ud83d\udc49 https://t.co/ql4MUTHdHd https://t.co/rahVhq4Jvr", "screen_name": "LaTiendaDeOP", "name": "La tienda de OjoP\u00fablico", "user_followers": 125, "retweet_count": 7, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-14 20:29:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RXKUfXIAIbwJB.jpg"}
{"id": "1437852651769769984", "text": "@Hugo29291319 @tvperupe Que quede claro que la inmunidad por infecci\u00f3n es mucho mejor que la inmunidad por vacunaci\u00f3n (m\u00e1s efectiva y duradera). Mira gr\u00e1ficas de Israel...\n\n\u00bfCuanta gente ya se infect\u00f3 en Per\u00fa?\n\nEn Colombia 89% de su poblaci\u00f3n.\nhttps://t.co/tbiRG9aOwZ https://t.co/a2fmEMa206", "screen_name": "TAGACAT", "name": "Patrick Wie \ud83c\udff7\ud83d\ude3c", "user_followers": 6243, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 18:56:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RHRGiX0AECY2u.jpg"}
{"id": "1437851938482229253", "text": "COVID-19: personas de 26, 25 y 24 a\u00f1os ya pueden vacunarse en Lima y Callao \u25ba https://t.co/uHYjdrBII9 https://t.co/xARMlfNlia", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1400268, "retweet_count": 1, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-14 18:53:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RGtFlWEAETgrt.png"}
{"id": "1437848521613398019", "text": "Vacunaci\u00f3n r\u00e1pida y con perreo.\nExcelente servicio @Minsa_Peru \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/HMD7wvMQoO", "screen_name": "iacarig", "name": "MC", "user_followers": 121, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-14 18:39:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437848409403273216/pu/img/uTaeKnnMcimkYwnF.jpg"}
{"id": "1437842188877053955", "text": "He ingresado a #HISMINSA para ver mi carnet de vacunaci\u00f3n y resulta que estoy registrado con las 2 dosis, sin embargo yo solo me he colocado la 1 dosis, en ning\u00fan momento he viajado a Lima para vacunarme all\u00e1.  A qui\u00e9n reclamo. @Minsa_Peru @chdenuncia @gentedechiclayo https://t.co/a3iXYv2AS3", "screen_name": "m_gonac", "name": "Miguel Gonz\u00e1les", "user_followers": 39, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 18:14:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Q92FXWYAsiDfL.jpg"}
{"id": "1437839932014354437", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35Tumbes inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n contra la #COVID\u30fc19 en menores entre 12 y 17 a\u00f1os de edad, quienes realizan largas colas desde tempranas horas para recibir la primera dosis.\n#ExitosaPeru #Tumbes @Minsa_Peru \n\n\ud83d\udcfb\u25ba 95.5 FM\n\ud83d\udcfa\u25ba 6.1 se\u00f1al abierta https://t.co/2LpaKzfwfM", "screen_name": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias", "user_followers": 596199, "retweet_count": 4, "favorite_count": 17, "date": "2021-09-14 18:05:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437838254246703105/pu/img/t207o_8_zS8aAqGN.jpg"}
{"id": "1437834665486864393", "text": "COVID-19: personas de 26, 25 y 24 a\u00f1os ya pueden vacunarse en Lima y Callao \u25ba https://t.co/nxTlZVpFVR https://t.co/n1luNOIrSC", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1400268, "retweet_count": 16, "favorite_count": 67, "date": "2021-09-14 17:44:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Q2_MtWYAckjjw.png"}
{"id": "1437831041033592834", "text": "Tumbes: arranc\u00f3 vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 a adolescentes de 12 a 17 a\u00f1os \u25ba https://t.co/EVfTScxcTg https://t.co/T4e67HgUsb", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1400268, "retweet_count": 4, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-14 17:30:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QzsQLXoAE9dJx.png"}
{"id": "1437830359497035783", "text": "\u00a1Vamos a tu encuentro, vac\u00fanate ya! lleg\u00f3 al mercado Valle Sagrado, en Canto Grande-San Juan de Lurigancho, para vacunar contra la #COVID19 a la poblaci\u00f3n de 25 a\u00f1os a m\u00e1s gracias al trabajo del #Minsa y la @DirisLC_oficial \u00a1La vacunaci\u00f3n m\u00e1s cerca a ti! \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/IOjyOObH0s", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011785, "retweet_count": 29, "favorite_count": 214, "date": "2021-09-14 17:27:25", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QzEKMX0AodeUb.jpg"}
{"id": "1437816363087802382", "text": "\ud83d\udc89\u00a1Hist\u00f3rico! El Gobierno Regional de #Cajamarca ocup\u00f3 el tercer puesto a nivel nacional \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaen la campa\u00f1a masiva de vacunaci\u00f3n que se realiz\u00f3 del 06 al 12 de setiembre al inmunizar a 157 mil 675 pobladores de toda la regi\u00f3n. @Minsa_Peru \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd\u27a4 https://t.co/vUBKuDTvwe https://t.co/Q2Btg0DPZl", "screen_name": "gob_reg", "name": "Regi\u00f3n Cajamarca", "user_followers": 4473, "retweet_count": 3, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-14 16:31:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QmWisWQAIcoNw.jpg"}
{"id": "1437813610185637889", "text": "#OPLibros El libro \"#Vacunagate\" examina el entramado de ciencia, diplomacia, intereses y v\u00ednculos pol\u00edticos que explican lo que puede ser una de las mayores muestras de abuso de poder en la pandemia.\nPresentaci\u00f3n: 15 de septiembre, a las 7.30 p. m.\n\ud83d\udc49https://t.co/zkyD1F52SB https://t.co/EzkKsLT8yZ", "screen_name": "Ojo_Publico", "name": "OjoP\u00fablico", "user_followers": 179166, "retweet_count": 7, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-14 16:20:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Qjx71XsAkZR7R.jpg"}
{"id": "1437808502349705220", "text": "El avance de la vacunaci\u00f3n contra el nuevo coronavirus por grupos de edad debe realizarse de manera ordenada y equilibrada en todo el Per\u00fa, afirm\u00f3 el titular del @Minsa_Peru, Hernando Cevallos Flores \ud83d\udc49 https://t.co/3aNUQ1Hc1G https://t.co/WkvkJzIfFW", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417645, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-14 16:00:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Qe6laXoAYuahM.jpg"}
{"id": "1437800809002147841", "text": "\u00a1San Borja pone el hombro! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nContinuamos con la jornada de vacunaci\u00f3n a personas de 25 a\u00f1os a m\u00e1s en el Polideportivo Limatambo. Elige las canciones que quieres escuchar mientras pones el hombro por el Per\u00fa en el siguiente enlace \ud83c\udfb6\ud83d\udc49 https://t.co/rI1CLI91jc \ud83d\udcaa\ud83d\ude4c https://t.co/uYvSLKxiw7", "screen_name": "MunideSanBorja", "name": "Muni San Borja", "user_followers": 17454, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-14 15:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QK7LSXEAcQPEn.jpg"}
{"id": "1437800246898200587", "text": "#Arequipa| Vacunaci\u00f3n a j\u00f3venes de 18 a 28 a\u00f1os el s\u00e1bado 18 y domingo 19 de septiembre.\n#Covid_19 \n#Vacunate\n@Minsa_Peru \n@EsSaludPeru https://t.co/Nyu2DjkbbE", "screen_name": "parvulitarivera", "name": "Marg\u2661t Rivera\ud83e\udd8b \u0646\u0627\u0644\u062f\u0627 \u0645\u0627\u0631\u062c\u0648\u062a \u0631\u064a\u0641\u064a\u0631\u0627", "user_followers": 771, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-14 15:27:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QXr1gXMAkOOtz.jpg"}
{"id": "1437796338662510606", "text": "Participa de esta jornada de vacunaci\u00f3n, organizada por @GoreLoretoOf en coordinaci\u00f3n con @DiresaloretoO y @Minsa_Peru, que se viene realizando desde hoy 14/09 al 18/09. Se estar\u00e1 aplicando la #PrimeraDosis y #SegundaDosis, desde las 08:00 a.m. hasta el mediod\u00eda. (1/2) https://t.co/9ZChVaIH9C", "screen_name": "MCLCP_Loreto", "name": "MESA DE CONCERTACI\u00d3N REGI\u00d3N LORETO", "user_followers": 164, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 15:12:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QUEadXoAIE12e.jpg"}
{"id": "1437794094135320590", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35El @Minsa_Peru contin\u00faa con la jornada de vacunaci\u00f3n, ahora, los j\u00f3venes mayores de 25 a\u00f1os acuden a los diferentes vacunatorios para recibir la dosis contra la #Covid_19.\n#ExitosaPeru \n\n\ud83d\udcfb\u25ba 95.5 FM\n\ud83d\udcfa\u25ba 6.1 se\u00f1al abierta https://t.co/876NIHX0zV", "screen_name": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias", "user_followers": 596250, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-14 15:03:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437790411519664130/pu/img/ZdSrV6N0mKWhSnca.jpg"}
{"id": "1437791943375872012", "text": "Las autoridades se trasladan al centro poblado Pariamarca, en la regi\u00f3n #Cajamarca, donde se despliega la estrategia de vacunaci\u00f3n Vamos a Tu Encuentro, #Vac\u00fanateYa https://t.co/uu7UHBZ86P", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011866, "retweet_count": 7, "favorite_count": 40, "date": "2021-09-14 14:54:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QQInqWQAIHmWT.jpg"}
{"id": "1437790402715820045", "text": "#MinsaEnRegiones | Esta ma\u00f1ana, el presidente de la Rep\u00fablica, Pedro Castillo, junto al ministro de Salud, Hernando Cevallos, supervisaron la llegada de 292 520 vacunas a Cajamarca, para continuar con la jornada de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19. \nhttps://t.co/n8BqZ6XK4q", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011866, "retweet_count": 10, "favorite_count": 69, "date": "2021-09-14 14:48:39", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1437788381707124743", "text": "Son varios pacientes de ELA que esperan su vacunaci\u00f3n. Han tenido coordinaciones con el @Minsa_Peru y con @despacho_emt, pero no hay respuesta hasta ahora. Se necesita que act\u00faen YA, se\u00f1ores del @Minsa_Peru. Denuncia completa aqu\u00ed: https://t.co/00cYaCo6ef (2/2) https://t.co/2bAxHTsVaL", "screen_name": "sdelosheros", "name": "Silvana de los Heros", "user_followers": 2156, "retweet_count": 11, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-14 14:40:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QM6ZGWYAs0HD0.jpg"}
{"id": "1437788015737323525", "text": "#DataVacunas| As\u00ed es como avanza la vacunaci\u00f3n contra la covid-19 en todas las regiones del Per\u00fa conforme al grupo etario.  \n\nFuente: @EsSaludPeru https://t.co/cqTX8v3KWn", "screen_name": "saludconlupa", "name": "saludconlupa.com", "user_followers": 23184, "retweet_count": 46, "favorite_count": 103, "date": "2021-09-14 14:39:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QMkm0XMAgTYCH.jpg"}
{"id": "1437782498340179971", "text": "#EnVivo \ud83d\udd34 Colegio M\u00e9dico del Per\u00fa se pronuncia sobre las nuevas estrategias de vacunaci\u00f3n y propone acciones ante una eventual tercera ola. \n\n\ud83d\udccc Conversamos con el decano del Colegio M\u00e9dico del Per\u00fa, Dr. Miguel Palacios Celi en  #AndinaalD\u00eda \ud83d\udc49 https://t.co/3OgfRTD6zh https://t.co/h5Apwv2EFR", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691870, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 14:17:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QGrKhWQAYb2O1.png"}
{"id": "1437776882376794130", "text": "Vacunaci\u00f3n a menores contra COVID-19: Minsa pide a regiones respetar programaci\u00f3n de edades \u25ba https://t.co/6BrRFWIlOV https://t.co/Weit9QTH1q", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1400262, "retweet_count": 2, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-14 13:54:56", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QCbU2WYAcM6ly.png"}
{"id": "1437753548637343746", "text": "\u27a1 El ministro de Salud, Hernando Cevallos, afirm\u00f3 que el avance de la vacunaci\u00f3n contra el covid-19 por grupos de edad debe realizarse de manera ordenada y equilibrada en todo el Per\u00fa. https://t.co/cvXsm5lAUt https://t.co/sSVx8vcxwn", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691870, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-14 12:22:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_PtDerXEAEJLg4.jpg"}
{"id": "1437732866608308228", "text": "#Vac\u00fanateYa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Seguimos avanzando en el proceso de vacunaci\u00f3n para cerrar las brechas en todo el pa\u00eds. Esta semana vacunamos a 1 955 430 peruanos y no nos detenemos. #VamosATuEncuentro \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/eao2DzJ3us", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1011866, "retweet_count": 55, "favorite_count": 338, "date": "2021-09-14 11:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1437610717759344643/img/rvc3bbesdKlo4eee.jpg"}
{"id": "1437676824385900551", "text": "Vacunaci\u00f3n en Per\u00fa: \u00faltimas noticias de hoy 13 de septiembre - La Rep\u00fablica Per\u00fa: Vacunaci\u00f3n en Per\u00fa: \u00faltimas noticias de hoy 13 de septiembre\u00a0\u00a0La Rep\u00fablica Per\u00faVer cobertura completa en Google\u00a0Noticias #CoronavirusenPer\u00fa #Vacunaci\u00f3nenPer\u00fa #MINSA #MinisteriodeSalud https://t.co/3YxPHomEPg", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1741, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 07:17:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Onc_cUYAYZlff.jpg"}
{"id": "1437635889644064771", "text": "@RamsesRam007 @juank23_7 @Minsa_Peru Varias cosas, me alegra que no hayas tomado en cuenta la poblaci\u00f3n, tampoco la cantidad de vacunas, pero bueno lo detallo, tampoco consideras el inicio de la vacunaci\u00f3n ni la campa\u00f1a de desprestigio, me alegra que muchos j\u00f3venes quieren vacunarse, y que todo esto les moleste. https://t.co/Fl9J4nPiQo", "screen_name": "zar_alden", "name": "Alden Vera", "user_followers": 433, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-14 04:34:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_OA_oqXIAIz1vR.png"}
{"id": "1437524792094101511", "text": "LA LIBERTAD\nMa\u00f1ana 14.set.2021 inicia vacunaci\u00f3n a mayores de 18 a\u00f1os. #PongoElHombro\n#VacunaCOVID19 @GeresaLaLiberta  @Minsa_Peru @pcmperu @EsSaludPeru https://t.co/myObD99C3J", "screen_name": "mmendocillar", "name": "Mois\u00e9s Mendocilla R.", "user_followers": 382, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-13 21:13:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MdLg-XoAkP2bT.jpg"}
