{"id": "1439680696784670723", "text": "En Cusco, una pobladora recorri\u00f3 12 kil\u00f3metros desde su comunidad hasta Saqsayhuaman para poder recibir su vacuna contra la #COVID19. Conoce su testimonio aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nElla pone el hombro por su regi\u00f3n. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc \u00a1Ponlo t\u00fa tambi\u00e9n! #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728 https://t.co/QHUJ9arPGa", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1010789, "retweet_count": 88, "favorite_count": 414, "date": "2021-09-19 20:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439665379681488897/pu/img/giRv2tLwbh2GKMsD.jpg"}
{"id": "1439570251361013762", "text": "#LoM\u00e1sVisto | @Salud_Ec don\u00f33\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 mil dosis de la vacuna AstraZeneca al @Minsa_Peru. Esta donaci\u00f3n se utilizar\u00e1 para la inoculaci\u00f3n de 1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 mil ciudadanos peruanos en frontera.\n\nDetalles \u2014&gt; https://t.co/xSKk7CB9JA\n\n#ElCambioYaSeSiente \n#Encontr\u00e9monosPorLaSalud https://t.co/XYfrByPyx3", "screen_name": "Salud_Ec", "name": "Ministerio de Salud P\u00fablica", "user_followers": 510388, "retweet_count": 43, "favorite_count": 61, "date": "2021-09-19 12:41:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439568502281605123/img/1iTx7ewwTjwL6g3D.jpg"}
{"id": "1439303214206128128", "text": "A ritmo de carnaval, los j\u00f3venes cajamarquinos acuden al Coliseo San Sebasti\u00e1n para recibir la vacuna contra la #COVID19. Las brigadas de la RIS Cajamarca protegen a hombres y mujeres vestidos con trajes t\u00edpicos, en este jovial #VacunaFest Carnavalero. https://t.co/e7RaIWaxPj", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1010789, "retweet_count": 82, "favorite_count": 493, "date": "2021-09-18 19:00:01", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ljhQHXEAYsZIm.jpg"}
{"id": "1440013527968669699", "text": "Pfizer/BioNTech anuncia que su vacuna es segura para ni\u00f1os de entre 5 a 11 a\u00f1os - El Comercio Per\u00fa https://t.co/NgVWq2Kv5B #Coronavirus #Pfizer #COVID19 https://t.co/BBt9MrL31r", "screen_name": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "user_followers": 6851, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 18:02:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_v0rC8UcAE1sCv.jpg"}
{"id": "1440012885242040326", "text": "#DominaLaOla | En el mercado San Francisco en Villa Mar\u00eda del Triunfo se est\u00e1n tomando pruebas moleculares para el descarte de la #COVID19 \ud83d\ude37.\nTambi\u00e9n puedes acercarte a este punto para recibir las dosis de la vacuna. Ven #Vac\u00fanateYA \ud83d\udc89 https://t.co/pnuRtYOAMS", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1010789, "retweet_count": 4, "favorite_count": 29, "date": "2021-09-20 18:00:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vpIbTWEAIziR4.jpg"}
{"id": "1439990784456073218", "text": "El @Minsa_Peru suspende la vacunaci\u00f3n a menores de 12 a 17 a\u00f1os en regiones \ud83d\udc49 https://t.co/6I44wJajNX\n\n\ud83d\udccc Precis\u00f3 que no se autoriz\u00f3 aplicaci\u00f3n de vacuna a ese grupo etario y pidi\u00f3 respetar cronograma. https://t.co/gjvHmszOH9", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691551, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 16:32:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vf0EdWYAY9BhI.jpg"}
{"id": "1439987250297806859", "text": "El Repositorio \u00danico Nacional de Informaci\u00f3n en Salud (#REUNIS) del @Minsa_Peru , inform\u00f3 que, hasta las 9:44 de la ma\u00f1ana de este lunes 20 de septiembre, 422.174 piuranos han recibido sus dos dosis de la vacuna contra la #COVID19 \u27a1\ufe0fhttps://t.co/75LAE2jKyQ https://t.co/bFcPbozTY2", "screen_name": "noticiaspiura30", "name": "Noticias Piura 3.0", "user_followers": 10353, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 16:18:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vcilcXsAAvyxy.jpg"}
{"id": "1439970891958456320", "text": "#BTSatUNGA \n\n\ud83d\udc3f: Lo importante son las decisiones que tomamos cuando nos enfrentamos a un cambio \u00bfverdad? Algunos de ustedes escucharon la noticia de que ven\u00edamos a la ONU y muchos se preguntaban si est\u00e1bamos vacunados y s\u00ed, los siete, por supuesto, recibimos la vacuna. https://t.co/nMncrwpCT2", "screen_name": "jh_peru", "name": "J-hope Per\u00fa \ud83c\udf40\ud83e\uddc8 (slow)", "user_followers": 3794, "retweet_count": 33, "favorite_count": 139, "date": "2021-09-20 15:13:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vN5NOWYAUnpxs.jpg"}
{"id": "1439947291318685696", "text": "Es cierto esto @Minsa_Peru que gente de diferentes partes del Per\u00fa sobretodo Lima han ido a Chincha por la vacuna Pfizer? Que drama es este, y nada se hizo con Beto Ortiz y Bustamante no? Causaron toda esta molestia por MENTIROSOS @concortv https://t.co/MKQ14Xwxyo", "screen_name": "SAYSAYSAYSA", "name": "Sayda", "user_followers": 2164, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 13:39:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_u4beNWUAo8Gyy.jpg"}
{"id": "1439945325863649287", "text": "@Minsa_Peru NO SEAN MENTIROSOS, esa porquer\u00eda ni siquiera llega a VACUNA, doble mascarilla? Jajajajajajaja, vayan a enga\u00f1ar a su abuela https://t.co/XZASMJDnDa", "screen_name": "FOXDARWIN776", "name": "F O X.   DARWIN", "user_followers": 298, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 13:31:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_u2pJWXIAkQ-7G.png"}
{"id": "1439939889227878401", "text": "\ud83d\udd35[EN VIVO] C\u00e9sar Munayco, director ejecutivo de Vigilancia en Salud P\u00fablica del @Minsa_Peru : \"Todas las vacunas son efectivas, estas vacunas han sido probadas por la OMS, cualquier vacuna es efectiva, no hay que estar escogiendo el tipo de vacunas\".\n#ElInformativoxNacional https://t.co/qk8YA0REBU", "screen_name": "RadioNacionalFM", "name": "Nacional", "user_followers": 422077, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 13:09:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_uxrj3XoAUFOxD.jpg"}
{"id": "1439924672162934784", "text": "#LTV En los \u00faltimos d\u00edas se ha hecho viral la historia de Claudia Falc\u00f3n Rengifo, una adolescente originaria de Per\u00fa que decidi\u00f3 aplicarse la vacuna contra el Covid-19 para homenajear a su abuela que muri\u00f3 por el mortal virus. https://t.co/6uVUhAnZXi", "screen_name": "LTV_Honduras", "name": "LTV Honduras", "user_followers": 3160, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-20 12:09:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439924597277839365/pu/img/k7oHGEWn4E0bOKot.jpg"}
{"id": "1439834345145921536", "text": "COVID-19: INS pide no romper burbuja social tras recibir vacuna - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/sSiLpRotJQ #CoronavirusenPer\u00fa #Vacunaci\u00f3nenPer\u00fa #INS https://t.co/BECxpIr3om", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 06:10:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_tRtO5VUAUkoAu.jpg"}
{"id": "1439796853936111622", "text": "A prop\u00f3sito del DS 152-2021-PCM, que exige la presentaci\u00f3n de prueba molecular negativa y haber completado las respectivas dosis de vacuna para ingresar a territorio peruano, el @Minsa_Peru ha emitido este comunicado que \u201caclara\u201d la referida disposici\u00f3n. https://t.co/1J5RGhWiAp https://t.co/TRR8eMmeHF", "screen_name": "martinruggiero3", "name": "Mart\u00edn Ruggiero", "user_followers": 10130, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-20 03:41:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_svmdTWYAEy-LP.jpg"}
{"id": "1439755307748626434", "text": "Ella es Mar\u00eda Isabel L\u00e1zaro, t\u00e9cnica de enfermer\u00eda, nuestra PROMSA del Centro de Salud 10 de Octubre en SJL. Ayer con su empuje sacamos adelante una jornada llevando salud a su comunidad. Vacuna COVID, mascarillas y nuestras estrategias sanitarias @Minsa_Peru @DirisLC_oficial https://t.co/2rjZsA8jRh", "screen_name": "alexandro0953", "name": "Alexandro Saco", "user_followers": 3562, "retweet_count": 4, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-20 00:56:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sJzBmXoAUfxoK.jpg"}
{"id": "1439300075071623170", "text": "Creo que la @MuniLima nos debe una respuesta por el desborde en la sexta feria del libro.  Aqu\u00ed no se cumpli\u00f3 distanciamiento y cientos de j\u00f3venes sin vacuna. No era dif\u00edcil saber el impacto del libro \"Boulevard\"\n@JaimeChincha  @Minsa_Peru @julianaoxenford @contracultural https://t.co/HM7zrPC095", "screen_name": "JimmyAV71", "name": "Jimmy Alfaro", "user_followers": 35, "retweet_count": 0, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-18 18:47:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439299911493763081/pu/img/13EeLOxUw5LiU2fA.jpg"}
{"id": "1439288444988055561", "text": "Porque no hay tribuna sin Vacuna!! #VacunateYa Por todos los que no pudieron llegar, por todos los hinchas que no est\u00e1n hoy, sigamos combatiendo a esta maldita enfermedad! JUNTOS PODEMOS PER\u00da .\nGracias obviamente a @zobidrumi por estar junto a mi en estos momentos, Te Amo. https://t.co/Ptv1PDtbGl", "screen_name": "GFSutter", "name": "Gerardo F Sutter \u2708\ufe0f", "user_followers": 532, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-18 18:01:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lhMw6WUAMgZvB.jpg"}
{"id": "1439280759420882958", "text": "Desde el 20 de septiembre, obligatoria PCR y vacuna para ingresar al Per\u00fa https://t.co/ouRzySsYgv https://t.co/VUhxzeGpjU", "screen_name": "expreso_info", "name": "Expreso, diario de viajes y turismo", "user_followers": 29115, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 17:30:48", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_laOTeWYAUSv0Z.jpg"}
{"id": "1439275702264680454", "text": "#Nacional #Per\u00fa | El ministro de Salud, #HernandoCevallos Flores, inform\u00f3 hoy que el Gobierno del Per\u00fa suscribi\u00f3 acuerdos con los laboratorios #Pfizer y #Moderna, para la adquisici\u00f3n de 55 millones de dosis de la vacuna contra el #COVID-19.\n\nDel total de dosis pactadas, (1/2) https://t.co/U9kO2bnggJ", "screen_name": "Diario_EP", "name": "Diario EP", "user_followers": 8273, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-18 17:10:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lVmT5WQAEeDsI.jpg"}
{"id": "1439268410899189764", "text": "\ud83d\udc89#COVID19: Tercera dosis se aplica en 10 pa\u00edses pese a observaciones de la comunidad m\u00e9dica.\n\nUn informe de Mayt\u00e9 Ciriaco (@mayte_ciriaco) respecto al debate sobre una dosis extra y la situaci\u00f3n en Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea.\n\n\u27a1\ufe0fVer informe: https://t.co/HEHdlANVHd https://t.co/12Z5iA5TNg", "screen_name": "ecdata_pe", "name": "ECData", "user_followers": 2702, "retweet_count": 11, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-18 16:41:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lO5BhWUAgPSoe.png"}
{"id": "1439268317299187717", "text": "AYUDA @Minsa_Peru @DIRESAICA, el d\u00eda 10 de Sep. recib\u00ed la primera dosis de la vacuna contra el COVID, el 14 de Sep. en el mismo centro de vacunaci\u00f3n la recibi\u00f3 un amigo, sin embargo a el le aparece su vacuna en el Carnet de Vacunaci\u00f3n Virtual y a mi me dice esto: https://t.co/bq7Qw2ZMwS", "screen_name": "darvaset", "name": "Diego Del Aguila", "user_followers": 483, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 16:41:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lO5rVWUAMqdTp.jpg"}
{"id": "1439252385830825985", "text": "COVID-19: Tercera dosis se aplica en 10 pa\u00edses pese a observaciones de la comunidad m\u00e9dica - El Comercio Per\u00fa https://t.co/59VFr6QT1s #COVID19 #Pfizer #Vacuna #Vacunaci\u00f3n #pandemia https://t.co/RBFQ7nThxN", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:38:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_lAau1UcAcLp5t.jpg"}
{"id": "1439247370651246594", "text": "Pol\u00edtica:  COVID-19: Tercera dosis se aplica en 10 pa\u00edses pese a observaciones de la comunidad m\u00e9dica - El Comercio Per\u00fa https://t.co/LuHKnzeleb #COVID19 #Pfizer #Vacuna #Vacunaci\u00f3n #pandemia https://t.co/HfieIfmFa8", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:18:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k7205VkAE9hOT.jpg"}
{"id": "1439244438971187204", "text": "@MoniqueDerrien @sexyfuntravel @Minsa_Peru Hace unas semanas dijieron que los que tenian las dos dosis de vacuna no necesitaban prueba pcr para ingresar a peru  en la pagina de jorge chavez sigue asi :/ https://t.co/oA7pE62Xic", "screen_name": "leyley1215", "name": "Ley", "user_followers": 14, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-18 15:06:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k5L8KVcAI6dww.jpg"}
{"id": "1439244083852161026", "text": "#VacunaFest \ud83d\udcaa | En Arequipa inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n de los j\u00f3venes de 18 a 28 a\u00f1os, y 660 miembros del ejercito reciben la primera dosis de la vacuna contra la #COVID19.\ud83d\udc89\u2728 https://t.co/Ft2FJIaw56", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1010789, "retweet_count": 23, "favorite_count": 242, "date": "2021-09-18 15:05:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k4XuzXEAwCIjO.jpg"}
{"id": "1439241130109976584", "text": "@romerocaroperu La vacuna no es obligatoria Esto es inconstitucional Este decreto  viola la constituci\u00f3n \nEl usurpador de gobierno va a todo vapor en la destrucci\u00f3n del per\u00fa\n@congresoperu si no expectoran al proclamado y su pandilla terruca el turismo ser\u00e1 incinerado m\u00e1s r\u00e1pido q la bestia https://t.co/2w19fPW1B9", "screen_name": "matiaseise", "name": "matias", "user_followers": 347, "retweet_count": 7, "favorite_count": 26, "date": "2021-09-18 14:53:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_k2LiOWEAAXXok.jpg"}
{"id": "1439239068378931203", "text": "#vamosatuencuentro vacuna COVID y Kits de mascarillas a las casas de las familias que por alguna raz\u00f3n no pueden dejar su hogar. 10 de octubre SJL. @Minsa_Peru https://t.co/TlQHtjw8Yu", "screen_name": "alexandro0953", "name": "Alexandro Saco", "user_followers": 3562, "retweet_count": 40, "favorite_count": 228, "date": "2021-09-18 14:45:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439238882944552966/pu/img/zf19HTOmd1CQ_3au.jpg"}
{"id": "1439231849688182788", "text": "\ud83c\udf0e SUDAMERICA\n\nPoblaci\u00f3n(%) que habr\u00e9 recibido al menos una dosis de vacuna contra COVID-19: \n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Uruguay 77%\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Chile 76%\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brazil 67%\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Argentina 63%\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8 Ecuador 59%\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Colombia 48%\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Peru 37%\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe Paraguay 35%\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 Bolivia 35%\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezuela 23% https://t.co/T8LIiGi7vF", "screen_name": "CoronavirusNewv", "name": "Coronavirus NEWS \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3", "user_followers": 74811, "retweet_count": 41, "favorite_count": 95, "date": "2021-09-18 14:16:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ktvSsWQAEecva.jpg"}
{"id": "1439227718273540098", "text": "#DominaLaOla \ud83d\udcaa | Recibir las 2 dosis de la vacuna contra la #COVID19 es importante para estar protegidos \ud83d\udc89\u2728, sin embargo, es fundamental que sigamos cumpliendo con las medidas de prevenci\u00f3n para evitar un posible contagio. \ud83d\ude37 https://t.co/fsFVdgW1on", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1010789, "retweet_count": 22, "favorite_count": 78, "date": "2021-09-18 14:00:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ipq3rWYAAHKQu.jpg"}
{"id": "1439214555243192326", "text": "Gracias @Minsa_Peru @UNALaMolina por fin complete las dos dosis! La mejor vacuna es la que llega a tu hombro! #VacunaFest #Vacunaton https://t.co/ulBoCwgDaP", "screen_name": "AlfyFernandex", "name": "Alfredo Fern\u00e1ndez C", "user_followers": 94, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-18 13:07:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_keARRWEAY8Aen.jpg"}
{"id": "1439107529548632064", "text": "@Minsa_Peru @DiarioElPeruano Nah \ud83e\udd71 algunos esperaremos Pfizer por ser una vacuna de \"alta calidad\" https://t.co/KrmBMWcx7N", "screen_name": "Harverstein", "name": "Giselle \ud83c\udf2c\ufe0f\ud83d\udd25", "user_followers": 97, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-18 06:02:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_i8qekXIAYXegb.jpg"}
{"id": "1439075895004774403", "text": "\ud83d\udd35 El ministro de Salud (@Minsa_Peru), Hernando Cevallos, anunci\u00f3 hoy que el VacunaFest que tendr\u00e1 lugar este s\u00e1bado 18 y domingo 19 pondr\u00e1 \u00e9nfasis en aquellas personas que requieren la segunda dosis de la vacuna contra la covid-19.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/vz3aYxPZMt https://t.co/MmwnHoKf7O", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417158, "retweet_count": 3, "favorite_count": 36, "date": "2021-09-18 03:56:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ifuLRWUAQJBE5.jpg"}
{"id": "1439072590170046468", "text": "El Ministerio de Salud @Minsa_Peru anuncia un acuerdo con la compa\u00f1\u00eda Moderna por 20 millones de dosis de su vacuna contra la COVID-19, cuya tecnolog\u00eda es de ARNm, como Pfizer. Llegan en la primera parte del pr\u00f3ximo a\u00f1o. https://t.co/hHh3MSxcCZ https://t.co/YLkakzsl1D", "screen_name": "YersonCollaveG", "name": "Yerson Collave \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "user_followers": 1332, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 03:43:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ic5H2XsAMnslK.jpg"}
{"id": "1439038070347677697", "text": "Por fin me vacun\u00e9 por mi papito lindo Benedicto que esta en el cielo\ud83d\udc89\ud83d\ude4f\u2764\ud83d\udc7c\ud83d\ude0d @Minsa_Peru #vacunacion #Vacunaton #VacunaFest #VacunasCOVID19 #vacuna #Vacunate #VacunateYa #Minsa https://t.co/TtkgRy6rkK", "screen_name": "prinzesina", "name": "Victoria", "user_followers": 420, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-18 01:26:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439037825287065608/pu/img/J5frXP2SP9jxXNJH.jpg"}
{"id": "1439037214093160451", "text": "@Minsa_Peru Se\u00f1ores no se pasen, ya deber\u00edan bajar el rango de edad, muchos j\u00f3venes esperan por la vacuna, se exponen saliendo a trabajar. \nVacunatorio vac\u00edo d\u00eda de semana, otros viajan a provincia por la Pfizer. \nAyer a las 6pm en parque exposici\u00f3n.\n#minsabajalaedad https://t.co/L1DvO11JOR", "screen_name": "vanhevi", "name": "Vacunate!!", "user_followers": 223, "retweet_count": 2, "favorite_count": 30, "date": "2021-09-18 01:23:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h8tw5XoAE2FRB.jpg"}
{"id": "1439035515664207872", "text": "Ganadores del concurso de disfraces y pijamas recibieron premios y reconocimiento por motivar a  j\u00f3venes a #vacunarse en los #VacunaFest v\u00eda @Agencia_Andina @Minsa_Peru cc @drhuerta\n@aliciatrujillo @EscobosaC @pattyulloque @gerryeijkemans @marcelodagos\nhttps://t.co/9GPxpiNRpU https://t.co/KUt94ExE5Q", "screen_name": "waltercurioso", "name": "Walter H. Curioso", "user_followers": 5371, "retweet_count": 24, "favorite_count": 107, "date": "2021-09-18 01:16:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_h4hG2X0AYr_HS.jpg"}
{"id": "1439002363658850311", "text": "Gremios piden al Gobierno reconsiderar cambio sobre requisito para ingresar al Per\u00fa - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/UFyGK6I7HA #turismo #Vacuna https://t.co/nyOTD7eeXP", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:04:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hdBjNUcAEBEjs.jpg"}
{"id": "1439001269398507522", "text": "Pol\u00edtica:  Gremios piden al Gobierno reconsiderar cambio sobre requisito para ingresar al Per\u00fa - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/DbNe1AYU1Y #turismo #Vacuna https://t.co/dlrZqj1YWg", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 23:00:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hcB2SVQAM8aXj.jpg"}
{"id": "1438999467953430530", "text": "\ud83d\udd35Como parte de la estrategia 'Vamos a tu encuentro \u00a1Vac\u00fanate ya!', la Direcci\u00f3n de Redes Integradas de Salud (Diris) Lima Centro del @Minsa_Peru organiz\u00f3 una campa\u00f1a integral de salud en la zona de cerro El Pino, en La Victoria. https://t.co/1BMhnvatbH https://t.co/CF3THIWCio", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691551, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 22:53:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_haSXlXsAEe_CP.jpg"}
{"id": "1438995096297480196", "text": "M\u00e1s de 400 colaboradores mayores de 40 a\u00f1os fueron beneficiados con esta campa\u00f1a de #vacunaci\u00f3n en el mismo proyecto minero, en #Moquegua.\n\nhttps://t.co/gzCNcCOymD https://t.co/UqfJHTb8Wg", "screen_name": "rumbominero", "name": "Revista Rumbo Minero", "user_followers": 13578, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 22:35:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hWae2XsAUybwj.jpg"}
{"id": "1438995065653772293", "text": "Pol\u00edtica:  Gremios piden al Gobierno reconsiderar cambio sobre requisito para ingresar al Per\u00fa - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/WfDfVFEVB1 #turismo #Vacuna https://t.co/Lw31rztgtd", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 22:35:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hWYvqVQAI9Eo1.jpg"}
{"id": "1438985951364227076", "text": "Ecuador don\u00f3 336.000 dosis de la vacuna AstraZeneca a Per\u00fa, en el marco de la alianza binacional entre las dos naciones. \nEl evento oficial de entrega marca el inicio de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en Tumbes, seg\u00fan detall\u00f3 el Ministerio de Salud en un comunicado. https://t.co/cbVNb2RHLx", "screen_name": "RVTSatelital", "name": "RVT Satelital 91.5Fm", "user_followers": 2856, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:59:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hN9a0XEAE9bec.jpg"}
{"id": "1438980865976061959", "text": "La salud y la solidaridad nos unen. Trabajamos con las autoridades de Per\u00fa para salvar vidas y dinamizar la econom\u00eda de nuestros pa\u00edses. \n\nEcuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 don\u00f3 336.000 dosis de vacuna COVID-19 para ser aplicadas a 168.000 ciudadanos peruanos en l\u00ednea de frontera.\n\n#ElCambioYaSeSiente https://t.co/JX7wS1BqDT", "screen_name": "XimenaGarzon11", "name": "Dra Ximena Garz\u00f3n Villalba PhD, CPH", "user_followers": 42060, "retweet_count": 61, "favorite_count": 286, "date": "2021-09-17 21:39:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hIHR0XoAEeQmM.jpg"}
{"id": "1438979374804504584", "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udc40 Vigente a partir del 20 de setiembre \n#Peru #Vacuna https://t.co/YieEAIaqT7", "screen_name": "samgv28", "name": "Sam :)", "user_followers": 236, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:33:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hIEjgXsAUcD38.jpg"}
{"id": "1438973527101779971", "text": ".@Salud_Ec don\u00f3 336 mil dosis de la vacuna AstraZeneca al @Minsa_Peru, la misma se destinar\u00e1 para la inoculaci\u00f3n de 168 mil ciudadanos peruanos en frontera \u2192 https://t.co/Vo23Rw5QnU\n\n#ElCambioYaSeSiente \n#Encontr\u00e9monosPorLaSalud https://t.co/FjA99UOD62", "screen_name": "Salud_Ec", "name": "Ministerio de Salud P\u00fablica", "user_followers": 510388, "retweet_count": 39, "favorite_count": 142, "date": "2021-09-17 21:09:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hCEFKWYAYpehd.jpg"}
{"id": "1438972679743283203", "text": "Per\u00fa: \u00bfQu\u00e9 no hacer entre la primera y segunda dosis de la vacuna?. Ver las im\u00e1genes en nuestro Portal Tv:https://t.co/81d7b9Ibuh\n#cstictv #vacunacionanticovid19 #SegundaDosis #primeradosis https://t.co/Qfm3uq0yjx", "screen_name": "CsticTv", "name": "CSTIC TV", "user_followers": 43, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 21:06:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hCBDRWEAYQzRe.png"}
{"id": "1438923099907530753", "text": "#vamosatuencuentro En Huascar San Juan De Lurigancho con vacuna COVID, Kits de mascarillas, salud sexual reproductiva y cierre de brechas de las estrategias @Minsa_Peru https://t.co/eeTLNGCwzL", "screen_name": "alexandro0953", "name": "Alexandro Saco", "user_followers": 3562, "retweet_count": 57, "favorite_count": 212, "date": "2021-09-17 17:49:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438922844151455745/pu/img/odwnJyiBUzUbvdvl.jpg"}
{"id": "1438920761503272962", "text": "\u2708\ufe0f La vacuna Sputnik V contra la COVID-19 ser\u00e1 la pr\u00f3xima en llegar al Per\u00fa, entre noviembre y diciembre de este a\u00f1o, seg\u00fan el Minsa. Mientras tanto, m\u00e1s de 9 millones de personas ya est\u00e1n protegidas con dos dosis: https://t.co/ZWQHZhUrjY https://t.co/invyh8Yszm", "screen_name": "anacabperu", "name": "Anacab", "user_followers": 27, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 17:40:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gSt3_XoAEaXiS.jpg"}
{"id": "1438917490881572864", "text": "#Gr\u00e1ficoODP\nLa vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os y adolescentes ya inici\u00f3, y paises como #Espana, #EEUU, #Francia e #Italia presentan un notable porcentaje de vacunados. \n#ODP  #pandemia #infodemia #Covid19 #vacunaci\u00f3n #vacuna #vaccine #ni\u00f1os #adolescentes #mundo https://t.co/Io1rl0oZLg", "screen_name": "ODP_Peru", "name": "Observatorio de Pandemias", "user_followers": 88, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 17:27:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gPyonXEAMaEHR.png"}
{"id": "1438915148014620680", "text": "Hoy en otro episodio de este Gobierno hace todo mal:\nLlega la Norma que rige desde el 20 de setiembre al 03 de octubre en la cual dice que para ingresar a Peru debes tener Pcr y ambas dosis de la vacuna, no \"y/o\" o explicar en el caso de mayores de 12 a\u00f1os que a\u00fan no pueden (1/3) https://t.co/Lipu4AC9fW", "screen_name": "mpauta", "name": "Mariana Pauta", "user_followers": 186, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 17:17:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gNs4BWUAYgV7A.jpg"}
{"id": "1438910696922746881", "text": "Prueba molecular Y vacuna para regresar al pa\u00eds. Ya sabe se\u00f1ora. Si su hijo no puede vacunarse, lo deja en el extranjero! Fina cortes\u00eda de este gobierno de genios. @Minsa_Peru @pcmperu https://t.co/aOcYYexdvM", "screen_name": "ViejoSopero69", "name": "Viejo Sopero", "user_followers": 36, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 17:00:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gJnqXXoAc1Yse.jpg"}
{"id": "1438909628234878976", "text": "CNN | 5 cosas: Congreso de Per\u00fa aprueba cremaci\u00f3n de cuerpos de terroristas https://t.co/cSRv45YmeM https://t.co/tC9bvdqUCK", "screen_name": "PortalDiarioAR", "name": "Portal Diario", "user_followers": 2964, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 16:56:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gIrm_VcAAyNPt.jpg"}
{"id": "1438904450828091394", "text": "\"Agradecemos el gesto de hermandad de Ecuador que permitir\u00e1 llegar a quienes no han podido vacunarse. Pedimos que se sigan cuidando y eviten las reuniones, este es un esfuerzo conjunto para poder retomar actividades poco a poco. No olviden completar las dos dosis de la vacuna\" https://t.co/u6EpJe3wBV", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1010789, "retweet_count": 22, "favorite_count": 71, "date": "2021-09-17 16:35:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gCdw-XoAUqfjZ.jpg"}
{"id": "1438903687418630147", "text": "#HistoriasQueMarcan \n\nEn #Per\u00fa, Claudia Falc\u00f3n acudi\u00f3 a que le aplicaran la vacuna contra el #COVID19, dedic\u00e1ndole dicha acci\u00f3n a su abuela, quien muri\u00f3 a los 79 a\u00f1os a causa del virus. (1/2) https://t.co/3ZS3LOqqIK", "screen_name": "portillo_doctor", "name": "Doctor Abraham Portillo", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 16:32:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gDRz_WUAwqmF7.jpg"}
{"id": "1438901854478356483", "text": "Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa, hoy: \u00daltima hora, y m\u00e1s del coronavirus - El Comercio Per\u00fa: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa, hoy: \u00daltima hora, y m\u00e1s del coronavirus\u00a0\u00a0El Comercio Per\u00faVer cobertura completa en Google\u00a0Noticias #Coronavirus #COVID19 #Minsa #Vacuna #Vacunaci\u00f3n https://t.co/dObkyFNHZb", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 16:25:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gBnG3VIAMjAtx.jpg"}
{"id": "1438894814100078601", "text": "Despu\u00e9s que me puse la vacuna \ud83d\udcaa\ud83e\udd29\n\nTe esperamos en el #Vacunafest, este viernes 17. s\u00e1bado 18 y domingo 19. Desde las 8:00am a 5:00pm.\n\n@Minsa_Peru @GoreAyacucho @diariojornada @larepublica_pe @RPPNoticias @Estacion_Wari https://t.co/UNHqTJY0a0", "screen_name": "DIRESA_Ayacucho", "name": "DIRESA Ayacucho", "user_followers": 669, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 15:57:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438894066368921600/pu/img/SCN_uursaYEGo6fP.jpg"}
{"id": "1438889862485188610", "text": "Acorde con el @Minsa_Peru, existen 3,394,084 de personas que solo se han aplicado la 1era dosis de la vacuna contra la #COVID19. El 69.4% est\u00e1 esperando el paso de los 21 d\u00edas para la aplicaci\u00f3n de su segunda dosis\ud83d\udc89, mientras que el 30.6% aun no asiste a su cita pactada. (1/3) https://t.co/wV5wTzvrmN", "screen_name": "Videnza", "name": "Videnza Consultores", "user_followers": 3470, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 15:37:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_f1JNNXoAQ-98s.png"}
{"id": "1438874648947531782", "text": "Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00daltima hora, y m\u00e1s del coronavirus hoy, 16 de setiembre - El Comercio Per\u00fa: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00daltima hora, y m\u00e1s del coronavirus hoy, 16 de setiembre\u00a0\u00a0El Comercio Per\u00faVer cobertura\u2026 #Coronavirus #COVID19 #Minsa #Vacuna #Vacunaci\u00f3n https://t.co/7vLlCYDUXo", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 14:37:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fo3klVcAQijhh.jpg"}
{"id": "1438864166975119366", "text": "Per\u00fa: \u00bfQu\u00e9 no hacer entre la primera y segunda dosis de la vacuna?. Ver las im\u00e1genes en nuestro Portal Tv:https://t.co/U1ocyxVXbU\n#cstictv #VacunasCOVID19 #COVID19 https://t.co/AkQ4FTRruQ", "screen_name": "csticperuofi", "name": "CSTIC PERU OFICIAL", "user_followers": 194, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 13:55:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ffU0PXIAICbT0.png"}
{"id": "1438862144095850498", "text": "Este viernes 17 de septiembre del 2021 se oficializar\u00e1 en un acto protocolario la entrega de 336 000 #dosis de la vacuna contra el #covid_19, por parte de #Ecuador al vecino pa\u00eds de #Per\u00fa. https://t.co/HB8XyYg22N", "screen_name": "notiecuadoradio", "name": "NoticieroEcuadoradio", "user_followers": 10823, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 13:47:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fdeyOXIAUUj_T.jpg"}
{"id": "1438862101297213447", "text": "Este viernes 17 de septiembre del 2021 se oficializar\u00e1 en un acto protocolario la entrega de 336 000 #dosis de la vacuna contra el #covid_19, por parte de #Ecuador al vecino pa\u00eds de #Per\u00fa. https://t.co/zm4I8dTMFa", "screen_name": "radioquitoec", "name": "Radio Quito", "user_followers": 18223, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 13:47:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fdcZgXoAM89SB.jpg"}
{"id": "1438862040844603394", "text": "Este viernes 17 de septiembre del 2021 se oficializar\u00e1 en un acto protocolario la entrega de 336 000 #dosis de la vacuna contra el #covid_19, por parte de #Ecuador al vecino pa\u00eds de #Per\u00fa. https://t.co/J2XZggmqfk", "screen_name": "radioplatinumec", "name": "Radio Platinum", "user_followers": 11942, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 13:46:57", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fdUe7X0AUEnI2.jpg"}
{"id": "1438859304782766081", "text": "\u00bfSe puede aplicar la vacuna contra la covid y contra la gripe al mismo tiempo? https://t.co/cIMRBbWALP #Per\u00faNoticias", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143961, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 13:36:05", "language": "es", "img": ""}
{"id": "1438847975183175688", "text": "Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00daltima hora, y m\u00e1s del coronavirus hoy, 16 de setiembre - El Comercio Per\u00fa: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00daltima hora, y m\u00e1s del coronavirus hoy, 16 de setiembre\u00a0\u00a0El Comercio Per\u00faVer cobertura\u2026 #Coronavirus #COVID19 #Minsa #Vacuna #Vacunaci\u00f3n https://t.co/3ufA9By5iE", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 12:51:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fQm71VkAEanGe.jpg"}
{"id": "1438832174581436421", "text": "Jossmery Toledo confirma que viaj\u00f3 a Chincha para que le apliquen la vacuna Pfizer - La Rep\u00fablica Per\u00fa: Jossmery Toledo confirma que viaj\u00f3 a Chincha para que le apliquen la vacuna Pfizer\u00a0\u00a0La Rep\u00fablica Per\u00faVer cobertura completa en Google\u2026 #JossmeryToledo #Vacunas #Instagram https://t.co/vQdmyDA1ND", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 11:48:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fCPO3UYAU9X85.jpg"}
{"id": "1438729263981727744", "text": "El Gobierno del #Ecuador dona 336 mil dosis de la vacuna AstraZeneca a Per\u00fa en el marco de las excelentes relaciones entre ambos pa\u00edses, en las que priman los objetivos comunes de desarrollo y bienestar de las poblaciones de frontera \u27a1\ufe0f https://t.co/O6Ix2uvSHO\n#ElCambioYaSeSiente https://t.co/RNbUBadvVk", "screen_name": "rapha_anton", "name": "Rafael Antonio", "user_followers": 111, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-17 04:59:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dko--WEAELwiP.jpg"}
{"id": "1438698406910828544", "text": "#Sinopharm : Todo sobre la vacuna y su eficacia. \n\nhttps://t.co/Tzy0iZ4uGz \n\n#vacunacion #lasvacunassalvanvidas https://t.co/y9KMuHwvj9", "screen_name": "Salud_en_casa1", "name": "Salud en Casa", "user_followers": 9063, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-17 02:56:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_dHpehWQAskzo7.jpg"}
{"id": "1438685723738001408", "text": "BAE | Per\u00fa logra aplicar m\u00e1s de 2 millones de dosis de vacuna contra covid-19 en una semana https://t.co/Q7cE7AVYjh https://t.co/DecMWj5DH0", "screen_name": "PortalDiarioAR", "name": "Portal Diario", "user_followers": 2964, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 02:06:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_c9CqzVcAUjX0b.jpg"}
{"id": "1438674874176843777", "text": "COVID-19: Primer lote de vacuna Sputnik V llegar\u00eda al Per\u00fa entre noviembre o diciembre \u25bahttps://t.co/HpoA6QZeNw https://t.co/TcHw4OPRwW", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98394, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-17 01:23:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_czLE9XIAIdrBc.png"}
{"id": "1438656232756289540", "text": "#CTVCinforma l \u00bfSab\u00edas que la vacuna anti COVID-19 de Sinopharm tiene m\u00e1s del 90 % de efectividad con 2 dosis aplicadas? M\u00e1s datos en la infograf\u00eda\u2b07\ufe0f\n\n\ud83d\udccdVacunarse es #Participaci\u00f3nCiudadana\n\n#PongoElHombro #VacunaFest #VamosAlVacunat\u00f3n #LasVacunasFuncionan @Minsa_Peru @OPSOMSPeru https://t.co/zGqUHxBXU5", "screen_name": "ctvcperu", "name": "Comit\u00e9 de Transparencia y Vigilancia Ciudadana\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 628, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-17 00:09:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cg78YXsAEjgsk.jpg"}
{"id": "1438650125757321217", "text": "Sinopharm: todo sobre la vacuna y su eficacia \u25bahttps://t.co/pcdo4OwL02 https://t.co/YguPY5sUQc", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399711, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 23:44:53", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ccpOjXEAM9gQi.png"}
{"id": "1438649034818871304", "text": "La campa\u00f1a \"Vamos a tu encuentro, \u00a1Vac\u00fanate ya!\" busca acercar la vacuna contra la covid-19 a la poblaci\u00f3n que no ha podido acudir a un vacunatorio.\n\nEsta ma\u00f1ana se vacun\u00f3 a trabajadores de la l\u00ednea 1 del Metro de Lima en su patio taller en Villa El Salvador.\n\n\ud83d\udcf8@Minsa_Peru https://t.co/RqW0jiwbaM", "screen_name": "saludconlupa", "name": "saludconlupa.com", "user_followers": 23174, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-16 23:40:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cbfwYWUAcM1zx.jpg"}
{"id": "1438635074119823361", "text": "Pol\u00edtica:  Primer lote de vacuna rusa Sputnik llegar\u00eda al Per\u00fa entre noviembre o diciembre - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/iFMnF5kmdU #SputnikV #COVID19 #Coronavirus #Minsa #Vacuna https://t.co/rPi9wGh0h3", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 22:45:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cO-eXVQAIxm5E.jpg"}
{"id": "1438581028071870473", "text": "\u27a1 Las brigadas de salud lograron aplicar 2 millones 086 mil 093 dosis de la vacuna contra la covid-19 entre el lunes 6 y el domingo 12 de setiembre, lo que representa un nuevo r\u00e9cord.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/7hWq5N8Pio https://t.co/MW1W9IogA0", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417158, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-16 19:10:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bdrEZXMAA3nYU.jpg"}
{"id": "1438568293321818114", "text": "\ud83d\udd35Las brigadas de salud lograron aplicar 2 millones 086 mil 093 dosis de la vacuna contra la covid-19 entre el lunes 6 y el domingo 12 de setiembre, lo que representa un nuevo r\u00e9cord. https://t.co/aRu4my3qcZ https://t.co/xNcrq6DZa3", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691551, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 18:19:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bSHMxXEA4mDvC.jpg"}
{"id": "1438561157040807938", "text": "#Ecuador Gobierno donar\u00e1 336.000 vacuna AstraZeneca a Per\u00fa - https://t.co/zlApHLVb3u https://t.co/BzkiblDLbu", "screen_name": "EcuadorWillana", "name": "Ecuador Noticias", "user_followers": 2531, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 17:51:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bLv8SXIAIM_ue.jpg"}
{"id": "1438558577627648000", "text": "Ecuador donar\u00e1 a Per\u00fa 336.000 dosis de la vacuna de AstraZeneca contra el covid-19, inform\u00f3 el mi\u00e9rcoles el Ministerio de Salud ecuatoriano en un comunicado del Ministerio de Relaciones Exteriores. \n\nhttps://t.co/QadgAgIMVB https://t.co/zLpUfFEG9I", "screen_name": "EcEnDirecto", "name": "Ecuador En Directo", "user_followers": 3348, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 17:41:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bJZrxXoAU2dzj.jpg"}
{"id": "1438553265717796868", "text": "#Ecuador don\u00f3 336.000 dosis de la vacuna #AstraZeneca a Per\u00fa, en el marco de la alianza binacional entre las dos naciones. \n\nEl evento oficial de entrega se realizar\u00e1 este viernes 17 de septiembre y marcar\u00e1 el inicio de la campa\u00f1a de #vacunaci\u00f3n en Tumbes.\n\n#LaPrensaInforma https://t.co/rI0GQf4nTI", "screen_name": "LaPrensaInforma", "name": "La Prensa Chimborazo", "user_followers": 12747, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 17:20:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bADJfWYAAxmuB.jpg"}
{"id": "1438549006779490318", "text": "Minsa: Apur\u00edmac recibi\u00f3 un nuevo lote de m\u00e1s de 66 mil dosis de la vacuna contra la COVID-19 https://t.co/tZYL1kKwbe #COVID19 #MinisteriodeSalud #Minsa #vacunas https://t.co/AHUgTdhUSW", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 17:03:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bAstbVEAIYRPC.jpg"}
{"id": "1438549004669710336", "text": "Minsa: Apur\u00edmac recibi\u00f3 un nuevo lote de m\u00e1s de 66 mil dosis de la vacuna contra la COVID-19 https://t.co/xzsXfyIHNB #COVID19 #MinisteriodeSalud #Minsa #vacunas https://t.co/3oCfD6JGjB", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 17:03:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bAslJUYAEvK9f.jpg"}
{"id": "1438548352338178049", "text": "El viceministro de Salud P\u00fablica Gustavo Rosell se\u00f1al\u00f3 que el #Minsa acerca la vacuna a la poblaci\u00f3n que por motivos laborales o econ\u00f3micos no ha podido acercarse a un centro de vacunaci\u00f3n. En este caso, 645 trabajadores del sistema de transporte masivo est\u00e1n sin vacunar https://t.co/rGvwAqCaiM", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1010789, "retweet_count": 5, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-16 17:00:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_a_ASyXsAolXVY.jpg"}
{"id": "1438546287620673538", "text": "#VoyPorTi\n\nEstrategia implementada desde @CajamarcaRed para poder llegar con la vacuna #AntiCovid19 hasta las comunidades m\u00e1s dispersas de #Cajamarca.\n#RISCajamarca busca brindar protecci\u00f3n a todas(os), sin discriminaci\u00f3n y rompiendo barreras de acceso a la salud.\n@Minsa_Peru https://t.co/bfpp1Mjl87", "screen_name": "Giovedu", "name": "Giove Alcalde", "user_followers": 58, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-16 16:52:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_a-NfhXIAQWHay.jpg"}
{"id": "1438535335970066433", "text": "#ElDiarioVirales\nUna joven de Per\u00fa que se volvi\u00f3 viral en TikTok, luego de que mostrara la foto de su 'mam\u00e1', quien falleci\u00f3 a causa del Covid-19, al recibir la vacuna\n#Foto #Madre \ud83d\udc89\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc49 \n\u203cENT\u00c9RATE AQU\u00cd: \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\nhttps://t.co/tprMx9crtc https://t.co/RaoHxDxm5K", "screen_name": "El_DiarioMx", "name": "El Diario Mx", "user_followers": 12168, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 16:08:45", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_a0Q9zWUAUD3GY.jpg"}
{"id": "1438531905461362690", "text": "#NormasLegales \ud83d\uddde\ufe0fAutorizan transferencia de partidas, por S/ 38 millones 121 mil 794, a favor del @Minsa_Peru, para financiar la adquisici\u00f3n de la vacuna contra el SARS-CoV-2 y de otros gastos relacionados. \ud83d\udc49https://t.co/XcUET2uAqU https://t.co/ppfehEluoG", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417158, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-16 15:55:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_axF7gWEAIhhzn.jpg"}
{"id": "1438488041509859341", "text": "#LesVaElDato MINEDU trabaja con @Minsa_Peru para el retorno a clases semipresenciales, tambi\u00e9n alista protocolo para traslado de escolares con @MTC_GobPeru. MINEDU:Ahora hay 66% de docentes en educaci\u00f3n b\u00e1sica con 1 dosis y 62% (profes y admist) con vacuna completa. @RPPNoticias https://t.co/IPvcfAzbQ9", "screen_name": "Joannita26", "name": "Joanna Castro", "user_followers": 3739, "retweet_count": 3, "favorite_count": 42, "date": "2021-09-16 13:00:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438487874605883397/pu/img/Z_W1lGf5kbKj1aVw.jpg"}
{"id": "1438473009224982531", "text": "EE.UU.: Los \u00c1ngeles exigir\u00e1 vacuna anticovid para entrar a bares y clubes nocturnos El condado de Los \u00c1ngeles, el m\u00e1s poblado de Estados Unidos, se une a la ciudad de Nueva York para exigir la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus en lugares d... https://t.co/Gr55bBjoNa #Per\u00faNoticias https://t.co/yldZNveRrH", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143961, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 12:01:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Z7lF5XsAUlOw3.jpg"}
{"id": "1438359456136548353", "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udfa4 Ma\u00f1ana en Enlace Regional entrevistaremos al Dr. Q.F. Arnaldo Tipiani Mu\u00f1oz, Decano del Colegio Qu\u00edmico Farmac\u00e9utico del Per\u00fa.\n\u23f0Hora: 12:30 p.m.\n\ud83d\udcd5 Tema: Desaf\u00edos de la fabricaci\u00f3n de la vacuna Sputnik en el Per\u00fa. \n\ud83d\udcfa A trav\u00e9s de RCR https://t.co/763EtT91pF https://t.co/zPdriITrXR", "screen_name": "rcrperu", "name": "RCR", "user_followers": 685, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 04:29:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_YUS6eX0AIKtEU.png"}
{"id": "1438337134704873475", "text": "Moderna defiende dosis de refuerzo contra la COVID-19 con m\u00e1s datos sobre la p\u00e9rdida de eficacia La\u00a0farmac\u00e9utica estadounidense\u00a0difundi\u00f3 detalles de un estudio que\u00a0apunta a una disminuci\u00f3n progresiva de la inmunidad que da la vacuna contr... https://t.co/OGOGKmLp2D #Per\u00faNoticias https://t.co/fYxUc0177V", "screen_name": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "user_followers": 143961, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 03:01:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_YAAH-XEAY7LHU.jpg"}
{"id": "1438329824792104967", "text": "Ecuador donar\u00e1 a Per\u00fa 336.000 dosis de la vacuna AstraZeneca https://t.co/qUOPiwVNDT |LaRep\u00fablica https://t.co/RXFBgv85Iv", "screen_name": "cantadocuencano", "name": "Cantado Cuencano \u267b\ufe0f", "user_followers": 2254, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 02:32:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_X5WoaVkAUZRxR.jpg"}
{"id": "1438326370828906498", "text": "BAE | Ecuador donar\u00e1 336.000 dosis de la vacuna de AstraZeneca contra el covid-19 a Per\u00fa https://t.co/RaBfRxMqnQ https://t.co/xqBc4Sewb8", "screen_name": "PortalDiarioAR", "name": "Portal Diario", "user_followers": 2964, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 02:18:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_X2NjVVcAEa8dP.jpg"}
{"id": "1438325810264481792", "text": "@Minsa_Peru Vacuna Si, Nueva Constituci\u00f3n NO https://t.co/Q7As6H7nff", "screen_name": "CazadorLagartos", "name": "CAZADOR de TERRUCOS", "user_followers": 79, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 02:16:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_X1sG1XEAISmzS.jpg"}
{"id": "1438323929081335816", "text": "@Minsa_Peru Vamos pa chincha. Todos los q no quieran vacunarse con Chinofarm deben estar atentos a las provincias donde estan vacunando con Pfizer. Sombrero luminoso no permite q los lime\u00f1os se vacunen con la mejor vacuna (Pfizer) pero no pueden controlar si se vacunan en otro lugar... https://t.co/ToUjQ1yxgz", "screen_name": "Edwin17906839", "name": "Edwin", "user_followers": 2, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-16 02:08:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Xz59LXsAA_OKP.jpg"}
{"id": "1438321687548813314", "text": "\ud83d\udc89 COVID-19 | Per\u00fa: La conmovedora historia de una joven que se vacun\u00f3 con la foto de su mam\u00e1\n\nUna joven se volvi\u00f3 viral luego que publicara un emotivo video al momento de recibir la dosis de su vacuna.\n\nMira aqu\u00ed el video: https://t.co/8tSqkdYZC4 https://t.co/RRUHChp4vC", "screen_name": "soy_502", "name": "Soy 502", "user_followers": 634751, "retweet_count": 5, "favorite_count": 35, "date": "2021-09-16 01:59:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Xx7-qXIAQzn6c.jpg"}
{"id": "1438316519340056583", "text": "Alianza binacional permite que Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 done vacunas contra la covid-19 y apoye proceso de inoculaci\u00f3n en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea : https://t.co/P1lr4nUDv7\n\nEl Gobierno del Ecuador donar\u00e1 336 mil dosis de la vacuna AstraZeneca a Per\u00fa en el marco de las excelentes relaciones entre ambos pa\u00edses. https://t.co/9Rx8RF8qiS", "screen_name": "PlanBinacional", "name": "Plan Binacional Cap\u00edtulo Ecuador", "user_followers": 1988, "retweet_count": 12, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-16 01:39:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XqIMSWQAACGKk.jpg"}
{"id": "1438306744074129410", "text": "#Ecuador Ecuador donar\u00e1 a Per\u00fa 336.000 dosis de la vacuna AstraZeneca - https://t.co/0epaQC9kqS https://t.co/7u7lWMMLBw", "screen_name": "EcuadorWillana", "name": "Ecuador Noticias", "user_followers": 2531, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-16 01:00:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XkXGLXEAAO33v.jpg"}
{"id": "1438306614910537729", "text": "@DiegoSanNav @CharitoABC @JaimeChincha Amigo revisa la estad\u00edstica , AstraZeneca es la q mas se aplica en el mundo y adem\u00e1s en peru se aplica esa vacuna, no entiendo porq mezclas una cosa con otra? https://t.co/XGrJ8KJvQu", "screen_name": "d_intransigente", "name": "intransingente", "user_followers": 33, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-16 00:59:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XkPQ9WYAQuzVt.jpg"}
{"id": "1438290159288651776", "text": "@INS pide no romper burbuja social tras recibir vacuna contra el covid-19 . https://t.co/T15zs4wKpv\n\n#pandemia #vacunacion #covid19 #Peru https://t.co/nclX9InYgh", "screen_name": "Salud_en_casa1", "name": "Salud en Casa", "user_followers": 9063, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-15 23:54:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XU-0SWEAMUk10.jpg"}
{"id": "1438286519425323008", "text": "Ecuador donar\u00e1 el pr\u00f3ximo viernes a Per\u00fa un cargamento de 336.000 dosis de AstraZeneca contra la covid-19 para la vacunaci\u00f3n en la zona fronteriza de Tumbes, inform\u00f3 el Ministerio de Relaciones Exteriores.\n\ud83d\udc49 https://t.co/0C2KpAbyv6 https://t.co/CTreibzGgx", "screen_name": "elmercurioec", "name": "Diario El Mercurio", "user_followers": 229114, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-15 23:40:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XR90MWYAgA1qk.jpg"}
{"id": "1438271817949528075", "text": "\ud83d\udd34 #Ecuador donar\u00e1 a #Per\u00fa 336.000 dosis de la vacuna #AstraZeneca. \ud83d\udc49 https://t.co/x0gP4uAcQH https://t.co/IT17VYAYQU", "screen_name": "EcuavisaInforma", "name": "Ecuavisa Noticias", "user_followers": 1598005, "retweet_count": 13, "favorite_count": 49, "date": "2021-09-15 22:41:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XEXGPXMAIQCha.jpg"}
{"id": "1438267755174715394", "text": "@RamsesRam007 @jorgejuarezt @juank23_7 @Minsa_Peru Espero sea eso, no quiero pensar que te gan\u00f3 tu deseo que le vaya mal a la vacunaci\u00f3n, pero bueno, te env\u00edo este link que te va a ayudar a entender, y busca m\u00e1s informaci\u00f3n, siempre es bueno, deja de defender al Dr. Gusano y al ped\u00f3filo. Saludos.\n\nhttps://t.co/GJYQ52qxjz https://t.co/yRroxHd1ms", "screen_name": "zar_alden", "name": "Alden Vera", "user_followers": 432, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 22:25:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_XAImzWEAMsJVI.png"}
{"id": "1438265431610073088", "text": "#Ecuador realiza esta donaci\u00f3n a su vecino despu\u00e9s de haber vacunado con pauta completa a m\u00e1s de 9,6 millones en los \u00faltimos meses &gt;&gt;&gt;https://t.co/OVwykYIDIW https://t.co/4K13FQMopb", "screen_name": "manavisionec", "name": "Manavisi\u00f3n Canal 9", "user_followers": 26031, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 22:16:15", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_W-ydFWUAAEAF3.png"}
{"id": "1438265311426490377", "text": "#Ecuador realiza esta donaci\u00f3n a su vecino despu\u00e9s de haber vacunado con pauta completa a m\u00e1s de 9,6 millones en los \u00faltimos meses &gt;&gt;&gt;https://t.co/XBp21Gxpcw https://t.co/gMCuLelrtg", "screen_name": "diariocentroec", "name": "Diario Centro StoDgo", "user_followers": 8487, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 22:15:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_W-rcHWQAAgeFi.png"}
{"id": "1438265188952772616", "text": "#Ecuador realiza esta donaci\u00f3n a su vecino despu\u00e9s de haber vacunado con pauta completa a m\u00e1s de 9,6 millones en los \u00faltimos meses &gt;&gt;&gt;https://t.co/duU3wLiVtD https://t.co/0WGVWL6DIo", "screen_name": "LaMareaec", "name": "La Marea de Manta", "user_followers": 28006, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 22:15:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_W-kVjXoAE8uSr.png"}
{"id": "1438265042990944258", "text": "#Ecuador realiza esta donaci\u00f3n a su vecino despu\u00e9s de haber vacunado con pauta completa a m\u00e1s de 9,6 millones en los \u00faltimos meses &gt;&gt;&gt;https://t.co/E0sODIhZqV https://t.co/QSjl96naRX", "screen_name": "eldiarioec", "name": "El Diario - Manabita", "user_followers": 143724, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "date": "2021-09-15 22:14:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_W-b0IWQAIHcev.png"}
{"id": "1438264397995118592", "text": "Alianza binacional permite que Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 done vacunas contra la covid-19 y apoye proceso de inoculaci\u00f3n en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea : https://t.co/NJK3IfVDds\n\nEl Gobierno del Ecuador dona 336 mil dosis de la vacuna AstraZeneca a Per\u00fa en el marco de las excelentes relaciones entre ambos pa\u00edses. https://t.co/iIx10gu7Ed", "screen_name": "CancilleriaEc", "name": "Canciller\u00eda del Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "user_followers": 247172, "retweet_count": 21, "favorite_count": 31, "date": "2021-09-15 22:12:08", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_W92RhXsAElENv.jpg"}
{"id": "1438261426297217026", "text": "\u00bfYa has pensado a d\u00f3nde vas a viajar para tu vacuna de refuerzo contra Covid-19?\n\nCon Doctours, cuentas con todo el apoyo de nuestros profesionales para elegir el mejor destino para viajar y tomar tu dosis de refuerzo.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: DOCTOURS PERU\ninfo@doctours.pe https://t.co/4nkeAAyWSB", "screen_name": "DoctoursTurMed", "name": "Doctours", "user_followers": 2, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 22:00:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_W7JRBXIAU-VxB.jpg"}
{"id": "1438260424135385088", "text": "\"El Gobierno del Ecuador dona 336.000 dosis a Per\u00fa en el marco de las excelentes relaciones entre ambos pa\u00edses...\" https://t.co/SdrrsJvko5 https://t.co/ozP8iZIng2", "screen_name": "teleamazonasec", "name": "Teleamazonas", "user_followers": 2327981, "retweet_count": 18, "favorite_count": 102, "date": "2021-09-15 21:56:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_W6O97XMAQgG-m.jpg"}
{"id": "1438255974238851073", "text": "Yo me toca mi vacuna contra corona virus \ud83d\udc4d primera dosis vamos Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/sFTYlCDvra", "screen_name": "Edinson56863888", "name": "Edinson Vega Trujillo", "user_followers": 30, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 21:38:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438255822816038912/pu/img/pKBYRFO_ZS8QiJG0.jpg"}
{"id": "1438255884409483265", "text": "El @INS_Peru pide no romper burbuja social tras recibir vacuna contra el covid-19 [video\ud83d\udcf9] \ud83d\udc49 https://t.co/rTDeOt8T27\n\n\ud83d\udccc Advirti\u00f3 que muchos pa\u00edses con gran porcentaje de inmunizaci\u00f3n baj\u00f3 la guardia y ahora viven cuarta ola de pandemia. https://t.co/qIhU0z2bH6", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691551, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-15 21:38:19", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_W1k1wXEAMmJEO.jpg"}
{"id": "1438255582855761929", "text": "El Gobierno del Ecuador dona 336 mil dosis de la vacuna AstraZeneca a Per\u00fa en el marco de las excelentes relaciones entre ambos pa\u00edses, en las que priman los objetivos comunes de desarrollo y bienestar de las poblaciones de frontera \u27a1\ufe0f https://t.co/7O2D2oZg3S\n\n#ElCambioYaSeSiente https://t.co/YcAOyALb0C", "screen_name": "Salud_Ec", "name": "Ministerio de Salud P\u00fablica", "user_followers": 510388, "retweet_count": 29, "favorite_count": 41, "date": "2021-09-15 21:37:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_W1038XEAU9foL.jpg"}
{"id": "1438252256420302850", "text": "#VamosATuEncuentro\n\u261d \u00a1Ahora vacunamos contra la COVID-19 m\u00e1s cerca de ti!\n\u27a1 Seguimos ampliando nuestros Establecimientos de Salud para la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus\n\ud83d\udc89 Si naciste desde el a\u00f1o 1996 \u00a1Tenemos tu vacuna! Acude al centro m\u00e1s cercano \n@Minsa_Peru https://t.co/8qeFkLcbuc", "screen_name": "DIRISLimaSur", "name": "Diris Lima Sur", "user_followers": 3703, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-15 21:23:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WyyKzXIAk8Pu2.jpg"}
{"id": "1438243933704818688", "text": "#Gr\u00e1ficoODP\nConoce cu\u00e1les son las tecnolog\u00edas que se emplean para la producci\u00f3n de vacunas \u2b07.\n#ODP #Observatoriodepandemias #pandemia #infodemia #Covid19 #vacuna #vaccine #tecnolog\u00eda https://t.co/hWkrAxEJc5", "screen_name": "ODP_Peru", "name": "Observatorio de Pandemias", "user_followers": 88, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-15 20:50:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WrNtBX0AA0fw2.jpg"}
{"id": "1438230740681084936", "text": "Internos de ciencia de la salud no vayan x su 2da Dosis al Centro de Exposiciones del Jockey. Esta enfermera trata a todos los internos mal y dice que no los van a vacunar y que mejor se vayan al callao por la vacuna....?? @Minsa_Peru \nSe puede recibir la 2da dosis en otro lugar https://t.co/eo29yI3Gex", "screen_name": "laribouroncle", "name": "Lala", "user_followers": 147, "retweet_count": 3, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-15 19:58:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WfOJHWEAAH8lY.jpg"}
{"id": "1438229496973365256", "text": "#COVID19 | \u00bfCu\u00e1l es el efecto de la vacuna sobre la disminuci\u00f3n de la mortalidad en el Per\u00fa? https://t.co/k71mqXYhtP", "screen_name": "peripateticoCR", "name": "Alexander Reyna", "user_followers": 84, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 19:53:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WeEXXXEAQwJnw.jpg"}
{"id": "1438208644403929089", "text": "\u00bfCu\u00e1l es el efecto de la vacuna sobre la disminuci\u00f3n de la mortalidad en el Per\u00fa? \u2b07\ufe0f \ud83d\udc89 https://t.co/GCFeSsrTwI", "screen_name": "SebastianAlanya", "name": "Sebastian Alanya", "user_followers": 2348, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-15 18:30:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WLIb-XEAsWQs2.jpg"}
{"id": "1438206917294260225", "text": "Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea: 20 m\u00e9dicos mueren tras recibir la segunda dosis de la vacuna  Covid-19.\ud83d\udc89\ud83d\udca5\ud83e\udea6\u26b0\ufe0f \ud83d\udea8(PARTE 3 DE 3)\ud83d\udea8\n\u2139\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0fLos m\u00e9dicos que siguen vivos , creen que fue el virus y piden la tercera dosis.\n\n\ud83d\udd14 S\u00edgueme en Telegram: \nhttps://t.co/LsdXgjFT2V \u26a0\ufe0f\ud83d\udc32\ud83d\udc09 https://t.co/53YXmDMdUG", "screen_name": "laraf87", "name": "The_Pindar007\ud83d\udc32\ud83d\udc09", "user_followers": 202, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 18:23:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438206841670930434/pu/img/pyLmwKZmTrRFDE_V.jpg"}
{"id": "1438206094346575874", "text": "Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea: 20 m\u00e9dicos mueren tras recibir la segunda dosis de la vacuna  Covid-19.\ud83d\udc89\ud83d\udca5\ud83e\udea6\u26b0\ufe0f \ud83d\udea8(PARTE 2 DE 3)\ud83d\udea8\n\u2139\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0fLos m\u00e9dicos que siguen vivos , creen que fue el virus y piden la tercera dosis.\n\n\ud83d\udd14 S\u00edgueme en Telegram: \nhttps://t.co/LsdXgjFT2V \u26a0\ufe0f\ud83d\udc32\ud83d\udc09 https://t.co/t3sG5fijmV", "screen_name": "laraf87", "name": "The_Pindar007\ud83d\udc32\ud83d\udc09", "user_followers": 202, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 18:20:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438205931955757058/pu/img/GwQJFJsu4Y5489B_.jpg"}
{"id": "1438205898711879694", "text": "Ministerio de Salud de Per\u00fa informa datos sobre efectividad de la vacuna.\n\nA vacunarse todos. Conf\u00eden en la comunidad cient\u00edfica, no crean en teor\u00edas locas de las redes sociales. https://t.co/0sBfDJLKYk", "screen_name": "SoyLuisDaniel1", "name": "Luis Daniel Humbria \u00ae", "user_followers": 1303, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 18:19:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WInZMXMAYAgmB.jpg"}
{"id": "1438203944732270592", "text": "Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea: 20 m\u00e9dicos mueren tras recibir la segunda dosis de la vacuna  Covid-19.\ud83d\udc89\ud83d\udca5\ud83e\udea6\u26b0\ufe0f \ud83d\udea8(PARTE 1 DE 3)\ud83d\udea8\n\u2139\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0fLos m\u00e9dicos que siguen vivos , creen que fue el virus y piden la tercera dosis.\n\n\ud83d\udd14 S\u00edgueme en Telegram: \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/LsdXgjFT2V \u26a0\ufe0f\ud83d\udc32\ud83d\udc09 https://t.co/mZ9aSKn72z", "screen_name": "laraf87", "name": "The_Pindar007\ud83d\udc32\ud83d\udc09", "user_followers": 202, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 18:11:55", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438203760988213249/pu/img/Mffc7jK5bdtGVWtf.jpg"}
{"id": "1438200529679790087", "text": "Me clavaron el 06 de Mayo en Lexington, Kentucky. Estaba algo nervioso y pensando en muchas cosas mientras preparaban mi vacuna.\nViajamos hasta all\u00e1 cuando la 2da Ola ac\u00e1 todav\u00eda no se iba, pensando que en Per\u00fa a mis pap\u00e1s les tocar\u00eda vacunarse reci\u00e9n en Diciembre y a mi en 2022. https://t.co/aQ5L817uYk", "screen_name": "whoisdode", "name": "Dode Papaleta \ud83c\udf6d", "user_followers": 868, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 17:58:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_WDZoYXsAcyFan.jpg"}
{"id": "1438187947828862978", "text": "Eso NI tus carneros  lo creen. Vienen de MIAMI a PERU para vacunarse con la VACUNA CHINA?\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 EEUU est\u00e1 REGALANDO VACUNAS MODERNA. https://t.co/WK6qNC3N5n", "screen_name": "Dorothy94K", "name": "", "user_followers": 107, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 17:08:21", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_V4UNRXMA4PJYp.jpg"}
{"id": "1438163447515123716", "text": "\ud83d\udc89 El @Minsa_Peru distribuye m\u00e1s de 3.5 millones de dosis de la vacuna contra la covid-19 a regiones.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/dl3nZUPhqb https://t.co/2vsTkfsLA5", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417158, "retweet_count": 6, "favorite_count": 30, "date": "2021-09-15 15:31:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VUCS_WEAc4VlK.png"}
{"id": "1438149354607480834", "text": "#Viral | \ud83e\udd70\ud83d\ude37\ud83d\udc8d Amor en tiempos de COVID\nUna pareja acudi\u00f3 a vacunarse contra la #COVID19 en Lima, Per\u00fa,  dici\u00e9ndole s\u00ed a la vacuna y s\u00ed al amor, pues despu\u00e9s de recibir su dosis contra la COVID, el hombre se arrodill\u00f3 y le pidi\u00f3 matrimonio a su pareja y ella dijo \"SI\" https://t.co/Y5tu6U6hPc", "screen_name": "SubrayadoM", "name": "Subrayado.mx", "user_followers": 2452, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 14:35:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437847825468043268/pu/img/B724PVEeiJvW5J_J.jpg"}
{"id": "1438148702921805828", "text": "#vamosatuencuentro en una de las zonas afectadas por el aniego y la falta de agua, llevando vacuna Covid, Kits mascarillas y consultorios de atenci\u00f3n de salud @Minsa_Peru https://t.co/aPu49I8SpQ", "screen_name": "alexandro0953", "name": "Alexandro Saco", "user_followers": 3562, "retweet_count": 1, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-15 14:32:24", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438148483639353354/pu/img/GHyapUIAhTN9Uk-p.jpg"}
{"id": "1438144446059646979", "text": "Un total de 3 millones 567,470 dosis de vacunas contra el covid-19 distribuir\u00e1 esta semana el @Minsa_Peru a las 24 regiones del Per\u00fa, el cual permitir\u00e1 cerrar las brechas de vacunaci\u00f3n. https://t.co/woC92OXaUg https://t.co/RzWkpUkUHw", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691551, "retweet_count": 6, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-15 14:15:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VQl0WWEAkCpp-.jpg"}
{"id": "1438138707245248518", "text": "#AndinaCanalOnline Vacuna contra el covid-19: \u00bfQu\u00e9 precauciones tomar entre la primera y segunda dosis? Conversamos con la Dra. Lely Solari, epidemi\u00f3loga del @INS_Peru. https://t.co/TK943d2G7A\n\nConduce: C\u00e9sar Chaman https://t.co/R09VSxl3CP", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691551, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-15 13:52:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VLhOuXIAsscpl.jpg"}
{"id": "1438128092959096841", "text": "@JYPELOUD \ud83d\udcdd TRAD | 210915\n\n\u00ab Hoy recib\u00ed la vacuna, as\u00ed que me qued\u00e9 en casa para descansar\ud83d\udca4\ud83d\udca4 Se siente bien descansar un poco despu\u00e9s de mucho tiempo de entrenamiento\ud83d\ude42\ud83d\ude43\n\n#\uc724\ubbfc #YoonMin \u00bb \n\nEsp. LOUD Peru https://t.co/iS4FmylMns", "screen_name": "LOUDPeru", "name": "LOUD PERU", "user_followers": 970, "retweet_count": 2, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-15 13:10:31", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_VB3t_XoAYnOTD.jpg"}
{"id": "1438115052377284616", "text": "\ud83d\udd34 #Atenci\u00f3n | #Per\u00fa recibi\u00f3 donaci\u00f3n de 336.000 dosis de la vacuna contra la #covid19 de #AstraZeneca, por parte del Gobierno de #Ecuador. Las dosis llegaron, v\u00eda terrestre, a la zona del Departamento de Tumbes. V\u00eda: @jandresgonz73. https://t.co/vLAvZFOppk", "screen_name": "radio_pichincha", "name": "Radio Pichincha", "user_followers": 80532, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-15 12:18:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438114792137535496/pu/img/dQ1KJa2a2ZwCBCai.jpg"}
{"id": "1438088956432818178", "text": "#Viral | \ud83e\udd70\ud83d\ude37\ud83d\udc8d Amor en tiempos de COVID\nUna pareja acudi\u00f3 a vacunarse contra la #COVID19 en Lima, Per\u00fa,  dici\u00e9ndole s\u00ed a la vacuna y s\u00ed al amor, pues despu\u00e9s de recibir su dosis contra la COVID, el hombre se arrodill\u00f3 y le pidi\u00f3 matrimonio a su pareja y ella dijo \"SI\" https://t.co/Nm4TmxPIdg", "screen_name": "SubrayadoM", "name": "Subrayado.mx", "user_followers": 2452, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 10:35:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437847642550284296/pu/img/JsFlRqxoGJAEwZcy.jpg"}
{"id": "1438016587215245316", "text": "Vacunaci\u00f3n COVID-19 Per\u00fa; hoy EN VIVO: Coronavirus Per\u00fa, cronograma y \u00faltima hora | Vacunaci\u00f3n de 25 a\u00f1os a m\u00e1s | Vacunafest | Minsa |Variante Mu | vacunat\u00f3n | Padr\u00f3n Minsa | Pongo el Hombro | EsSalud | Variante Delta | Tercera\u2026 #Coronavirus #COVID19 #Minsa #Vacuna #Vacunaci\u00f3n https://t.co/p0s9oQsPYe", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 05:47:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_TcdyqVUAAhDI-.jpg"}
{"id": "1437995099200229385", "text": "Fiesta de la Candelaria en #Puno no se realizar\u00e1 si no se vacuna a poblaci\u00f3n - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/ZwmnSwMjbT https://t.co/XdtqWmcIDC", "screen_name": "PunoNoticia", "name": "Puno Noticia", "user_followers": 429, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 04:22:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_TI7BUUcAEiCf0.jpg"}
{"id": "1437985296004567047", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1La Sra. Elenita por fin vacunada!!!\nGracias al enorme apoyo de todos quienes se involucraron en el pedido de vacuna a pacientes hospitalizados de larga estancia.\nAl Dr. Almonacid de @Defensoria_Peru, al @ArbizuGamarra en las personas de @marcogg15 @sofiabloem (1) https://t.co/mJpcVzq7vV", "screen_name": "ELAperu", "name": "Asociaci\u00f3n ELA Per\u00fa", "user_followers": 406, "retweet_count": 24, "favorite_count": 124, "date": "2021-09-15 03:43:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_S__1KXsAcgZnn.jpg"}
{"id": "1437971593419018240", "text": "\u00a1M\u00e1s vacunas! \ud83d\udc89   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea   Un lote de 146,400 dosis de la vacuna contra el covid-19 del laboratorio AstraZeneca lleg\u00f3 esta noche al Per\u00fa https://t.co/XsxVAgWv64 https://t.co/mMOtVh8s05", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417158, "retweet_count": 28, "favorite_count": 266, "date": "2021-09-15 02:48:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SzbjsXEAAZDqU.jpg"}
{"id": "1437968160351670272", "text": "#Viral | \ud83e\udd70\ud83d\ude37\ud83d\udc8d Amor en tiempos de COVID\nUna pareja acudi\u00f3 a vacunarse contra la #COVID19 en Lima, Per\u00fa,  dici\u00e9ndole s\u00ed a la vacuna y s\u00ed al amor, pues despu\u00e9s de recibir su dosis contra la COVID, el hombre se arrodill\u00f3 y le pidi\u00f3 matrimonio a su pareja y ella dijo \"SI\" https://t.co/0iyXWlPSOr", "screen_name": "SubrayadoM", "name": "Subrayado.mx", "user_followers": 2452, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-15 02:35:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437847448626552834/pu/img/yDEqVDWfnANRAeFW.jpg"}
{"id": "1437957843521613826", "text": "Joven se vacuna mostrando foto de su madre fallecida y escena conmueve a miles | VIDEO \u25bahttps://t.co/7erGbhdi7s https://t.co/oKgZMCZcMz", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98394, "retweet_count": 5, "favorite_count": 35, "date": "2021-09-15 01:54:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SnCZDXMAI86sY.jpg"}
{"id": "1437949646115065856", "text": "\u00a1Buenas noticias! \ud83d\udc89 Esta noche llegaron al Per\u00fa m\u00e1s de 146,000 dosis de la vacuna de AstraZeneca https://t.co/FRimzxYmF1\n\nEl @Minsa_Peru  inform\u00f3 que en setiembre arribar\u00e1n al pa\u00eds 13 millones 3,590 dosis https://t.co/9yqwEKRrJi", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691551, "retweet_count": 6, "favorite_count": 55, "date": "2021-09-15 01:21:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SfbgLWEAY781d.jpg"}
{"id": "1437937787991478276", "text": "#Ecuador don\u00f3 a #Per\u00fa 336.000 dosis de la vacuna Aztrazeneca. Esta ma\u00f1ana las dosis llegaron, v\u00eda terrestre, a la zona del Departamento de #Tumbes jurisdicci\u00f3n en las que ser\u00e1n aplicadas\n\u2066@Salud_Ec\u2069 \u2066@CarlaDelgadoECU\u2069 \u2066@Miguicho_Crespo\u2069 \u2066@CesarLeosMolina\u2069 https://t.co/tlyODZkHRB", "screen_name": "LeoRodriguez_16", "name": "L\u1d07\u1d0f\u0274\u1d00\u0280\u1d05\u1d0f R\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d1c\u1d07\u1d22 .\u00b7.", "user_followers": 536, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-15 00:34:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437937705632116737/pu/img/woZJU90eK06OE26d.jpg"}
{"id": "1437928619024818176", "text": "#Pandemia | Ecuador don\u00f3 336,000 dosis de la vacuna contra la Covid-19 \"Astrazeneca\" a la vecina naci\u00f3n de Per\u00fa. En la frontera con Huaquillas funcionarios esperaban el cargamento que fue respaldado por las Fuerzas Armadas del Ecuador. https://t.co/tMsUmONGBI", "screen_name": "La_MagiaTv", "name": "LA MAGIA TV", "user_followers": 1141, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-14 23:57:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SMdKsWUAgv3n7.jpg"}
{"id": "1437920774564810753", "text": "EsSalud Per\u00fa promocionando la vacuna y la collab de @BTS_twt y @coldplay. Procedo a decir BTS y Per\u00fa soulmates\ud83e\udd1d\nhttps://t.co/OELlyDqA9I https://t.co/TDriwJZerO", "screen_name": "goIdttaegguk", "name": "Sof\u00a1\u2077 \u2661's Mich", "user_followers": 501, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-14 23:26:42", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_SFDFYXIA0x8b7.jpg"}
{"id": "1437914716685340675", "text": "\u279c #Ecuador realiz\u00f3 una donaci\u00f3n al Per\u00fa de 336.000 dosis de la vacuna Aztrazeneca\n\nEsta ma\u00f1ana las dosis llegaron, v\u00eda terrestre, a la zona del Departamento de Tumbes, jurisdicci\u00f3n en las que ser\u00e1n aplicadas.\n\nV\u00eda: Jorge Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez\nSeptiembre/14/2021\n#PrimeraHoraEcuador https://t.co/7LCBfIVdZF", "screen_name": "PrimeraHoraEc", "name": "Primera Hora Ecuador", "user_followers": 11131, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-14 23:02:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_R_0KLWYAIcEIA.jpg"}
{"id": "1437911381920071681", "text": "Per\u00fa recibi\u00f3 nuevo lote de 748 800 dosis de la vacuna de Pfizer https://t.co/L3qSKV1Eps https://t.co/YOPgKaTxNG", "screen_name": "andresveracordo", "name": "Andr\u00e9s Vera C\u00f3rdova", "user_followers": 219, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 22:49:23", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_R8xZ0WUAU8BLm.jpg"}
{"id": "1437910954683949058", "text": "COVID-19: lleg\u00f3 al Per\u00fa lote de 748 800 dosis de la vacuna de Pfizer - RPP Noticias: COVID-19: lleg\u00f3 al Per\u00fa lote de 748 800 dosis de la vacuna de Pfizer\u00a0\u00a0RPP NoticiasVer cobertura completa en Google\u00a0Noticias #Pfizer #Vacuna #Coronavirus #COVID19 #Minsa https://t.co/s37imlt97z", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-14 22:47:41", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_R8ZLUVUAApheG.jpg"}
{"id": "1437910945305485313", "text": "Arriba al Per\u00fa nuevo lote con 748.800 dosis de la vacuna contra el coronavirus - La Rep\u00fablica Per\u00fa: * Arriba al Per\u00fa nuevo lote con 748.800 dosis de la vacuna contra el coronavirus\u00a0\u00a0La Rep\u00fablica Per\u00fa * Per\u00fa\u2026 #Vacunaci\u00f3nenPer\u00fa #Vacunas #Coronavirus #CoronavirusenPer\u00fa #MINSA https://t.co/ZvXlpIUGoL", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 22:47:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_R8Yn_VgAM5exs.jpg"}
{"id": "1437907762424418305", "text": "#Viral | \ud83e\udd70\ud83d\ude37\ud83d\udc8d Amor en tiempos de COVID\nUna pareja acudi\u00f3 a vacunarse contra la #COVID19 en Lima, Per\u00fa,  dici\u00e9ndole s\u00ed a la vacuna y s\u00ed al amor, pues despu\u00e9s de recibir su dosis contra la COVID, el hombre se arrodill\u00f3 y le pidi\u00f3 matrimonio a su pareja y ella dijo \"SI\" https://t.co/Ojj34eqoWS", "screen_name": "SubrayadoM", "name": "Subrayado.mx", "user_followers": 2452, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 22:35:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437846836987957252/pu/img/b95lujg5JgyAmxcj.jpg"}
{"id": "1437905460649152514", "text": "Ecuador don\u00f3 a Per\u00fa 336.000 dosis de la vacuna Aztrazeneca. Esta ma\u00f1ana las dosis llegaron, v\u00eda terrestre, a la zona del Departamento de Tumbes, jurisdicci\u00f3n en las que ser\u00e1n aplicadas.\n\nV\u00eda: Jorge Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez https://t.co/CC714rv89D", "screen_name": "EcuadorPlay", "name": "Ecuadorplay", "user_followers": 30363, "retweet_count": 5, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-14 22:25:51", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_R3x-FXMAQFtYB.jpg"}
{"id": "1437898197314179073", "text": "#MinsaEnRegiones | Nuestras brigadas de salud fueron a la comunidad del Centro Poblado Pariamarca, en Cajamarca, para vacunar contra la #COVID19 a las personas que por distancia y tiempo no pueden trasladarse a la ciudad a recibir su vacuna. \u00a1Vamos a tu Encuentro, #Vac\u00fanateYa! https://t.co/tqCjN5rSJt", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1010789, "retweet_count": 20, "favorite_count": 92, "date": "2021-09-14 21:56:59", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RwwvOWUAI2AxU.jpg"}
{"id": "1437897556768481289", "text": "#ATENCION Ecuador don\u00f3 a Per\u00fa 336.000 dosis de la vacuna Aztrazeneca. Esta ma\u00f1ana las dosis llegaron, v\u00eda terrestre, a la zona del Departamento de Tumbes, jurisdicci\u00f3n en las que ser\u00e1n aplicadas. Autoridades peruana prev\u00e9n llegar al 100% en la cobertura de vacunaci\u00f3n local https://t.co/EzFzkuJvsb", "screen_name": "jandresgonz73", "name": "Jorge Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez", "user_followers": 2656, "retweet_count": 100, "favorite_count": 353, "date": "2021-09-14 21:54:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437897246868135940/pu/img/dP0GuJP49RCRq8NS.jpg"}
{"id": "1437879073292836873", "text": "El @Minsa_Peru aplic\u00f3 1,067 dosis de la vacuna contra el covid-19 a grupo de 25 a\u00f1os en Puente Piedra.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/npsfvSPT4N https://t.co/pJW9hztkqK", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691551, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-14 20:41:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Rbgw_WUAY2wWS.jpg"}
{"id": "1437875455647002635", "text": "\u00a1Listo! \ud83c\udf1f Ya tengo la primera dosis de la vacuna. A esperar por la segunda. La salud siempre ser\u00e1 una prioridad. Por eso, #Vac\u00fanateYa. Muchas gracias, @Minsa_Peru.\ud83d\udc97\n\n#VacunaCOVID19 #Sinopharm #yopongoelhombro https://t.co/YJQNSi0u71", "screen_name": "luzaverastegui", "name": "Luz Ver\u00e1stegui", "user_followers": 74, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-14 20:26:37", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_RVM7FWUAI08El.jpg"}
{"id": "1437847364480507909", "text": "#Viral | \ud83e\udd70\ud83d\ude37\ud83d\udc8d Amor en tiempos de COVID\nUna pareja acudi\u00f3 a vacunarse contra la #COVID19 en Lima, Per\u00fa,  dici\u00e9ndole s\u00ed a la vacuna y s\u00ed al amor, pues despu\u00e9s de recibir su dosis contra la COVID, el hombre se arrodill\u00f3 y le pidi\u00f3 matrimonio a su pareja y ella dijo \"SI\" https://t.co/6J4ydcPNRs", "screen_name": "SubrayadoM", "name": "Subrayado.mx", "user_followers": 2452, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-14 18:35:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437846571777994763/pu/img/a9PTWGXcOZ1-Jptw.jpg"}
{"id": "1437834891685662722", "text": "El @Minsa_Peru capacit\u00f3 a l\u00edderes comunales de Alto Amazonas sobre importancia de la vacuna en Loreto https://t.co/pJFaLYPKcg https://t.co/moLxAgoJ1i", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417158, "retweet_count": 1, "favorite_count": 15, "date": "2021-09-14 17:45:26", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Q2NlsX0AUhL8C.jpg"}
{"id": "1437815451715842052", "text": "\ud83d\udc89 \ud83d\udc89 Contin\u00faa la gesti\u00f3n de m\u00e1s vacunas para inmunizar a toda la poblaci\u00f3n e iniciamos el plan Voy por ti: Vacuna contra la #COVID\u30fc19, casa por casa para todos los pueblos de la regi\u00f3n. Junto al presidente @PedroCastilloTe Y @Minsa_Peru avanzamos por la salud. https://t.co/vVxC66VvtH", "screen_name": "gob_reg", "name": "Regi\u00f3n Cajamarca", "user_followers": 4468, "retweet_count": 12, "favorite_count": 80, "date": "2021-09-14 16:28:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QlhnvWEBgEoOb.jpg"}
{"id": "1437805028023095312", "text": "Como es posible q colombia tenga mas variedad de marcas en vacuna y el Peru nos inpongan los q ellos quieran!! \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/HEjyt8bcTi", "screen_name": "RaisaReynaR", "name": "Raisa Reyna", "user_followers": 85, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 15:46:46", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QbhIvWYAIQsFQ.jpg"}
{"id": "1437797059969626115", "text": "#COVID19 Circula errada interpretaci\u00f3n de la petici\u00f3n del Colegio M\u00e9dico de Per\u00fa sobre aplicaci\u00f3n de la tercera dosis de la vacuna Sinopharm \u274c \nTe contamos m\u00e1s detalles, aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/2eYNvKxWAs\nContenido elaborado con la colaboraci\u00f3n de la @OPSOMSBolivia https://t.co/cMo0gQgWbf", "screen_name": "BoliviaVerif1ca", "name": "Bolivia V.", "user_followers": 4576, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 15:15:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QUoqqXoAcAU0k.jpg"}
{"id": "1437795141826273281", "text": "Buenas noticias \ud83d\ude4c\n\n\ud83d\udc89 Un lote de 748 800 dosis de vacuna contra la #COVID19 de Pfizer llegaron anoche a nuestro pa\u00eds, inform\u00f3 el @Minsa_Peru .\n\n\u2705 Este lote forma parte de las 13 millones de vacunas de este laboratorio, que llegar\u00e1n durante este mes. https://t.co/jr8bSrDFQj", "screen_name": "EnConsultaPeru", "name": "EnConsulta.pe", "user_followers": 609, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-14 15:07:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QS6NNXEAQ4y9T.jpg"}
{"id": "1437793281870606343", "text": "(Covid-19: lleg\u00f3 al Per\u00fa lote de 748,800 dosis de la vacuna de Pfizer) - LA PR1MERA - https://t.co/RoKAdcAUSH https://t.co/F2QYqtFQQx", "screen_name": "LaPrimeraPE", "name": "Diario La Primera", "user_followers": 2620, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 15:00:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QRXqpXMAANuPL.jpg"}
{"id": "1437791896731009024", "text": "#vamosatuencuentro esta ma\u00f1ana en mercado Valle Sagrado de San Juan de Lurigancho llevando vacuna Covid, Kits de mascarillas y cierre de brechas. Acercando los servicios a la gente @Minsa_Peru @DirisLC_oficial https://t.co/wyC6BbreO4", "screen_name": "alexandro0953", "name": "Alexandro Saco", "user_followers": 3562, "retweet_count": 6, "favorite_count": 48, "date": "2021-09-14 14:54:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437791655101337607/pu/img/aAeIRpXHDT9Y6L-K.jpg"}
{"id": "1437784721824567303", "text": "Per\u00fa recibi\u00f3 nuevo lote de 748 800 dosis de la vacuna de Pfizer https://t.co/ftGkWAZ0kl https://t.co/UG0f5pmCYt", "screen_name": "elregionalpiura", "name": "Diario El Regional", "user_followers": 7461, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-14 14:26:05", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QJk7CWUAM05T5.jpg"}
{"id": "1437778795625435154", "text": "#Per\u00fa | OPS sobre vacuna Sputnik V: 'Proceso de autorizaci\u00f3n de la OMS est\u00e1 suspendido desde junio'\nhttps://t.co/jyOTi1Zbko https://t.co/yl9jO8RSEl", "screen_name": "Diario_ElDia", "name": "El D\u00eda", "user_followers": 137632, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 14:02:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QEGNoWUAYSLi7.jpg"}
{"id": "1437757535935766528", "text": "El 2 de mayo de 2020, en Lima, Per\u00fa, Marcelino Abad se convirti\u00f3 en la persona m\u00e1s longeva en recibir la vacuna contra el coronavirus. https://t.co/SonnH6F7wc https://t.co/S9Mb2CTG9c", "screen_name": "radio_angelica", "name": "Radio Ang\u00e9lica 99.7", "user_followers": 85, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 12:38:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Pw2pLXsAERHtr.png"}
{"id": "1437753548637343746", "text": "\u27a1 El ministro de Salud, Hernando Cevallos, afirm\u00f3 que el avance de la vacunaci\u00f3n contra el covid-19 por grupos de edad debe realizarse de manera ordenada y equilibrada en todo el Per\u00fa. https://t.co/cvXsm5lAUt https://t.co/sSVx8vcxwn", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691551, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "date": "2021-09-14 12:22:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_PtDerXEAEJLg4.jpg"}
{"id": "1437705949913829379", "text": "Arriba al Per\u00fa nuevo lote con 748.800 dosis de la vacuna contra el coronavirus - La Rep\u00fablica Per\u00fa: * Arriba al Per\u00fa nuevo lote con 748.800 dosis de la vacuna contra el coronavirus\u00a0\u00a0La Rep\u00fablica Per\u00fa * COVID-19:\u2026 #Vacunaci\u00f3nenPer\u00fa #Vacunas #Coronavirus #CoronavirusenPer\u00fa #MINSA https://t.co/vavZlVlqOg", "screen_name": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "user_followers": 1734, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 09:13:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_PB8TtVIAIFBD9.jpg"}
{"id": "1437651044805251072", "text": "Covid-19: lleg\u00f3 al Per\u00fa lote de 748,800 dosis de la vacuna de Pfizer https://t.co/RUQzXAD46k https://t.co/SPbSH5m200", "screen_name": "informanteperu", "name": "El Informante Per\u00fa", "user_followers": 414, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-14 05:34:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_OP_S7XIAIpFB-.jpg"}
{"id": "1437622451786104836", "text": "Lleg\u00f3 al Per\u00fa lote de 748,800 dosis de la vacuna de Pfizer https://t.co/ltcOXC2YKz https://t.co/73EPPG3emD", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417158, "retweet_count": 24, "favorite_count": 127, "date": "2021-09-14 03:41:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_N19RgWQAouXh0.jpg"}
{"id": "1437622156272279555", "text": "Covid-19: lleg\u00f3 al Per\u00fa lote de 748,800 dosis de la vacuna de Pfizer.\n\nhttps://t.co/nf0HcItXfI https://t.co/jhCxPOcOOr", "screen_name": "Salud_en_casa1", "name": "Salud en Casa", "user_followers": 9063, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-14 03:40:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_N1ryFWYAEmmH7.jpg"}
{"id": "1437613118327242755", "text": "COVID-19: 748 800 dosis de la vacuna Pfizer llegaron al Per\u00fa esta noche \u25ba https://t.co/atqGEa3eGT https://t.co/TggC8hpO5R", "screen_name": "PTV_Noticias", "name": "Panamericana Noticias", "user_followers": 377263, "retweet_count": 3, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-14 03:04:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Ntg2OX0AASP-D.jpg"}
{"id": "1437613063868461058", "text": "@alexmazzini_ @noticias_tvperu @MartinVizcarraC Si era vacuna xq no se anunci\u00f3 al mundo y se empez\u00f3 a inocular evitando muertes, inf\u00f3rmate bien en dic hubo un alto en la etapa experimental por un caso adverso q se present\u00f3 ac\u00e1 en Per\u00fa 12/12/2020, el 28/11/20 faltaban voluntarios, EL 31 de DIC se anuncia su efectividad. https://t.co/0rF3vTIKv6", "screen_name": "KellySa17269910", "name": "\u2764\u2764\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\u2764\u2764\ud83d\udcaa\ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 561, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-14 03:03:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NtdPkWUAUTVMx.jpg"}
{"id": "1437609082115010561", "text": "\u00a1Buenas noticias! \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f Lleg\u00f3 al Per\u00fa lote de 748,800 dosis de la vacuna de Pfizer contra covid-19 https://t.co/ifRRueuUaq https://t.co/zhhm3r6k5k", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691551, "retweet_count": 7, "favorite_count": 42, "date": "2021-09-14 02:48:09", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NpvS4XIAAfmic.jpg"}
{"id": "1437595063731752960", "text": "#Lo\u00daltimo | Per\u00fa recibi\u00f3 este lunes un lote de 748,800 dosis de la vacuna Pfizer contra el COVID-19 \u25bahttps://t.co/UIU2ZerAjB https://t.co/PihMyzefm8", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399711, "retweet_count": 18, "favorite_count": 111, "date": "2021-09-14 01:52:27", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NdEWIXoAUqTPx.png"}
{"id": "1437586519305375752", "text": "Hoy recib\u00ed la 1ra dosis \ud83d\udc89\nEste momento me hizo pensar en quienes perdieron la vida a la espera de la vacuna o sufrieron  por alguna situaci\u00f3n qu\u00e9 ocasion\u00f3 la pandemia, as\u00ed como tambi\u00e9n en la necesidad de un sistema de salud en el Per\u00fa gratuito y eficiente para todxs por igual. https://t.co/tL9WS2iKue", "screen_name": "RicardoJHP", "name": "Ricardo Josue", "user_followers": 620, "retweet_count": 3, "favorite_count": 29, "date": "2021-09-14 01:18:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NVUO7XoAAPfaW.jpg"}
{"id": "1437581262240337925", "text": "#VacunateYa\n\ud83d\udcf6En Santiago de Surco, las personas de 25 a\u00f1os a m\u00e1s acudieron por su primera o segunda dosis de la vacuna contra la COVID-19 en el Vacunacar del Jockey Plaza.\n\n#DIRISLimaSur\n#VamosPorTuEncuentro\n#VacunateYa \n@Minsa_Peru https://t.co/e9Mn1HsdZx", "screen_name": "DIRISLimaSur", "name": "Diris Lima Sur", "user_followers": 3703, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "date": "2021-09-14 00:57:36", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NQFi5XMAUsGse.jpg"}
{"id": "1437574360085278723", "text": "\ud83d\udea8#Lo\u00daltimo Hace unos instantes, lleg\u00f3 al Per\u00fa un lote de 748 800 dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer. El viceministro Bernardo Ostos supervis\u00f3 la llegada de este cargamento.\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/rGlKcQc8gT \n#ElInformativoxNacional https://t.co/exmEllm3a0", "screen_name": "RadioNacionalFM", "name": "Nacional", "user_followers": 422077, "retweet_count": 2, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-14 00:30:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NJc2KXsAIhKiS.jpg"}
{"id": "1437574135253700615", "text": "@ccd13_ La vacuna Sinopharm es excelente mira en las fotos los n\u00fameros de las 3 vacunas q han llegado a Per\u00fa, conozco a vari@s huachaf@s q no tienen ni para irse de viaje fuera del Per\u00fa y andan desesperad@s diciendo: Necesito Pfizer, en Europa no me van a dejar entrar con Sinopharm\ud83d\ude12 https://t.co/BVBewNZ3fl", "screen_name": "FaDoKr1", "name": "FaDoKr", "user_followers": 11, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-14 00:29:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_NKDBkWUAAGGZH.jpg"}
{"id": "1437561731832758272", "text": "\u2714\ufe0fCofundadora de BioNTech \u00d6zlem T\u00fcreci: Ya en las pr\u00f3ximas semanas presentaremos a las autoridades en todo el mundo los resultados de nuestro estudio en relaci\u00f3n con los menores de entre 5 y 11 a\u00f1os y solicitaremos la autorizaci\u00f3n de la vacuna para esta franja de edad. https://t.co/iHc8itR8ZK", "screen_name": "Pandemia_Peru", "name": "___DATA_PANDEMIA_COVID-19_PER\u00da___", "user_followers": 1163, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-13 23:40:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_M7j-AXIAMnlPP.png"}
{"id": "1437546174425223169", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udea8 #Urgente | Reportan fuerte oleaje en la playa 'Pescadores' de Chorrillos. \n\n\u25ba Cabe mencionar que, el Ministerio de Salud inform\u00f3 que se cerr\u00f3 parcialmente el Vacuna Car de Chorrillos, debido al fuerte oleaje reportado por la Marina de Guerra del Per\u00fa. https://t.co/rLtUbJupqJ", "screen_name": "ucinoticias_pe", "name": "UCI", "user_followers": 16652, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-13 22:38:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437545265741893634/pu/img/65E9YXDquzRwlxXg.jpg"}
{"id": "1437536888886333443", "text": "COVID-19: sepa lo que debe hacer antes y despu\u00e9s de recibir la vacuna \u25bahttps://t.co/v9WANh0klh https://t.co/wWgX9OfxCw", "screen_name": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "user_followers": 1399711, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-13 22:01:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MoGwHXIAM7Yr7.png"}
{"id": "1437527976883761159", "text": "#Se\u00f1alesODP\nDebido al incremento de contagio por Covid-19 en #ninos y #Jovenes , el gobierno cubano decidi\u00f3 incluirlos en su plan de vacunaci\u00f3n. M\u00e1s detalles aqu\u00ed \u27a1: https://t.co/qc7GrQlXs8\n#ODP #pandemia #infodemia #Covid19 #vacuna #vaccine #vacunaci\u00f3n #Cuba #Soberana02 https://t.co/wFA3WjmNbH", "screen_name": "ODP_Peru", "name": "Observatorio de Pandemias", "user_followers": 88, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 21:25:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Mf_uDXEAU8ett.jpg"}
{"id": "1437514619518599176", "text": "\u00bfEst\u00e1s pr\u00f3ximo a vacunarte\ud83d\udc89?\nEn la siguiente nota, nuestro docente de #MedicinaUCV y m\u00e9dico epidemi\u00f3logo, Miguel Tresierra Ayala, resuelve algunas dudas sobre la inmunizaci\u00f3n y nos comparte recomendaciones para esta importante fecha \ud83d\ude4c.\nV\u00eda @Cutivalu \ud83d\udc49 https://t.co/7e284nDT0f. https://t.co/PYYzEo9DjT", "screen_name": "UCV_Peru", "name": "Universidad C\u00e9sar Vallejo", "user_followers": 10312, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-13 20:32:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_MQif-WYAkKPTu.jpg"}
{"id": "1437485879396818945", "text": "ALCALDESA DE MI PER\u00da RECIBI\u00d3 SU PRIMERA DOSIS DE LA VACUNA CONTRA LA COVID 19\n\n\ud83d\udc49https://t.co/gzzu7582Qx https://t.co/wCT7iRDnK3", "screen_name": "PrensaLaEskina", "name": "Prensa La Eskina", "user_followers": 2462, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 18:38:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_L5xSgXMAA6Guy.jpg"}
{"id": "1437465625727799305", "text": "Muchas empresas en Per\u00fa eval\u00faan el regreso de sus trabajadores dentro de la nueva normalidad. Al respecto, una de las condiciones que est\u00e1n imponiendo a sus colaboradores es la obligatoriedad de la vacuna contra el covid-19. \ud83d\udc49 https://t.co/kq0A4NrnrF\n\n\u270d Por V\u00edctor Lozano https://t.co/LIc5A7N6QQ", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417158, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "date": "2021-09-13 17:18:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Lmnr9XsAMiP1Z.jpg"}
{"id": "1437465491740766211", "text": "@micheleconunaL Se parece a la de hepatitis B (levadura) pero ya es prote\u00edna de una vez. \nhttps://t.co/N37LIEq08l https://t.co/VFrtfXRfb0", "screen_name": "andrino_vel", "name": "Velazco", "user_followers": 764, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-13 17:17:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LnPznXEAYtyZA.jpg"}
{"id": "1437448396164538368", "text": "Hemos hecho llegar al ministro @HCevallosFlores @Minsa_Peru una propuesta para la vacunaci\u00f3n paralela de los adolescentes mayores de 12 a\u00f1os sin comorbilidades para un retorno a clases con m\u00e1s seguridad.\nRecordando adem\u00e1s que la vacuna no evita el contagio, pero s\u00ed enfermedad \ud83e\uddf5 https://t.co/IovPzLzJE2", "screen_name": "Fecrog_Peru", "name": "FECROG", "user_followers": 31, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-13 16:09:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LXsHyXEAAeXPt.jpg"}
{"id": "1437448234734170118", "text": "La mejor vacuna es la que llega a tu hombro  #Vacunaton #VacunateYa Piura-Per\u00fa https://t.co/qIslNbGXi5", "screen_name": "BANDIDO6", "name": "Perzy", "user_followers": 13, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 16:09:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LXizsXEAQvZq2.jpg"}
{"id": "1437441824721883141", "text": "Siete brigadas de vacunaci\u00f3n tienen previsto aplicar 700 dosis a los vecinos de Puente Piedra que, por motivos laborales o personales, no han recibido la vacuna. La atenci\u00f3n ser\u00e1 desde las 8:00 a.m. hasta las 3:00 p.m. https://t.co/bmDf8tqQJv", "screen_name": "Minsa_Peru", "name": "Ministerio de Salud", "user_followers": 1010790, "retweet_count": 2, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-13 15:43:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LRSvtXsAUTXxW.jpg"}
{"id": "1437428379960160256", "text": "El @Minsa_Peru demanda a regiones respetar programaci\u00f3n por edades de la vacuna contra el covid-19, para un avance ordenado de la vacunaci\u00f3n, afirm\u00f3 el ministro Hernando Cevallos \ud83d\udc49 https://t.co/8JnbXIGuH0 https://t.co/Ncv0PomGng", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691551, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-13 14:50:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_LFRJFXEAgagQq.jpg"}
{"id": "1437421678208995334", "text": "#vamosatuencuentro abrimos la semana en barrio Laderas de Chill\u00f3n en Puente Piedra llevando la vacuna contra COVID, Kits de mascarillas y servicios a la comunidad @Minsa_Peru @DirisLimaNorte https://t.co/hvaTsX92q9", "screen_name": "alexandro0953", "name": "Alexandro Saco", "user_followers": 3562, "retweet_count": 39, "favorite_count": 185, "date": "2021-09-13 14:23:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437421448537202695/pu/img/1ZoGWrliDEAUYKKY.jpg"}
{"id": "1437419361145401347", "text": "[Video] #CooperativaContigo Joven le pidi\u00f3 matrimonio a su polola tras recibir vacuna contra el Covid https://t.co/IfJwQSmviK https://t.co/h4oJ0YqAAG", "screen_name": "Cooperativa", "name": "Cooperativa", "user_followers": 3076779, "retweet_count": 3, "favorite_count": 43, "date": "2021-09-13 14:14:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_K9SqeWEAUr8ba.jpg"}
{"id": "1437279869793095682", "text": "Recuerda que para saber sobre tu centro de vacunaci\u00f3n deber\u00e1s consultar la web https://t.co/yoUpVSQwY2\n\n#Vacuna #Coronavirus #Salud #Pfizer #NoticiasPer\u00fa #Per\u00fa #Urgente #Covid19 #Covid_19 #Covid #Vacunas #Vaccine #Sinopharm #SaludPer\u00fa  #Minsa #TerceraOla  #MinsaPer\u00fa #Delta https://t.co/RtnAxZARL2", "screen_name": "miguelopse", "name": "Miguel L\u00f3pez", "user_followers": 55, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-13 04:59:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_I-YB0XMAQB2Kc.jpg"}
{"id": "1437278636139167751", "text": "Pol\u00edtica:  J\u00f3venes de 25 a\u00f1os a m\u00e1s ser\u00e1n vacunados desde el lunes 13 de setiembre - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/rj4oAMoewp #COVID19 #Coronavirus #Vacunaci\u00f3ncontraelCOVID19 #HernandoCevallos https://t.co/WpjciARJBk", "screen_name": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates", "user_followers": 1257, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 04:55:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_I9TZrUYAE-Ql6.jpg"}
{"id": "1437277808682733576", "text": "@unchasqui @Minsa_Peru Incluido full perreo intenso contra la pared mientras les clavan la vacuna mientras flexionan las rodillas https://t.co/iv2rMWqCZZ", "screen_name": "Panversum", "name": "Remus Mollerus", "user_followers": 88, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 04:51:47", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_I8jApWUAAj1ai.png"}
{"id": "1437275093399445505", "text": "\ud83d\udd34 Per\u00fa aplic\u00f3 hasta hoy 21 millones 664,241 dosis de la vacuna contra el covid-19. El @Minsa_Peru informa que 8 millones 959,141 personas ya recibieron las dos dosis.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/8f36G0iOya https://t.co/DKZWVDSFWa", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691551, "retweet_count": 20, "favorite_count": 56, "date": "2021-09-13 04:41:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_I32w5XsAE2KNU.jpg"}
{"id": "1437257824074149891", "text": "@RPPNoticias Porque carajos no se compra la vacuna Pfizer en vez de esa vacuna enga\u00f1osa SINOPHARM. El comunista fraudulento del PERU @PedroCastilloTe  porque lo hace? @congresoperu @CNNEE @WSJ @washingtonpost @TheEconomist @ReutersEspana @ActualidadRT @nytimes @WSJ https://t.co/5FHdWT2G6s", "screen_name": "angeloluiscarre", "name": "angelo luis carrera", "user_followers": 112, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-13 03:32:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_IqWvLXoAEYJTi.jpg"}
{"id": "1437256231375314945", "text": "Atenci\u00f3n, esto no es la fiesta sem\u00e1foro, es el efecto de la vacuna.\n#VacunaFest \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83d\udc89\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\n\n@Salud_en_casa1 @litolobo @leahsacin @juank23_7 @IsabelJimnezCa4 @lachatape @SraPalta @Minsa_Peru @AdrianzenEduard https://t.co/ffXTjtWNmH", "screen_name": "Ribosoma_P", "name": "Alejandra Palma \ud83e\udda0\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\uddec\ud83d\udc89\ud83d\udd2c\ud83e\ude7a\ud83e\uddeb", "user_followers": 1327, "retweet_count": 39, "favorite_count": 165, "date": "2021-09-13 03:26:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437255490359250946/pu/img/XPz12uFpvhgZMmet.jpg"}
{"id": "1437255966748200960", "text": "@andoenpando 4 de los pa\u00edses con econom\u00edas m\u00e1s fuertes de Latinoam\u00e9rica usaron Sinovac.\n\nDe los 4 solo Chile va a recuperar sus niveles prepandemia antes de fin de a\u00f1o. Usaron Sinovac en el 71% de vacunados.\n\nEn Per\u00fa debemos esperar 6 meses por culpa de los exquisitos que escogen vacuna. https://t.co/wbqLITz9nr", "screen_name": "achahuasoncco", "name": "AlexanderCP", "user_followers": 285, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 03:25:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_IoHusX0AQL7MQ.jpg"}
{"id": "1437254960735993859", "text": "\ud83d\udccc Nuevo lote de 794,900 dosis de la vacuna contra la covid-19 lleg\u00f3 hoy al Per\u00fa.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/1FtVlJF0Di https://t.co/SqDXszN4y8", "screen_name": "DiarioElPeruano", "name": "Diario El Peruano", "user_followers": 417158, "retweet_count": 2, "favorite_count": 24, "date": "2021-09-13 03:21:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_IksA0XoAE6afX.png"}
{"id": "1437253759042740225", "text": "@jordan21pe @andoenpando Los 3 pa\u00edses cuya econom\u00eda est\u00e1 a punto de volver a niveles prepandemia utilizaron Sinovac. Cuando tienes a la mayor cantidad de vacunados la eficacia de la vacuna termina siendo irrelevante.\n\nChile lo va a lograr 6 meses antes que Per\u00fa, todo por los llorones que escogen vacuna. https://t.co/ZA8H4WKClF", "screen_name": "achahuasoncco", "name": "AlexanderCP", "user_followers": 285, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 03:16:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ImXr3XIAYuFL3.jpg"}
{"id": "1437250675243618308", "text": "En Per\u00fa nunca te aburres jaja \n\nVamo pal vacunaton \ud83e\udd75 ton ton papi quiero la vacuna yahaira quiere su vacuna, sheyla quiere su vacuna, Paula tiene su vacuna \n\nTengo la vacuna que te lleva a la luna jajajaja nOoOo https://t.co/dvQstvfSaK", "screen_name": "stefdemens", "name": "Stef", "user_followers": 1117, "retweet_count": 1, "favorite_count": 14, "date": "2021-09-13 03:03:58", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437250257839136771/pu/img/ztZLENDvZq1iCQpR.jpg"}
{"id": "1437249927898406916", "text": "\ud83d\udc89 As\u00ed se vive el Vacuna Fest contra la covid-19 en varios puntos de la capital lime\u00f1a.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/VG3r5q8cVM\n\ud83d\udcf8 @Minsa_Peru https://t.co/8X7hU0fqZF", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691551, "retweet_count": 4, "favorite_count": 34, "date": "2021-09-13 03:01:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_IjD-JXMAcYKh1.jpg"}
{"id": "1437242286736302080", "text": "@Ojo_Publico @Minsa_Peru @GRLaLibertad @EsSaludPeru @Defensoria_Peru @Salud_en_casa1 @somos_pacientes @RedGEPeru @cientificospe @pcmperu Le hace la pater\u00eda con la vacuna.trucha.Sinopharm.que ha llegado 3.3 millones, negocio.redondo, que tales gobierno de turno pudiendo haber comprado Pfizer vende a la.China.el pa\u00eds. https://t.co/pbW6EPQzcR", "screen_name": "DorisSaldaa7", "name": "Doris Salda\u00f1a", "user_followers": 104, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 02:30:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Ib8njXEAAOerj.png"}
{"id": "1437241008207450116", "text": "J\u00f3venes de 25 a\u00f1os a m\u00e1s ser\u00e1n vacunados desde el lunes 13 de setiembre - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/U1fMcYRJBz #COVID19 #Coronavirus #Vacunaci\u00f3ncontraelCOVID19 #HernandoCevallos https://t.co/4SKm33KJtU", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 02:25:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_IbFKYVgAoqcTq.jpg"}
{"id": "1437224761764032515", "text": "\ud83d\udd34 Nuevo lote de 794,900 dosis de la vacuna contra la covid-19 lleg\u00f3 hoy al Per\u00fa.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/9TBtUu8qIw https://t.co/0R0YY58NFR", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "user_followers": 691551, "retweet_count": 2, "favorite_count": 23, "date": "2021-09-13 01:21:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_IK7CJXsAMtwx9.jpg"}
{"id": "1437224654595248133", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea|CORONAVIRUS: Marcelini Abad es la persona m\u00e1s longeva en recibir una vacuna contra la enfermedad COVID; naci\u00f3 en el a\u00f1o 1900 en Per\u00fa. Tiene 121 a\u00f1os y vive en la regi\u00f3n de Hu\u00e1nuco en el caser\u00edo de Cormilla. https://t.co/3fHkmSUlsd", "screen_name": "Alerta_News_", "name": "Alerta News \ud83d\udea8", "user_followers": 18479, "retweet_count": 35, "favorite_count": 119, "date": "2021-09-13 01:20:34", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_IMNBsUUAUOFev.jpg"}
{"id": "1437211641674964994", "text": "12.09.2021 \nPrimera dosis. Emocionada!\nTodo muy ordenado. \nGracias se\u00f1or presidente @FSagasti por la buena gesti\u00f3n en la adquisici\u00f3n de las vacunas.\nMis respetos al personal de @Minsa_Peru y @EsSaludPeru un gran trabajo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4c \nLA VACUNA ES VIDA!\ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764 https://t.co/LTwHLiIWcS", "screen_name": "ArmanyuMint", "name": "Armanyu", "user_followers": 81, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 00:28:52", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_IAWt9WUAI9Feo.jpg"}
{"id": "1437204957174935558", "text": "Y a las 7PM a\u00fan no hay respuesta del @Minsa_Peru sobre la vacuna de las personas que hasta el momento siguen haciendo cola. Les dicen que hay vacunas Sinopharm como queriendo botar a la gente y a\u00fan as\u00ed no dicen nada m\u00e1s. De verdad pens\u00e9 que vacunarse no iba a ser tan complicado. https://t.co/JDT7774AsR", "screen_name": "MarcoBaVe", "name": "\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f Konchu Daihyakka \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f", "user_followers": 938, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-13 00:02:18", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437204781404200964/pu/img/W5JvgDC-BsoryEMz.jpg"}
{"id": "1437192596758188032", "text": "#vamosatuencuentro est\u00e1 tarde en Lomo de Corvina VES, trayendo la vacuna contra COVID y los Kits de mascarilllas a la comunidad @Minsa_Peru @DIRISLimaSur https://t.co/OwnJ773IDm", "screen_name": "alexandro0953", "name": "Alexandro Saco", "user_followers": 3562, "retweet_count": 5, "favorite_count": 29, "date": "2021-09-12 23:13:11", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437191163472121856/pu/img/oJ-a69I5f87G4gJb.jpg"}
{"id": "1437164754917904387", "text": "#Increible Con 121 a\u00f1os, Marcelino Abad se volvi\u00f3 famoso al convertirse en la persona de mayor edad en recibir la vacuna del #coronavirus naci\u00f3 en el a\u00f1o 1900 y debido a su avanzada edad recibi\u00f3 su primera dosis en su vivienda en el distrito de #Chaglla #Peru https://t.co/dt6gUNPOtY", "screen_name": "ngel_camarena", "name": "\u00c1ngel Camarena", "user_followers": 193, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 21:22:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_HVtSlXIAgfB6y.jpg"}
{"id": "1437163016370286594", "text": "Vacunaci\u00f3n COVID en Per\u00fa: \u00daltimas noticias del coronavirus hoy, 19 de agosto - El Comercio Per\u00fa https://t.co/Ss0zATyta6 #Coronavirus #COVID19 #Vacuna #Vacunaci\u00f3n #Pfizer https://t.co/QzioN0gEaU", "screen_name": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 54328, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 21:15:38", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_HUJcGVUAA7eAd.jpg"}
{"id": "1437161208906403846", "text": "EL AMOR EN TIEMPOS DE PANDEMIA, J\u00d3VENES SE COMPROMETEN EN PLENA APLICACI\u00d3N  DE VACUNA ANTICOVID \n\nLos hechos ocurrieron en #Peru, se trata de una joven pareja que acudi\u00f3 a recibir la dosis contra el coronavirus, pero durante el tiempo de espera el joven aprovech\u00f3 para pedirle https://t.co/xFHqhBFyLx", "screen_name": "rdmaquiavelo", "name": "El Rinc\u00f3n de Maquiavelo", "user_followers": 5539, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 21:08:28", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437161094477385736/pu/img/yQWHrPBh1PYoFPrc.jpg"}
{"id": "1437145249340665861", "text": "#VIDEO \u00a1S\u00ed, a la vacuna y al amor! Joven le pide matrimonio a su novia en pleno \"vacunacar\"\u25bahttps://t.co/pBPAi64oGo https://t.co/LVbI0fYjsG", "screen_name": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "user_followers": 98394, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-12 20:05:02", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_HD_NGXEAE1ztz.jpg"}
{"id": "1437111277181091846", "text": "M\u00e1s de 3 millones de adultos mayores de 40 a\u00f1os a\u00fan no han recibido ninguna dosis de la vacuna contra la Covid-19 en Per\u00fa. La falta de estudios a profundidad y seguimiento de los rezagados dificulta la identificaci\u00f3n de las causas. \n https://t.co/bvWzdNFwyg v\u00eda @Ojo_Publico https://t.co/u1KTfuXIzi", "screen_name": "nellylun", "name": "Nelly Luna Amancio", "user_followers": 23742, "retweet_count": 74, "favorite_count": 112, "date": "2021-09-12 17:50:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_GlFUjWQAQvuWo.jpg"}
{"id": "1437108767418576905", "text": "Internacional: COVID-19: C\u00f3mo la vacuna seguir\u00e1 protegiendo cuando desaparezcan los anticuerpos - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/x31XqNni1W #COVID19 #Coronavirus #Ciencia https://t.co/ik5Ev0K9dF", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 17:40:04", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_GizvPUYAQYyPh.jpg"}
{"id": "1437108760305025024", "text": "COVID-19: C\u00f3mo la vacuna seguir\u00e1 protegiendo cuando desaparezcan los anticuerpos - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/crNVU2yDwd #COVID19 #Coronavirus #Ciencia https://t.co/a6WvOD060E", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 17:40:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_GizUjVQAQifq6.jpg"}
{"id": "1437075985753677826", "text": "\u2764\ufe0f \u00c9l le dijo S\u00cd a la vacuna y ella le dijo S\u00cd al amor de su vida \n\ud83d\udc70\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f El Vacuna Fest nos sigue trayendo sorpresas\n\ud83d\udc8d Celebramos el compromiso de los residentes #Peru \u00a1Felicidades!\n#WendingPlanner #Boda #Matrimonio #Familia\n#VacunaFest \n@Minsa_Peru https://t.co/YSIIVKvgTk", "screen_name": "JorgePuican", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Jorge Puican \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 1039, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-12 15:29:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1436854284306558977/pu/img/f2JTrJbseDaW22OT.jpg"}
{"id": "1437065492695498752", "text": "\u2764\ufe0f \u00c9l le dijo S\u00cd a la vacuna y ella le dijo S\u00cd al amor de su vida \n\ud83d\udc70\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f El Vacuna Fest nos sigue trayendo sorpresas\n\ud83d\udc8d Celebramos el compromiso de los residentes #Peru \u00a1Felicidades!\n\n#VacunaFest \n@Minsa_Peru https://t.co/YSIIVKvgTk", "screen_name": "JorgePuican", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Jorge Puican \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 1039, "retweet_count": 2, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-12 14:48:07", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1436854284306558977/pu/img/f2JTrJbseDaW22OT.jpg"}
{"id": "1437045835603185664", "text": "#VamosAlVacunafest | Los agentes Vacun\u00edn nos recuerdan que la vacuna es la mejor arma para vencer a la #COVID19. \n\u27051 es ninguna, ponte las 2 dosis\n\u2705#RecuerdaQue todas son buenas, seguras y eficaces\n\n#PongoElHombro #VacunaFest #Participaci\u00f3nCiudadana @Minsa_Peru @EsSaludPeru https://t.co/ZrfJRUxrqH", "screen_name": "ctvcperu", "name": "Comit\u00e9 de Transparencia y Vigilancia Ciudadana\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 628, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-12 13:30:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1436943549010960389/pu/img/RkJ94AroZVVljy_g.jpg"}
{"id": "1437009238404964353", "text": "COVID-19: C\u00f3mo la vacuna seguir\u00e1 protegiendo cuando desaparezcan los anticuerpos - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/HIn4JWXAHE #COVID19 #Coronavirus #Ciencia https://t.co/SFYofNPPfw", "screen_name": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "user_followers": 2921, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 11:04:35", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_FISYaUYAIKfa1.jpg"}
{"id": "1437009229244604420", "text": "Internacional: COVID-19: C\u00f3mo la vacuna seguir\u00e1 protegiendo cuando desaparezcan los anticuerpos - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/Af2Srty5iO #COVID19 #Coronavirus #Ciencia https://t.co/BRuCRHWkQn", "screen_name": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "user_followers": 721, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-12 11:04:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_FIR1nVkAcTL5B.jpg"}
{"id": "1437006414300516355", "text": "Estimada comunidad \ud83e\uddd0\n\nTenemos un mensaje para ti y esperamos que seamos parte de la comunicaci\u00f3n efectiva con referente a la vacuna Sinopharm.\n\n(1/4) https://t.co/MTF52JrWzU", "screen_name": "Bioinfo_Peru", "name": "Sociedad Peruana de Bioinform\u00e1tica \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "user_followers": 960, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-12 10:53:22", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1437005991078400009/pu/img/S0wKkArylD8JLGo8.jpg"}
{"id": "1436965276151685129", "text": "Al fin llegu\u00e9 a mi casa despu\u00e9s de comerme un al\u00f3n en el t\u00edo poison chamo de la Av. Per\u00fa... Espero que un efecto secundario de la vacuna sea crecer como Yao Ming xd https://t.co/3A4kTg6pRB", "screen_name": "Danfel001", "name": "Daniel Aguirre", "user_followers": 537, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-12 08:09:54", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_EgTSRXMAMEHGe.jpg"}
{"id": "1436908596529410048", "text": "Ese hijo de puta, hijo de un empresario que se cree due\u00f1o de Chiclayo.\nAl\u00f3 @Minsa_Peru? Yo tambi\u00e9n estoy esperando mi vacuna y no tengo apellido compuesto ni plata para hacer eso, lo dejaran impune? O har\u00e1n algo para ser diferentes a las anteriores gestiones ac\u00e1 en Chiclayo? https://t.co/Zawks82BHE", "screen_name": "todoesilusi0n", "name": "Este usuario odia con toda el alma a Otis", "user_followers": 85, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-12 04:24:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_DswNJWUAAj8Pz.jpg"}
