{"id": "1440466371196821509", "text": "@VictorAndresGB jaja\n\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 Vitocho, d\u00f3nde qued\u00f3 la correa? https://t.co/wQjrjOJPuk", "screen_name": "Jorge_Emece", "user_followers": 539, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-22 00:02:00", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_2P1rnVgAguuiz.jpg"}
{"id": "1440462467713277965", "text": "Lo que este fujirista caleta quiere decir con eso de \"no estuvo a la altura del cargo\" es que el Dr. Carlos Ramos no se prest\u00f3 a las payasadas de esos pol\u00edticos golpistas.\n\nVitocho es el que pasar\u00e1 a la historia como un sujeto que no hizo nada en sus m\u00e1s de 30 a\u00f1os en pol\u00edtica. https://t.co/um1Hv5InGx", "screen_name": "micohu83", "user_followers": 1242, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-21 23:46:29", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_2M9UKVkAAnYWW.jpg"}
{"id": "1440457885817786374", "text": "@atownsendk Vitocho haciendo de Vitocho. Una l\u00e1stima; pero no es novedad. https://t.co/dhGX1H5RE3", "screen_name": "UnTuiteroDeTal", "user_followers": 149, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-21 23:28:17", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_2IzmuVIAYp6B0.jpg"}
{"id": "1440457114275647489", "text": "@jaime_lertora Pero el miserable de vitocho https://t.co/OjqMilDcRn", "screen_name": "SalomDasVargas1", "user_followers": 324, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-21 23:25:13", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_2IHBHVUAkyHxO.jpg"}
{"id": "1440453346289074184", "text": "\u00bfXq hacer este tipo de tuits tan \ud83d\udca9 hacia alguien q no se puede defender ya? \nEn realidad no puedo esperar mucho (se trata d Vitocho) xq se supera m\u00e1s tuit tras tuit. Desea q descanse en paz pero antes su chiquita para decir q no estuvo a la altura \u00bf? Seg\u00fan qu\u00e9? \u00bfSu criterio? \ud83e\udd21 https://t.co/ah2QbRsIOA", "screen_name": "RocioGozzy", "user_followers": 68, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-21 23:10:14", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_2ErzyVUAAbx55.jpg"}
{"id": "1440447047182655494", "text": "@atownsendk Ah Vitocho https://t.co/tOjhxbUAgN", "screen_name": "jcpalacios8", "user_followers": 35, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-21 22:45:12", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1-9BDVgAAj2iI.jpg"}
{"id": "1440428004987969547", "text": "Vitocho, @VictorAndresGB, el disuelto, est\u00e1 coleando. Lo evidente: no est\u00e1 a la altura por su MISERABLE comentario y todos sus antecedentes.\n\nV\u00eda @uterope https://t.co/D3FHoCkbkV https://t.co/ZZamP03zcC", "screen_name": "mmarlon_g", "user_followers": 319, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "date": "2021-09-21 21:29:32", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1toqmUcAAddN5.jpg"}
{"id": "1440427198893084678", "text": "Vitocho m\u00e1s miserable no pod\u00edas ser, qu\u00e9 hablas si eres un pol\u00edtico mediocre, s\u00f3lo has lucrado ha costa nuestra. https://t.co/r0mwrLVhme", "screen_name": "aniluna8a", "user_followers": 7450, "retweet_count": 6, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-21 21:26:20", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1s5caVQAQ_D0o.jpg"}
{"id": "1440421450888855553", "text": "@VictorAndresGB Desatinado, insensible y cruel comentario, una falta de respeto para la familia del Magistrado Carlos Ramos. Le gustar\u00eda que, cuando Ud. muera, su familia lea \"Muri\u00f3 Vitocho, lamentablemente nunca estuvo a la altura del cargo...\" Vitocho nunca deja de sorprender con sus miserias. https://t.co/ZTbWxAZ8Xn", "screen_name": "ninablue240", "user_followers": 450, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-21 21:03:30", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1nrKxUcAEnz6c.jpg"}
{"id": "1440406545137688586", "text": "Hasta para expresar sus condolencias, Vitocho no puede dejar de ser un miserable https://t.co/I2jTqQ8o9I", "screen_name": "Joxe_Karl", "user_followers": 1489, "retweet_count": 4, "favorite_count": 27, "date": "2021-09-21 20:04:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1aHjRVUAAHJU5.png"}
{"id": "1440398240382259205", "text": "@julianaoxenford Vitocho y su envidia, es o se hace el loco?\n\nYa debe cuidar a sus nietos, cada opini\u00f3n que da es una barbaridad, ni piensa \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/bORn7LmoMV", "screen_name": "LaSuricatta", "user_followers": 3247, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "date": "2021-09-21 19:31:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E_1SjyyUcAMkleV.jpg"}
{"id": "1440394310520766466", "text": "Para Vitocho, \"estar a la altura\" es estar al nivel del fujimontesinismo, en el subsuelo. https://t.co/DRQNplxqoO https://t.co/1R4qgJsJjV", "screen_name": "XavierFiestas", "user_followers": 2147, "retweet_count": 6, "favorite_count": 12, "date": "2021-09-21 19:15:39", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1O_XRUUAcORCm.jpg"}
{"id": "1440386372343193601", "text": "#Solo un Imb\u00e9cil arrimado y vividor del erario nacional, puede expresarse de esa manera de alguien que ya muri\u00f3.\n#Carlos Ramos era de lejos Superior en todo sentido a ti oe #Vitocho, tu solo das Verg\u00fcenza.\nMiserable. https://t.co/ai6kSTFgNc", "screen_name": "krugger65", "user_followers": 1934, "retweet_count": 2, "favorite_count": 16, "date": "2021-09-21 18:44:06", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1Hw8AUcAQW7zB.jpg"}
{"id": "1439995812042448901", "text": "@leoshimo1 @betesa @Cuarto_Poder Tan caido del palto\nno sabias que acci\u00f3n popular es geisha del fujimorismo desde hace tiempo\nVitocho y su partido se vendio hace tiempo fujimorismo\nencubri\u00f3 a alan y keiko en la comision millonaria de LAVAkeiko/alan\nLa vacancia fue orquestado x Fujis\ncon varios partidos golpistas https://t.co/n5yxlA0d4Z", "screen_name": "sulkafi", "user_followers": 233, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "date": "2021-09-20 16:52:10", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vj2AyX0AUGhMx.jpg"}
{"id": "1438978134066581517", "text": "@Salud_en_casa1 @jsudaka @AdrianzenEduard Vitocho: \"Nosotros admiramos y apreciamos a Espa\u00f1a, nos sentimos desde el tratado de Tordesillas espa\u00f1oles, claro, toda Am\u00e9rica debi\u00f3 ser espa\u00f1ola... \" https://t.co/PARC8Ol16C", "screen_name": "AbelGM20", "user_followers": 55, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "date": "2021-09-17 21:28:16", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438977920127705094/pu/img/rXMY0SOol-yIyac-.jpg"}
{"id": "1438950841252204544", "text": "@LizarzaburuJuan @PedroCastilloTe Francesco Petrozzi, V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Bela\u00fande, Juan Carlos Lizarzaburu y la pleites\u00eda parlamentaria como tradici\u00f3n hispana. N\u00f3tese la reacci\u00f3n del rey de Espa\u00f1a durante la alocuci\u00f3n de Vitocho. https://t.co/fAzLsYTK3F", "screen_name": "OtraSeleccion", "user_followers": 658, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "date": "2021-09-17 19:39:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438932547350708232/pu/img/43njXoALvTFcyMUj.jpg"}
{"id": "1438950802257813508", "text": "@DiarioDeCurwen Francesco Petrozzi, V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Bela\u00fande, Juan Carlos Lizarzaburu y la pleites\u00eda parlamentaria como tradici\u00f3n hispana. N\u00f3tese la reacci\u00f3n del rey de Espa\u00f1a durante la alocuci\u00f3n de Vitocho. https://t.co/fAzLsYTK3F", "screen_name": "OtraSeleccion", "user_followers": 658, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "date": "2021-09-17 19:39:40", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438932547350708232/pu/img/43njXoALvTFcyMUj.jpg"}
{"id": "1438932949320224768", "text": "Francesco Petrozzi, V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Bela\u00fande, Juan Carlos Lizarzaburu y la pleites\u00eda parlamentaria como tradici\u00f3n hispana. N\u00f3tese la reacci\u00f3n del rey de Espa\u00f1a durante la alocuci\u00f3n de Vitocho. https://t.co/fAzLsYTK3F https://t.co/azuIjrGiOF", "screen_name": "OtraSeleccion", "user_followers": 658, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "date": "2021-09-17 18:28:43", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438932547350708232/pu/img/43njXoALvTFcyMUj.jpg"}
{"id": "1438932906202775556", "text": "@jsudaka Francesco Petrozzi, V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Bela\u00fande, Juan Carlos Lizarzaburu y la pleites\u00eda parlamentaria como tradici\u00f3n hispana. N\u00f3tese la reacci\u00f3n del rey de Espa\u00f1a durante la alocuci\u00f3n de Vitocho. https://t.co/fAzLsYTK3F", "screen_name": "OtraSeleccion", "user_followers": 658, "retweet_count": 10, "favorite_count": 35, "date": "2021-09-17 18:28:33", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438932547350708232/pu/img/43njXoALvTFcyMUj.jpg"}
{"id": "1438932720739131398", "text": "@ocram Francesco Petrozzi, V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Bela\u00fande, Juan Carlos Lizarzaburu y la pleites\u00eda parlamentaria como tradici\u00f3n hispana. N\u00f3tese la reacci\u00f3n del rey de Espa\u00f1a durante la alocuci\u00f3n de Vitocho. https://t.co/fAzLsYTK3F", "screen_name": "OtraSeleccion", "user_followers": 658, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "date": "2021-09-17 18:27:49", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1438932547350708232/pu/img/43njXoALvTFcyMUj.jpg"}
{"id": "1438930688624013313", "text": "Esto podr\u00eda f\u00e1cilmente haber sido inclu\u00eddo en @revolucytierra cuando Vitocho y Petrozzi le rinden pleites\u00eda al rey de Espa\u00f1a https://t.co/PlJmUsP7Ir https://t.co/OMGEuIjZb7", "screen_name": "CeEmbajadUr", "user_followers": 39, "retweet_count": 7, "favorite_count": 34, "date": "2021-09-17 18:19:44", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gb1c8WQAEDX0n.jpg"}
{"id": "1438559067329413123", "text": "@VictorAndresGB @victorhponce Un ejemplo claro y puntual de los que mencionas \"Vitocho\" https://t.co/KplOt0NQBn", "screen_name": "Sandro80922099", "user_followers": 15, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "date": "2021-09-16 17:43:03", "language": "es", "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bJ2O8WUAE-fyy.jpg"}
