{
    "news": [
        {
            "id": 1440118585783816192,
            "title": "#FotoNoticia\ud83d\udce2 | Un equipo especializado de m\u00e9dicos del INCOR se trasladar\u00e1 a estas cinco regiones del pa\u00eds para intervenir a los asegurados con cirug\u00edas programadas y brindar atenci\u00f3n a pacientes con enfermedades cardiacas. \ud83d\udc49M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed",
            "date": "2021-09-21 01:00:01",
            "screen_name": "EsSaludPeru",
            "name": "EsSalud",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wcr6YUcAU97um.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/EW1YAxVLZZ",
                "https://t.co/17ageNTi9f"
            ],
            "category": "espectaculos",
            "score": 11,
            "sentiment": "sentiment/1440118585783816192.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440118585783816192.jpg",
            "entities": [
                "FotoNoticia",
                "m\u00e1s",
                "pacientes",
                "INCOR",
                "regiones",
                "fotonoticia",
                "m\u00e9dicos",
                "enfermedades",
                "atenci\u00f3n",
                "informaci\u00f3n",
                "pa\u00eds",
                "equipo",
                "cirug\u00edas"
            ]
        },
        {
            "id": 1439710896939356160,
            "title": "El nuevo Aeropuerto Internacional de Chinchero tendr\u00e1 una infraestructura aeroportuaria ecoamigable y ser\u00e1 ocho veces m\u00e1s grande que el actual aeropuerto de Cusco. \ud83d\udeeb \ud83d\udcf9\ud83d\udd34Dale play al video y conoce m\u00e1s de este megaproyecto:",
            "date": "2021-09-19 22:00:01",
            "screen_name": "MTC_GobPeru",
            "name": "MTC Per\u00fa",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qdUzdXMAQJBVk.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/HLYFPIc2dM",
                "https://t.co/nc2h4nFgoh"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 10,
            "sentiment": "sentiment/1439710896939356160.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1439710896939356160.jpg",
            "entities": [
                "play",
                "Internacional",
                "Chinchero",
                "aeropuerto de Cusco Dale",
                "Cusco",
                "Aeropuerto",
                "Aeropuerto Internacional de Chinchero",
                "veces",
                "Dale",
                "video",
                "megaproyecto",
                "infraestructura",
                "aeropuerto"
            ]
        },
        {
            "id": 1440112697819942912,
            "title": "EN VIVO | Cusco: se diseminan incendios forestales en 3 distritos de la regi\u00f3n imperial. \u25bahttps://t.co/6rlVkF4ALF",
            "date": "2021-09-21 00:36:37",
            "screen_name": "noticias_tvperu",
            "name": "TVPer\u00fa Noticias",
            "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1440112497583800321/img/eDoVYr14kJwWkXz5.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/ooJVc1myyZ"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 8,
            "sentiment": "sentiment/1440112697819942912.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440112697819942912.jpg",
            "entities": [
                "distritos",
                "VIVO",
                "ALF",
                "incendios",
                "vivo Cusco",
                "Cusco",
                "rlVkF",
                "regi\u00f3n",
                "https"
            ]
        },
        {
            "id": 1440038763829219328,
            "title": "Cusco: trabajador municipal fallece en incendio forestal",
            "date": "2021-09-20 19:42:50",
            "screen_name": "PTV_Noticias",
            "name": "Panamericana Noticias",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wLn8lVQAkmGRi.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/RBdF5MQ5zp",
                "https://t.co/jX2a3SMgTY"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 8,
            "sentiment": "sentiment/1440038763829219328.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440038763829219328.jpg",
            "entities": [
                "Cusco",
                "incendio"
            ]
        },
        {
            "id": 1439939873855639552,
            "title": "@cgbvpoficial @PoliciaPeru @indeciperu @RadioNacionalFM @noticias_tvperu @Agencia_Andina @elcomercio_peru @atv_noticias @exitosape @diariocorreo #COENInforma Actualizaci\u00f3n sobre #IncendioForestal en el distrito y provincia Espinar (Cusco). Municipalidad provincial culmin\u00f3 la #EDAN y entreg\u00f3 BAH a las personas afectadas. Emergencia atendida. | @indeciperu",
            "date": "2021-09-20 13:09:53",
            "screen_name": "COENPeru",
            "name": "COEN - INDECI",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_uxHM6WUAAE8dy.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/VySuU7EJMT"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 8,
            "sentiment": "sentiment/1439939873855639552.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1439939873855639552.jpg",
            "entities": [
                "Espinar",
                "RadioNacionalFM",
                "elcomercio",
                "IncendioForestal",
                "Agencia",
                "EDAN",
                "distrito",
                "Cusco",
                "provincia",
                "tvperu",
                "personas",
                "Agencia Andina",
                "atv",
                "Andina",
                "PoliciaPeru",
                "noticias",
                "COENInforma",
                "peru",
                "Actualizaci\u00f3n",
                "provincia Espinar Cusco Municipalidad",
                "peru atv",
                "Emergencia",
                "Municipalidad",
                "COENInforma Actualizaci\u00f3n sobre IncendioForestal",
                "BAH"
            ]
        }
    ]
}