{
    "news": [
        {
            "id": 1438117145825710080,
            "title": "Aunque este 2021 el #Ecuador recibi\u00f3 en inversi\u00f3n peruana USD 693 000 hasta marzo, una empresa ya tramita un contrato de inversi\u00f3n por USD 12 millones. Otras alistan su arribo \u00bb",
            "date": "2021-09-15 12:27:01",
            "screen_name": "elcomerciocom",
            "name": "El Comercio",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_U36faWQAUEkJA.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/vp3V8rOHiR",
                "https://t.co/QNJbVQ5CZq"
            ],
            "category": "economia",
            "score": 8,
            "sentiment": "sentiment/1438117145825710080.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1438117145825710080.jpg",
            "entities": [
                "marzo",
                "arribo",
                "contrato",
                "Ecuador",
                "empresa",
                "USD",
                "millones",
                "inversi\u00f3n"
            ]
        },
        {
            "id": 1440717991415476224,
            "title": "\ud83d\udcfa TV en DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez, comparece desde Nueva York: \"Durante este \u00faltimo a\u00f1o y medio vivimos un momento de aceleraci\u00f3n de la historia. El Gobierno va a defender siempre un modelo de mayor cohesi\u00f3n internacional\"",
            "date": "2021-09-22 16:41:51",
            "screen_name": "el_pais",
            "name": "EL PA\u00cdS",
            "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1440717704785137667/img/R9CxzyNE6OvSogFf.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/DdRfHTapB9",
                "https://t.co/iXDqNUeQFZ"
            ],
            "category": "economia",
            "score": 8,
            "sentiment": "sentiment/1440717991415476224.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440717991415476224.jpg",
            "entities": [
                "aceleraci\u00f3n",
                "DIRECTO",
                "Pedro",
                "modelo",
                "Nueva",
                "momento",
                "Gobierno",
                "historia",
                "Nueva York",
                "el Gobierno",
                "S\u00e1nchez",
                "York",
                "Pedro S\u00e1nchez",
                "a\u00f1o",
                "cohesi\u00f3n"
            ]
        },
        {
            "id": 1440697634432315392,
            "title": "\ud83d\udcc8Variaci\u00f3n precio del d\u00f3lar \ud83d\udcc8 \u23f010:20 AM \ud83d\uddd322 de septiembre #peciodolar #tipoDecambio #dolar #peru #econom\u00eda #variaci\u00f3ndolar #dolarhoy #tendencia",
            "date": "2021-09-22 15:20:57",
            "screen_name": "cuantoestadolar",
            "name": "\u00bfCu\u00e1nto est\u00e1 el d\u00f3lar en el Per\u00fa?",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_5i21uVgAM0ZEQ.png",
            "url": [
                "https://t.co/C01HTuluKa"
            ],
            "category": "economia",
            "score": 6,
            "sentiment": "sentiment/1440697634432315392.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440697634432315392.jpg",
            "entities": [
                "peru",
                "septiembre",
                "tendencia",
                "tipodecambio dolar peru",
                "precio",
                "Variaci\u00f3n",
                "econom\u00eda",
                "d\u00f3lar",
                "dolar"
            ]
        },
        {
            "id": 1440663714743533568,
            "title": "#NoticiasJur\u00eddicas: #SalaIV confirma constitucionalidad de #vacunaci\u00f3n obligatoria; #STF: estados y municipios pueden vacunar a adolescentes sin comorbilidades; #Per\u00fa falleci\u00f3 magistrado del TC; #TS emite abecedario del maltrato habitual. \ud83d\udd17https://t.co/iS0p4fu4n6",
            "date": "2021-09-22 13:06:10",
            "screen_name": "anaya_huertas",
            "name": "Alejandro Anaya Huertas",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_5D0gnUcAw8jk9.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/3jxoyz6KSt"
            ],
            "category": "economia",
            "score": 5,
            "sentiment": "sentiment/1440663714743533568.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440663714743533568.jpg",
            "entities": [
                "STF",
                "vacunaci\u00f3n",
                "abecedario",
                "estados",
                "maltrato",
                "Per\u00fa",
                "magistrado",
                "SalaIV",
                "constitucionalidad",
                "TC TS",
                "adolescentes",
                "municipios",
                "comorbilidades",
                "https"
            ]
        }
    ]
}