{
    "news": [
        {
            "id": 1439731943852199936,
            "title": "\u27a1El ministro de Econom\u00eda y Finanzas, Pedro Francke, se\u00f1al\u00f3 hoy que el Per\u00fa tiene los brazos abiertos para la inversi\u00f3n privada internacional y nacional.",
            "date": "2021-09-19 23:23:38",
            "screen_name": "Agencia_Andina",
            "name": "Agencia Andina",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_r0e_sWUAYC-sH.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/ooYBpmgnyd",
                "https://t.co/MWz5RJAPcu"
            ],
            "category": "economia",
            "score": 16
        },
        {
            "id": 1440074150882672640,
            "title": "\u00a1GAN\u00d3 PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea! Una victoria m\u00e1s para el deporte peruano. Las chicas de la Selecci\u00f3n Femenina de Voley Sub-18 gan\u00f3 en su debut (3-1 vs. Egipto) en el Mundial de M\u00e9xico \ud83c\udfc6. \u00a1Siempre arriba, Per\u00fa! \ud83d\udcf8 @volleyballworld",
            "date": "2021-09-20 22:03:27",
            "screen_name": "blanquirroja",
            "name": "La Blanquirroja #LaHinchadaDelPer\u00fa",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wryzjVgAQPNu4.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/8wELkL9glb"
            ],
            "category": "deportes",
            "score": 14
        },
        {
            "id": 1439621413816750080,
            "title": "Debe admitirse que en el Per\u00fa hay una concentraci\u00f3n de medios en manos de los ricos, ni siquiera de los periodistas, quienes establecieron una dictadura neoliberal. Una verdadera democracia debe defenderse de esta amenaza. Sus due\u00f1os son socios de las corruptas ODB y Gra\u00f1a.",
            "date": "2021-09-19 16:04:26",
            "screen_name": "VLADIMIR_CERRON",
            "name": "Vladimir Cerr\u00f3n",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qQC1WXEAUozsE.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/mGotBdjFMG"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 13
        },
        {
            "id": 1439680696784670720,
            "title": "En Cusco, una pobladora recorri\u00f3 12 kil\u00f3metros desde su comunidad hasta Saqsayhuaman para poder recibir su vacuna contra la #COVID19. Conoce su testimonio aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb Ella pone el hombro por su regi\u00f3n. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc \u00a1Ponlo t\u00fa tambi\u00e9n! #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728",
            "date": "2021-09-19 20:00:00",
            "screen_name": "Minsa_Peru",
            "name": "Ministerio de Salud",
            "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439665379681488897/pu/img/giRv2tLwbh2GKMsD.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/QHUJ9arPGa"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 13
        },
        {
            "id": 1439748829008515072,
            "title": "Mejor actor de reparto en miniserie o pel\u00edcula para televisi\u00f3n: \u00a1EVAN PETERS!",
            "date": "2021-09-20 00:30:44",
            "screen_name": "TNTLA",
            "name": "TNT\u2122 Am\u00e9rica Latina",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sD5OfXsAcb074.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/ZiIF2Fl7zg"
            ],
            "category": "entretenimiento",
            "score": 12
        },
        {
            "id": 1439680696784670720,
            "title": "En Cusco, una pobladora recorri\u00f3 12 kil\u00f3metros desde su comunidad hasta Saqsayhuaman para poder recibir su vacuna contra la #COVID19. Conoce su testimonio aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb Ella pone el hombro por su regi\u00f3n. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc \u00a1Ponlo t\u00fa tambi\u00e9n! #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728",
            "date": "2021-09-19 20:00:00",
            "screen_name": "Minsa_Peru",
            "name": "Ministerio de Salud",
            "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439665379681488897/pu/img/giRv2tLwbh2GKMsD.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/QHUJ9arPGa"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 11
        },
        {
            "id": 1440094515621101568,
            "title": "Seg\u00fan el congresista @AbelReyesCam de @PERU_LIBRE1, la televisi\u00f3n sustituye la funci\u00f3n materna por que es refugio en momentos de frustraci\u00f3n o tristeza. As\u00ed sustenta (entre otros argumentos) su PL para regular los contenidos de los medios de comunicaci\u00f3n @RPPNoticias",
            "date": "2021-09-20 23:24:22",
            "screen_name": "KikesitoRPP",
            "name": "Carlos Villarreal",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_w-UQJVUAQxSyN.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/fMO3Vc6vTy"
            ],
            "category": "espectaculos",
            "score": 10
        }
    ]
}