{
    "news": [
        {
            "id": 1440053828028489728,
            "title": "\ud83d\udd34 ATENCI\u00d3N | Si tienes 23 a\u00f1os o m\u00e1s y vives en Lima Metropolitana y Callao, #Vac\u00fanateYa contra la COVID-19. \ud83d\udc89\u2728 \u2705 Acude al centro de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano a tu domicilio. Una es ninguna. Ponte las dos dosis. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
            "date": "2021-09-20 20:42:42",
            "screen_name": "Minsa_Peru",
            "name": "Ministerio de Salud",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wZSwhVgAMSQP_.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/IXqoEOXF31"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 8,
            "sentiment": "sentiment/1440053828028489728.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440053828028489728.jpg",
            "entities": [
                "Callao vac\u00fanateyo",
                "domicilio",
                "vacunaci\u00f3n",
                "Callao",
                "ATENCI\u00d3N",
                "dosis",
                "Metropolitana",
                "a\u00f1os",
                "centro",
                "COVID",
                "Lima Metropolitana",
                "atenci\u00f3n",
                "Lima",
                "Ponte"
            ]
        },
        {
            "id": 1440692276959711232,
            "title": "#Urgente #VacunacionYA Tres meses despu\u00e9s de iniciado el proceso de vacunaci\u00f3n a personas con #VIH en el Per\u00fa, menores de 12 a 17 a\u00f1os a\u00fan no son vacunados contra la Covid-19 @INSN_oficial @Minsa_Peru @SuSaludPeru @ContraloriaPeru",
            "date": "2021-09-22 14:59:40",
            "screen_name": "JPanamariac",
            "name": "Javier Anamaria OCDS",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_5d-puVEAoB77N.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/zqcweyChkw"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 7,
            "sentiment": "sentiment/1440692276959711232.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440692276959711232.jpg",
            "entities": [
                "Urgente",
                "INSN",
                "proceso",
                "meses",
                "vacunaci\u00f3n",
                "ContraloriaPeru",
                "Per\u00fa",
                "VIH",
                "Minsa",
                "a\u00f1os",
                "SuSaludPeru",
                "Peru",
                "Covid",
                "personas"
            ]
        },
        {
            "id": 1439986950501511168,
            "title": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Sanidad comunica 5.988 contagios de covid y 118 muertes desde el viernes. La incidencia en Espa\u00f1a baja 8 puntos hasta 83 casos por 100.000 habitantes",
            "date": "2021-09-20 16:16:57",
            "screen_name": "el_pais",
            "name": "EL PA\u00cdS",
            "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/IckjQSQZc3",
                "https://t.co/58HfnyLE83"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 6,
            "sentiment": "sentiment/1439986950501511168.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1439986950501511168.jpg",
            "entities": [
                "muertes",
                "Sanidad",
                "el incidencia en Espa\u00f1a",
                "contagios",
                "HORA",
                "puntos",
                "casos",
                "viernes",
                "Espa\u00f1a",
                "incidencia",
                "\u00daLTIMA",
                "habitantes",
                "covid"
            ]
        },
        {
            "id": 1440706517267746816,
            "title": "[Vacunaci\u00f3n Per\u00fa] Se super\u00f3 24 millones de dosis inoculadas. Gr\u00e1fico de dosis administradas por regi\u00f3n por cien habitantes al 21/09/2021. Ritmo de vacunaci\u00f3n cada 4MM: 4 MM : 110 d\u00edas 8 MM : 35 d\u00edas 12MM: 22 d\u00edas 16MM: 20 d\u00edas 20MM: 23 d\u00edas 24MM: 14 d\u00edas",
            "date": "2021-09-22 15:56:15",
            "screen_name": "Cholega",
            "name": "Cholega \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83e\udda0\ud83e\udd96\u2604\ufe0f\ud83d\uddef\ufe0f",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_5psEJVIAYN7Ww.png",
            "url": [
                "https://t.co/JyMvdjIhJI"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 6,
            "sentiment": "sentiment/1440706517267746816.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440706517267746816.jpg",
            "entities": [
                "Ritmo",
                "vacunaci\u00f3n",
                "Per\u00fa",
                "dosis",
                "Vacunaci\u00f3n",
                "Gr\u00e1fico",
                "millones",
                "habitantes",
                "regi\u00f3n",
                "d\u00edas"
            ]
        },
        {
            "id": 1440327603131351040,
            "title": "Hoy, inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 de j\u00f3venes de 23 a\u00f1os a m\u00e1s en Lima Metropolitana y Callao. El centro de vacunaci\u00f3n de Campo de Marte, desde tempranas horas, empez\u00f3 a recibir a gran cantidad de personas que acudieron por su primera dosis. #Vac\u00fanateYa \ud83d\udcaa\ud83c\udffc",
            "date": "2021-09-21 14:50:35",
            "screen_name": "Minsa_Peru",
            "name": "Ministerio de Salud",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_0SQ5QUcAsKvb7.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/yyRXluf1zl"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 5,
            "sentiment": "sentiment/1440327603131351040.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440327603131351040.jpg",
            "entities": [
                "Callao el",
                "vacunaci\u00f3n",
                "Campo de Marte",
                "horas",
                "Callao",
                "cantidad",
                "dosis",
                "j\u00f3venes",
                "vac\u00fanateyo",
                "a\u00f1os",
                "Metropolitana",
                "COVID",
                "centro",
                "Campo",
                "Lima Metropolitana",
                "personas",
                "Marte",
                "Lima"
            ]
        },
        {
            "id": 1440638825135435776,
            "title": "Seg\u00fan estudio realizado en el Per\u00fa por el INS, hasta agosto 2021, el 45% de los hospitalizados por Covid, no vacunados, muri\u00f3. De los vacunados con dos dosis de Sinopharm, solo muri\u00f3 el 0.80%. La vacunaci\u00f3n salva vidas.",
            "date": "2021-09-22 11:27:16",
            "screen_name": "xafu",
            "name": "F.U.X.\u00c1.",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_4seRrVIAYknK4.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/mSdrlQpuq3"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 5,
            "sentiment": "sentiment/1440638825135435776.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440638825135435776.jpg",
            "entities": [
                "salva",
                "estudio",
                "vacunaci\u00f3n",
                "hospitalizados",
                "Per\u00fa",
                "De el vacunado",
                "el Per\u00fa",
                "dosis",
                "vidas",
                "Sinopharm",
                "INS",
                "Covid",
                "agosto"
            ]
        }
    ]
}